{
"server":"ia600208.us.archive.org",
"dir":"/6/items/favole_di_la_fontaine_01_librivox",
"metadata":{"identifier":["favole_di_la_fontaine_01_librivox"],"title":["Favole di Jean de La Fontaine, libro 1"],"creator":["Jean de La Fontaine"],"mediatype":["audio"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry","opensource_audio"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">Librivox<\/a> recording of <a href=\"http:\/\/librivox.org\/favole-libro-01-by-jean-de-la-fontaine\/\" rel=\"nofollow\">Favole di Jean de La Fontaine: libro primo<\/a> translated by Emilio de Marchi. \nRead by <a href=\"http:\/\/librivox.org\/sandpit\/librivox_catalog\/people_public.php?peopleid=1725\" rel=\"nofollow\">Paolo Fedi<\/a>\n\n    Nei 12 volumi delle \u201cFavole\u201d (1669 - 1693) Jean de La Fontaine rinnov\u00f2 la tradizione esopica, rappresentando la commedia umana. Quest\u2019opera dimostr\u00f2 il suo amore per la vita rurale e attraverso animali simbolici ironizz\u00f2 sulla vita della societ\u00e0 dell\u2019epoca.\n\n    In the 12 volumes\/books of \u201cFavole\u201d (1669 - 1693) Jean de La Fontaine renewed Aesop\u2019s tradition, representing the human comedy. This demonstrated his love for country life and by symbolic animals he ironized about his current years society\u2019s life.\n\n(Summary by Paolo Fedi) \n\n\nFor more free audiobooks, or to become a volunteer reader, please visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">librivox.org<\/a>.\n\n<a href=\"http:\/\/wiki.librivox.org\/index.php\/M4B_Catalog\" rel=\"nofollow\">M4B format available<\/a>"],"subject":["librivox;  literature;  audiobook;  fables;  La Fontaine; favole; Emilio de Marchi"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/"],"publicdate":["2007-08-08 15:03:47"],"updater":["librivoxbooks","librivoxbooks"],"updatedate":["2007-08-08 15:34:30","2007-08-14 20:59:02"],"taper":["LibriVox"],"source":["Librivox recording of a public-domain text"]},
"files":
{"\/Favole_Jean_Fontaine_libro1_1110.jpg":{"source":"original","format":"JPEG","mtime":"1371909599","size":"132690","md5":"4a3b1263d487b6cc2195b22d9c4518dd","crc32":"91ab5a9f","sha1":"8b2aa1e5dcf7dfc302e42cb477207e991e25abe2"},"\/favole_00_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"00 - Introduzione","md5":"b55e218cd58915cf523e337b64f61528","track":"1\/23","mtime":"1186585219","size":"1329454","crc32":"b6fe0672","sha1":"0aea822b5053b577b30b8f6ca120fc7c3cc7e042","length":"83.09","height":"0","width":"0"},"\/favole_00_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_00_libro01_lafontaine.mp3","md5":"1428a766ec9f9193afe1613f765a37cb","mtime":"1186585348","size":"901064","crc32":"afd08207","sha1":"4a0b10705d04b2bc0d7980d63f2849b5130ea383","length":"82.91","height":"0","width":"0"},"\/favole_00_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"00 - Introduzione","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:22","format":"64Kbps MP3","original":"favole_00_libro01_lafontaine.mp3","md5":"a59b73ac45a86494a08c3f179eb19083","mtime":"1186585253","size":"664208","crc32":"e1d3a95b","sha1":"60b38659ac8055e25a3dd8b376e224f370ab1045","height":"0","width":"0"},"\/favole_01_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"01 - La Cicala e la Formica","md5":"8c6bc5e125d43d44086520352645a06b","track":"2\/23","mtime":"1186585204","size":"1394990","crc32":"2b2cc2b8","sha1":"2c8c17ca38d17e737fd40a1d7d48b7452d6b6b6b","length":"87.18","height":"0","width":"0"},"\/favole_01_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_01_libro01_lafontaine.mp3","md5":"bb420223ccc1233d049f6f6c57f00f8a","mtime":"1186585358","size":"880151","crc32":"a45c1196","sha1":"f1338bcdbd1fa40cdc0198ff6ea9a901c74cfbab","length":"87.11","height":"0","width":"0"},"\/favole_01_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"01 - La Cicala e la Formica","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:27","format":"64Kbps MP3","original":"favole_01_libro01_lafontaine.mp3","md5":"fb863dc3e7bdedf504af996a9bee23b7","mtime":"1186585301","size":"697863","crc32":"ead1b315","sha1":"c24027be13160f03c8947263cb82ed8dcb94d429","height":"0","width":"0"},"\/favole_02_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"02 - Il Corvo e la Volpe","md5":"5da6ed11ad41d841003217b9d2e5503c","track":"3\/23","mtime":"1186585217","size":"1415470","crc32":"e51236d5","sha1":"04018458724abdb35ab8a0216681e30d6a7bedfb","length":"88.46","height":"0","width":"0"},"\/favole_02_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_02_libro01_lafontaine.mp3","md5":"a707cdd9344e9278828f09a4bf850fc1","mtime":"1186585330","size":"868062","crc32":"9089299","sha1":"106e9e65df1335f436739d855fa541392474ded5","length":"88.39","height":"0","width":"0"},"\/favole_02_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"02 - Il Corvo e la Volpe","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:28","format":"64Kbps MP3","original":"favole_02_libro01_lafontaine.mp3","md5":"a65089b0353c1542f72a3e220bc9512c","mtime":"1186585312","size":"708100","crc32":"6a2d3c87","sha1":"ca7fa25e00c3fab04bb7844611032b4567f8503f","height":"0","width":"0"},"\/favole_03_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"03 - La Rana e il Bove","md5":"d85176d64d4befe509acdaff6db2de5f","track":"4\/23","mtime":"1186585216","size":"1059118","crc32":"be5abf1a","sha1":"090a4f8383c0eea8ca6fdf0fa37c930570325839","length":"66.19","height":"0","width":"0"},"\/favole_03_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_03_libro01_lafontaine.mp3","md5":"6e205e88cacd16d3ab4891387b2d0a31","mtime":"1186585360","size":"647826","crc32":"7595aaba","sha1":"5e42cd63c368a334749529ad00b539cce8c0ff42","length":"66.09","height":"0","width":"0"},"\/favole_03_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"03 - La Rana e il Bove","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:06","format":"64Kbps MP3","original":"favole_03_libro01_lafontaine.mp3","md5":"9ffc8b9f167d85cf10abad7708094bf9","mtime":"1186585303","size":"529630","crc32":"7fc92833","sha1":"3f103bd991d056c509a46ba6f7da1f54eec4c25e","height":"0","width":"0"},"\/favole_04_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"04 - I due Muli","md5":"3277e09bc485735dcf2184c9bdf8e8fd","track":"5\/23","mtime":"1186585221","size":"1327406","crc32":"1a389233","sha1":"9c712115adf201f6d88a14866d5ac43c97114980","length":"82.96","height":"0","width":"0"},"\/favole_04_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_04_libro01_lafontaine.mp3","md5":"023dabf812f697a45705a5835ec88b6e","mtime":"1186585405","size":"852407","crc32":"338e276a","sha1":"2b8f4aac18375d6e9a4aa83a4999094f605ca02f","length":"82.86","height":"0","width":"0"},"\/favole_04_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"04 - I due Muli","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:22","format":"64Kbps MP3","original":"favole_04_libro01_lafontaine.mp3","md5":"2b063fa3ddac46a2a8f2ba9690b60cf6","mtime":"1186585315","size":"663788","crc32":"fc6d8d6f","sha1":"83b78ca492e112c5944f83694eea0bedcffaf7cd","height":"0","width":"0"},"\/favole_05_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"05 - Il Lupo e il Cane","md5":"b3468e081ad5471a7d70f3610c8eb998","track":"6\/23","mtime":"1186585212","size":"2390318","crc32":"4df52f73","sha1":"1377e4977a8c7f942275cdc658843fc50503604b","length":"149.39","height":"0","width":"0"},"\/favole_05_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_05_libro01_lafontaine.mp3","md5":"955ed524acc514126284e43fe6dc4239","mtime":"1186585370","size":"1548741","crc32":"fa6aecea","sha1":"9e2b2086d8c39c0db898007450a80ec12f0a4f53","length":"149.31","height":"0","width":"0"},"\/favole_05_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"05 - Il Lupo e il Cane","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"02:29","format":"64Kbps MP3","original":"favole_05_libro01_lafontaine.mp3","md5":"89c2480f1ce08db1961ee05691259c80","mtime":"1186585308","size":"1195439","crc32":"12531c45","sha1":"b53849caf8c7b1943a7897949a5f422f942569b6","height":"0","width":"0"},"\/favole_06_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"06 - La Mucca, la Capra e la Pecora in societa col Leone","md5":"bb20f23ca23c3c100e66d2cc01f33f47","track":"7\/23","mtime":"1186585220","size":"1476910","crc32":"6a63e720","sha1":"8340288f7583e906f521ae5c0f5d6002439310c8","length":"92.3","height":"0","width":"0"},"\/favole_06_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_06_libro01_lafontaine.mp3","md5":"380706a7fc6e8e020b9bb567510f445c","mtime":"1186585376","size":"897690","crc32":"365878e","sha1":"95aa4380f101171905c9b4d7afeb4dd6511f3a74","length":"92.16","height":"0","width":"0"},"\/favole_06_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"06 - La Mucca, la Capra e la Pecora in societ\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u00a0 col Leone","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:32","format":"64Kbps MP3","original":"favole_06_libro01_lafontaine.mp3","md5":"780d748ecf0d93b638087c0bc5504674","mtime":"1186585318","size":"738228","crc32":"39718d9b","sha1":"96f7ace130786299e3cba52a79d20f22a23aaa7d","height":"0","width":"0"},"\/favole_07_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"07 - La Bisaccia","md5":"42b760df075cf8886e5d9b9d7f6f0eea","track":"8\/23","mtime":"1186585207","size":"2230574","crc32":"e65aa498","sha1":"64d05377aac4ded5972b8001a95447543f476d0f","length":"139.41","height":"0","width":"0"},"\/favole_07_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_07_libro01_lafontaine.mp3","md5":"7dc87b71a26fab10c385798c2d6e9823","mtime":"1186585410","size":"1321613","crc32":"1e869ae9","sha1":"f23197a39df23ce9f8ff919674b702c780a522f7","length":"139.33","height":"0","width":"0"},"\/favole_07_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"07 - La Bisaccia","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"02:19","format":"64Kbps MP3","original":"favole_07_libro01_lafontaine.mp3","md5":"6e1f0abd5b47090ca985acc54a531d88","mtime":"1186585323","size":"1115603","crc32":"bb8ec3a3","sha1":"a858fa240a5e1f5b2f3660d85b584900e1a19dd7","height":"0","width":"0"},"\/favole_08_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"08 - La Rondine e gli Uccellini","md5":"dceaf0602f61811c7cfbe6c8fea024a3","track":"9\/23","mtime":"1186585216","size":"2435374","crc32":"176e2b40","sha1":"4dd89d27662ecada7beda91154c3d4614b39bde9","length":"152.21","height":"0","width":"0"},"\/favole_08_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_08_libro01_lafontaine.mp3","md5":"07c1f521ac74919bbd4db9c5c90d0cfc","mtime":"1186585382","size":"1417140","crc32":"7023eee4","sha1":"9bdfb30c68788c8b3d753faa940c8cacd5922421","length":"152.11","height":"0","width":"0"},"\/favole_08_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"08 - La Rondine e gli Uccellini","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"02:32","format":"64Kbps MP3","original":"favole_08_libro01_lafontaine.mp3","md5":"de02ee0d83aed807b6dc8d2e583a830e","mtime":"1186585294","size":"1217809","crc32":"2037717a","sha1":"a18ff20b3259b2949d31449f2d9d0f19b6575c3e","height":"0","width":"0"},"\/favole_09_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"09 - Il Topo di citta e il Topo di campagna","md5":"178a46287902274b9587059ad830dde8","track":"10\/23","mtime":"1186585208","size":"1468718","crc32":"21ea4093","sha1":"15163ec58e58bcfc9e6dc291dc592622e97427f0","length":"91.79","height":"0","width":"0"},"\/favole_09_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_09_libro01_lafontaine.mp3","md5":"c4eabae54f17ebd79d63e8776db9414b","mtime":"1186585373","size":"855843","crc32":"c95c570c","sha1":"b2890cfd0892b68204e4ec5abb837b58a43420fb","length":"91.66","height":"0","width":"0"},"\/favole_09_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"09 - Il Topo di citt\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u00a0 e il Topo di campagna","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:31","format":"64Kbps MP3","original":"favole_09_libro01_lafontaine.mp3","md5":"a45c6c218e25347777b32977ad67d50a","mtime":"1186585257","size":"734245","crc32":"e2151ea2","sha1":"5240ac813089ed6bf992de758f5cd47c011b7dab","height":"0","width":"0"},"\/favole_10_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"10 - Il Lupo e l'Agnello","md5":"8565ef546d7eb9cf4d310bbb2007753f","track":"11\/23","mtime":"1186585222","size":"1575214","crc32":"57e6b3f4","sha1":"64b8b26cf660d32df8d393f28360df1d170ff113","length":"98.45","height":"0","width":"0"},"\/favole_10_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_10_libro01_lafontaine.mp3","md5":"6638a6521857228dce192bbc5b5d8352","mtime":"1186585364","size":"1019291","crc32":"96923a01","sha1":"a4b5d976699438201a55394c053520ab291fc2cf","length":"98.32","height":"0","width":"0"},"\/favole_10_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"10 - Il Lupo e l'Agnello","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:38","format":"64Kbps MP3","original":"favole_10_libro01_lafontaine.mp3","md5":"681335a99e41765bd7eac57eda724d16","mtime":"1186585260","size":"787513","crc32":"495dce41","sha1":"3868e6afeb7f58dec97e5b1ff1af01ae3ab9297a","height":"0","width":"0"},"\/favole_11_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"11 - L'Uomo e la sua Immagine","md5":"07d2895ede5b5e5dab49c47679982a12","track":"12\/23","mtime":"1186585202","size":"1818926","crc32":"1e9d755d","sha1":"06063f7dece96afd6610da1512a296501bb3c0b9","length":"113.68","height":"0","width":"0"},"\/favole_11_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_11_libro01_lafontaine.mp3","md5":"ef07a735c3356ff0aea85bb608ad75d1","mtime":"1186585388","size":"1065233","crc32":"d45ff362","sha1":"46f6603f11fe136f0f82442040b621128e530fa6","length":"113.6","height":"0","width":"0"},"\/favole_11_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"11 - L'Uomo e la sua Immagine","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:53","format":"64Kbps MP3","original":"favole_11_libro01_lafontaine.mp3","md5":"98129ed100f7fcbbdeccdc69fd7a5e89","mtime":"1186585298","size":"909771","crc32":"fc6e8d7c","sha1":"275e9ccba3f7c3f42a6c7c4dd65978d81a988765","height":"0","width":"0"},"\/favole_12_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"12 - Il Dragone di molte teste e il Dragone di molte code","md5":"937a734e95d18f7d7520ec9da0b888c1","track":"13\/23","mtime":"1186585218","size":"1782062","crc32":"8c8971a","sha1":"79e5f8b82dc42175d48d525a43e3fc87ee727b97","length":"111.37","height":"0","width":"0"},"\/favole_12_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_12_libro01_lafontaine.mp3","md5":"7f046796c7841fa329584b8006bfca61","mtime":"1186585402","size":"1072004","crc32":"4e0bdcbf","sha1":"4e0004c4ca6644a711d7daf7440dc865cbc0c91c","length":"111.25","height":"0","width":"0"},"\/favole_12_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"12 - Il Dragone di molte teste e il Dragone di molte code","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:51","format":"64Kbps MP3","original":"favole_12_libro01_lafontaine.mp3","md5":"4046953de42be63264ac486276653423","mtime":"1186585250","size":"890991","crc32":"62cd0cb2","sha1":"eb726a3792193f3118f33552338d0f7b65f1f6d0","height":"0","width":"0"},"\/favole_13_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"13 - I Ladri e l'Asino","md5":"ded2c4e3c58836dc4e4a53cb84fae029","track":"14\/23","mtime":"1186585220","size":"948526","crc32":"804890d2","sha1":"1dbc885e7c9ef98d199c1e44a23f9053ed953681","length":"59.28","height":"0","width":"0"},"\/favole_13_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_13_libro01_lafontaine.mp3","md5":"019a4a6097a45dd52e74702a26fcf926","mtime":"1186585398","size":"531422","crc32":"a0540676","sha1":"c9544932ea8f9799a2a30ca7d65fa1479eaef6ca","length":"59.19","height":"0","width":"0"},"\/favole_13_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"13 - I Ladri e l'Asino","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"00:59","format":"64Kbps MP3","original":"favole_13_libro01_lafontaine.mp3","md5":"c6ca7d0ac1391cfb9680f76a167c65e0","mtime":"1186585239","size":"474459","crc32":"eb1e4626","sha1":"3910e0a9038469d11dfcff3622563efd97c5bd8e","height":"0","width":"0"},"\/favole_14_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"14 - Simonide salvato dagli Dei","md5":"b5a8c790feb1a87d5f57576f3f547708","track":"15\/23","mtime":"1186585206","size":"3268910","crc32":"68e735bc","sha1":"cd206b4b84091d3347d61cc7758e0a43b7c29b0d","length":"204.3","height":"0","width":"0"},"\/favole_14_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_14_libro01_lafontaine.mp3","md5":"9e32aa65061619e5106dea637d5351d2","mtime":"1186585395","size":"2038498","crc32":"75e38773","sha1":"9c07dcaf1ffc6bb6249cf5d79f41a1d7ff49f605","length":"204.22","height":"0","width":"0"},"\/favole_14_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"14 - Simonide salvato dagli D\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0083\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0083\u00c3\u0082\u00c2\u0082\u00c3\u0083\u00c2\u0082\u00c3\u0082\u00c2\u00a8i","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"03:24","format":"64Kbps MP3","original":"favole_14_libro01_lafontaine.mp3","md5":"b8c75e55646d103f5c375643cb26e286","mtime":"1186585246","size":"1634726","crc32":"c143cde9","sha1":"312f72022f3c940208a69c43cb018ed9dbb3a13d","height":"0","width":"0"},"\/favole_15_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"15 - La Morte e il Disgraziato","md5":"30f6488c4dd66265a7b07df172169a7f","track":"16\/23","mtime":"1186585213","size":"1134894","crc32":"9ac4e64c","sha1":"cb0bd94ea17d18962a973fbdfa623d2d41d22c7f","length":"70.93","height":"0","width":"0"},"\/favole_15_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_15_libro01_lafontaine.mp3","md5":"df2e71ff5ae20c2855e18fc4b9ffe1ff","mtime":"1186585385","size":"693757","crc32":"96cd626c","sha1":"9c03f307c8d28483cb382e958f8780e92d59380b","length":"70.76","height":"0","width":"0"},"\/favole_15_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"15 - La Morte e il Disgraziato","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:10","format":"64Kbps MP3","original":"favole_15_libro01_lafontaine.mp3","md5":"d906cbdd58f8e6e5d7da9305d5378b01","mtime":"1186585263","size":"567045","crc32":"5be6827f","sha1":"7a34a40c782a8bedb132fe001478a46051a20f35","height":"0","width":"0"},"\/favole_16_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"16 - La Morte e il Boscaiolo","md5":"ddd366b1c7d85a64b786541b5c5fddf7","track":"17\/23","mtime":"1186585214","size":"1448238","crc32":"5e31d2f","sha1":"23266ae290d31b7fe2c5cc7a4ec29462c4cf5d5d","length":"90.51","height":"0","width":"0"},"\/favole_16_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_16_libro01_lafontaine.mp3","md5":"4c4fe7712a3387010be55230ae02f9d3","mtime":"1186585327","size":"832505","crc32":"eda2fda6","sha1":"07e4353f6ae2d46d8257f85a2a2773a9db03c31f","length":"90.41","height":"0","width":"0"},"\/favole_16_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"16 - La Morte e il Boscaiolo","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:30","format":"64Kbps MP3","original":"favole_16_libro01_lafontaine.mp3","md5":"a01e36b20d2528a3335a823c21a350c7","mtime":"1186585266","size":"724196","crc32":"9656191b","sha1":"971e27c4cea168240398fa2f575785513f3b4a36","height":"0","width":"0"},"\/favole_17_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"17 - L'Uomo stagionato e le due Amanti","md5":"ff7e952e1c7b7382f299adc722757823","track":"18\/23","mtime":"1186585215","size":"1765678","crc32":"a1bd1179","sha1":"b78bc80d036789481aa914d530d5a716e7b915a9","length":"110.35","height":"0","width":"0"},"\/favole_17_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_17_libro01_lafontaine.mp3","md5":"9d576f9fb5b60f76c2d210a0dd2e460e","mtime":"1186585334","size":"1021473","crc32":"c99fee88","sha1":"d8318c6783b3ca4dd842aa1623b717b9cf0d5b91","length":"110.29","height":"0","width":"0"},"\/favole_17_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"17 - L'Uomo stagionato e le due Amanti","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:50","format":"64Kbps MP3","original":"favole_17_libro01_lafontaine.mp3","md5":"7ff2caa1958621e243562279ee69aa85","mtime":"1186585285","size":"883239","crc32":"84cd97d2","sha1":"31f4c2007b8a464fd3c74fe2dd254ffd66e43e40","height":"0","width":"0"},"\/favole_18_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"18 - La Volpe e la Cicogna","md5":"ff2396140b24d7bd455a5a6e741ee0d3","track":"19\/23","mtime":"1186585214","size":"1790254","crc32":"bf4bf0c3","sha1":"cea7d3feedbe1b8b260d2418a6893ea8ca6c3d90","length":"111.89","height":"0","width":"0"},"\/favole_18_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_18_libro01_lafontaine.mp3","md5":"7a291dae2b798389842bba0be9e77f87","mtime":"1186585338","size":"1117125","crc32":"66ed9dcd","sha1":"9fac47568c045af40ff0629d0e72fea3ec74dfd1","length":"111.72","height":"0","width":"0"},"\/favole_18_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"18 - La Volpe e la Cicogna","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:51","format":"64Kbps MP3","original":"favole_18_libro01_lafontaine.mp3","md5":"ac321a9f4ee59dda9448dccc1ccca9f9","mtime":"1186585289","size":"894721","crc32":"e8f63891","sha1":"e783ab700633a2eff1d5079fe1d72b83dd36cabd","height":"0","width":"0"},"\/favole_19_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"19 - Il Ragazzo e il Maestro di scuola","md5":"020c9493927e445338b1c2113679bed7","track":"20\/23","mtime":"1186585205","size":"1646894","crc32":"3e5f15c8","sha1":"279b496e4dff41e6ec4a6e6e07b503129ce9e230","length":"102.93","height":"0","width":"0"},"\/favole_19_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_19_libro01_lafontaine.mp3","md5":"f4caf0d612cc615a9c79465b1639221b","mtime":"1186585341","size":"1030664","crc32":"38782065","sha1":"121c7c1a53845722772b51f326907b5604611a0d","length":"102.81","height":"0","width":"0"},"\/favole_19_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"19 - Il Ragazzo e il Maestro di scuola","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:42","format":"64Kbps MP3","original":"favole_19_libro01_lafontaine.mp3","md5":"d7e8d6562fa8512ac457ef9077ccf7cc","mtime":"1186585281","size":"823471","crc32":"4b10d325","sha1":"574edb053b4bab45dfb04f0eb67be7d694be2b7e","height":"0","width":"0"},"\/favole_20_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"20 - La Gallina e la Perla","md5":"d764da751f516c0d419a1301d325a57c","track":"21\/23","mtime":"1186585222","size":"958766","crc32":"e5a1ac5","sha1":"e515cc5a9cb2d16cec5161f2696de2d35ea7fce9","length":"59.92","height":"0","width":"0"},"\/favole_20_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_20_libro01_lafontaine.mp3","md5":"c57003b0a19304f0ccd299a470dafb79","mtime":"1186585355","size":"595885","crc32":"e3836a26","sha1":"595750491922b608abb16df16d68b1c0500e734d","length":"59.76","height":"0","width":"0"},"\/favole_20_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"20 - La Gallina e la Perla","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"00:59","format":"64Kbps MP3","original":"favole_20_libro01_lafontaine.mp3","md5":"4d837454ddaaae2bb01b1e4aec88a893","mtime":"1186585277","size":"479061","crc32":"a1641c89","sha1":"8d8730335fb454cf947a33668bba43e194a95904","height":"0","width":"0"},"\/favole_21_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"21 - I Calabroni e le Api","md5":"b49fa9b6d04a8dc73aa80067edf55010","track":"22\/23","mtime":"1186585203","size":"1904942","crc32":"a1834621","sha1":"7cfcc7d58375215a3d68602f857040f84a82229c","length":"119.05","height":"0","width":"0"},"\/favole_21_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_21_libro01_lafontaine.mp3","md5":"6bd764afcbee5cfab4385185d2e6a052","mtime":"1186585352","size":"1185406","crc32":"40de4f90","sha1":"16011c69d0eb21448c80dc250ea0ebf1d8a7e0c0","length":"118.91","height":"0","width":"0"},"\/favole_21_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"21 - I Calabroni e le Api","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:58","format":"64Kbps MP3","original":"favole_21_libro01_lafontaine.mp3","md5":"b64cec852df132bec4a96387dae94613","mtime":"1186585271","size":"952190","crc32":"56902ffd","sha1":"cebfd9d1c50d63638212683cda3a2b8b2ca81459","height":"0","width":"0"},"\/favole_22_libro01_lafontaine.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","album":"Favole - Libro primo","title":"22 - La Canna e la Quercia","md5":"0daa5e1cbc7a0be30996fb8acc57ad9f","track":"23\/23","mtime":"1186585211","size":"1753390","crc32":"2981a8a6","sha1":"0fb381575154c73527638ac29058b6dc4e555833","length":"109.58","height":"0","width":"0"},"\/favole_22_libro01_lafontaine.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"favole_22_libro01_lafontaine.mp3","md5":"26e1e1ccc4d072379e092f6a2979a4a8","mtime":"1186585345","size":"1025538","crc32":"119311ac","sha1":"6533cf0763134af393776f7650d472b052dbe41b","length":"109.5","height":"0","width":"0"},"\/favole_22_libro01_lafontaine_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jean de La Fontaine (tradotto da Emilio de Marchi)","title":"22 - La Canna e la Quercia","album":"Favole - Libro primo","bitrate":"64","length":"01:49","format":"64Kbps MP3","original":"favole_22_libro01_lafontaine.mp3","md5":"8d6dc4823104064e31883f1bc5f641f4","mtime":"1186585275","size":"876958","crc32":"d9059c59","sha1":"e339366a0634df196960bfa78c6b03b0044cbcef","height":"0","width":"0"},"\/favole_di_la_fontaine_01_librivox_128kb.m3u":{"source":"derivative","format":"128kbps M3U","original":"favole_22_libro01_lafontaine.mp3","md5":"d548de9273ab3f1a8adc52c61f2ea559","mtime":"1186585410","size":"2277","crc32":"6e3387bf","sha1":"ca1ff89a086d332a3fe7d213d40a3b84c90ebb81"},"\/favole_di_la_fontaine_01_librivox_64kb.m3u":{"source":"derivative","format":"64Kbps M3U","original":"favole_22_libro01_lafontaine_64kb.mp3","md5":"0ee52fb251f68d7899e4730cf3133fe4","mtime":"1186585418","size":"2392","crc32":"2aa97016","sha1":"9a2a440f88f73b5acfb535d9e617428606b8c0bb"},"\/favole_di_la_fontaine_01_librivox_64kb_mp3.zip":{"source":"derivative","format":"64Kbps MP3 ZIP","original":"favole_22_libro01_lafontaine_64kb.mp3","md5":"ec344c181f784a8b22328f16dbe9aa56","mtime":"1186585417","size":"19167508","crc32":"09b2c5fb","sha1":"1f85a7f7f3f6853bd16b803970c8776faa690940","length":"2395.93","height":"0","width":"0"},"\/favole_di_la_fontaine_01_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"a3d5f9277602d31095c85b316a34a53ba786702d","mtime":"1371909701","size":"18115","md5":"36780cfa43a32559dc203223b4acd9ea","crc32":"4258c0df","sha1":"2711b71be6872a9b2a094f8d4a6bb561c1e46563","format":"Archive BitTorrent"},"\/favole_di_la_fontaine_01_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"94c021c579486efd36774cc3e4b3b39e"},"\/favole_di_la_fontaine_01_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1356728097","size":"2151","md5":"4a271430201a3435071e9bba599ffc74","crc32":"dc27013a","sha1":"952292e4ffadba5bbfabad9c35cc98604149e7bb"},"\/favole_di_la_fontaine_01_librivox_reviews.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"acd2b12a3c6109ba2010716f0f77dab2","mtime":"1186585062","size":"197","crc32":"c06c66b9","sha1":"1dbe512bec68b7488da2bb84c2be64983c963087"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"http:\/\/ia600208.us.archive.org\/6\/items\/favole_di_la_fontaine_01_librivox\/Favole_Jean_Fontaine_libro1_1110.jpg","header_image":"http:\/\/ia600501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/librivoxnewlogo.jpg","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/","image_url":"http:\/\/creativecommons.org\/images\/public\/norights.gif","embed_text":"<rdf:RDF xmlns=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/\"\n    xmlns:rdf=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#\">\n<License rdf:about=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/PublicDomain\">\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Reproduction\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Distribution\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/DerivativeWorks\" \/>\n<\/License>\n<\/rdf:RDF>\n"},
"item":
{"downloads":56407,"week":33,"month":33}}