{
"server":"ia801508.us.archive.org",
"dir":"/5/items/pasion_part2_1603_librivox",
"metadata":{"identifier":["pasion_part2_1603_librivox"],"creator":["Padre Luis de la Palma"],"date":["2016-03-08"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II by Padre Luis de la Palma. <br \/><br \/> Read in Spanish by Tux.<br \/><br \/> Luis de la Palma (Toledo 1560 - Madrid 1641) fue un jesuita espa\u00f1ol y uno de los grandes maestros espirituales del Siglo de oro a la altura de S. Ignacio de Loyola, S. Juan de \u00c1vila, Fray Luis de Granada, S. Juan de la Cruz y Santa Teresa de Jes\u00fas. Fue provincial de Toledo y predicador en el Colegio Imperial de Madrid, donde escribi\u00f3 la Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n, publicada por indicaci\u00f3n del prep\u00f3sito general de la Compa\u00f1\u00eda en 1624. Esta obra, no superada en su g\u00e9nero, se basa en las narraciones evang\u00e9licas y tiene forma de meditaciones. Al poco tiempo de su publicaci\u00f3n fue traducida a diferentes idiomas. Su censor, Crist\u00f3bal de Zamora, afirm\u00f3 sobre \u00e9l: \u00abSi como compuso sola la Pasi\u00f3n de Cristo, hubiere compuesto toda su vida, nos quitara el trabajo de estudiar en otros libros, porque el suyo s\u00f3lo bastar\u00eda para tener la noticia entera y puntual de todo lo que Cristo obr\u00f3 y dijo, con tanta propiedad y tan elegante estilo que ninguno le hace ventaja y \u00e9l la hace a muchos de los m\u00e1s aplaudidos que han escrito\u00bb. (Summary by Tux) <br \/><br \/> For further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the <a href=\"http:\/\/librivox.org\/historia-de-la-sagrada-pasion-parte-2-by-padre-luis-de-la-palma\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox catalog page<\/a> for this recording.<br \/><br \/> For more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>."],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"mediatype":["audio"],"subject":["librivox; audiobooks;religion; Christ; Gospels; commentary; passion; cristo; pasion; evangelios; comentario; pasi\u00f3n jesucristo"],"title":["Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry"],"publicdate":["2016-03-08 16:31:34"],"addeddate":["2016-03-08 16:31:34"],"year":["2016"]},
"files":
{"\/pasion_17_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"01 - 17 - Examina Pilatos al Salvador y rem\u00edtele a Herodes","track":"1","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"130","length":"25:32","format":"VBR MP3","original":"pasion_17_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455012","size":"24823296","md5":"8d35ee928e5ce67b52aada36e426cb12","crc32":"ba59200f","sha1":"345ffa490733dec375f2098c7a2990dc4950146d","height":"0","width":"0"},"\/pasion_17_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_17_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455540","size":"14714032","md5":"a9028f0128ea999de916e62d28fd0b68","crc32":"69bedb86","sha1":"21c9a45853565bd9d55d64a5d931c52f1026d643","length":"1531.99","height":"0","width":"0"},"\/pasion_17_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_17_palma.mp3","mtime":"1457456106","size":"9769","md5":"e4b380268498f897bd0db4f4dae241ed","crc32":"80ba2565","sha1":"354bc3aed8990dae521d54c9197a5c4501e3256f"},"\/pasion_17_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454727","size":"24517189","md5":"afe9ccc24d28d694e5c5f5482cc38021","crc32":"d87274d9","sha1":"f3551cdb6eae4a4461044358521685dc3594ee25","format":"128Kbps MP3","length":"1532.03","title":"01 - 17 - Examina Pilatos al Salvador y rem\u00edtele a Herodes","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"1","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_17_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"01 - 17 - Examina Pilatos al Salvador y rem\u00edtele a Herodes","track":"1","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"25:32","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_17_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455112","size":"12257792","md5":"830b757f9ac7ecb78cd05ca2d308aa40","crc32":"553c01e4","sha1":"a793fc5eceb23922a95b1382ce59533985e1482b","height":"0","width":"0"},"\/pasion_17_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_17_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456014","size":"273448","md5":"c623eb7824bb70f77334a76bd48392d4","crc32":"4948e4da","sha1":"5faf36ab7be8aa83d45c62db5ce0e14a6fd4d9a4"},"\/pasion_18_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"02 - 18 - Burla Herodes del Salvador como de loco","track":"2","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"128","length":"14:02","format":"VBR MP3","original":"pasion_18_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456537","size":"13493248","md5":"2920c68a6e29f864310a9ea1b5b52c59","crc32":"0827c3a2","sha1":"da097467381c947dce73ce258b1d0259a4538cf5","height":"0","width":"0"},"\/pasion_18_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_18_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457936","size":"8111466","md5":"d3b4030e2a305fc8f5b6ec2740061fd4","crc32":"fe6ad70a","sha1":"675bba27009b8f3df7ff9b09dec9026caa2f5422","length":"842.04","height":"0","width":"0"},"\/pasion_18_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_18_palma.mp3","mtime":"1457458390","size":"11815","md5":"cfb79db25e2f90b53d7dad16eb2e17a2","crc32":"edf2ca9c","sha1":"6a7ca96fe8c44efcc5ab24708c73ee00a9385f36"},"\/pasion_18_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454869","size":"13478019","md5":"a33927c4d93096080da39edceb8cb44d","crc32":"eec9c411","sha1":"9afc39a20e54c77ca7de1c86adc3f8f60a2fc55a","format":"128Kbps MP3","length":"842.08","title":"02 - 18 - Burla Herodes del Salvador como de loco","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"2","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_18_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"02 - 18 - Burla Herodes del Salvador como de loco","track":"2","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"14:02","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_18_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456885","size":"6738432","md5":"19bfb707dead970bb9f95c257d41ed79","crc32":"4c059fd9","sha1":"2fb05aaacce770454e565c903dfdb827b1e4f376","height":"0","width":"0"},"\/pasion_18_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_18_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458206","size":"287145","md5":"52c9b75aea4e70cf871d280b5c5982fb","crc32":"ca53f267","sha1":"8aac0fc8e31e49bc5918b6e11a3cb381caa9a1d9"},"\/pasion_19_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"03 - 19- Examina otra vez Pilatos al Salvador y da otra vez testimonio de su inocencia","track":"3","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"127","length":"08:34","format":"VBR MP3","original":"pasion_19_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456773","size":"8179200","md5":"cc8d845b14da5848e3d32c3362286581","crc32":"963e12cc","sha1":"89772b00645bd0b486bf680ebd0aa8bc64b0ebfb","height":"0","width":"0"},"\/pasion_19_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_19_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457769","size":"5036558","md5":"37385e16c69e4541cce96e44c79e08b2","crc32":"989c0592","sha1":"c1d8a149a1bbeb256e735b12c213b9eb85970a53","length":"514.03","height":"0","width":"0"},"\/pasion_19_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_19_palma.mp3","mtime":"1457458297","size":"12091","md5":"597ab8a958aa6571de4f96881edb57d1","crc32":"748d8385","sha1":"b2b569275fa3d439afcc881b6a9f78ace5c86708"},"\/pasion_19_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454888","size":"8229737","md5":"fe21666ce0096b9ae1e24a14dc638382","crc32":"094e16cf","sha1":"9120618b42dec1e13d8e1b6a867eb0a55e5a2db8","format":"128Kbps MP3","length":"514.06","title":"03 - 19- Examina otra vez Pilatos al Salvador y da otra vez testimonio de su inocencia","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"3","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_19_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"03 - 19- Examina otra vez Pilatos al Salvador y da otra vez testimonio de su inocencia","track":"3","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"08:34","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_19_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456974","size":"4113920","md5":"de268ccfd984c954a0c57fed1edaab11","crc32":"90d9c614","sha1":"f1702ce8c8baf76eec90f4fa181a4d0dcce5083e","height":"0","width":"0"},"\/pasion_19_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_19_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458280","size":"294307","md5":"1aaa90be69b82f3f67da9ea9d90b9386","crc32":"a7d1f66f","sha1":"436cf1e4bd41e10189d1bb71518252c7de50d89c"},"\/pasion_20_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"04 - 20 - Es antepuesto Barrab\u00e1s al Salvador","track":"4","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"130","length":"10:28","format":"VBR MP3","original":"pasion_20_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454833","size":"10231296","md5":"0d730a773152bbadccdc478b4197c1b9","crc32":"089957fd","sha1":"4745d9fd5a7189efb0c2056ca61482043dffd049","height":"0","width":"0"},"\/pasion_20_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_20_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455487","size":"6291135","md5":"e40412031396a98bae54274851b46708","crc32":"9711199a","sha1":"b112d4fc16b772f64da24955899c79f736f2e0c9","length":"627.98","height":"0","width":"0"},"\/pasion_20_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_20_palma.mp3","mtime":"1457456115","size":"12214","md5":"e342555b892a704c018296849b2df7d9","crc32":"1bf5d752","sha1":"0bce3955468411dbff3ce782ade7a607125b457e"},"\/pasion_20_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454723","size":"10052875","md5":"c0fe6529d942d1da83e452ba1e2d0486","crc32":"ae24c16b","sha1":"63037d0090b09ffa7393159bdeed038d187b4749","format":"128Kbps MP3","length":"628.01","title":"04 - 20 - Es antepuesto Barrab\u00e1s al Salvador","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"4","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_20_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"04 - 20 - Es antepuesto Barrab\u00e1s al Salvador","track":"4","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"10:28","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_20_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455022","size":"5025792","md5":"b12bdfca511a20ea7dd7720adc26870b","crc32":"0ac34dfb","sha1":"6d100fd891d50034cf95a7110608fbc6f20289ee","height":"0","width":"0"},"\/pasion_20_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_20_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456004","size":"289055","md5":"c0984f7dbcf28f73c3dcd7689069b195","crc32":"01202a91","sha1":"c65e738ca4c0d5a37bd00724c89960836698be38"},"\/pasion_21_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"05 - 21 - Manda Pilatos a\u00e7otar al Salvador","track":"5","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"127","length":"17:08","format":"VBR MP3","original":"pasion_21_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456698","size":"16360448","md5":"de02ff16fb4b32a09bbfccfb4fb8db05","crc32":"44afe95b","sha1":"f317d2736a4e21fc03871f8eca5cadd83292e5d4","height":"0","width":"0"},"\/pasion_21_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_21_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457357","size":"10297355","md5":"22eb68ca7f8ea22563af0210b413ec27","crc32":"5f00c224","sha1":"00b092544dabc57272f6b8bfd703ca520db60130","length":"1028.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_21_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_21_palma.mp3","mtime":"1457458329","size":"11325","md5":"aba587cfd804ddcd55597d183a66a599","crc32":"a0eddfb2","sha1":"c2f0fa87eb048e7b9e1d7184040ef72851404ed7"},"\/pasion_21_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454878","size":"16453502","md5":"36af33576cdc2985ba07d1c297108cc2","crc32":"5272bae2","sha1":"c4b320666373623db9a9f0a2b53d59186a44f047","format":"128Kbps MP3","length":"1028.05","title":"05 - 21 - Manda Pilatos a\u00e7otar al Salvador","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"5","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_21_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"05 - 21 - Manda Pilatos a\u00e7otar al Salvador","track":"5","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:08","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_21_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456454","size":"8225792","md5":"6b7d980895d4c80ad4b5de40be69e30a","crc32":"4efe7996","sha1":"ee1888f36d40114b18581b0ef6f2ebf490bb2810","height":"0","width":"0"},"\/pasion_21_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_21_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458219","size":"281838","md5":"6e931142fee8d436e599b50ebde9f464","crc32":"d611c5ad","sha1":"a88ddfcddebbe89c0110e28abfe235b4d01da673"},"\/pasion_22_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"06 - 22 - Es el Salvador burlado de los soldados Gentiles","track":"6","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"129","length":"23:19","format":"VBR MP3","original":"pasion_22_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456607","size":"22554112","md5":"e25ec5b082328ac45d8cfd3a98acfaa2","crc32":"6ab6695e","sha1":"fe0f7c7fb0aa52df80bed8cc8afc12c8c5dfe6cd","height":"0","width":"0"},"\/pasion_22_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_22_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457522","size":"13755262","md5":"c08a57019925c6da0ed5ed9ace80e647","crc32":"7e3dd130","sha1":"2d4678a51b6f63de6babd19e0cefffd6b3df393e","length":"1399","height":"0","width":"0"},"\/pasion_22_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_22_palma.mp3","mtime":"1457458348","size":"9484","md5":"cc6ad8305336a9a6b85770b54873e8cf","crc32":"b2928707","sha1":"4648388a23cff4b84ad47d19437ae176f24aa9c1"},"\/pasion_22_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454782","size":"22389359","md5":"d85743b371da89f285b7da502d596144","crc32":"9be77233","sha1":"de64767e9db31db6330cbc4c645a33f07afe7c85","format":"128Kbps MP3","length":"1399.04","title":"06 - 22 - Es el Salvador burlado de los soldados Gentiles","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"6","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_22_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"06 - 22 - Es el Salvador burlado de los soldados Gentiles","track":"6","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"23:19","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_22_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456432","size":"11193856","md5":"5ae9511bc99a279b85a439bae0c670b1","crc32":"066103eb","sha1":"3403f40717f04e74cd4b8e41cf4e9c02297e90d5","height":"0","width":"0"},"\/pasion_22_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_22_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458270","size":"275852","md5":"14981c1b7beeaf974ad906de396f2cb9","crc32":"22486792","sha1":"8c405f83d3122224e2f581c97821fb0022c5b9e1"},"\/pasion_23_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"07 - 23 - Saca Pilatos al Salvador delante del Pueblo y ellos le piden para la muerte","track":"7","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"128","length":"19:00","format":"VBR MP3","original":"pasion_23_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454814","size":"18244608","md5":"1a5930b6c786f05376d93290318a002f","crc32":"16a1f7ac","sha1":"142efe4d66051ca9e56f582b52d1a224b6ba957f","height":"0","width":"0"},"\/pasion_23_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_23_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455464","size":"11215547","md5":"8a24d3967785d3894600ca452429781b","crc32":"f2ce4666","sha1":"fc5a95a114dbc95ca8a4c45c5526d7c8f4185e39","length":"1140","height":"0","width":"0"},"\/pasion_23_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_23_palma.mp3","mtime":"1457456057","size":"10944","md5":"fd0f2e8b0a0123eab86a75062ebeb055","crc32":"ec3c5242","sha1":"7a9774eed485b87c24a67f75206f7d7dddca58c5"},"\/pasion_23_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454742","size":"18245293","md5":"9eac2b2528b1c1b2a586d9f950fc3c78","crc32":"5262af50","sha1":"0fe0786dee0e7c9317c93b88f945b29ef4046d29","format":"128Kbps MP3","length":"1140.04","title":"07 - 23 - Saca Pilatos al Salvador delante del Pueblo y ellos le piden para la muerte","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"7","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_23_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"07 - 23 - Saca Pilatos al Salvador delante del Pueblo y ellos le piden para la muerte","track":"7","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"19:00","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_23_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454782","size":"9121792","md5":"aafd74d2fff136740a77497f46a2bfeb","crc32":"a50d89ee","sha1":"46594d4925938ab1619c4a309fba5ee20a58255b","height":"0","width":"0"},"\/pasion_23_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_23_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456026","size":"281115","md5":"ffab2061b70912ebdc38c012befb6ad4","crc32":"45e43e71","sha1":"2f3c916f6aa637d2e7c23bc5f7c7a6a5b62eac96"},"\/pasion_24_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"08 - 24 - Examina Pilatos otra vez al Salvador y desea librarle de la muerte","track":"8","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"129","length":"15:33","format":"VBR MP3","original":"pasion_24_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456852","size":"15070208","md5":"e1de71ed703cecfe30bffaf9b892ef84","crc32":"ab99dcf3","sha1":"a61f9803e8a196cf2312f1cf84c251b6e607c8db","height":"0","width":"0"},"\/pasion_24_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_24_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457622","size":"9109195","md5":"e6163310aefabb17c4d94bd993277efa","crc32":"8e795bcd","sha1":"28c66cecb2372018a9df7294cdb511275ca31672","length":"933","height":"0","width":"0"},"\/pasion_24_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_24_palma.mp3","mtime":"1457458361","size":"11503","md5":"cb24d36020ccc5e7789270df9903246f","crc32":"5cdbe3b2","sha1":"1f449739ff3e08a66699f92b9ebc6a7e2f9dbf7f"},"\/pasion_24_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454778","size":"14933385","md5":"219a5d6b58f90ce3c6be18a4da5abe6e","crc32":"c928bfc4","sha1":"ee6a72b8bf525bc428faf3af93dd825e006b4c79","format":"128Kbps MP3","length":"933.04","title":"08 - 24 - Examina Pilatos otra vez al Salvador y desea librarle de la muerte","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"8","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_24_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"08 - 24 - Examina Pilatos otra vez al Salvador y desea librarle de la muerte","track":"8","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"15:33","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_24_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457051","size":"7465984","md5":"88828d1e4419395d674b5c52d819d42b","crc32":"cca2d72b","sha1":"717f0b2d64933ac2e3780d49622e3955f6f23325","height":"0","width":"0"},"\/pasion_24_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_24_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458245","size":"284077","md5":"daa4e1f61781af98c6c9c9aba8313559","crc32":"ca00711b","sha1":"73feb6e10ec4c57a4addf6509168e94558593252"},"\/pasion_25_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"09 - 25 - Da Pilatos sentencia de muerte contra el Salvador","track":"9","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"129","length":"22:09","format":"VBR MP3","original":"pasion_25_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457193","size":"21463552","md5":"1ab1e5e1632b33843ef2be4f21aa3e05","crc32":"2cd4bb64","sha1":"04a7b37f8d41f34a5dbba45ed2897b8267bfb877","height":"0","width":"0"},"\/pasion_25_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_25_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457473","size":"12987985","md5":"a196e5becd4a237d260b03ed459990e6","crc32":"47f1f6c1","sha1":"a671d5fa2a93589250791757bd1f624765d45c1d","length":"1329.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_25_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_25_palma.mp3","mtime":"1457458315","size":"10311","md5":"166092a00037c3f0398c206a974897e0","crc32":"83b59868","sha1":"8c771db7ada25a3cd4e4eb07d84f9ae3a1b543ac"},"\/pasion_25_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454762","size":"21269196","md5":"347c6181f563aa443f0b3db451537f69","crc32":"2ef437ec","sha1":"ea22909906070c263f333f5033995aa207f2a812","format":"128Kbps MP3","length":"1329.03","title":"09 - 25 - Da Pilatos sentencia de muerte contra el Salvador","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"9","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_25_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"09 - 25 - Da Pilatos sentencia de muerte contra el Salvador","track":"9","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"22:09","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_25_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456488","size":"10633728","md5":"5ad36e7db9ec28e37bbae77f9439c93f","crc32":"cca6770c","sha1":"032c5cff28d124ad0fda52dd8ba6ef89096d1110","height":"0","width":"0"},"\/pasion_25_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_25_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458257","size":"278683","md5":"e8281167aa891ff3879b3919e2a66184","crc32":"e90d0e7e","sha1":"db59b050363cff0cf0b81837795391bb6715b7b6"},"\/pasion_26_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"10 - 26 - Sacan a cruci\ufb01car al Salvador con su Cruz a cuestas","track":"10","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"128","length":"21:08","format":"VBR MP3","original":"pasion_26_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455200","size":"20247040","md5":"1c7b78e5a4f224da1cd0a7d1364e654c","crc32":"c864677c","sha1":"ea4cf692e2ee498e088809bc28ac57f0c314aa7f","height":"0","width":"0"},"\/pasion_26_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_26_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455818","size":"12120720","md5":"1bf53e06cd5695723594ed22ccd45b9f","crc32":"ec483e33","sha1":"b12675208ff58fecb5daa04f92448bccc17c8369","length":"1268.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_26_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_26_palma.mp3","mtime":"1457456073","size":"10252","md5":"230c95350621e85abbf67851046913d3","crc32":"759d6b39","sha1":"9bfc178e3509895bbd9fedcf8b468a6a4ff25271"},"\/pasion_26_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454725","size":"20293711","md5":"bff168db5ad79d8c32be5e378521db52","crc32":"1d5ec5f4","sha1":"6157d0f40477cb9d7e3bf96b6fc464084422327e","format":"128Kbps MP3","length":"1268.06","title":"10 - 26 - Sacan a cruci\ufb01car al Salvador con su Cruz a cuestas","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"10","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_26_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"10 - 26 - Sacan a cruci\ufb01car al Salvador con su Cruz a cuestas","track":"10","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"21:08","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_26_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455167","size":"10146304","md5":"f235efb87a7b0d340ca2a452578befd0","crc32":"a79b540e","sha1":"5ed342950f160e08aaa0044ca1113e0efbc867ad","height":"0","width":"0"},"\/pasion_26_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_26_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455985","size":"279754","md5":"26728cd4ad2af1ea3d26ddfbe0c3aad1","crc32":"ee4e978e","sha1":"7a6f2631e8dde91bcf7d35a4f395d624f022aac2"},"\/pasion_27_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"11 - 27 - Encuentra el Salvador con su Sant\u00edsima Madre y llega al Calvario","track":"11","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"128","length":"17:20","format":"VBR MP3","original":"pasion_27_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455067","size":"16646656","md5":"2d93e7414976b9667f2bde43a1b507a7","crc32":"bfbfdd84","sha1":"0e46d3a3dfaa514ef71c3e75d606833c6ca51042","height":"0","width":"0"},"\/pasion_27_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_27_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455382","size":"10052407","md5":"072d6016624942292cb969c8bd8f1ac3","crc32":"09b52d49","sha1":"94106f205d21cfe418e71bf8669c0fdb15912954","length":"1040.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_27_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_27_palma.mp3","mtime":"1457456086","size":"10927","md5":"3d3ce3d79b68d22c6181fc8d5070e90a","crc32":"d404119d","sha1":"34fcd3aaeccb4e7fbeb01969b95dd09aa8604656"},"\/pasion_27_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454721","size":"16645345","md5":"9e4c0b885a1585c58ba9199e4d0319b4","crc32":"42a5f8cc","sha1":"3d0424482f3ad144100d5f1c55628ab17c94b37b","format":"128Kbps MP3","length":"1040.04","title":"11 - 27 - Encuentra el Salvador con su Sant\u00edsima Madre y llega al Calvario","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"11","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_27_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"11 - 27 - Encuentra el Salvador con su Sant\u00edsima Madre y llega al Calvario","track":"11","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:20","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_27_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455038","size":"8322048","md5":"d8049b1783a221d18a27d0b991f5bd2d","crc32":"87fce206","sha1":"5db46cff94264f8aef0dc32b271a213b2b2a6493","height":"0","width":"0"},"\/pasion_27_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_27_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456008","size":"284489","md5":"206c4f255bf0786b02093d70c6a2cc53","crc32":"f28c2223","sha1":"d6c82c32ef2e1f2efe796ba48fbd80e6a3123097"},"\/pasion_28_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"12 - 28 - Decl\u00e1ranse algunas dudas acerca deste camino del Calvario","track":"12","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"125","length":"09:10","format":"VBR MP3","original":"pasion_28_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457094","size":"8616960","md5":"8b77e0d06e6df6353f45a2feaac44f16","crc32":"bf32d747","sha1":"21c245fc1730c8b3d547188940cd84d579f65e98","height":"0","width":"0"},"\/pasion_28_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_28_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457295","size":"5287010","md5":"9d0d905b89a946e7ce589af87fc0a0d2","crc32":"a897ab46","sha1":"04e3afceebf4b625485af49adfc42bf0709fc3d9","length":"549.98","height":"0","width":"0"},"\/pasion_28_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_28_palma.mp3","mtime":"1457458369","size":"12192","md5":"338d93293181233210870b80b03c9e82","crc32":"1c1a0314","sha1":"90ecd8906b32ed14fbcb50b9fbb7a18b4514bb67"},"\/pasion_28_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454827","size":"8804849","md5":"ace23de8c8a2467cd13d21de5afbc597","crc32":"6ad27a1e","sha1":"e0baf4710750cda09b4361eca1ab7979c93ab968","format":"128Kbps MP3","length":"550.01","title":"12 - 28 - Decl\u00e1ranse algunas dudas acerca deste camino del Calvario","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"12","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_28_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"12 - 28 - Decl\u00e1ranse algunas dudas acerca deste camino del Calvario","track":"12","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:10","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_28_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457078","size":"4401664","md5":"d7e076ad4ad5e049829ff905f3c11614","crc32":"0077ab00","sha1":"2967ed41961e57e40a1373c77373160af64dc91d","height":"0","width":"0"},"\/pasion_28_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_28_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458264","size":"296545","md5":"f7e21dadb53a998ce971adeb5bbd39ff","crc32":"c328e13f","sha1":"4a922412f4d3c3c117421d85f0a81d39a12257e8"},"\/pasion_29_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"13 - 29 - Del d\u00eda y hora y otras circunstancias de la cruci\ufb01xi\u00f3n","track":"13","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"124","length":"16:10","format":"VBR MP3","original":"pasion_29_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456634","size":"14994944","md5":"6edae5407c95f7b49ac8230c194d69c8","crc32":"1db97df3","sha1":"503f15d0d242c356ed0cd2876bd26fb3fcf47e60","height":"0","width":"0"},"\/pasion_29_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_29_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457657","size":"9148587","md5":"32c4e13ba2973efd39d6f495d5e09956","crc32":"07433856","sha1":"698b494f55808c1f2c61050d54d40545a44fc76f","length":"970","height":"0","width":"0"},"\/pasion_29_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_29_palma.mp3","mtime":"1457458403","size":"11041","md5":"4f85acd98873cd1ed972d3c9387c1fee","crc32":"34546be2","sha1":"d920730a6e27ae6f6904fe1a8aaa2046f78809b4"},"\/pasion_29_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454816","size":"15525183","md5":"64b71365cfa746518e66b3ba6e4a5bf2","crc32":"5696a941","sha1":"0c3f3783f7a51f6b43f8ce75a4c2c051334f6837","format":"128Kbps MP3","length":"970.03","title":"13 - 29 - Del d\u00eda y hora y otras circunstancias de la cruci\ufb01xi\u00f3n","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"13","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_29_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"13 - 29 - Del d\u00eda y hora y otras circunstancias de la cruci\ufb01xi\u00f3n","track":"13","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"16:10","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_29_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456713","size":"7761920","md5":"e0d291c71d60ec28b1330ef4f15e6922","crc32":"066bd169","sha1":"453b193b15dc6ba823cfb1b76614eaca2cda26dd","height":"0","width":"0"},"\/pasion_29_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_29_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458203","size":"287748","md5":"7550fab2d41582d8618ab588a94a49c1","crc32":"93611f9b","sha1":"740c8958bb916bc5559b7cf389ab159ba45b91be"},"\/pasion_30_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"14 - 30 - Es cruci\ufb01cado el Salvador entre dos ladrones","track":"14","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"125","length":"20:15","format":"VBR MP3","original":"pasion_30_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455148","size":"19030528","md5":"0d060bab2b740ecd266336a92705454f","crc32":"c46cb985","sha1":"23fd8736a87f4de1e289aea1d44add3f32d3ffa1","height":"0","width":"0"},"\/pasion_30_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_30_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455424","size":"11584661","md5":"298ab883f059e77a7ddac18e2b7862c1","crc32":"b63ad754","sha1":"35a168253f385e37cf90d6a0199ec30c6e2e33df","length":"1215","height":"0","width":"0"},"\/pasion_30_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_30_palma.mp3","mtime":"1457456130","size":"10345","md5":"811aa460671a951f4a09ae8d213c8977","crc32":"c069fafc","sha1":"71da32d0977207ccafbf5394bcb8f04e8b4054a2"},"\/pasion_30_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454713","size":"19445254","md5":"9cc75956e89b80a2494e6b3f079c8c50","crc32":"973f73c0","sha1":"492fa676826bb9243379ccc35a10b4c0367985bc","format":"128Kbps MP3","length":"1215.03","title":"14 - 30 - Es cruci\ufb01cado el Salvador entre dos ladrones","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"14","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_30_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"14 - 30 - Es cruci\ufb01cado el Salvador entre dos ladrones","track":"14","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"20:15","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_30_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455218","size":"9721856","md5":"6bc317200c39aa226606436f792c9b32","crc32":"42f84cc5","sha1":"8b8c5f35272181ba31755d44b65d460fdefa8e69","height":"0","width":"0"},"\/pasion_30_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_30_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456036","size":"279074","md5":"d1218dec2979012f6207d321a4f25961","crc32":"29018c7a","sha1":"8991fd5efd94da2f7ee1be99ad4592a6d64e1fad"},"\/pasion_31_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"15 - 31 - Los Jud\u00edos y Gentiles escarnecieron al Salvador","track":"15","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"127","length":"15:14","format":"VBR MP3","original":"pasion_31_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456378","size":"14492160","md5":"5ac3107860be677312a884d2488a34cb","crc32":"c389c685","sha1":"1ce6ba5d70381a5984714ade38e8826b6583fe10","height":"0","width":"0"},"\/pasion_31_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_31_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457555","size":"8880626","md5":"f95026ae5dba72293b241dd538e2a1e9","crc32":"05b25f78","sha1":"bb47a45cdbe346a799356cff8734198975262251","length":"913.98","height":"0","width":"0"},"\/pasion_31_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_31_palma.mp3","mtime":"1457458416","size":"10524","md5":"46816834f556c2cde8ba6685c718ace8","crc32":"545eccc0","sha1":"9052d7025cbea076084ea1856ef966ab51b3fd95"},"\/pasion_31_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454758","size":"14629078","md5":"8405aae2db7dd1743fc311bae6992591","crc32":"ec3f7b52","sha1":"a84fedaa0028f5dd780ae171d2fd0ef2533210d7","format":"128Kbps MP3","length":"914.02","title":"15 - 31 - Los Jud\u00edos y Gentiles escarnecieron al Salvador","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"15","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_31_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"15 - 31 - Los Jud\u00edos y Gentiles escarnecieron al Salvador","track":"15","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"15:14","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_31_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456569","size":"7313920","md5":"33b764912545f6e767f4da0ecebec3ed","crc32":"05805230","sha1":"5c3e76d8fca27e7d925a52920fabe3223293e673","height":"0","width":"0"},"\/pasion_31_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_31_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458274","size":"283294","md5":"0c513beeae02ebbf77da2ffa9898cb80","crc32":"f7f480bc","sha1":"1da4410866cdf3722f503f002e6005f878dc1517"},"\/pasion_32_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"16 - 32 - Los buenos Christianos hallan exemplo, remedio y consuelo en Jesu Christo cruci\ufb01cado","track":"16","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"128","length":"20:10","format":"VBR MP3","original":"pasion_32_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454894","size":"19319296","md5":"caef6239de69cb0663da8e2d489af805","crc32":"4e31852e","sha1":"f45b165339dad4927f3f89d820a436b2ed43118f","height":"0","width":"0"},"\/pasion_32_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_32_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455583","size":"11887941","md5":"9c89bbd7ab86f182f294352265faed83","crc32":"74820fe9","sha1":"dbcb2cf55159c37b22585e9650033b3194cbb31e","length":"1210","height":"0","width":"0"},"\/pasion_32_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_32_palma.mp3","mtime":"1457456198","size":"9537","md5":"07f72cfdaed439e128c79ac635329a37","crc32":"29e5cda0","sha1":"9624081a12d44f40c6d0362be67d50a074bb6ccc"},"\/pasion_32_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454707","size":"19365392","md5":"557420ee853065f6fc31d4b4b465d692","crc32":"66d402f8","sha1":"334dcab88eeb9f5433cf3fa4db466a33766726b9","format":"128Kbps MP3","length":"1210.04","title":"16 - 32 - Los buenos Christianos hallan exemplo, remedio y consuelo en Jesu Christo cruci\ufb01cado","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"16","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_32_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"16 - 32 - Los buenos Christianos hallan exemplo, remedio y consuelo en Jesu Christo cruci\ufb01cado","track":"16","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"20:10","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_32_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455088","size":"9681920","md5":"9c4cd6ea4acf3cfda2f856f84edada18","crc32":"a9e9228b","sha1":"276139dda215682ce8b843cb01093989afba4c67","height":"0","width":"0"},"\/pasion_32_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_32_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456021","size":"279079","md5":"f06cd30f5943b1a85c7b21855416793e","crc32":"08fd2271","sha1":"80e1c7f2769a756124d651953cc67385bd6e0cd2"},"\/pasion_33_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"17 - 33 - Lo que obrava en el Padre Eterno la vista de Jesu Christo cruci\ufb01cado","track":"17","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"122","length":"05:33","format":"VBR MP3","original":"pasion_33_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457119","size":"5091328","md5":"19218aa493f417813ce007d712621dd3","crc32":"d8e4c828","sha1":"31dd5d7bbbbbc7465c44d96bd35677f276a3cdc6","height":"0","width":"0"},"\/pasion_33_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_33_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457370","size":"3150694","md5":"fa0a932a4cf51bfec4bd76a56ab4fc43","crc32":"a6fe9cb9","sha1":"b576b0940a864422d2ca381d804c19e74d44548e","length":"333","height":"0","width":"0"},"\/pasion_33_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_33_palma.mp3","mtime":"1457458422","size":"12066","md5":"01149d0cc807a5bae2d7da80448dfaac","crc32":"db0bce0b","sha1":"59e9dd29965d30663b98c91b95943017acdfe6ce"},"\/pasion_33_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454835","size":"5333280","md5":"ed540df59c0d4855f4955bbaf51fe5c8","crc32":"2495e668","sha1":"5bb1726abaf3d5c7a0e8cfd2466efbb26bfac8e2","format":"128Kbps MP3","length":"333.04","title":"17 - 33 - Lo que obrava en el Padre Eterno la vista de Jesu Christo cruci\ufb01cado","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"17","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_33_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"17 - 33 - Lo que obrava en el Padre Eterno la vista de Jesu Christo cruci\ufb01cado","track":"17","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"05:33","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_33_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457069","size":"2665984","md5":"fbf6cd402469710efe24c233e23b49e7","crc32":"0f1b2f97","sha1":"6c81b3a48d328d98b637b358c1ffed89516d61b3","height":"0","width":"0"},"\/pasion_33_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_33_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458195","size":"302200","md5":"478a70b69001c83fe31d2b191f47f93b","crc32":"c0a89e0b","sha1":"d234c8ec17e4e13e92ffe12a7c6817c94bd22a1d"},"\/pasion_34_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"18 - 34 - De la primera palabra que habl\u00f3 el Se\u00f1or en la Cruz","track":"18","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"124","length":"07:23","format":"VBR MP3","original":"pasion_34_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456865","size":"6872064","md5":"598b66c86c6d0945e601dd2d4c2f6248","crc32":"9787a021","sha1":"bf6d03c53b0f1c406e94e938e9f243c27d5010b8","height":"0","width":"0"},"\/pasion_34_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_34_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457386","size":"4214870","md5":"af592f51267860095d7008f9e41abb83","crc32":"4d6309e1","sha1":"82cb2b952b7746b608a92d328165a18a761f0a64","length":"443.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_34_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_34_palma.mp3","mtime":"1457458377","size":"12292","md5":"8e7c5c9d38737f7a9cb66cd7bc3f6d75","crc32":"a1da09fe","sha1":"c17a238b31bb6369b6adf31156f8d836e70e32f0"},"\/pasion_34_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454790","size":"7093724","md5":"d9bc33d6dbcaffea48dafdd17ec25bf9","crc32":"765d7e12","sha1":"7bfa48db8aa4b8ce6c98af7bdda134b0887fa08a","format":"128Kbps MP3","length":"443.06","title":"18 - 34 - De la primera palabra que habl\u00f3 el Se\u00f1or en la Cruz","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"18","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_34_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"18 - 34 - De la primera palabra que habl\u00f3 el Se\u00f1or en la Cruz","track":"18","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"07:23","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_34_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456872","size":"3546112","md5":"ff3c637a47f4d9a18c69e066c5941abb","crc32":"7b73e851","sha1":"fed417214522a909cd63fe24690970c00a2487b5","height":"0","width":"0"},"\/pasion_34_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_34_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458235","size":"297449","md5":"e33679732e2a1a5f1fd76c6d642dcc6a","crc32":"6211ba1f","sha1":"4b22f59cfeafab82781ddaf8b8b20a3a43367c18"},"\/pasion_35_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"19 - 35 - De la segunda palabra que habl\u00f3 el Se\u00f1or en la Cruz, que fue con el buen ladr\u00f3n","track":"19","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"124","length":"12:00","format":"VBR MP3","original":"pasion_35_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457016","size":"11123200","md5":"d32df8f426112f8f8259ec86ba834146","crc32":"c93b8cb2","sha1":"042c193c6f724fb6dadc3eee574eb32aea1f26c6","height":"0","width":"0"},"\/pasion_35_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_35_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457411","size":"6861033","md5":"77b08bd4ccc02b149fcf6b402699a1ee","crc32":"2807029d","sha1":"159ceb0a835b5fcd4f5564402e19662514205067","length":"720","height":"0","width":"0"},"\/pasion_35_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_35_palma.mp3","mtime":"1457458433","size":"11525","md5":"631586486fa802099822efdf910d53c0","crc32":"48bdd9be","sha1":"090b6ac86ddb5d6fac844c351c3b58dc622aa020"},"\/pasion_35_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454851","size":"11525345","md5":"3f8c3fd5472c7a0b575e941933e63d34","crc32":"48217715","sha1":"6c99cea6528d490052ba2635deed63a993bd2255","format":"128Kbps MP3","length":"720.04","title":"19 - 35 - De la segunda palabra que habl\u00f3 el Se\u00f1or en la Cruz, que fue con el buen ladr\u00f3n","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"19","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_35_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"19 - 35 - De la segunda palabra que habl\u00f3 el Se\u00f1or en la Cruz, que fue con el buen ladr\u00f3n","track":"19","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"12:00","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_35_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456996","size":"5762048","md5":"da5e7162af95dacf74f00bb4c4c8753b","crc32":"f519a4e0","sha1":"2f0596ebaa0c51cb9c87621f0e91d1cb84c3ece2","height":"0","width":"0"},"\/pasion_35_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_35_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458228","size":"292179","md5":"79f1041c99148b9efda68468fd6b09d3","crc32":"2bfe0789","sha1":"9462c309c3eb463a0f28cb2569649da297adff08"},"\/pasion_36_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"20 - 36 - Ecl\u00edpsase el Sol y hazense tinieblas sobre toda la tierra","track":"20","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"123","length":"06:34","format":"VBR MP3","original":"pasion_36_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457205","size":"6073856","md5":"3d751472504dd02474078e6637b90e3e","crc32":"e99210a1","sha1":"b715fa05e5e7db4afed7c2de97b704d31cb8a430","height":"0","width":"0"},"\/pasion_36_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_36_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457428","size":"3733840","md5":"5e2ef1bb1bbac398aa6c7b8aa8805cc3","crc32":"1b0d812f","sha1":"5ab90659cc89188c5369708358e516de4ca2e00a","length":"394.02","height":"0","width":"0"},"\/pasion_36_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_36_palma.mp3","mtime":"1457458440","size":"11639","md5":"6ba1cb34d2eac4b0759eab9355780c51","crc32":"0e358db7","sha1":"1ac33ea6b75bb1331fd69a8dbb4e33211860dd37"},"\/pasion_36_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454848","size":"6309633","md5":"b3c82a9cb6fe46c16c8e10943cd89a54","crc32":"da4b83bc","sha1":"09117209096ad7fdcfcdd83744faa1e3cca47b56","format":"128Kbps MP3","length":"394.06","title":"20 - 36 - Ecl\u00edpsase el Sol y hazense tinieblas sobre toda la tierra","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"20","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_36_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"20 - 36 - Ecl\u00edpsase el Sol y hazense tinieblas sobre toda la tierra","track":"20","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"06:34","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_36_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457156","size":"3153920","md5":"a52d59dd907b9656c0d3db9f6a344c9f","crc32":"e19a5b30","sha1":"a4416267b46ba2e13480ac7cd018ddb79c6734a1","height":"0","width":"0"},"\/pasion_36_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_36_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458248","size":"300192","md5":"39fe313250c19dcfe15367d1483caa46","crc32":"1a9ca12e","sha1":"3a57bcce930bc42974fc0005b4983f19b9c3cd43"},"\/pasion_37_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"21 - 37 - La Virgen nuestra Se\u00f1ora se puso con grande constancia cerca de la Cruz","track":"21","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"122","length":"12:16","format":"VBR MP3","original":"pasion_37_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456907","size":"11246080","md5":"e0c99b99ed894111b1a8a35be792ecc2","crc32":"e8ea465c","sha1":"4c761a0b20d5d00a5c56d580a242c1dc0578a9be","height":"0","width":"0"},"\/pasion_37_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_37_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457320","size":"6903069","md5":"8ef8efa1f535bc641ba7c83fe22526da","crc32":"b608118a","sha1":"51cb2398dcc2adaa763ea0ef10b602a2fbbe855f","length":"736.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_37_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_37_palma.mp3","mtime":"1457458451","size":"11610","md5":"437accc1bffcecbbcd57ca099b0ddb3d","crc32":"ad7e9510","sha1":"b375fb51ca52edffb67a8654b39e77cbc0781236"},"\/pasion_37_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454838","size":"11781554","md5":"6ec7e11c16ee343b13ccfa1d83de327d","crc32":"e3c076c8","sha1":"2bf6764a411137618fdd0258f38dfac698ae4379","format":"128Kbps MP3","length":"736.05","title":"21 - 37 - La Virgen nuestra Se\u00f1ora se puso con grande constancia cerca de la Cruz","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"21","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_37_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"21 - 37 - La Virgen nuestra Se\u00f1ora se puso con grande constancia cerca de la Cruz","track":"21","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"12:16","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_37_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457063","size":"5890048","md5":"50d3d519a7553d33f83cef0a081a37d5","crc32":"6b3e1659","sha1":"e92c96f61528bea3d504a8d63c1c2dd7c5a3a247","height":"0","width":"0"},"\/pasion_37_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_37_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458277","size":"292510","md5":"45e28b010b80a0563c7f389e02b45846","crc32":"60bcbe71","sha1":"e3594d44bdb6f01645aef14225378ceec7102c22"},"\/pasion_38_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"22 - 38 - De la tercera palabra, que dixo el Salvador a su Sant\u00edsima Madre y al Ap\u00f3stol S. Juan","track":"22","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"123","length":"10:48","format":"VBR MP3","original":"pasion_38_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457034","size":"9983488","md5":"e10f53a8ea15bf6e0eb272228194ed45","crc32":"0f858d01","sha1":"8e1a1cbd5d26b902bbaafce22f6285e4c0a7bad5","height":"0","width":"0"},"\/pasion_38_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_38_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457878","size":"6150889","md5":"8e7e8e52a13bbb09fd67b980d2166ef8","crc32":"2a43f3a0","sha1":"e67df432c3edadfd0e9999c0f549e944da9afef4","length":"648.02","height":"0","width":"0"},"\/pasion_38_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_38_palma.mp3","mtime":"1457458460","size":"11804","md5":"46f6d98543f41adcd727435c9e3eacdc","crc32":"1f490f29","sha1":"e89684bbbd58883725857156eca07d8aed479f02"},"\/pasion_38_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454873","size":"10373868","md5":"3c0211c0bf6d10a82680ffe88bb429d8","crc32":"a47d554c","sha1":"ad6c8cda35fde5e43056f8a9597829bca7da2977","format":"128Kbps MP3","length":"648.07","title":"22 - 38 - De la tercera palabra, que dixo el Salvador a su Sant\u00edsima Madre y al Ap\u00f3stol S. Juan","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"22","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_38_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"22 - 38 - De la tercera palabra, que dixo el Salvador a su Sant\u00edsima Madre y al Ap\u00f3stol S. Juan","track":"22","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"10:48","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_38_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456985","size":"5186048","md5":"69e936024c5be840f6be6ac042981713","crc32":"f16b362d","sha1":"46feebef40ea3520d52f88d73e042ca9a9eb2890","height":"0","width":"0"},"\/pasion_38_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_38_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458238","size":"294666","md5":"d00a14b6623c7a93aee66f7f885bfb32","crc32":"d9bbbfe1","sha1":"3d1ccbbccba08303254a77dc42fbfe1afb7ba8ba"},"\/pasion_39_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"23 - 39 - El tiempo que el Salvador estuvo vivo en la Cruz","track":"23","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"120","length":"04:57","format":"VBR MP3","original":"pasion_39_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456741","size":"4448256","md5":"4914be71b092431029441efccf7aeaf7","crc32":"864f3a64","sha1":"b8574c01c1943f5b15d2bd8de91aa186c30868e5","height":"0","width":"0"},"\/pasion_39_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_39_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457750","size":"2789095","md5":"513295abcab1e371062d8167ea81a11c","crc32":"0d809cc7","sha1":"dbe9934012b56de9c9021e3370aac5d000d7fce6","length":"297.03","height":"0","width":"0"},"\/pasion_39_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_39_palma.mp3","mtime":"1457458466","size":"11745","md5":"83b0af914df9b06f8c8cbaa453f29705","crc32":"57a2f64c","sha1":"6fde7179f9ae6a6ce65ba3fff2d00dff64ef43f6"},"\/pasion_39_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454871","size":"4757750","md5":"c2b7569ded8eeda7402fbc5f0f31dcce","crc32":"3ad663b4","sha1":"c5e71ac7f1e131e0d8ac4f1a60e1ea51e7880a59","format":"128Kbps MP3","length":"297.06","title":"23 - 39 - El tiempo que el Salvador estuvo vivo en la Cruz","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"23","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_39_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"23 - 39 - El tiempo que el Salvador estuvo vivo en la Cruz","track":"23","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:57","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_39_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456438","size":"2378240","md5":"bf9c6420ee58a84a6b8095d5133b0fff","crc32":"dff055e9","sha1":"1566f5f7233b959b61dbc047297bc8de43ae2504","height":"0","width":"0"},"\/pasion_39_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_39_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458282","size":"299515","md5":"3ed7fa61574f0a9ed6688d27ae497b96","crc32":"984ffdf3","sha1":"5f5d3b4777e75de384aed904e0a70180a856b2bc"},"\/pasion_40_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"24 - 40 - De la quarta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"24","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"123","length":"21:45","format":"VBR MP3","original":"pasion_40_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456808","size":"20023808","md5":"d7d57a7dc6e280f93031857e37dd1949","crc32":"574af328","sha1":"a62f5d077cc5128571b3e2ee9dfd22a6e848a654","height":"0","width":"0"},"\/pasion_40_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_40_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457739","size":"12534415","md5":"fceb40fd75f735946936491edf3796ab","crc32":"1a02acea","sha1":"de6a110bcef486ec0f46b7802f32b05810450f71","length":"1305.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_40_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_40_palma.mp3","mtime":"1457458573","size":"9491","md5":"796548f7691a2e15c35397cba6efa556","crc32":"312eb4ee","sha1":"885c07810fb05c3de66023d7de151fae729e8d18"},"\/pasion_40_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454802","size":"20885541","md5":"45bfaf0e5067f39bc3255d8ac9397d18","crc32":"7324b9bb","sha1":"9e96c5f601706116f34406932d76341ca8d32e15","format":"128Kbps MP3","length":"1305.05","title":"24 - 40 - De la quarta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"24","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_40_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"24 - 40 - De la quarta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"24","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"21:45","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_40_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456732","size":"10442240","md5":"4eceb9ec99646f0929a88bd3ecd5d94e","crc32":"b88ce805","sha1":"fff22ee270acb0f06d06c2bfb01d8520a066a7d3","height":"0","width":"0"},"\/pasion_40_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_40_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458211","size":"280575","md5":"6f9cc1e7334d3198bdc44bb6865883cf","crc32":"e128c2b2","sha1":"a4a32ae5c3f3435744a33e8315b09234ae1d939e"},"\/pasion_41_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"25 - 41 - De la quinta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"25","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"121","length":"09:52","format":"VBR MP3","original":"pasion_41_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456504","size":"8927744","md5":"05597726b2bb0eaf4764c671f5245f91","crc32":"5d68ecc9","sha1":"971789500dea1c60430d78dbf2d98c57b0723e5e","height":"0","width":"0"},"\/pasion_41_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_41_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457833","size":"5572931","md5":"a2ebff713e8217e0637396ac10e867fb","crc32":"56b91450","sha1":"a7ee5f9dfc1a7d2282869c125e1eb67f06d4aac6","length":"592.02","height":"0","width":"0"},"\/pasion_41_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_41_palma.mp3","mtime":"1457458475","size":"11319","md5":"156536a8b6ad804ae2a69d8cfebb2502","crc32":"b47a8339","sha1":"95c421e284e5c1d15cc1174d1b1e510e7177b171"},"\/pasion_41_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454863","size":"9477763","md5":"93b9ca0a46dfbecdae202d5fbd73fe38","crc32":"61a038c1","sha1":"a4801077a063872990c18d7046ca1fd3363b4df4","format":"128Kbps MP3","length":"592.07","title":"25 - 41 - De la quinta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"25","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_41_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"25 - 41 - De la quinta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"25","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:52","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_41_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456514","size":"4738048","md5":"bb639c332caef6492169b16cb07e3a96","crc32":"a489c298","sha1":"e0efd7fbc752d18c129e76be6024067df6a79506","height":"0","width":"0"},"\/pasion_41_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_41_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458241","size":"297041","md5":"7b94cefed9ed5e32a55ee5afb90020a3","crc32":"28640d71","sha1":"1aa6a4c6562c86a23d4a0158360b55ae8d883475"},"\/pasion_42_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"26 - 42 - De la sexta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"26","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"121","length":"20:28","format":"VBR MP3","original":"pasion_42_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456411","size":"18556928","md5":"ddbc7a94752edcb347c244061d8d7a55","crc32":"774a1b54","sha1":"fcf2bb3e247b91e8561be2ec26682727c09b207a","height":"0","width":"0"},"\/pasion_42_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_42_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457812","size":"11549118","md5":"c194c7d4a34544a4dcf067792fbc917b","crc32":"0b458842","sha1":"0fd6b2287e30b77fd6289a3d6bfffe9c53d5aa52","length":"1227.99","height":"0","width":"0"},"\/pasion_42_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_42_palma.mp3","mtime":"1457458491","size":"10333","md5":"046093cc0868c1960c6868b1d175db33","crc32":"922d7fcb","sha1":"0b689e616b09ca3c04576267b0c77314b2cee2d9"},"\/pasion_42_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454890","size":"19652980","md5":"7ecbec999966f6a931c937aae5996434","crc32":"a18ad069","sha1":"3559ac365690a2dbc3d59f3329d7eccc73602693","format":"128Kbps MP3","length":"1228.02","title":"26 - 42 - De la sexta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"26","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_42_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"26 - 42 - De la sexta palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"26","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"20:28","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_42_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456555","size":"9825792","md5":"55817f76a729b737855076200d9c8e7f","crc32":"65176e41","sha1":"998cbbace1a7f7e40e72e50a8adc045ee19b94ee","height":"0","width":"0"},"\/pasion_42_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_42_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458262","size":"281470","md5":"2bcc4181f0193730e45c6c58594d090b","crc32":"4a7c2c98","sha1":"6d5d3c2b46d286207b57fadb20be612ce87d9149"},"\/pasion_43_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"27 - 43 - De la septima palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"27","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"122","length":"16:27","format":"VBR MP3","original":"pasion_43_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456660","size":"15070720","md5":"f4e90b3d8eeb877626b4786ccd7d6209","crc32":"3b91cc5f","sha1":"1c4c4d358cee437ea5733739459cdd64f942dcdf","height":"0","width":"0"},"\/pasion_43_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_43_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457589","size":"9325958","md5":"149e6d5603c62253486be2bbb612c894","crc32":"1d5eabb2","sha1":"8f0e870affb47053f6a8cebca925ed4cf80a43d2","length":"987.02","height":"0","width":"0"},"\/pasion_43_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_43_palma.mp3","mtime":"1457458504","size":"10757","md5":"6ed5b86fa99d0cdb37e4d0612ba8e773","crc32":"4105ba1f","sha1":"5f71f6820215d25c10e72cb630eea5a12dec1e53"},"\/pasion_43_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454793","size":"15797724","md5":"fc4f5c11ad57f06648b2a0a2a59c4ce5","crc32":"01ec2b5a","sha1":"3d38200c9c76fd2f6caae4876d39a6f84b0d996f","format":"128Kbps MP3","length":"987.06","title":"27 - 43 - De la septima palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"27","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_43_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"27 - 43 - De la septima palabra que habl\u00f3 el Salvador en la Cruz","track":"27","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"16:27","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_43_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456756","size":"7898112","md5":"050b7862c2c240a652cfe562376761f7","crc32":"4ab083a7","sha1":"0f55cb0560df60ac74c56fb2b78c22689b502d66","height":"0","width":"0"},"\/pasion_43_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_43_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458252","size":"283900","md5":"bf7ddc2a7adfbcbbc5bf7e405d81b01c","crc32":"2100e6f2","sha1":"f53c079721011d8b5b7f775e38baf8327c147cc0"},"\/pasion_44_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"28 - 44 - De los prodigios que sucedieron despues de la muerte del Salvador","track":"28","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"120","length":"22:40","format":"VBR MP3","original":"pasion_44_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456944","size":"20441600","md5":"3b8268c9bca271288c2ec2a5c326e24f","crc32":"1ccd0b94","sha1":"441595c7fdca968ef2a64f190905dd1087f8fe1f","height":"0","width":"0"},"\/pasion_44_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_44_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457275","size":"12767117","md5":"da945ba14482bab0a40ca19fb49fcdb3","crc32":"05411edf","sha1":"1c77f45e7f08d634cc0c341aedb2357e4b2a55c4","length":"1360.02","height":"0","width":"0"},"\/pasion_44_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_44_palma.mp3","mtime":"1457458522","size":"9816","md5":"0cbdc1ca671a23b75cbda354388e9b38","crc32":"d175babb","sha1":"257248b384390f562ca6a1faeb24fa5c020ceb6a"},"\/pasion_44_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454866","size":"21765763","md5":"9dfb54d6d3b6b6b2561bb7845b7a1cb7","crc32":"38597ceb","sha1":"87db617cb1ba93540a7991cc642bbb203d5c1702","format":"128Kbps MP3","length":"1360.07","title":"28 - 44 - De los prodigios que sucedieron despues de la muerte del Salvador","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"28","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_44_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"28 - 44 - De los prodigios que sucedieron despues de la muerte del Salvador","track":"28","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"22:40","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_44_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456965","size":"10882048","md5":"f5ec1e68757074cf7691bc9439e1aea4","crc32":"86300132","sha1":"166aa621db0733bb537f4acb4f8a9466c500f766","height":"0","width":"0"},"\/pasion_44_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_44_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458233","size":"279959","md5":"c6a44b27a5b04717f27f8cb111f36739","crc32":"5168e2b6","sha1":"d049dff7480eee8b9e6e6852d5634aef351eacca"},"\/pasion_45_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"29 - 45 - Abre un soldado el costado del Salvador despues de muerto","track":"29","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"122","length":"17:05","format":"VBR MP3","original":"pasion_45_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457148","size":"15655424","md5":"eb30637e5a7667d2a20885f82d77058f","crc32":"8df273d7","sha1":"34d289c56cfb1cf74cc72f54ded5fbe205a1f1ae","height":"0","width":"0"},"\/pasion_45_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_45_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457693","size":"9816571","md5":"b10ccd9827078aed4b64bcba68ff719b","crc32":"9af7aa6c","sha1":"768c01939d8ff8cbc148e671c42319bd99f53cce","length":"1025","height":"0","width":"0"},"\/pasion_45_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_45_palma.mp3","mtime":"1457458536","size":"10733","md5":"a70346c49c88ba87488e4e04fa2ad7c0","crc32":"5fc2b7f8","sha1":"7b775b39f99526edefa6132622b8fd9ccd651b4a"},"\/pasion_45_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454876","size":"16405437","md5":"262457a9a68276237a41a5cf85cd74ba","crc32":"549bc224","sha1":"080f7b3b3e0e5a6d1fb92fb7a91bff0761412580","format":"128Kbps MP3","length":"1025.04","title":"29 - 45 - Abre un soldado el costado del Salvador despues de muerto","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"29","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_45_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"29 - 45 - Abre un soldado el costado del Salvador despues de muerto","track":"29","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:05","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_45_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457109","size":"8201728","md5":"dfc03fbffc7141ed50e8ecc5522f90db","crc32":"c38b5fd2","sha1":"e5da9139b4e21fa6187751e392140b65ce3f36a5","height":"0","width":"0"},"\/pasion_45_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_45_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458224","size":"284193","md5":"af788a519d29fc8f6e0309122c69125a","crc32":"974a31ea","sha1":"fd04cc8aaae2c75767f1b95897186c2e63e30634"},"\/pasion_46_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"30 - 46 - Del costado abierto del Salvador sali\u00f3 sangre y agua","track":"30","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"125","length":"24:47","format":"VBR MP3","original":"pasion_46_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455345","size":"23181824","md5":"88a69b886ddee1d1bbb99339cc3be6b3","crc32":"140c5eae","sha1":"64d01f33f0a6817f324cd04fbe74e125875cb4f9","height":"0","width":"0"},"\/pasion_46_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_46_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455637","size":"14274648","md5":"18d51e0dbe63953d5fd47a84397bab9e","crc32":"82504765","sha1":"721d6f788d4cf7ae044ec28aac48f747d26ed573","length":"1487.02","height":"0","width":"0"},"\/pasion_46_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_46_palma.mp3","mtime":"1457456216","size":"9528","md5":"c7cef73f143c89aba94f295d3270ddf5","crc32":"37003921","sha1":"91e9e8b5f0ff5436ecffd97d4cae4374c4e5643e"},"\/pasion_46_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454705","size":"23797463","md5":"b4cc1955e44938ba2289c043975920d9","crc32":"2ae57090","sha1":"59cd2b0e6867394654aaf89592324e33b0689777","format":"128Kbps MP3","length":"1487.05","title":"30 - 46 - Del costado abierto del Salvador sali\u00f3 sangre y agua","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"30","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_46_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"30 - 46 - Del costado abierto del Salvador sali\u00f3 sangre y agua","track":"30","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"24:47","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_46_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455306","size":"11897856","md5":"540bb2f55e284d7579982def68ae5e33","crc32":"0c830e8b","sha1":"9427e507da4b011690330be47c28be5b413dfd5d","height":"0","width":"0"},"\/pasion_46_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_46_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456031","size":"272130","md5":"349b4a48466d3c92b8a2667035a83ab2","crc32":"32ecd31b","sha1":"2b44c524466e638478fb9eb41228c12ebd8effb9"},"\/pasion_47_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"31 - 47 - Da Pilatos licencia para quitar el cuerpo del Salvador de la Cruz y darle sepultura","track":"31","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"125","length":"24:55","format":"VBR MP3","original":"pasion_47_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455281","size":"23362048","md5":"78a28d36d886814fd68448b72f0a8515","crc32":"a0dcd97e","sha1":"1026372bd6e102091d979f3d948e9e790ac82e2c","height":"0","width":"0"},"\/pasion_47_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_47_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455721","size":"14368672","md5":"a5a89cf943521b7f373acaf093db06b8","crc32":"ae6f1de3","sha1":"e33edb0ab3a02e81d7d61cd70bf10bcb41cd7f8d","length":"1494.98","height":"0","width":"0"},"\/pasion_47_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_47_palma.mp3","mtime":"1457456150","size":"9393","md5":"0807281d062661e2e94e477a3de8cc66","crc32":"fa18083b","sha1":"f2202ae6588a184123bfa9831d273bd9f955442f"},"\/pasion_47_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454693","size":"23924941","md5":"04fc9e1872f8d1ba36e1af7fc8af7149","crc32":"ad5b64e5","sha1":"9fc7cdc256a70ce6d4bb880d3a921a4e7c9b617a","format":"128Kbps MP3","length":"1495.01","title":"31 - 47 - Da Pilatos licencia para quitar el cuerpo del Salvador de la Cruz y darle sepultura","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"31","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_47_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"31 - 47 - Da Pilatos licencia para quitar el cuerpo del Salvador de la Cruz y darle sepultura","track":"31","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"24:55","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_47_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455241","size":"11961856","md5":"0a04d6220e8b2435c01f68fe3d188887","crc32":"a6ec090c","sha1":"ad10c923272bd9d8a8abc8da02a299b22ed35a78","height":"0","width":"0"},"\/pasion_47_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_47_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456001","size":"269130","md5":"e10438d4610842360f249d6b8cd59f7d","crc32":"5890cf57","sha1":"08c412867346ee19cdfaaedc2acf9d4cc70dd2cb"},"\/pasion_48_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"32 - 48 - Es quitado de la Cruz el cuerpo del Salvador y puesto en la sepultura","track":"32","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"123","length":"24:29","format":"VBR MP3","original":"pasion_48_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454970","size":"22675456","md5":"97081e67738db442b25f410efa18f895","crc32":"d3944833","sha1":"25948a50538b335a5a0228e612e39bf9d8780a4e","height":"0","width":"0"},"\/pasion_48_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_48_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455773","size":"14054469","md5":"5f8de906de5c0cea1101b2e1c265b120","crc32":"ce52f331","sha1":"515b1269a0c07f935b914e1b59d25245d2a121e6","length":"1469.03","height":"0","width":"0"},"\/pasion_48_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_48_palma.mp3","mtime":"1457456170","size":"10169","md5":"83ef62e83ee5e45c440d061a1906fb2b","crc32":"67f88681","sha1":"48075e23dfc45125753bacd1cec364300f874d8e"},"\/pasion_48_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454718","size":"23509907","md5":"c6eafbd860f55976881b02497ae1ce5d","crc32":"2f23f74a","sha1":"7f6db6624ef30476b1a1d79a056a1c6e0325373c","format":"128Kbps MP3","length":"1469.07","title":"32 - 48 - Es quitado de la Cruz el cuerpo del Salvador y puesto en la sepultura","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"32","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_48_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"32 - 48 - Es quitado de la Cruz el cuerpo del Salvador y puesto en la sepultura","track":"32","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"24:29","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_48_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454931","size":"11753984","md5":"acde3e33bc6d2be2274d295305ad5320","crc32":"74c9ab5d","sha1":"9dd09fefa62f83eefc16e040935226e4d26afad5","height":"0","width":"0"},"\/pasion_48_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_48_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455991","size":"276034","md5":"2c54140d574f289688bb70322afa08ec","crc32":"eaadc1dd","sha1":"518f6ddc4e8d8e0e68c103390f0cf69db19dd7ec"},"\/pasion_49_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"33 - 49 - Baxa el Salvador al inferno a librar las animas de los santos Padres","track":"33","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"124","length":"09:54","format":"VBR MP3","original":"pasion_49_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456825","size":"9240064","md5":"cb3b7802e16724b43cb892d0f4314477","crc32":"037c8539","sha1":"3205c601af23bb99498cbe65f1dc56277cfea690","height":"0","width":"0"},"\/pasion_49_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_49_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457855","size":"5729153","md5":"9cff5fbfd1385fa7d26aaa113444a2a5","crc32":"281f2425","sha1":"4209b632a4870d6ddbafcf1d769f109613a7582c","length":"594","height":"0","width":"0"},"\/pasion_49_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_49_palma.mp3","mtime":"1457458545","size":"11919","md5":"629b7a97001c2af3a729e3e8ecc59810","crc32":"87069acb","sha1":"71ec6faa642a390745ba2de95095da4474c4ed8e"},"\/pasion_49_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454853","size":"9509528","md5":"f0726cc79f153b72df090733a7f8a5c5","crc32":"f0c18916","sha1":"ac0c2ff423352eb22d5ab10a1aec7d8381563181","format":"128Kbps MP3","length":"594.05","title":"33 - 49 - Baxa el Salvador al inferno a librar las animas de los santos Padres","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"33","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_49_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"33 - 49 - Baxa el Salvador al inferno a librar las animas de los santos Padres","track":"33","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:54","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_49_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456670","size":"4753920","md5":"b2a78cf05dc77ab696a16845eac3b938","crc32":"868361fc","sha1":"80ee0b7db63511ec5084a50316639420fbde57a1","height":"0","width":"0"},"\/pasion_49_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_49_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458198","size":"294556","md5":"d619ef79465e2ba37d721d1c44f0a88d","crc32":"eb65206f","sha1":"c119c6b21e923a0984912e273905f6c008a778ab"},"\/pasion_50_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"34 - 50 - Los Jud\u00edos ponen guarda en el sepulcro","track":"34","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"124","length":"15:20","format":"VBR MP3","original":"pasion_50_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454860","size":"14215168","md5":"35651861ac8003d1f65c8cacd37161b4","crc32":"ba236b40","sha1":"a833cc4c3d1a889176e00f973647a46f71fb4507","height":"0","width":"0"},"\/pasion_50_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_50_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455669","size":"8831217","md5":"ac61222871fed5b69f1ab2caa65a8432","crc32":"4e98c2f0","sha1":"acb50564da67193a6e3d35d0f547eee73a886b70","length":"920.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_50_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_50_palma.mp3","mtime":"1457456183","size":"10927","md5":"26f1079e8736e0ed3c43f535e4137571","crc32":"296e1a83","sha1":"00993c28be4b2d7a09aa0f83a8609f430fe57558"},"\/pasion_50_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454711","size":"14725659","md5":"54c606c24a5370b3cb809eb3dd07336b","crc32":"a8945d90","sha1":"c3bdb86a146e42af8e1dcbf4ea9b899b3efbfe12","format":"128Kbps MP3","length":"920.06","title":"34 - 50 - Los Jud\u00edos ponen guarda en el sepulcro","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"34","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_50_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"34 - 50 - Los Jud\u00edos ponen guarda en el sepulcro","track":"34","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"15:20","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_50_palma_128kb.mp3","mtime":"1457454909","size":"7362048","md5":"ac9894ba454dd825dac9ed70fb2bf37e","crc32":"b6df9f73","sha1":"0f47aa3bd128cd04e36f0eaf904acb7ea373baad","height":"0","width":"0"},"\/pasion_50_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_50_palma_128kb.mp3","mtime":"1457455995","size":"284235","md5":"06ecd69bd0ebebdc25669c3b698ba5ac","crc32":"204cdcf0","sha1":"9bf2e7beda1a0456209928aa63b55eafaaf1a303"},"\/pasion_51_palma.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"35 - 51 - Espera la Virgen la Resurrecci\u00f3n de su Hijo","track":"35","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"125","length":"12:51","format":"VBR MP3","original":"pasion_51_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457227","size":"12091392","md5":"790b9e1ed4e3bb06a22ce4ca2b5ecb9b","crc32":"459144d7","sha1":"e2adff5483d13e5d8c999faa6b5ec469ed3132d4","height":"0","width":"0"},"\/pasion_51_palma.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"pasion_51_palma_128kb.mp3","mtime":"1457457906","size":"7485391","md5":"41eab03ad6a0d0262a1e83d92cf8ae0b","crc32":"2c3912ba","sha1":"10d45641f01b261b577bfba525ae334830ba4dd2","length":"771.01","height":"0","width":"0"},"\/pasion_51_palma.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"pasion_51_palma.mp3","mtime":"1457458556","size":"11407","md5":"00000971ebedee6c493e1ab593a933bc","crc32":"bcc8366c","sha1":"3f6d148df90b7a303091b3a51b5248146005f6f7"},"\/pasion_51_palma_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1457454840","size":"12341620","md5":"1e9c51b198ab49d6b5178fd9f385705e","crc32":"7971ccfe","sha1":"d05a3c8f5bf77f0db785f6c05dd181e429d76f6a","format":"128Kbps MP3","length":"771.06","title":"35 - 51 - Espera la Virgen la Resurrecci\u00f3n de su Hijo","artist":"Padre Luis de la Palma","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","track":"35","creator":"Padre Luis de la Palma","height":"0","width":"0"},"\/pasion_51_palma_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Luis de la Palma","title":"35 - 51 - Espera la Virgen la Resurrecci\u00f3n de su Hijo","track":"35","album":"Historia de la Sagrada Pasi\u00f3n sacada de los cuatro evangelios, Parte II","genre":"speech","bitrate":"64","length":"12:51","format":"64Kbps MP3","original":"pasion_51_palma_128kb.mp3","mtime":"1457456466","size":"6170112","md5":"b1bb6b58a92c455c247f768a69ed89e3","crc32":"e25b35a9","sha1":"bbbb8e55dcee6455fd8f72dfbe34c7a35e0a2914","height":"0","width":"0"},"\/pasion_51_palma_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"pasion_51_palma_128kb.mp3","mtime":"1457458215","size":"288172","md5":"038e3d7d336e66be744aad95e51cef9e","crc32":"e8b47073","sha1":"07c869ec3a2a8a3b515c10f7b42e09bb25580407"},"\/pasion_part2_1603_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"fa4a2599cdd83d1d34d00ece0291f175322325ab","mtime":"1457460996","size":"70649","md5":"49d31524768b38691e686d58e8657512","crc32":"5809bbcf","sha1":"fd97b940f83e6fc8ed52541c1ccca89ed4fdb47e","format":"Archive BitTorrent"},"\/pasion_part2_1603_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"1ebcfd6b0d7d358edd5769366f7a59f0"},"\/pasion_part2_1603_librivox_meta.sqlite":{"source":"original","mtime":"1457456295","size":"123904","format":"Metadata","md5":"d6835f25d2bbc2c26f2b244efeef52c9","crc32":"3d0580fe","sha1":"b1bc464ad3c464b4026f39fe722bc89ab0c3dbe6"},"\/pasion_part2_1603_librivox_meta.xml":{"source":"original","mtime":"1457460968","size":"2631","format":"Metadata","md5":"b8677e92fd62b8d54db847f1dbe3c736","crc32":"358fadfb","sha1":"56a7ffcbe5465ea07cdea80084a5dd00016fd8f2"}},
"misc":
{"image":"https:\/\/ia801508.us.archive.org\/5\/items\/pasion_part2_1603_librivox\/pasion_17_palma.png","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain Mark 1.0","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/","image_url":"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png","embed_text":"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?>\n<rdf:RDF\n  xmlns:foaf='http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/'\n  xmlns:cc='http:\/\/creativecommons.org\/ns#'\n  xmlns:rdf='http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#'\n  xmlns:dc='http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/'\n  xmlns:dcq='http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/'\n>\n  <cc:License rdf:about=\"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/\">\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Reproduction\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#DerivativeWorks\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Distribution\"\/>\n    <dc:identifier>mark<\/dc:identifier>\n    <dcq:hasVersion>1.0<\/dcq:hasVersion>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/80x15.png\"\/>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png\"\/>\n    <cc:licenseClass rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/license\/publicdomain\/\"\/>\n    <dc:title xml:lang=\"be\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ast-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"cs\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eo\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"da\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"i18n\">${licenses.publicdomain_mark_title} 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hy\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"el\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"vi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"id\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"he\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"oci-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"th\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr-latn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ta\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ec\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-tw\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"az\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pe\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-br\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-co\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"no\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-gt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-cl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ur\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-lu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"as\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-sg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-gb\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-at\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ms\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ga\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-mx\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"gl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"tr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-us\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ru\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"is\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"af\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"uk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nso\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ro\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ko\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ja\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n  <\/cc:License>\n<\/rdf:RDF>"}}