{
"server":"ia700407.us.archive.org",
"dir":"/14/items/colecao_autoras_portugues_0912_librivox",
"metadata":{"identifier":["colecao_autoras_portugues_0912_librivox"],"title":["Cole\u00e7\u00e3o de Autoras em Portugu\u00eas"],"creator":["V\u00e1rios"],"mediatype":["audio"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry","opensource_audio"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of Cole\u00e7\u00e3o de Autoras em Portugu\u00eas, by Various. \n\nNesta cole\u00e7\u00e3o, os volunt\u00e1rios do Librivox reuniram v\u00e1rias obras de autoras que escreveram em L\u00edngua Portuguesa. A literatura lus\u00f3fona, do s\u00e9culo XVII ao s\u00e9culo XX, vem aqui representada por algumas de suas maiores escritoras. (Sum\u00e1rio por Leni)\n\nFor further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the LibriVox <a href=\"https:\/\/librivox.org\/colecao-de-autoras-em-portugues-by-varios\/\" rel=\"nofollow\">catalog page<\/a> for this recording.\n\nFor more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>.\n\n<a href=\"http:\/\/archive.org\/download\/LibrivoxM4bCollectionAudiobooks_9\/ColecaoDeAutorasEmPortugues.m4b\" rel=\"nofollow\">M4B format available<\/a>"],"date":["2009-12-22"],"year":["2009"],"subject":["librivox; audiobook; literatura portuguesa; literatura brasileira; poema; feminino; escritoras."],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/"],"publicdate":["2009-12-21 23:33:54"],"addeddate":["2009-12-21 23:29:00"],"taper":["LibriVox"],"source":["Librivox recording of a public-domain text"],"updatedate":["2009-12-22 03:32:26"],"updater":["librivoxbooks"],"curation":["[curator]malware@archive.org[\/curator][date]20140321055720[\/date][comment]checked for malware[\/comment]"],"boxid":["OL100020513"]},
"files":
{"\/Colecao_Autoras_Portugues_1208.jpg":{"source":"original","format":"JPEG","mtime":"1375547345","size":"143936","md5":"00479984c7873bea36c9790e9ed9426e","crc32":"0f5ab346","sha1":"270ae84accb6dbc95ac7e2f7a48e6fe9a97f13b1"},"\/Colecao_Autoras_Portugues_1208_thumb.jpg":{"source":"derivative","format":"JPEG Thumb","original":"Colecao_Autoras_Portugues_1208.jpg","mtime":"1414277943","size":"8457","md5":"37741372998dee96cb6eaa959fbe076b","crc32":"14bd64f4","sha1":"f865a1b0b0e41512cabd7e3977cf73f6b717a1d5"},"\/autorasemportugues_analimapimentel_rimasalegres.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Ana Lima Pimentel","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Rimas alegres","md5":"6b9fb05d8309fedd7705269917214f1f","track":"1\/20","mtime":"1261437723","size":"2074958","crc32":"dcf7013a","sha1":"b365f59920232173b2e0982fbf7e108d4da65ff3","length":"129.54","height":"0","width":"0","artist":"Ana Lima Pimentel","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_analimapimentel_rimasalegres.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_analimapimentel_rimasalegres.mp3","md5":"904fc39a158aec52ac8873eb3befc1b9","mtime":"1261438375","size":"1392676","crc32":"a35478a5","sha1":"a6290e4a8a079a39deba218437857423e56ae482","length":"129.52","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_analimapimentel_rimasalegres.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_analimapimentel_rimasalegres.ogg","mtime":"1414277946","size":"11872","md5":"ddad3dd49e123344a43877185988a243","crc32":"1e6758bd","sha1":"73c3ba6f6f5b28a68371542c7042437c28e8474a"},"\/autorasemportugues_analimapimentel_rimasalegres_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Ana Lima Pimentel","title":"Rimas Alegres","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"02:09","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_analimapimentel_rimasalegres.mp3","md5":"e3c9611e5d2ceb6330ad380a16f35e1e","mtime":"1261438205","size":"1036801","crc32":"770b7c28","sha1":"122386be61535424dd7511bb4bd2e9d8862e0c85","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_angeladoamaralrangel_maximascristasepoliticas.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Angela do Amaral Rangel","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"M\u00e1ximas crist\u00e3s e pol\u00edticas","md5":"defed10869a14b5fcbeccaff395fb544","track":"2\/20","mtime":"1261437312","size":"1087790","crc32":"827e9daa","sha1":"69b9c81a149d2cbb3ebeaaa89c87ec8c005316ba","length":"67.91","height":"0","width":"0","genre":"Speech","artist":"Angela do Amaral Rangel"},"\/autorasemportugues_angeladoamaralrangel_maximascristasepoliticas.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_angeladoamaralrangel_maximascristasepoliticas.mp3","md5":"2052fa6a1ceca3a010bb44c16adaf951","mtime":"1261438367","size":"744273","crc32":"b22aab9e","sha1":"2595f0e1465ab0035223a7bd6c1cc75bf4986eed","length":"67.89","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_angeladoamaralrangel_maximascristasepoliticas.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_angeladoamaralrangel_maximascristasepoliticas.ogg","mtime":"1414277949","size":"11125","md5":"a508575ee7a176de154122c87ad44f15","crc32":"791020b0","sha1":"acb840959a032e06745f7e616f1e5d6b21e55fe6"},"\/autorasemportugues_angeladoamaralrangel_maximascristasepoliticas_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Angela do Amaral Rangel","title":"M\u00e1ximas crist\u00e3s e pol\u00edticas","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:07","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_angeladoamaralrangel_maximascristasepoliticas.mp3","md5":"af1dd99515dcd7e2f47c5803978e9b2f","mtime":"1261438235","size":"543424","crc32":"47599a4c","sha1":"50f54c4f46179cac6707678f58552a68d1b5a77d","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_angelinamacedo_sonhei.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Angelina Macedo","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Sonhei","md5":"99b3470c5ffe70eb6ed0886ea9f3a5b2","track":"3\/20","mtime":"1261437321","size":"1063246","crc32":"a36a9e14","sha1":"62c3bdd9bbb300d5b2b770ccbe78203b823213b1","length":"66.37","height":"0","width":"0","artist":"Angelina Macedo","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_angelinamacedo_sonhei.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_angelinamacedo_sonhei.mp3","md5":"4205e0afbddc1cfb6d3a4bc5f67b846c","mtime":"1261438363","size":"719465","crc32":"b22b50a7","sha1":"2c8f3df3bb4b1c1ca93aead32e2f502994eb632b","length":"66.36","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_angelinamacedo_sonhei.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_angelinamacedo_sonhei.ogg","mtime":"1414277951","size":"10706","md5":"45cbbc35e25f7a40c3449c31d1a0a17a","crc32":"0672e2fe","sha1":"ed6a59b3711faaf22b59df31588f5e7fff12193b"},"\/autorasemportugues_angelinamacedo_sonhei_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Angelina Macedo","title":"Sonhei","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:06","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_angelinamacedo_sonhei.mp3","md5":"66b60eacdc498aa343ffb6bc7cb2d1f2","mtime":"1261438233","size":"531480","crc32":"80d10bff","sha1":"799103bdf81bc7f3225765749142986a09d32eb3","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_autadesouza_aocairdanoite.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Auta de Souza","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Ao cair da noite","md5":"e4e600d15638e5cd24dabdaee03c122b","track":"4\/20","mtime":"1261437323","size":"2007374","crc32":"25346485","sha1":"0819405635d2c82fbc114661b28bd8f5ed0d684f","length":"125.33","height":"0","width":"0","artist":"Auta de Souza","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_autadesouza_aocairdanoite.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_autadesouza_aocairdanoite.mp3","md5":"6191a0185306ff28f61dff7d931bc0c4","mtime":"1261438351","size":"1343942","crc32":"24f5b160","sha1":"fa2d974565e2f7c7ed75789f94075a71d4217c6c","length":"125.32","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_autadesouza_aocairdanoite.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_autadesouza_aocairdanoite.ogg","mtime":"1414277968","size":"11057","md5":"8cfb194eceea3ff42e65fa6968df8839","crc32":"58f84fce","sha1":"7f10a0e82716d6d724e8f41796273292e1ce99b3"},"\/autorasemportugues_autadesouza_aocairdanoite_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Auta de Souza","title":"Ao cair da noite","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"02:05","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_autadesouza_aocairdanoite.mp3","md5":"40f88c881d597e528d481d322302ed58","mtime":"1261438242","size":"1002528","crc32":"6326734f","sha1":"0d592de1a718c6a19e4d950ebcf03dba766e71b8","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_autadesouza_nacapelinha.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Auta de Souza","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Na capelinha","md5":"dc138552d69bcb302beb14d207cf7a20","track":"5\/20","mtime":"1261438136","size":"2066766","crc32":"1cfdd93a","sha1":"d3bcc096ea5f5b379ce92c06ebf80b8850173d20","length":"129.04","height":"0","width":"0","artist":"Auta de Souza","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_autadesouza_nacapelinha.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_autadesouza_nacapelinha.mp3","md5":"a59ff28efab94fec0589001a31d2bd2e","mtime":"1261438359","size":"1322624","crc32":"a84b940a","sha1":"35390f5081193a0599dcc929100e719698da5446","length":"129.03","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_autadesouza_nacapelinha.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_autadesouza_nacapelinha.ogg","mtime":"1414277955","size":"7601","md5":"d03b5382dfada7ea90e275e20f4d0f10","crc32":"58c4f179","sha1":"945e73311342c3368a19fe0e7cff3f59af7316db"},"\/autorasemportugues_autadesouza_nacapelinha_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Auta de Souza","title":"Na Capelinha","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"02:08","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_autadesouza_nacapelinha.mp3","md5":"1ed9d33c7a16a9c7493abdead7c98f84","mtime":"1261438255","size":"1032408","crc32":"ed99415d","sha1":"118fa040f70dcfd65442ca9076a5660cab505872","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_autadesouza_suplica.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Auta de Souza","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"S\u00faplica","md5":"466a7cd146b608e7bc3e2a3a997fd352","track":"6\/20","mtime":"1261437314","size":"1012046","crc32":"d1fd9452","sha1":"0f17617d0f111e3e53e1aa736af8ec616f5abbb3","length":"63.11","height":"0","width":"0","artist":"Auta de Souza","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_autadesouza_suplica.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_autadesouza_suplica.mp3","md5":"a0b258c74004b3025164ba437d7e09fd","mtime":"1261438383","size":"672745","crc32":"210f7072","sha1":"f90af577603ebebd633aa5cad64525e39b273409","length":"63.08","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_autadesouza_suplica.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_autadesouza_suplica.ogg","mtime":"1414277970","size":"8740","md5":"4b5356e185cf53f5dbce444d98f64950","crc32":"be86dd31","sha1":"5b85f8d5938ab7bbbc091279b3e169237cbf8126"},"\/autorasemportugues_autadesouza_suplica_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Auta de Souza","title":"Suplica","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:03","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_autadesouza_suplica.mp3","md5":"953ff71177828d6a4daeaba61cbd29b7","mtime":"1261438251","size":"504729","crc32":"1fb91a9d","sha1":"3405fb8c005254ef7f111c274c886152409a4325","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_cordeliasylvia_contemplacoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Cordelia Sylvia","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Contempla\u00e7\u00f5es","md5":"ee8138ab1f62815a91f19b0714c3be7d","track":"7\/20","mtime":"1261438132","size":"1145166","crc32":"b9205bbf","sha1":"6a713b86343e7e065fe196005cc3f58b530dbac6","length":"71.41","height":"0","width":"0","artist":"Cordelia Sylvia","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_cordeliasylvia_contemplacoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_cordeliasylvia_contemplacoes.mp3","md5":"0d1103e35e64fe795e31788b342a9cd7","mtime":"1261438404","size":"817419","crc32":"b33a4996","sha1":"a36d383bbb4881d934eb8c9cc2307c20dee93ede","length":"71.39","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_cordeliasylvia_contemplacoes.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_cordeliasylvia_contemplacoes.ogg","mtime":"1414277961","size":"11089","md5":"b7dcaba6218d8b4ae6b9c3984d888d2a","crc32":"c711a356","sha1":"4338232d96135eb3b4b0edffb80c803886d29e15"},"\/autorasemportugues_cordeliasylvia_contemplacoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Cordelia Sylvia","title":"Contempla\u00e7\u00f5es","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:11","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_cordeliasylvia_contemplacoes.mp3","md5":"417b27a4bcdd71eb354a5ea1b303db65","mtime":"1261438230","size":"571613","crc32":"22937381","sha1":"7f6529578bf025554472db6abaafb2a5a7b09d91","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_emiliafreitas_umalembranca.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Emilia Freitas","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Uma lembran\u00e7a","md5":"aace06c52caa46e195db28621a2833b1","track":"8\/20","mtime":"1261437315","size":"1755470","crc32":"f64754d4","sha1":"f5b7c96fb6b12e0b6dd8adc7ed519d3574687ba8","length":"109.55","height":"0","width":"0","artist":"Emilia Freitas","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_emiliafreitas_umalembranca.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_emiliafreitas_umalembranca.mp3","md5":"e95e477477b387d3f1563eec0507105f","mtime":"1261438411","size":"1205510","crc32":"f9e59875","sha1":"fd4284670a18fd8ea1cb2dff4549a7d3e4ff9ef7","length":"109.54","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_emiliafreitas_umalembranca.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_emiliafreitas_umalembranca.ogg","mtime":"1414277965","size":"11448","md5":"5cb1328b372be1c56324fa5b830767b0","crc32":"766b0e02","sha1":"c1c38c56e359897e921b8b52bc9f46195bc7e892"},"\/autorasemportugues_emiliafreitas_umalembranca_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Emilia Freitas","title":"Uma lembran\u00e7a","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:49","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_emiliafreitas_umalembranca.mp3","md5":"17977d83c260a4938852ff2b8bc64c2c","mtime":"1261438180","size":"876303","crc32":"74ece93c","sha1":"37c73a9218a1e70a12672d384c39d7eb96d791db","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_florbelaespanca_docemilagre.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Florbela Espanca","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Doce milagre","md5":"276693f9d90c142b6944a863114a52e6","track":"9\/20","mtime":"1261437522","size":"2038094","crc32":"84cced59","sha1":"0821431c094e7c3dbb944b6af29d7058c63f2a68","length":"127.32","height":"0","width":"0","artist":"Florbela Espanca","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_florbelaespanca_docemilagre.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_florbelaespanca_docemilagre.mp3","md5":"385e998b58604ff801d76807022be700","mtime":"1261438400","size":"1467357","crc32":"78c45559","sha1":"5d3f5e9bd1565d01374e1ab8f2695d61caa0a667","length":"127.29","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_florbelaespanca_docemilagre.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_florbelaespanca_docemilagre.ogg","mtime":"1414277959","size":"11586","md5":"6a714748c44ae7e224028fac130671b4","crc32":"fad9e270","sha1":"1356cfc8f9fb211db7e57e615d1f8c1b018ee3a3"},"\/autorasemportugues_florbelaespanca_docemilagre_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Florbela Espanca","title":"Doce Milagre","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"02:07","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_florbelaespanca_docemilagre.mp3","md5":"53cb170dbbe2764209239da92478dffc","mtime":"1261438176","size":"1019036","crc32":"b1dd8be6","sha1":"ddd69789686b62f276a9613981724614c405a89e","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_desejoinutil.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Francisca Julia","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Desejo in\u00fatil","md5":"522fef1891e6a7cc7cb3fcecb4bd8fb8","track":"10\/20","mtime":"1261438134","size":"1268014","crc32":"bb5071d5","sha1":"2d12b16bc9dbc0e1c4a0cb4a1d3d6a45f57814dd","length":"79.09","height":"0","width":"0","artist":"Francisca Julia","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_desejoinutil.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_franciscajulia_desejoinutil.mp3","md5":"accd0c5a34681ae9d36b9362fb54cb28","mtime":"1261438343","size":"835791","crc32":"8fcbfadb","sha1":"6d129f4b6ccb52a123e7bb95956f75c7f6cec4af","length":"79.07","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_desejoinutil.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_franciscajulia_desejoinutil.ogg","mtime":"1414277973","size":"9083","md5":"e27ce77c7402c9ecbebc7db9c28b0dec","crc32":"3f4f26d6","sha1":"0073eca38af0d8fb9d03cc3b9909dce29962a97b"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_desejoinutil_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Francisca Julia","title":"Desejo Inutil","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:18","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_franciscajulia_desejoinutil.mp3","md5":"7ef2d3749b9da4b30a8e5403c1011baf","mtime":"1261438200","size":"632633","crc32":"c424d77e","sha1":"d7f108f5e3daa85f00c14d17db63bcb6032210f9","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivel.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Francisca Julia","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Musa impass\u00edvel","md5":"141f516c26cdc950f28ba438a90a386f","track":"11\/20","mtime":"1261437714","size":"1116494","crc32":"a915ffba","sha1":"6fa682b85c74378a8766013816d5b36646751a01","length":"69.78","height":"0","width":"0","genre":"Speech","artist":"Francisca Julia"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivel.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivel.mp3","md5":"cfaa70ee29e422db3d123b140c71ad20","mtime":"1261438392","size":"766192","crc32":"f8fe0b2a","sha1":"c6a17db501a41ae7082b775b59c428a2b84a8edb","length":"69.68","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivel.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivel.ogg","mtime":"1414278000","size":"10071","md5":"082e159e45bc4d9427b0bc05a6edcebc","crc32":"27143dc4","sha1":"d1d414af5af9b8e1579b34b2fc7892862bdcbe3a"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivelII.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Francisca Julia","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Musa impass\u00edvel II","md5":"71223d2f93b6f346bbaef572ee2c02f1","track":"12\/20","mtime":"1261437324","size":"1120381","crc32":"9a1d696a","sha1":"91367eb071503fc8c4982d939a4082d8f31f211c","length":"70.02","height":"0","width":"0","artist":"Francisca Julia da Silva","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivelII.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivelII.mp3","md5":"e35ef53e95ad8c5667af98e7430f2ff2","mtime":"1261438387","size":"761502","crc32":"bf80fe73","sha1":"daf6cfda8ce6e61f32b8154c3caaec3e7acc36ca","length":"69.72","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivelII.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivelII.ogg","mtime":"1414277980","size":"10374","md5":"1a1f8b618c95cf27cd8a203910624be7","crc32":"47e7912e","sha1":"589e1343d7d96f6034f3adbad2e7d20470eb30ed"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivelII_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Francisca Julia da Silva","title":"Musa impass\u00edvel II","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:09","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivelII.mp3","md5":"ad55fc0597e7f133ac371c396f1cad0c","mtime":"1261438221","size":"558251","crc32":"b1519b33","sha1":"a279b3ba691829ed45025b4f688a0c64392acb0b","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivel_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Francisca Julia","title":"Musa impass\u00edvel","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:09","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_franciscajulia_musaimpassivel.mp3","md5":"9caf40653274e5ae9840a4ba141dbb52","mtime":"1261438223","size":"558239","crc32":"c56c98fa","sha1":"29eb5305beb74f2e6a35dc60e0bb1b6f63fdb777","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_gabrieladeandrada_saudade.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Gabriela de Andrada","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Saudade","md5":"4dbf4579a31d024fbc12ea1b25b2497e","track":"13\/20","mtime":"1261437317","size":"993614","crc32":"78a80217","sha1":"f3e4d98f71a75574114f90eaab05b1c7e6e7f044","length":"62.01","height":"0","width":"0","artist":"Gabriela de Andrada","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_gabrieladeandrada_saudade.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_gabrieladeandrada_saudade.mp3","md5":"bb29ee9043b3a197616e45d336060952","mtime":"1261438379","size":"676688","crc32":"982ecb3f","sha1":"c83dcc37b1ef3ab8f8e580a2154b4829a4409c78","length":"61.99","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_gabrieladeandrada_saudade.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_gabrieladeandrada_saudade.ogg","mtime":"1414277982","size":"10945","md5":"2ffa8e394f380b8e6b724f8f3310e21a","crc32":"fd0c9d83","sha1":"49bb03780086ac4f1095b48a9bc6fa367f3444c5"},"\/autorasemportugues_gabrieladeandrada_saudade_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Gabriela de Andrada","title":"Saudade","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:01","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_gabrieladeandrada_saudade.mp3","md5":"9116454b1f96b6f9e44d916f0323c1bd","mtime":"1261438208","size":"495749","crc32":"a019457d","sha1":"c3ea868a3c0edd6e4ba15906aa4992bd2f11c5dd","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_juliadacosta_acordespoeticos.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Julia da Costa","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Acordes po\u00e9ticos","md5":"5440fe807ca62c4c9a77b6b656d250a7","track":"14\/20","mtime":"1261437325","size":"1704270","crc32":"4308ec1e","sha1":"2c1a1582e326a03885e73755dd7173e2d3298aa8","length":"106.37","height":"0","width":"0","genre":"Speech","artist":"Julia da Costa"},"\/autorasemportugues_juliadacosta_acordespoeticos.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_juliadacosta_acordespoeticos.mp3","md5":"e890c40a7c675b5098e98fec76e87ff5","mtime":"1261438266","size":"1129542","crc32":"11eaa6f7","sha1":"3810e75b52187e73c890f3361cb004764d5cbc02","length":"106.34","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_juliadacosta_acordespoeticos.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_juliadacosta_acordespoeticos.ogg","mtime":"1414277985","size":"10132","md5":"21c7da88919e91f9bddf07ebbf2bd729","crc32":"91868866","sha1":"13f75a5f859a2f49135372b0a01dd304e42bd79c"},"\/autorasemportugues_juliadacosta_acordespoeticos_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Julia da Costa","title":"Acordes Po\u00e9ticos","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:46","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_juliadacosta_acordespoeticos.mp3","md5":"35b5c55f032a81b407b12cb3af6a0b8b","mtime":"1261438227","size":"851019","crc32":"9bd705c7","sha1":"4244e9b734f59edef63c9d1a162b42370f5da582","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_julialopes_natalbrasileiro.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Julia Lopes","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Natal brasileiro","md5":"33eeb873c145d42a8f2312fc015f2cfc","track":"15\/20","mtime":"1261437519","size":"4981905","crc32":"3bb0c88e","sha1":"48e40232bc8edafe85cac63517a36c7b032a506b","length":"311.36","height":"0","width":"0","genre":"Speech","artist":"Julia Lopes"},"\/autorasemportugues_julialopes_natalbrasileiro.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_julialopes_natalbrasileiro.mp3","md5":"f2811467b501dc0e85365e5ad9c61ac8","mtime":"1261438338","size":"3499780","crc32":"b69751c9","sha1":"7b032c6e89af21b703ca8ff8f05f791e2fe56469","length":"311.07","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_julialopes_natalbrasileiro.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_julialopes_natalbrasileiro.ogg","mtime":"1414278014","size":"11934","md5":"c6022164590686a3f8e99433392c595c","crc32":"bd98c5c3","sha1":"b5148e33e7818fe487800a369db297ea6182d4c9"},"\/autorasemportugues_julialopes_natalbrasileiro_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Julia Lopes","title":"Natal Brasileiro","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"05:10","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_julialopes_natalbrasileiro.mp3","md5":"67e7ae56e033a7d4f0bc45d4d89378a9","mtime":"1261438218","size":"2488580","crc32":"3b45f494","sha1":"1a321dfb85301da2fb1f1fe27120780ba696e9fc","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_madalenadagloria_mortederaquel.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Madalena da Gloria","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Morte de Raquel","md5":"9e80392bee41de114056546ae751ce1b","track":"16\/20","mtime":"1261437319","size":"3393870","crc32":"fe6e83e3","sha1":"9f56a74300b9acd6c8ad7d19de0e216e0fb08b05","length":"212.11","height":"0","width":"0","artist":"Madalena da Gloria","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_madalenadagloria_mortederaquel.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_madalenadagloria_mortederaquel.mp3","md5":"6756029e5b27e3bdf93c2f1286fceb7d","mtime":"1261438285","size":"2362916","crc32":"ad7334e0","sha1":"61648cb27824e6d51b49e7a05ad7ec7b24e93afd","length":"212.02","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_madalenadagloria_mortederaquel.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_madalenadagloria_mortederaquel.ogg","mtime":"1414277978","size":"11133","md5":"e94fb5313f851a37be29438ef2d338c9","crc32":"82678fee","sha1":"4bb2278cb01b14969cf07f85817323c1dddccc8c"},"\/autorasemportugues_madalenadagloria_mortederaquel_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Madalena da Gloria","title":"Morte de Raquel","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"03:31","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_madalenadagloria_mortederaquel.mp3","md5":"ae4a52e02a50cc9ee567779155a020e3","mtime":"1261438172","size":"1696553","crc32":"5502e222","sha1":"0756a99bb341ede1871f1103b75cc67568ec9046","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_mariadoceu_sobreaspalavras.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"S\u00f3ror Maria do C\u00e9u","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Sobre as palavras do padre Vieira","md5":"e28a466491ed93b8b1614da9cffcfd88","track":"17\/20","mtime":"1261437721","size":"8515886","crc32":"b2dd8e8d","sha1":"d98758a1aad4992f36d1c3680c95ccd869e77abb","length":"532.08","height":"0","width":"0","genre":"Speech","artist":"S\u00c3\u00b3ror Maria do C\u00c3\u00a9u"},"\/autorasemportugues_mariadoceu_sobreaspalavras.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_mariadoceu_sobreaspalavras.mp3","md5":"ba9a1352931c9fea81780a77a1d0505d","mtime":"1261438316","size":"5633118","crc32":"e5ed4b3","sha1":"f6a6755ca09ca470333f7cb4b83e31f675d147b8","length":"532.06","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_mariadoceu_sobreaspalavras.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_mariadoceu_sobreaspalavras.ogg","mtime":"1414277995","size":"10758","md5":"cf0687b306deafb4091a71467ecb645d","crc32":"ffdf6e14","sha1":"d2889f510b55037c88ccf425a813a058b568de0f"},"\/autorasemportugues_mariadoceu_sobreaspalavras_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"S\u00f3ror Maria do C\u00e9u","title":"Sobre as palavras do padre Vieira","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"08:52","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_mariadoceu_sobreaspalavras.mp3","md5":"79b5cd1f2b3cd9eb8bf019bf163ebf4e","mtime":"1261438196","size":"4257200","crc32":"8ecd9354","sha1":"36a44f88d29da616b5106c102a0b235b84b062ba","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_natalinacordeiro_prece.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Natalina Cordeiro","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Prece","md5":"4c1f6907eb24908daae8a866d3273e3a","track":"18\/20","mtime":"1261438137","size":"925611","crc32":"5fd6442b","sha1":"bc730ed680cb982acc7f732dc2f231bf9fd3cb1c","length":"57.54","height":"0","width":"0","artist":"Natalina Cordeiro","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_natalinacordeiro_prece.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_natalinacordeiro_prece.mp3","md5":"0d176504968dbafd02c265b4fbd3926f","mtime":"1261438320","size":"630069","crc32":"c75cf311","sha1":"c0059ceb1d1ea92e7bddf1f89f432846f19148ca","length":"57.51","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_natalinacordeiro_prece.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_natalinacordeiro_prece.ogg","mtime":"1414278003","size":"9201","md5":"050b25e80354a8fd7f5ccdcd76cc7bb1","crc32":"09269c4d","sha1":"346a6610da78c92583cb48e767e525554d554559"},"\/autorasemportugues_natalinacordeiro_prece_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Natalina Cordeiro","title":"Prece","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"00:57","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_natalinacordeiro_prece.mp3","md5":"93cc2a8e8d0ffe1028ea2595cd32f9d6","mtime":"1261438248","size":"460219","crc32":"609ed57a","sha1":"f234d8a9b1c68eb3f339d13733fe3dc627301338","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_nisiafloresta_aquisobestaaboboda.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Nisia Floresta","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"Aqui sob esta ab\u00f3bada","md5":"bc6289e38d59697381d2a8656bb8bcb8","track":"19\/20","mtime":"1261437713","size":"1571150","crc32":"43a08e4","sha1":"8d9c6cfb359c01ba7b08ce823a2dcf2b4205956a","length":"98.19","height":"0","width":"0","artist":"Nisia Floresta","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_nisiafloresta_aquisobestaaboboda.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_nisiafloresta_aquisobestaaboboda.mp3","md5":"262526543e54f8a45efa4ef7cd4d0f7e","mtime":"1261438273","size":"1080694","crc32":"a4f28a80","sha1":"5e6d9680d81b15c7aa4bd5091a70f9f8b6866f18","length":"98.07","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_nisiafloresta_aquisobestaaboboda.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_nisiafloresta_aquisobestaaboboda.ogg","mtime":"1414278006","size":"10652","md5":"c75bb364a868c09c5892c9a2fefed3ff","crc32":"5a92d620","sha1":"139c84c2328e34d61efe2f6df0b2815a5af4ba94"},"\/autorasemportugues_nisiafloresta_aquisobestaaboboda_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Nisia Floresta","title":"Aqui sob esta aboboda","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:38","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_nisiafloresta_aquisobestaaboboda.mp3","md5":"436ba9ef57778d1be90c5b7e8c6801c7","mtime":"1261438246","size":"785613","crc32":"778ea21a","sha1":"153d5bef70138a3714abb93839e5b25cfe350f36","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Soror Violante do Ceu","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","title":"A uma aus\u00eancia","md5":"a94d0b3aaa1d493e040c8df7296567d9","track":"20\/20","mtime":"1261437520","size":"1173838","crc32":"8b49f17e","sha1":"c9521b098a98d7a28549a51a8af12ecf77959ce7","length":"73.24","height":"0","width":"0","artist":"Soror Violante do Ceu","genre":"Speech"},"\/autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia.mp3","md5":"ea13b1922acb598b61e4666201e72596","mtime":"1261438260","size":"779093","crc32":"2c3bbaab","sha1":"40fa5964fe7b895a6f5bac5cacf82eb3365ca497","length":"73.21","height":"0","width":"0"},"\/autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia.ogg","mtime":"1414277998","size":"10884","md5":"b8c8beebcf153b4e2670c5d2d8877d33","crc32":"67b12367","sha1":"07726726b8cf2d1c051bb700fc21dae08b49a543"},"\/autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Soror Violante do Ceu","title":"A uma aus\u00eancia","album":"Cole\u00e7\u00e3o de autoras em portugu\u00eas","bitrate":"64","length":"01:13","format":"64Kbps MP3","original":"autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia.mp3","md5":"5a7f8d80c4e59476e78d2ee2a2d2bf50","mtime":"1261438238","size":"586456","crc32":"c17a9405","sha1":"4a8a0c1e4539c3c6bc6b7348fa4912d39b6ad57c","height":"0","width":"0"},"\/colecao_autoras_portugues_0912_librivox_128kb.m3u":{"source":"derivative","format":"128kbps M3U","original":"autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia.mp3","md5":"99e3ce55c6aa307a237321d570c0d277","mtime":"1261438411","size":"2469","crc32":"d0886c3e","sha1":"65d9acbc23c4c9c3eb682352c175344bb956f2c3"},"\/colecao_autoras_portugues_0912_librivox_64kb_mp3.zip":{"source":"derivative","format":"64Kbps MP3 ZIP","original":"autorasemportugues_sororviolantedoceu_aumaausencia_64kb.mp3","md5":"7a474aa6eed7fc07ad3fb267c4fa0db2","mtime":"1261438418","size":"20493274","crc32":"d8fa583f","sha1":"3d8323966a9bf1dfcb310196cc2ae28cff61d231","length":"2561.65","height":"0","width":"0"},"\/colecao_autoras_portugues_0912_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"8d02e6a07d0e83c35dc0584f1d539f7941c7354d","mtime":"1414278032","size":"22066","md5":"94f41002920f0b0b89eb76a15d4909a8","crc32":"e734bce0","sha1":"d3565de925d691e0603ba681d9c21ab8d22caf8c","format":"Archive BitTorrent"},"\/colecao_autoras_portugues_0912_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"1d473401294e742b4bd1db4f3073696e"},"\/colecao_autoras_portugues_0912_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1414278025","size":"2081","md5":"effde8703a4e48cb55aedecb72da4c54","crc32":"837192cf","sha1":"b1420eb67d326742837b663df25da5b5d6514522"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"https:\/\/ia600407.us.archive.org\/14\/items\/colecao_autoras_portugues_0912_librivox\/Colecao_Autoras_Portugues_1208_thumb.jpg","header_image":"https:\/\/ia600501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/libvox.png","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/","image_url":"http:\/\/creativecommons.org\/images\/public\/norights.gif","embed_text":"<rdf:RDF xmlns=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/\"\n    xmlns:rdf=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#\">\n<License rdf:about=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/PublicDomain\">\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Reproduction\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Distribution\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/DerivativeWorks\" \/>\n<\/License>\n<\/rdf:RDF>\n"},
"item":
{"downloads":15121,"week":87,"month":329}}