{
"server":"ia600407.us.archive.org",
"dir":"/29/items/sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox",
"metadata":{"identifier":["sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox"],"title":["Sonetos - Poemas Filosoficos"],"creator":["Luis Vaz de Cam\u00f5es"],"mediatype":["audio"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry","opensource_audio"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos, by Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es. \n\nLu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es (c. 1524 \u2014 10 de Junho de 1580) \u00e9 frequentemente considerado como o maior poeta de l\u00edngua portuguesa e dos maiores da Humanidade. O seu g\u00eanio \u00e9 compar\u00e1vel ao de Virg\u00edlio, Dante, Cervantes ou Shakespeare.\n\nA obra l\u00edrica de Cam\u00f5es foi publicada como \"Rimas\", n\u00e3o havendo acordo entre os diferentes editores quanto ao n\u00famero de sonetos escritos pelo poeta e quanto \u00e0 autoria de algumas das pe\u00e7as l\u00edricas. Alguns dos seus sonetos, como o conhecido \"Amor \u00e9 fogo que arde sem se ver\", pela ousada utiliza\u00e7\u00e3o dos paradoxos, prenunciam o Barroco. \n\nNesta cole\u00e7\u00e3o, apresentamos uma recolha de Sonetos de Cam\u00f5es de tema filos\u00f3fico. \n\n(Sum\u00e1rio adaptado da Wikipedia por Leni)\n\nFor more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>.\n\n<a href=\"http:\/\/wiki.librivox.org\/index.php\/M4B_Catalog\" rel=\"nofollow\">M4B format available<\/a>"],"date":["2009-11-21"],"year":["2009"],"subject":["librivox; audiobook; poemas; l\u00edrica; Cam\u00f5es; portugu\u00eas; sonetos; maneirismo"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/"],"publicdate":["2009-11-21 00:55:48"],"addeddate":["2009-11-21 00:51:51"],"updater":["librivoxbooks","librivoxbooks"],"updatedate":["2009-11-22 01:48:35","2009-11-22 01:49:58"],"taper":["LibriVox"],"source":["Librivox recording of a public-domain text"]},
"files":
{"\/015_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"015 - Lembran\u00e7as saudosas, se cuidais","md5":"1671401ef05bb093a88f45374a86c10a","track":"1\/31","mtime":"1258764086","size":"976457","crc32":"53a5d3e2","sha1":"08e736dce890659809f2c0f7221e6eba86f4d527","length":"61.02","height":"0","width":"0"},"\/015_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"015_filosoficos_camoes.mp3","md5":"a1f0813151a131e5aedcf79c56daf726","mtime":"1258764825","size":"518671","crc32":"ef5596f2","sha1":"a36d6651116588142e4691093bc13b53436d8932","length":"60.92","height":"0","width":"0"},"\/015_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"015 - Lembran\u00e7as saudosas, se cuidais","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:00","format":"64Kbps MP3","original":"015_filosoficos_camoes.mp3","md5":"d465afe75efcdfc496b6a1633ade6bc8","mtime":"1258764736","size":"488382","crc32":"82dd384d","sha1":"97d41fb73756a5ffe6f027a23cb3d7435deed99e","height":"0","width":"0"},"\/019_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"019 - Tempo \u00e9 j\u00e1 que minha confian\u00e7a","md5":"436ff2e09a862ea625db96499393e868","track":"2\/31","mtime":"1258764281","size":"1073486","crc32":"6bcc3dd5","sha1":"f4f7726939813df70a58ff46972fc9e2844e8144","length":"67.09","height":"0","width":"0"},"\/019_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"019_filosoficos_camoes.mp3","md5":"42b142272cea1db1e76a55a211c6e118","mtime":"1258764840","size":"743989","crc32":"b81abe4f","sha1":"6a6d6b4ee87826e4975735caa3faabd0cee9b6a4","length":"67.01","height":"0","width":"0"},"\/019_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"019 - Tempo \u00e9 j\u00e1 que minha confian\u00e7a","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:06","format":"64Kbps MP3","original":"019_filosoficos_camoes.mp3","md5":"b60f5a2254ad81f88cfee011ed29eae3","mtime":"1258764791","size":"535821","crc32":"ab5a3abe","sha1":"a813be213c9cec955759ce38f2a5c51866a96866","height":"0","width":"0"},"\/025_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"025 - Oh! como se me alonga, de ano em ano","md5":"8e5103036d24fe4af942dd6f6256978b","track":"3\/31","mtime":"1258764091","size":"1222990","crc32":"a65cb72f","sha1":"7bfe39340620f3d344e165ad981f1e5b05f0b8c3","length":"76.43","height":"0","width":"0"},"\/025_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"025_filosoficos_camoes.mp3","md5":"dbc26f47ee547ee26968913b70032104","mtime":"1258764813","size":"801185","crc32":"5a13d9fc","sha1":"1c00d7f8474b7426afdeb192a0e74a963fa0fdb6","length":"70.53","height":"0","width":"0"},"\/025_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"025 - Oh! como se me alonga, de ano em ano","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:16","format":"64Kbps MP3","original":"025_filosoficos_camoes.mp3","md5":"a2dcc92f685b536308a80e163876b292","mtime":"1258764784","size":"610221","crc32":"79e148c3","sha1":"8e00287487a08e757a73c7df5c2bd575033fbc6e","height":"0","width":"0"},"\/026_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"026 - Gr\u00e3o tempo h\u00e1 j\u00e1 que soube da Ventura","md5":"a5c66921de04555eb3773a54045de211","track":"4\/31","mtime":"1258764085","size":"1024206","crc32":"de05f3a8","sha1":"5b0e80870c7b27a5ae68736ccd33027f3e035abb","length":"64.01","height":"0","width":"0"},"\/026_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"026_filosoficos_camoes.mp3","md5":"3bdd1499c551c9250ffaf7a12aa733cb","mtime":"1258764804","size":"698280","crc32":"1aca760c","sha1":"1f96c484fdcdafade008e840f5166a638db842ce","length":"63.87","height":"0","width":"0"},"\/026_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"026 - Gr\u00e3o tempo h\u00e1 j\u00e1 que soube da Ventura","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:03","format":"64Kbps MP3","original":"026_filosoficos_camoes.mp3","md5":"213561a4fec346d8263a1b4d31e8e28b","mtime":"1258764779","size":"510751","crc32":"a3b71cd8","sha1":"2fa7c3e82739c6bce5c4e5c10ac072351a329cf7","height":"0","width":"0"},"\/031_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"031 - Pensamentos, que agora novamente","md5":"87107d8f7ed354e172cdc0c664b63a9c","track":"5\/31","mtime":"1258764079","size":"1030374","crc32":"9c35cd75","sha1":"0589a4d70cc7ac7c077dfab898770a9daa19f174","length":"64.39","height":"0","width":"0"},"\/031_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"031_filosoficos_camoes.mp3","md5":"eb7431d7d235e59b2740ecd41f440a6d","mtime":"1258764907","size":"559356","crc32":"91650f5e","sha1":"d8aaf389b79a2cc555cea4ea8dc5f0b33406ee2a","length":"64.29","height":"0","width":"0"},"\/031_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"031 - Pensamentos, que agora novamente","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:04","format":"64Kbps MP3","original":"031_filosoficos_camoes.mp3","md5":"de3091e354956684d44e7343e44962da","mtime":"1258764777","size":"515131","crc32":"908f8b02","sha1":"f8b5855b38b5a69bf28cc6df8be96eff7c30cbe0","height":"0","width":"0"},"\/033_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"033 - Se tomar minha pena em penit\u00eancia","md5":"dfde9c556c08f6845589ff692306d0b3","track":"6\/31","mtime":"1258764090","size":"1094049","crc32":"39cfa533","sha1":"b2f03ddf4d751daacfe10b56523adbb30a83cd17","length":"68.37","height":"0","width":"0"},"\/033_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"033_filosoficos_camoes.mp3","md5":"0d12875115fa52036b544e2a47849e2b","mtime":"1258764915","size":"779289","crc32":"5a8fb6c6","sha1":"a56a5556d064b427e6c71728cf8034d8e48f12d0","length":"68.06","height":"0","width":"0"},"\/033_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"033 - Se tomar minha pena em penit\u00eancia","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:08","format":"64Kbps MP3","original":"033_filosoficos_camoes.mp3","md5":"2b248ce69132bca07c06bb6ebeefd149","mtime":"1258764796","size":"544808","crc32":"8574b1b1","sha1":"9f4dfd2a783a388498fa3cee0d4a9c975b190cd1","height":"0","width":"0"},"\/035_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"035 - Que modo t\u00e3o sutil da natureza","md5":"5f93159de661bad5c9db4bbe2fe109e6","track":"7\/31","mtime":"1258764708","size":"1069390","crc32":"6cd5d245","sha1":"26c5c925485188d13c13e0bfeed73901d054110f","length":"66.83","height":"0","width":"0"},"\/035_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"035_filosoficos_camoes.mp3","md5":"f641d065fc8cc7d8ed15f6f795b29780","mtime":"1258764919","size":"743254","crc32":"6f6469d0","sha1":"7b9238185c77e61c3735b569444b7b32e4cdc92e","length":"66.66","height":"0","width":"0"},"\/035_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"035 - Que modo t\u00e3o sutil da natureza","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:06","format":"64Kbps MP3","original":"035_filosoficos_camoes.mp3","md5":"e5f9a2287fb590f8002a8097fd52c521","mtime":"1258764787","size":"534356","crc32":"84b2dbbb","sha1":"9a7ee1bfa2c582eea97cdc55622782afef859081","height":"0","width":"0"},"\/044_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"044 - Ditoso seja aquele que somente","md5":"91de5375e77b240676b2e50a329d1482","track":"8\/31","mtime":"1258764705","size":"1165646","crc32":"61ad550d","sha1":"685722e257fa6dd769f88d3feb0dae418e95b3f4","length":"72.85","height":"0","width":"0"},"\/044_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"044_filosoficos_camoes.mp3","md5":"4e73291b3d9289b5418c21329ec71805","mtime":"1258764864","size":"833488","crc32":"52d60017","sha1":"070655d69d48d4a0a92e29f3659334b5e5b1acd1","length":"72.79","height":"0","width":"0"},"\/044_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"044 - Ditoso seja aquele que somente","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:12","format":"64Kbps MP3","original":"044_filosoficos_camoes.mp3","md5":"01de0ed4b9237af04a3767fcc19de054","mtime":"1258764782","size":"582003","crc32":"a072fced","sha1":"93f94764ae8fd16ea051f8b481d754b67d71ed6a","height":"0","width":"0"},"\/046_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"046 - No mundo quis um tempo que se achasse","md5":"a1951f699ca62681eb07fc2feefab1b4","track":"9\/31","mtime":"1258764707","size":"1029265","crc32":"c2d05286","sha1":"11251fbc4d948460669bb7f54fc832d739810f5d","length":"64.32","height":"0","width":"0"},"\/046_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"046_filosoficos_camoes.mp3","md5":"79fc8f3fd94d85572cbacc7c9396d84f","mtime":"1258764868","size":"713272","crc32":"8a73a306","sha1":"7e828436bdc2bc5bc1ff8941cd68f3eb96efa86d","length":"64.03","height":"0","width":"0"},"\/046_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"046 - No mundo quis um tempo que se achasse","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:03","format":"64Kbps MP3","original":"046_filosoficos_camoes.mp3","md5":"b4587fb7fbba35b5a60be364ff292087","mtime":"1258764789","size":"512211","crc32":"b0da282f","sha1":"10b50834fa8d0c1c418290b2e632808de5ead5fa","height":"0","width":"0"},"\/048_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"048 - Quem quiser ver d'Amor ua excel\u00eancia","md5":"0f69d456e4a036ab9e06ee85d2983899","track":"10\/31","mtime":"1258764080","size":"996665","crc32":"7ac6525e","sha1":"238ba9a41f3afc417726cfd7d86ef22823f628c8","length":"62.29","height":"0","width":"0"},"\/048_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"048_filosoficos_camoes.mp3","md5":"f781900c6bf18edace657c7a1bdbcb34","mtime":"1258764879","size":"714902","crc32":"1911b533","sha1":"eba9b756d2f009a5931b00666dd496b3f3d32911","length":"62","height":"0","width":"0"},"\/048_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"048 - Quem quiser ver d'Amor ua excel\u00eancia","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:01","format":"64Kbps MP3","original":"048_filosoficos_camoes.mp3","md5":"f6ccb1934c97bd78083977edd193962c","mtime":"1258764793","size":"495701","crc32":"30dedf67","sha1":"b84f1ebf7699cf32a52415b3ea1735421cd5bef2","height":"0","width":"0"},"\/055_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"055 - Sempre a Raz\u00e3o vencida foi de Amor","md5":"a526e458b96a4681fedfd059a7976867","track":"11\/31","mtime":"1258764088","size":"946510","crc32":"f0a75331","sha1":"60e15e1d53d87976f4774abd5c9922d097d6bbc2","length":"59.15","height":"0","width":"0"},"\/055_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"055_filosoficos_camoes.mp3","md5":"a21afee70644fc75944a6f03978f60a2","mtime":"1258764904","size":"643735","crc32":"365aae5b","sha1":"880c40f6907f62ddc8bdd6bd74711f39751eec86","length":"59.01","height":"0","width":"0"},"\/055_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"055 - Sempre a Raz\u00e3o vencida foi de Amor","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"00:58","format":"64Kbps MP3","original":"055_filosoficos_camoes.mp3","md5":"fe83e5b20957ae647b7197731adad367","mtime":"1258764773","size":"472084","crc32":"d22fcf24","sha1":"c34594c079027295113b4497029befb6ad54d8d3","height":"0","width":"0"},"\/062_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"062 - Por sua Ninfa, C\u00e9falo deixava","md5":"10912da533e8355889d40540a1dfc8c5","track":"12\/31","mtime":"1258764284","size":"1070916","crc32":"7274177c","sha1":"b3d67727d5d7cecc45138a56aeafec2da8c1c1d0","length":"66.93","height":"0","width":"0"},"\/062_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"062_filosoficos_camoes.mp3","md5":"c75c4a2cace6ec00d26f6c192275641a","mtime":"1258764883","size":"583592","crc32":"b4f6a21b","sha1":"09b6368f0361d0659992cc2461c0c7cdc2fe5780","length":"66.83","height":"0","width":"0"},"\/062_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"062 - Por sua Ninfa, C\u00e9falo deixava","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:06","format":"64Kbps MP3","original":"062_filosoficos_camoes.mp3","md5":"5b90aa44db2eafa4433cfd8084df2916","mtime":"1258764741","size":"534355","crc32":"814a3359","sha1":"57df9b698d3e252ac6ef752ade1e18008c8566cf","height":"0","width":"0"},"\/082_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"082 - Doces lembran\u00e7as da passada gl\u00f3ria","md5":"07e0272930fbda00b344f4369f5cb092","track":"13\/31","mtime":"1258764696","size":"1110318","crc32":"15fffe58","sha1":"ae131e46387d27a8a51bd0c4c7c5c59637bc63b3","length":"69.39","height":"0","width":"0"},"\/082_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"082_filosoficos_camoes.mp3","md5":"8e038ff6b2a281e1758017b4ecd74896","mtime":"1258764875","size":"764541","crc32":"21e553cb","sha1":"5b148a2174d3d92194831795e05e8d3d68af8f94","length":"69.28","height":"0","width":"0"},"\/082_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"082 - Doces lembran\u00e7as da passada gl\u00f3ria","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:09","format":"64Kbps MP3","original":"082_filosoficos_camoes.mp3","md5":"fe17c77b63cdfa05820f4d8e91e59f1f","mtime":"1258764743","size":"555259","crc32":"35cd7b4a","sha1":"a60ad2db7a622cb7ad8818875fb078dfaab154fe","height":"0","width":"0"},"\/084_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"084 - Males, que contra mim vos conjurastes","md5":"a285ef6f76fcaa901980f4f1d19f28bf","track":"14\/31","mtime":"1258763883","size":"1034135","crc32":"d3c9bdb4","sha1":"b3b79e4617d0b58fe66888c1a299820b1c216180","length":"64.63","height":"0","width":"0"},"\/084_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"084_filosoficos_camoes.mp3","md5":"51aefd545e38f195b45b05fd0f5f4ca9","mtime":"1258764856","size":"553089","crc32":"8681679c","sha1":"e5132bd1a5f424cab885bfd43d0aa1fe2540525d","length":"64.53","height":"0","width":"0"},"\/084_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"084 - Males, que contra mim vos conjurastes","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:04","format":"64Kbps MP3","original":"084_filosoficos_camoes.mp3","md5":"521a8c73b4f25995b6b77e161b8ff8fa","mtime":"1258764745","size":"516599","crc32":"4c255daa","sha1":"2c7ec8bbc567a59701d2baa5da5cf56ca85e1f48","height":"0","width":"0"},"\/085_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"085 - Em pris\u00f5es baixas fui um tempo atado","md5":"c12e86ec02257d3c7e68892d55e517c4","track":"15\/31","mtime":"1258764699","size":"1009998","crc32":"ef4d0bed","sha1":"17a1d4e1452fca50d3f529ab879397a902ca4ed5","length":"63.12","height":"0","width":"0"},"\/085_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"085_filosoficos_camoes.mp3","md5":"4b527bc0362f3a65cf2069b8cf0a0aba","mtime":"1258764860","size":"702822","crc32":"830f9b0c","sha1":"7ee7e58188e930d58f2bad83bc717994f739f0cc","length":"63.03","height":"0","width":"0"},"\/085_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"085 - Em pris\u00f5es baixas fui um tempo atado","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:03","format":"64Kbps MP3","original":"085_filosoficos_camoes.mp3","md5":"90f406be0dd4cfc341b6dc7a51ff16d6","mtime":"1258764738","size":"504687","crc32":"fc701a5","sha1":"487aebcb3ad5f47498181abb90c769abd5184f27","height":"0","width":"0"},"\/088_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"088 - Que poderei do mundo j\u00e1 querer","md5":"6a2c5c9cf65feafb7838a347a7758902","track":"16\/31","mtime":"1258764089","size":"946510","crc32":"a509e6c6","sha1":"b6a6bd65f06e0d4a29b3f0a543172076814ce641","length":"59.15","height":"0","width":"0"},"\/088_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"088_filosoficos_camoes.mp3","md5":"9190735c3fd0ccb8c5539d4703ccbb14","mtime":"1258764887","size":"652201","crc32":"88e22466","sha1":"f7819f8877e808dc1aec04c27309912d3bf32b63","length":"59.07","height":"0","width":"0"},"\/088_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"088 - Que poderei do mundo j\u00e1 querer","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"00:59","format":"64Kbps MP3","original":"088_filosoficos_camoes.mp3","md5":"2afd78da9d52dc518d8267c201608b3d","mtime":"1258764775","size":"473543","crc32":"e8e2e5f0","sha1":"bd6b10ee328370a5d289151bba435aaaa9ed1f5e","height":"0","width":"0"},"\/092_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"092 - Mudam se os tempos, mudam se as vontades","md5":"6645cf72a13a6d260e9d527831f6a39e","track":"17\/31","mtime":"1258764285","size":"1026382","crc32":"d38356a1","sha1":"cd4dee6f70a5f0a8407c13bb84f3ec04becdbbac","length":"64.14","height":"0","width":"0"},"\/092_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"092_filosoficos_camoes.mp3","md5":"c9370cf66986bcd1f47acb510741cd53","mtime":"1258764896","size":"701884","crc32":"6ce77b35","sha1":"32c17d5bb4e916c97c07e36af85e2ac825b8c208","length":"64.08","height":"0","width":"0"},"\/092_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"092 - Mudam se os tempos, mudam se as vontades","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:04","format":"64Kbps MP3","original":"092_filosoficos_camoes.mp3","md5":"c703ec4eba7966c70f7c87efe8238488","mtime":"1258764727","size":"513676","crc32":"36776a1","sha1":"77ede8766b5fd5b27bbc62f5a15ea56a6d9710c0","height":"0","width":"0"},"\/097_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"097 - Com grandes esperan\u00e7as j\u00e1 cantei","md5":"47171daad48f1142a467a65350669605","track":"18\/31","mtime":"1258764075","size":"1026382","crc32":"abe0d013","sha1":"aa478818d0133f37ad1e2be6bc524a8fa938d0e6","length":"64.14","height":"0","width":"0"},"\/097_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"097_filosoficos_camoes.mp3","md5":"497a3c7348106cf3b2501d73c0ffbc03","mtime":"1258764923","size":"713672","crc32":"35a880af","sha1":"39a2a46e9799bcde917da971e092a111f4cc9f39","length":"64.06","height":"0","width":"0"},"\/097_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"097 - Com grandes esperan\u00e7as j\u00e1 cantei","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:03","format":"64Kbps MP3","original":"097_filosoficos_camoes.mp3","md5":"6a741090e23b6ccb6d5f980c96bcb670","mtime":"1258764730","size":"512208","crc32":"10b81307","sha1":"86b135c4cdadbfb3f1dc809d4eaa0be5bb6d3e67","height":"0","width":"0"},"\/107_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"107 - Que me quereis, perp\u00e9tuas saudades?","md5":"da28ad1bdf349d1f3602bdeeba2bfdb1","track":"19\/31","mtime":"1258764076","size":"1058377","crc32":"4391b576","sha1":"e43a5a8ba54a44989adb59496a36a9a9cc72f20b","length":"66.14","height":"0","width":"0"},"\/107_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"107_filosoficos_camoes.mp3","md5":"e593922f64d4359198dd7ae8d2a93952","mtime":"1258764927","size":"567589","crc32":"2bd76519","sha1":"f07c6a158c2cf1089f4d12c4ffe24a326a353f43","length":"66.03","height":"0","width":"0"},"\/107_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"107 - Que me quereis, perp\u00e9tuas saudades?","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:05","format":"64Kbps MP3","original":"107_filosoficos_camoes.mp3","md5":"8953f4ddedb4f64d5307c7a55469c4f7","mtime":"1258764732","size":"528510","crc32":"50505f6","sha1":"b843b20bad62ba752dd75bcbbeb2555bc002a276","height":"0","width":"0"},"\/108_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"108 - Erros meus, m\u00e1 fortuna, amor ardente","md5":"0c4ec21dece6c9541704aeefdb8ad035","track":"20\/31","mtime":"1258764074","size":"1009998","crc32":"42fdb538","sha1":"306917c00863d547f52282ecb01222ea13ccf7d0","length":"63.12","height":"0","width":"0"},"\/108_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"108_filosoficos_camoes.mp3","md5":"ea5803f2a3227751448ebfe541587e36","mtime":"1258764900","size":"701538","crc32":"f859d586","sha1":"d757d0ae0273f760286d2c0035ef00a2678364c3","length":"63.03","height":"0","width":"0"},"\/108_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"108 - Erros meus, m\u00e1 fortuna, amor ardente","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:03","format":"64Kbps MP3","original":"108_filosoficos_camoes.mp3","md5":"c3be677410181f36730006b1d24a20f9","mtime":"1258764734","size":"504687","crc32":"faefb728","sha1":"a1ebd6eff9fa4dcfc8fdbb41a5047fa8564acdce","height":"0","width":"0"},"\/110_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"110 - Na desespera\u00e7\u00e3o j\u00e1 repousava","md5":"c0629e4ed8fe4ed3c25e7e0f2fa89052","track":"21\/31","mtime":"1258764283","size":"944462","crc32":"384742df","sha1":"0587afa085d2a596ef0a8058fea24033c66881a2","length":"59.02","height":"0","width":"0"},"\/110_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"110_filosoficos_camoes.mp3","md5":"d673cbc36f7835105458580ae23fcb9f","mtime":"1258764852","size":"638752","crc32":"b134544c","sha1":"0bda2b8addd5ab1a0d0acc9fd4d7ef13b0d4f08f","length":"58.94","height":"0","width":"0"},"\/110_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"110 - Na desespera\u00e7\u00e3o j\u00e1 repousava","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"00:58","format":"64Kbps MP3","original":"110_filosoficos_camoes.mp3","md5":"17ea3e683459a9d0172e43fd2ac7fd19","mtime":"1258764747","size":"472080","crc32":"8eb2ce67","sha1":"e7bc23fc2c5e14db0ddae389d474c70713f01dfe","height":"0","width":"0"},"\/111_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"111 - Eu vivia de l\u00e1grimas isento","md5":"d91da5176ec931635f6fa98d5d70ec3e","track":"22\/31","mtime":"1258764073","size":"923950","crc32":"4b64d979","sha1":"9639e55b88ae6ce8c8af95a90768fdea2501b5be","length":"57.74","height":"0","width":"0"},"\/111_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"111_filosoficos_camoes.mp3","md5":"f079ba64588f507406958a5215c7087c","mtime":"1258764911","size":"670800","crc32":"2dad320c","sha1":"a1ab24d4ee1f2700a4a9cbcdaea1c209839502c5","length":"57.68","height":"0","width":"0"},"\/111_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"111 - Eu vivia de l\u00e1grimas isento","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"00:57","format":"64Kbps MP3","original":"111_filosoficos_camoes.mp3","md5":"6fb71725fee20d6f424931ed8fccfa27","mtime":"1258764749","size":"461628","crc32":"e8dbafe1","sha1":"60bf3d9d2a8441bc23f44cc6742d393445a2e26f","height":"0","width":"0"},"\/114_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"114 - Ah! Fortuna cruel! Ah! duros Fados!","md5":"14640efe896b844e3ea558381d5fac3f","track":"23\/31","mtime":"1258764083","size":"1235278","crc32":"b41281d9","sha1":"2aa5f94b0314c092360a283ba1d887d1c7b00e1e","length":"77.2","height":"0","width":"0"},"\/114_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"114_filosoficos_camoes.mp3","md5":"a98a47f6207d54a20a0267271cebbac0","mtime":"1258764801","size":"925761","crc32":"d62240f5","sha1":"fa408783d7d9e3d197408d07b6f53c6bafb3df67","length":"77.11","height":"0","width":"0"},"\/114_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"114 - Ah! Fortuna cruel! Ah! duros Fados!","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:17","format":"64Kbps MP3","original":"114_filosoficos_camoes.mp3","md5":"610af99681137204a7bb281380c15861","mtime":"1258764766","size":"617743","crc32":"9f80a6f5","sha1":"621b897b8f898f17f517dea614e460c8ae66f631","height":"0","width":"0"},"\/122_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"122 - Doce contentamento j\u00e1 passado","md5":"9a085663d30915b0130286abd2d93ceb","track":"24\/31","mtime":"1258764697","size":"973134","crc32":"134e430f","sha1":"21178e51b9c0c9927146213b0ee3bf69a373bda6","length":"60.82","height":"0","width":"0"},"\/122_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"122_filosoficos_camoes.mp3","md5":"98a70038fcfc2edef3a5c7b097ac78a5","mtime":"1258764808","size":"730217","crc32":"a1fb7f66","sha1":"99cb72695117ed49d3b0c969272f074c29d91f17","length":"60.69","height":"0","width":"0"},"\/122_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"122 - Doce contentamento j\u00e1 passado","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:00","format":"64Kbps MP3","original":"122_filosoficos_camoes.mp3","md5":"4276ca8054feff2e62ae80e5e2387a7b","mtime":"1258764768","size":"485454","crc32":"db58e38a","sha1":"b0f879b9ff639600192dd136206f59025d37db43","height":"0","width":"0"},"\/126_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"126 - Fortuna em mim guardando seu direito","md5":"5ae19b676a9ed4702844e18fb17e1bcf","track":"25\/31","mtime":"1258764081","size":"1012046","crc32":"2f4c22cd","sha1":"25b7136df2fae4d98de6ade460eecb1c1dcfa2ce","length":"63.25","height":"0","width":"0"},"\/126_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"126_filosoficos_camoes.mp3","md5":"514d04fa4890fcf3b4cc8dd3ad51fd39","mtime":"1258764817","size":"713860","crc32":"32bb47d","sha1":"e3a8d31cf543940a64bcf9a110bb57c022c37a2b","length":"63.11","height":"0","width":"0"},"\/126_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"126 - Fortuna em mim guardando seu direito","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:03","format":"64Kbps MP3","original":"126_filosoficos_camoes.mp3","md5":"41202591de02396cb3be56a6fcfa84a2","mtime":"1258764771","size":"504686","crc32":"95311e45","sha1":"a17100cf65378adcfe93e867e60f23079c22a7c7","height":"0","width":"0"},"\/128_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"128 - Mem\u00f3ria de meu bem, cortado em flores","md5":"12bfc0c7a31954f8cffd9582cc1c14b1","track":"26\/31","mtime":"1258764703","size":"1085774","crc32":"7c6b70a1","sha1":"8d4d3c9bb2679dc4ba22c360baf3b97cb4030b0b","length":"67.86","height":"0","width":"0"},"\/128_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"128_filosoficos_camoes.mp3","md5":"8d896fd62012acd8051406a8652939cb","mtime":"1258764849","size":"748742","crc32":"c6d3faa6","sha1":"bdd69e0fb889f2afb7a1013b4f15a8e2fc2a887b","length":"67.68","height":"0","width":"0"},"\/128_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"128 - Mem\u00f3ria de meu bem, cortado em flores","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:07","format":"64Kbps MP3","original":"128_filosoficos_camoes.mp3","md5":"eccf4478d96610f2c73a9ebe44aa3487","mtime":"1258764763","size":"541887","crc32":"abfb8693","sha1":"8b5e305de3876f5f863ce4364358f5bd9271026c","height":"0","width":"0"},"\/130_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"130 - Num t\u00e3o alto lugar, de tanto pre\u00e7o","md5":"dd52e9bb9b77dfa282b739bd2c12e097","track":"27\/31","mtime":"1258764694","size":"1055054","crc32":"ab606fe","sha1":"c722b21b9acee0cb0b05be3d23d38d4de422cc10","length":"65.88","height":"0","width":"0"},"\/130_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"130_filosoficos_camoes.mp3","md5":"fdb65029e268b62741ac8b034f446ec0","mtime":"1258764821","size":"695798","crc32":"ce32be20","sha1":"e5b75507aa728dda89cecf0b46fea37ffc1c2103","length":"65.86","height":"0","width":"0"},"\/130_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"130 - Num t\u00e3o alto lugar, de tanto pre\u00e7o","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:05","format":"64Kbps MP3","original":"130_filosoficos_camoes.mp3","md5":"b958ce3aa43099ed12c1551967ca683f","mtime":"1258764761","size":"527047","crc32":"617a8884","sha1":"f43cbded288251613a3415a4d08929cfda5c76da","height":"0","width":"0"},"\/133_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"133 - O tempo acaba o ano, o m\u00eas e a hora","md5":"cdf134f926ebe926c79628f31a5f160e","track":"28\/31","mtime":"1258764082","size":"1073454","crc32":"486e599f","sha1":"96a12e8913f00f85ee0c5650cf329a653c500c92","length":"67.09","height":"0","width":"0"},"\/133_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"133_filosoficos_camoes.mp3","md5":"02e07742b7b93a363b3782218ad9c0b8","mtime":"1258764845","size":"770487","crc32":"87f8f6d5","sha1":"27ffc992473129f4e28744ae142ae63caaa648a9","length":"67.01","height":"0","width":"0"},"\/133_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"133 - O tempo acaba o ano, o m\u00eas e a hora","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:06","format":"64Kbps MP3","original":"133_filosoficos_camoes.mp3","md5":"92a9ec8d2845b4676d4bcaa448f096c3","mtime":"1258764752","size":"535824","crc32":"1b1a666a","sha1":"cfed884020f085f900f9a51d485a3cdc845c2624","height":"0","width":"0"},"\/138_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"138 - Quando a suprema dor muito me aperta","md5":"258697c42cb31aaa7549327a76992b7f","track":"29\/31","mtime":"1258764701","size":"1147214","crc32":"adb0e895","sha1":"23394cb0de1681af73a4add1eb647304193e3a3f","length":"71.7","height":"0","width":"0"},"\/138_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"138_filosoficos_camoes.mp3","md5":"bda07aaf0226729a66a2dd03eefdf87a","mtime":"1258764836","size":"846609","crc32":"d362c5a4","sha1":"238c9b7c49942a00a2f2977afa0f6ee0e07e252d","length":"71.53","height":"0","width":"0"},"\/138_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"138 - Quando a suprema dor muito me aperta","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:11","format":"64Kbps MP3","original":"138_filosoficos_camoes.mp3","md5":"beaeed3c620fb09fdbfba7419b955379","mtime":"1258764754","size":"573023","crc32":"c559e589","sha1":"0b8e1b0e23a9fcb44d9e9972ca95bf2f975de1dc","height":"0","width":"0"},"\/140_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"140 - Que pode j\u00e1 fazer minha ventura","md5":"8a0c3678db25ca371bc4f5f86d21aa5d","track":"30\/31","mtime":"1258764084","size":"979278","crc32":"ab6a3b90","sha1":"6decb9afc0f9cbac99ff738ba2e70184874a7658","length":"61.02","height":"0","width":"0"},"\/140_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"140_filosoficos_camoes.mp3","md5":"46241a1af25e994fdc6b354babcd58bb","mtime":"1258764832","size":"638390","crc32":"63ef4a11","sha1":"f666b86a84544d01f1bee7e76ccfcfb2d346eca4","length":"61","height":"0","width":"0"},"\/140_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"140 - Que pode j\u00e1 fazer minha ventura","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:00","format":"64Kbps MP3","original":"140_filosoficos_camoes.mp3","md5":"bee66dbc6c5439f7ab10f1ca3ae38d03","mtime":"1258764757","size":"488382","crc32":"20282bc7","sha1":"4027fd4e977ebf0426a6d47731220b0c7f298605","height":"0","width":"0"},"\/155_filosoficos_camoes.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","title":"155 - Esfor\u00e7o grande, igual ao pensamento","md5":"992482bb2a35acbf5893b260ff39100d","track":"31\/31","mtime":"1258764078","size":"973134","crc32":"d50713f8","sha1":"90e9a11e0a99607317c1d084138d081c75e1aadc","length":"60.82","height":"0","width":"0"},"\/155_filosoficos_camoes.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"155_filosoficos_camoes.mp3","md5":"572e725cca668987b7b2f63618d5846f","mtime":"1258764828","size":"653828","crc32":"72a96a93","sha1":"268db679bb35f68c36e6d9bb0f22a5234d96d67d","length":"60.77","height":"0","width":"0"},"\/155_filosoficos_camoes_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es","title":"155 - Esfor\u00e7o grande, igual ao pensamento","album":"Sonetos - Poemas Filos\u00f3ficos","bitrate":"64","length":"01:00","format":"64Kbps MP3","original":"155_filosoficos_camoes.mp3","md5":"5b154da0696c88ffb49f37ee3149612e","mtime":"1258764759","size":"486923","crc32":"618ddd49","sha1":"fe11cd7676f1300fc1aac83ad4a052469da8fb21","height":"0","width":"0"},"\/Sonetos_Poemas_Filosoficos_1207.jpg":{"source":"original","format":"JPEG","mtime":"1373839559","size":"123504","md5":"5a953ddc655d2e378ea48d3136461816","crc32":"18b95c13","sha1":"aca0b343836af155d7016b4f0090373cc3b8a4e7"},"\/sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox_128kb.m3u":{"source":"derivative","format":"128kbps M3U","original":"155_filosoficos_camoes.mp3","md5":"18c1847fc15815813c80c88745fb988f","mtime":"1258764927","size":"3100","crc32":"bb018655","sha1":"610a3a5d3b9c72025896e3a3fdefffea0a69eec3"},"\/sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox_64kb_mp3.zip":{"source":"derivative","format":"64Kbps MP3 ZIP","original":"155_filosoficos_camoes_64kb.mp3","md5":"da264de0f6244cf82b25e1aee11c6079","mtime":"1258764936","size":"16145024","crc32":"e9cfb076","sha1":"9e6dc3ed707177638324a67d201687e0d54a159e","length":"2018.12","height":"0","width":"0"},"\/sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"59cfec505dadd5c9abe1cbc593efd38dcab8ffaa","mtime":"1373839647","size":"21532","md5":"e0b75b8c6dfb49f8b0b968b6a8a75ec2","crc32":"2e4b3278","sha1":"8462dfe2c2464d2250bbac5e328f29a93547310c","format":"Archive BitTorrent"},"\/sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"a7e6a0383ca094ce8406b33624957fcc"},"\/sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1346304617","size":"2118","md5":"7bd317c25d43acf8dda162d8f001fb59","crc32":"feb7708d","sha1":"693bdca07ed0a40dd600dad5c9411390cd56ed8c"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"http:\/\/ia600407.us.archive.org\/29\/items\/sonetos_camoes_filosoficos_0911_librivox\/Sonetos_Poemas_Filosoficos_1207.jpg","header_image":"http:\/\/ia600501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/librivoxnewlogo.jpg","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/","image_url":"http:\/\/creativecommons.org\/images\/public\/norights.gif","embed_text":"<rdf:RDF xmlns=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/\"\n    xmlns:rdf=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#\">\n<License rdf:about=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/PublicDomain\">\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Reproduction\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Distribution\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/DerivativeWorks\" \/>\n<\/License>\n<\/rdf:RDF>\n"},
"item":
{"downloads":9794,"week":11,"month":11}}