{
"server":"ia902609.us.archive.org",
"dir":"/11/items/neue_malerei_1003_librivox",
"metadata":{"identifier":["neue_malerei_1003_librivox"],"title":["Die Neue Malerei"],"creator":["Franz Moritz Wilhelm Marc"],"mediatype":["audio"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry","opensource_audio"],"description":["Dies ist ein <a href=\"http:\/\/librivox.org\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> H\u00f6rbuch gelesen von Dirk Weber. \n\nFranz Moritz Wilhelm Marc (* 8. Februar 1880 in M\u00fcnchen; \u2020 4. M\u00e4rz 1916 bei Verdun, Frankreich) war ein deutscher Maler und neben Wassily Kandinsky Mitbegr\u00fcnder der Redaktionsgemeinschaft \u201eDer Blaue Reiter\u201c. Er gilt als einer der bedeutendsten Maler des Expressionismus in Deutschland. \nIm M\u00e4rz 1912 ver\u00f6ffentlichte Franz Marc im PAN (2. Jahrgang, No. 16) ein Artikel \u00fcber die <b>Neue Malerei<\/b>, die als Kunstform des seelischen Ausdrucks dem Impressionismus (Darstellung der \u00e4u\u00dferen Erscheinung der Dinge) diametral gegen\u00fcberstand. Max Beckmann (* 12. Februar 1884 in Leipzig; \u2020 27. Dezember 1950 in New York) kritisierte in einer Erwiderung im PAN die Ausf\u00fchrungen von Franz Marc scharf, r\u00fcckte die Werke von Gaugin, Matisse oder Picasso in die N\u00e4he des Kunstgewerbes und verglich diese mit Tapetenmustern und Plakaten. Auch warf er Gaugin vor, sich ohne R\u00fccksicht auf religi\u00f6se und ethnologische Urspr\u00fcnge des Formenrepertoires der Naturv\u00f6lker zu bedienen. Im PAN (2. Jahrgang, No. 18) erg\u00e4nzte daraufhin Franz Marc seinen ersten Ausf\u00fchrungen mit dem Artikel <b>Die konstruktiven Ideen der neuen Malerei<\/b> und in der darauf folgenden Ausgabe des PAN (2. Jahrgang, No. 19) erwiderte Franz Marc dann im Artikel <b>Anti-Beckmann<\/b> seinerseits die Kritik von Max Beckmann. \n(Zusammenfassung von Wikipedia und Wassermann)\n\nLibriVox Webpage: <a href=\"http:\/\/librivox.org\/die-neue-malerei-by-franz-marc\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/librivox.org\/die-neue-malerei-by-franz-marc\/<\/a>\n\nWeitere Informationen, oder Hinweise um an diesem Projekt teilzunehmen, finden Sie bei <a href=\"http:\/\/librivox.org\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org.<\/a>\n\n<a href=\"http:\/\/archive.org\/download\/LibrivoxM4bCollectionAudiobooks_7\/NeueMalerei.m4b\" rel=\"nofollow\">M4B format available<\/a><br \/>"],"date":["2010-03-21"],"year":["2010"],"subject":["librivox audiobook; art; kunst; german; deutsch; deutscher maler; german artist; critical essay"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/"],"publicdate":["2010-03-21 20:09:40"],"addeddate":["2010-03-21 20:06:52"],"taper":["LibriVox"],"source":["Librivox recording of a public-domain text"],"updatedate":["2010-03-21 21:23:24"],"updater":["librivoxbooks"],"curation":["[curator]malware@archive.org[\/curator][date]20140321052512[\/date][comment]checked for malware[\/comment]"],"boxid":["OL100020209"]},
"files":
{"\/dieneuemalerei_01_marc.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Franz Marc","album":"Die neue Malerei","title":"01 - Die neue Malerei","md5":"686e58f8041dbd39359bbf781d1fdf5e","track":"1\/3","mtime":"1269201820","size":"11638784","crc32":"267be7e3","sha1":"75bdbcf1981ee2917ecf9ff47feae3d5332fc614","length":"727.42","height":"0","width":"0","artist":"Franz Marc","genre":"Speech"},"\/dieneuemalerei_01_marc.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"dieneuemalerei_01_marc.mp3","md5":"8ab33d7e7a89a8b59d5d2e07beb2c3ec","mtime":"1269202160","size":"7719542","crc32":"d1c23040","sha1":"164dd882507e939f30be4ef9874f951d5f634aaa","length":"727.36","height":"0","width":"0"},"\/dieneuemalerei_01_marc.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"dieneuemalerei_01_marc.ogg","mtime":"1414318077","size":"10358","md5":"1f761c632e6609bbf5525eff8448a432","crc32":"a3b6f8d1","sha1":"bf51da3fbae3e5da400f958ece93b77b4629cbad"},"\/dieneuemalerei_01_marc_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Franz Marc","title":"01 - Die neue Malerei","album":"Die neue Malerei","bitrate":"64","length":"12:07","format":"64Kbps MP3","original":"dieneuemalerei_01_marc.mp3","md5":"acacec8cee897e3b461fc9383c2c8cdc","mtime":"1269202080","size":"5818838","crc32":"732846d8","sha1":"ccf6b6b1e13ed8c4695f94857a54ec0be435d7f9","height":"0","width":"0"},"\/dieneuemalerei_02_marc.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Franz Marc","album":"Die neue Malerei","title":"02 - Anti-Beckmann","md5":"d6645cc4ee239e7c198b9903fc659110","track":"2\/3","mtime":"1269201620","size":"2967552","crc32":"482b74c4","sha1":"d9970b3c70f326d323b4acbb4e266b084ff80616","length":"185.47","height":"0","width":"0","artist":"Franz Marc","genre":"Speech"},"\/dieneuemalerei_02_marc.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"dieneuemalerei_02_marc.mp3","md5":"397d0daaa9ed8b6fde758a938935ffba","mtime":"1269202170","size":"1966486","crc32":"9e5a078","sha1":"e91b5192893bb27e4c45a710ac4786ab44b514b1","length":"185.39","height":"0","width":"0"},"\/dieneuemalerei_02_marc.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"dieneuemalerei_02_marc.ogg","mtime":"1414318082","size":"13000","md5":"441fe64ff7e73ac208bb4cd49b1bb0b0","crc32":"c019b03f","sha1":"73d989da159315719ed292b9301d4a4ee7c4e87b"},"\/dieneuemalerei_02_marc_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Franz Marc","title":"02 - Anti-Beckmann","album":"Die neue Malerei","bitrate":"64","length":"03:05","format":"64Kbps MP3","original":"dieneuemalerei_02_marc.mp3","md5":"a5ba77ee4bea2232df5a6df643adb1e8","mtime":"1269202085","size":"1483972","crc32":"41903033","sha1":"5379e36760339750aa9ff87ea438b37348f78f42","height":"0","width":"0"},"\/dieneuemalerei_03_marc.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Franz Marc","album":"Die neue Malerei","title":"03 - Die konstruktiven Ideen der neuen Malerei","md5":"65077b011133c71bfdc91a36ed9e6b99","track":"3\/3","mtime":"1269201611","size":"12165120","crc32":"ad869594","sha1":"59bcaeee724e7acd86bb3f5da0519b292aabff4c","length":"760.32","height":"0","width":"0","artist":"Franz Marc","genre":"Speech"},"\/dieneuemalerei_03_marc.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"dieneuemalerei_03_marc.mp3","md5":"28cff45440b875c75cf21f4585d7440d","mtime":"1269202124","size":"8077872","crc32":"782035bb","sha1":"ddcb2155dc7fa3b1dd2784a14531a33d269f8d67","length":"760.17","height":"0","width":"0"},"\/dieneuemalerei_03_marc.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"dieneuemalerei_03_marc.ogg","mtime":"1414318098","size":"10522","md5":"c7962ca4ef0436eb1c14b9a99a4907ca","crc32":"7d19c147","sha1":"20deb680bdecff56d39f121454846ecf71022d9a"},"\/dieneuemalerei_03_marc_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Franz Marc","title":"03 - Die konstruktiven Ideen der neuen Malerei","album":"Die neue Malerei","bitrate":"64","length":"12:40","format":"64Kbps MP3","original":"dieneuemalerei_03_marc.mp3","md5":"69689d956d8b33190e4aaaabdd2d1068","mtime":"1269202061","size":"6081969","crc32":"e4c49aae","sha1":"65c98cd30300505e2b1d92f449c89ce9fa2dc571","height":"0","width":"0"},"\/dieneuemalerei_1003.jpg":{"source":"original","format":"JPEG","mtime":"1375744753","size":"82960","md5":"3d6241a9a15c0713a0eb090cdf797f25","crc32":"947f103c","sha1":"087211bebad5274fcf1fbea2266864ec2fcb98e8"},"\/dieneuemalerei_1003_thumb.jpg":{"source":"derivative","format":"JPEG Thumb","original":"dieneuemalerei_1003.jpg","mtime":"1414318062","size":"7521","md5":"6cbc1936008c5033269591d25e56f90e","crc32":"32fbbbef","sha1":"a137135b5411946c2e190aefab41bb354bc55370"},"\/neue_malerei_1003_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"8f72e9e907833614117498612c2de45b91513182","mtime":"1414318115","size":"6166","md5":"7529d3b64c1df6d9dcc1c5ec7e1f592d","crc32":"4f4ffd70","sha1":"ab34eba79d5d1cd1629e7114beb2b3f576f71374","format":"Archive BitTorrent"},"\/neue_malerei_1003_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"86f310f5b10d71324a9c2647ba406b0d"},"\/neue_malerei_1003_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1414318108","size":"3072","md5":"617363e630b060f02974b10467e29d50","crc32":"a400d332","sha1":"e82b1c3291617859e400bed62f09f7f081c88aff"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"https:\/\/ia902609.us.archive.org\/11\/items\/neue_malerei_1003_librivox\/dieneuemalerei_1003_thumb.jpg","header_image":"https:\/\/ia600501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/libvox.png","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/","image_url":"http:\/\/creativecommons.org\/images\/public\/norights.gif","embed_text":"<rdf:RDF xmlns=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/\"\n    xmlns:rdf=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#\">\n<License rdf:about=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/PublicDomain\">\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Reproduction\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Distribution\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/DerivativeWorks\" \/>\n<\/License>\n<\/rdf:RDF>\n"},
"item":
{"downloads":3663,"week":24,"month":101}}