{
"server":"ia902604.us.archive.org",
"dir":"/5/items/lenz_hh_librivox",
"metadata":{"identifier":["lenz_hh_librivox"],"title":["Lenz"],"creator":["Georg B\u00fcchner"],"mediatype":["audio"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry","opensource_audio"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">Librivox<\/a> Aufnahme von <em>Lenz<\/em>, von Georg B\u00fcchner.\n\nRead in German by Hans Hafen.\n\nMit Lenz wird eine Novelle von Georg B\u00fcchner benannt, wobei der Titel nicht vom Autor stammt. B\u00fcchner hat sich nachweislich sp\u00e4testens seit Fr\u00fchjahr 1835 mit dem Stoff besch\u00e4ftigt, jedoch ist die genaue Entstehungszeit unbekannt. Die Novelle erschien erstmals im Jahre 1839.\nLenz beschreibt den sich verschlechternden Geisteszustand des Schriftstellers Jakob Michael Reinhold Lenz. Die Erz\u00e4hlung basiert auf einem Bericht von Johann Friedrich Oberlin und auf einigen Briefen von Lenz. Ungef\u00e4hr die H\u00e4lfte der etwa zwanzig Seiten langen Novelle wurde von B\u00fcchner wortw\u00f6rtlich aus Oberlins Bericht \u00fcbernommen. (Wikipedia)\n\nFor further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the LibriVox <a href=\"https:\/\/librivox.org\/lenz-by-georg-buechner-2\/\" rel=\"nofollow\">catalog page<\/a> for this recording.\n\nFor more free audiobooks, or to find out how you can volunteer, please visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">librivox.org<\/a>.\n\n<a href=\"http:\/\/archive.org\/download\/LibrivoxM4bCollectionAudiobooks_7\/Lenz2.m4b\" rel=\"nofollow\">M4B format available<\/a><br \/>"],"date":["2010-04-03"],"year":["2010"],"subject":["librivox;  audiobook;  literature;  german;  literatur; h\u00f6rbuch; autobiographie"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/"],"publicdate":["2010-04-03 16:07:31"],"addeddate":["2010-04-03 16:00:31"],"taper":["LibriVox"],"source":["Librivox recording of a public-domain text"],"updatedate":["2010-04-03 21:39:14"],"updater":["librivoxbooks"],"curation":["[curator]malware@archive.org[\/curator][date]20140321051419[\/date][comment]checked for malware[\/comment]"],"boxid":["OL100020211"]},
"files":
{"\/lenz_1204.jpg":{"source":"original","format":"JPEG","mtime":"1375829342","size":"56054","md5":"a89981344a8b37e482236cc841f2d032","crc32":"a4ab6ab8","sha1":"6f17db7ea7b6a6b0d298776588265a88cf0ffc66"},"\/lenz_1204_thumb.jpg":{"source":"derivative","format":"JPEG Thumb","original":"lenz_1204.jpg","mtime":"1414311347","size":"6775","md5":"c5e1c99343d3dfdb9d354dd81f90edd3","crc32":"381b1a49","sha1":"79baeec46e8fb91d63107d8c1f158162c467fbab"},"\/lenz_1_buechner.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Georg Buechner","album":"Lenz","title":"Teil 1","md5":"24cf340b22425ed54dd3bf4c9bfa6e24","track":"1","mtime":"1270310399","size":"50876544","crc32":"486a6d62","sha1":"f297002f2a1c6a0bc819d6545f3532b9b3f45ec8","length":"3179.78","height":"0","width":"0","genre":"Speech","artist":"Georg Buechner"},"\/lenz_1_buechner.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"lenz_1_buechner.mp3","md5":"25df0d2b3f47f9ec3a2cc58bb9e16cc8","mtime":"1270310842","size":"34931246","crc32":"0a1d59cb","sha1":"ef5c2e85dc2c5e56e8962dbfcdda45df2d9aa5a5","length":"3179.71","height":"0","width":"0"},"\/lenz_1_buechner.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"lenz_1_buechner.ogg","mtime":"1414311380","size":"11099","md5":"de1ba40017ae18ffe25d2bc36daaade5","crc32":"a47ccefc","sha1":"9498d0a49fd11aadb1e274b3e6b969ef73adee30"},"\/lenz_1_buechner_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Georg Buechner","title":"Teil 1","album":"Lenz","bitrate":"64","length":"52:59","format":"64Kbps MP3","original":"lenz_1_buechner.mp3","md5":"f70468eb17da0c962bf753a419a20c7e","mtime":"1270310587","size":"25438008","crc32":"846072ec","sha1":"8f8057a8fdf33e5d1551bc5f617be12460bd3871","height":"0","width":"0"},"\/lenz_2_buechner.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","creator":"Georg Buechner","album":"Lenz","title":"Teil 2","md5":"b834a069a4a16c89d97695e7d6a90b72","track":"2","mtime":"1270310429","size":"33976320","crc32":"fceae182","sha1":"204b56940538b29ddec3f9ae9e7d9756b80147e4","length":"2123.52","height":"0","width":"0","genre":"Speech","artist":"Georg Buechner"},"\/lenz_2_buechner.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"lenz_2_buechner.mp3","md5":"ff41d4d4c04c5c5098153ef366710745","mtime":"1270310692","size":"23346920","crc32":"375f5760","sha1":"6ec68bec5f7231f353e85473eef22c335b30baa6","length":"2123.45","height":"0","width":"0"},"\/lenz_2_buechner.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"lenz_2_buechner.ogg","mtime":"1414311405","size":"10673","md5":"45de603204381f86e1e1fbc0c6554498","crc32":"c0552b69","sha1":"d188aed1619ad0de9a06b0cd4ac501af92f1a11d"},"\/lenz_2_buechner_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Georg Buechner","title":"Teil 2","album":"Lenz","bitrate":"64","length":"35:23","format":"64Kbps MP3","original":"lenz_2_buechner.mp3","md5":"26ae132adec797165ef7409bba2d291e","mtime":"1270310508","size":"16988337","crc32":"c7b7dded","sha1":"0e7379a32e635d0a08c227ee79df6e12ff3ac4f5","height":"0","width":"0"},"\/lenz_hh_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"333100fb53ab619292a55a7f2678781d491957cf","mtime":"1414311423","size":"10164","md5":"15949643c41aa70913fe668db6fa84ae","crc32":"8b80568b","sha1":"5f982713b0a9962a03430a38eef1ead2fe5aa74a","format":"Archive BitTorrent"},"\/lenz_hh_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"d12daff63533fa2ca8f8169a153e68b5"},"\/lenz_hh_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1414311416","size":"2411","md5":"27ef7ba53e23f56f7f0c52fb66bdfa80","crc32":"5067b4be","sha1":"0f8d904560078276d8bbe56107ade823b1eb7fc6"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"https:\/\/ia902604.us.archive.org\/5\/items\/lenz_hh_librivox\/lenz_1204_thumb.jpg","header_image":"https:\/\/ia600501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/libvox.png","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/licenses\/publicdomain\/","image_url":"http:\/\/creativecommons.org\/images\/public\/norights.gif","embed_text":"<rdf:RDF xmlns=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/\"\n    xmlns:rdf=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#\">\n<License rdf:about=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/PublicDomain\">\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Reproduction\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/Distribution\" \/>\n   <permits rdf:resource=\"http:\/\/web.resource.org\/cc\/DerivativeWorks\" \/>\n<\/License>\n<\/rdf:RDF>\n"},
"item":
{"downloads":2719,"week":20,"month":92}}