{
"server":"ia700700.us.archive.org",
"dir":"/19/items/damaduende_1403_librivox",
"metadata":{"identifier":["damaduende_1403_librivox"],"creator":["Pedro Calder\u00f3n de la Barca"],"date":["2014-03-26"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of La Dama Duende by Pedro Calder\u00f3n de la Barca. <br \/> Read in Spanish by Karen Savage; Tux; Margaret Espaillat; Availle; Bob Gonzalez; DreamVoz; Ditirambo; Eduardo; Paolo Paez<br \/> Entre las comedias del fecundo y elegante Calder\u00f3n merec\u00eda, sin duda, uno de los lugares mas distinguidos la que se conoce con el t\u00edtulo de La dama duende. Con efecto la novedad original del argumento, la verdad de los caracteres, una multitud de escenas y de situaciones c\u00f3micas, y las gracias y sales derramadas con profusi\u00f3n en toda ella la hac\u00edan sumamente apreciable. Por otra parte el fin de esta obra era el de atacar una preocupaci\u00f3n tan general como rid\u00edcula, que hab\u00eda llegado a apoderarse del pueblo espa\u00f1ol, y de la que aun est\u00e1 muy lejos de hallarse totalmente curado: La existencia de los duendes, fantasmas, trasgos, etc. estaba recibida entre nosotros en aquel siglo como un hecho seguro y constante; y, aunque esta err\u00f3nea opini\u00f3n no mereciese m\u00e1s que la risa y el desprecio, eran de tal trascendencia los males que ocasionaba que fue preciso hacer uso de cuantos medios pudieron emplearse a fin de procurar destruirla. (De la introducci\u00f3n de Antonio de Miguel a la edici\u00f3n de Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez Guerra de 1826.) <br \/><br \/><strong>Elenco:<\/strong><br \/> Narradora: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/6447\" rel=\"nofollow\">DreamVoz<\/a><br \/> Don Manuel: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/3946\" rel=\"nofollow\">Tux<\/a><br \/> Cosme: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/8585\" rel=\"nofollow\">Ditirambo<\/a><br \/> Do\u00f1a Angela: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/6447\" rel=\"nofollow\">DreamVoz<\/a><br \/> Isabel: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/4064\" rel=\"nofollow\">Margaret Espaillat<\/a><br \/> Rodrigo: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/6446\" rel=\"nofollow\">Bob Gonzalez<\/a><br \/> Don Luis: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/8630\" rel=\"nofollow\">Eduardo<\/a><br \/> Don Juan: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/8688\" rel=\"nofollow\">Paolo Paez<\/a><br \/> Do\u00f1a Beatriz: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/103\" rel=\"nofollow\">Karen Savage<\/a><br \/> Clara, criada: <a href=\"https:\/\/librivox.org\/reader\/4174\" rel=\"nofollow\">Availle<\/a><br \/><strong>Audio editado por Tux y Karen Savage<\/strong><br \/> For further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the <a href=\"http:\/\/librivox.org\/la-dama-duende-by-pedro-calderon-de-la-barca\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox catalog page<\/a> for this recording.<br \/><br \/> For more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>.<br \/><br \/>"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"mediatype":["audio"],"subject":["librivox; audiobooks;"],"title":["La Dama Duende"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry"],"publicdate":["2014-03-26 21:24:46"],"addeddate":["2014-03-26 21:24:46"],"year":["2014"]},
"files":
{"\/damaduende_00_calderon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"00 - Dramatis Personae","track":"1","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"106","length":"00:47","format":"VBR MP3","original":"damaduende_00_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872189","size":"625664","md5":"e59348c7e486407fb1caa078ead1b632","crc32":"0481b7ab","sha1":"cb870d618baa0306f0dde1f3fab47036b68af61c","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_00_calderon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"damaduende_00_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872938","size":"412455","md5":"1831189d5b6fc8d0cd1186140909eb91","crc32":"bfc95ecd","sha1":"4d1e04639e645c33feab51f30d1522d68ac158ae","length":"47.1","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_00_calderon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"47.12","mtime":"1395869098","size":"758685","md5":"40183c4a170add3b1e378b27f933d6ae","crc32":"53808657","sha1":"a3332f4494cd377553bee17456e678dbafe4539c","title":"00 - Dramatis Personae","artist":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","album":"La Dama Duende","genre":"speech","track":"1","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_00_calderon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"00 - Dramatis Personae","track":"1","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"64","length":"00:47","format":"64Kbps MP3","original":"damaduende_00_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872373","size":"378368","md5":"dbb4ada7d56293a11eaf67c6d9dd6e4a","crc32":"b63bb537","sha1":"b5a2ad99a635df952dfcefe8c1ab14974c3f2945","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_01_calderon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"01 - Jornada I","track":"2","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"112","length":"40:54","format":"VBR MP3","original":"damaduende_01_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872275","size":"34466304","md5":"6c6edc40dee8765b7116912dbcdbd91e","crc32":"628433a9","sha1":"586a30e338f7d8022c154a723f5c5919ef3b913f","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_01_calderon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"damaduende_01_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872933","size":"22538531","md5":"3d911aae5a73a8d11b0114edd8d5c814","crc32":"4a5fe4eb","sha1":"01758563db9e8523a204c6f197b4b16b80b13f91","length":"2454.36","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_01_calderon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"2454.39","mtime":"1395869101","size":"39274878","md5":"ba1ae24d8b0aa6b0d87996d90d88cf5c","crc32":"2a93032b","sha1":"baa9deef9f4dab3ac997a560e6684b9e9f723515","title":"01 - Jornada I","artist":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","album":"La Dama Duende","genre":"speech","track":"2","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_01_calderon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"01 - Jornada I","track":"2","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"64","length":"40:54","format":"64Kbps MP3","original":"damaduende_01_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872662","size":"19636736","md5":"a6c7eecf20cbfd6701ac33c0675988f9","crc32":"b841df3e","sha1":"e065919025e7c6f7240224d627eb66defdfa8e91","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_02_calderon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"02 - Jornada II","track":"3","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"114","length":"42:12","format":"VBR MP3","original":"damaduende_02_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872368","size":"36078080","md5":"6fda22d86269c373c21f73a5bd0d895c","crc32":"7048428f","sha1":"85f9184ba3c73c312d5dc8ad7ca42ff84f112d1a","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_02_calderon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"damaduende_02_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872804","size":"23558537","md5":"6103f51ea0e445cb0287bf6645d4052b","crc32":"d7bec92c","sha1":"271afcb565ab6a9ba0b79888748ee5eba65dcfb9","length":"2532.21","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_02_calderon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"2532.23","mtime":"1395869096","size":"40520396","md5":"38758beafe701c2ed48a80bea79b7d86","crc32":"56983ba3","sha1":"b1519ccaf830f1b3739c9e2e5bbbd88aba119158","title":"02 - Jornada II","artist":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","album":"La Dama Duende","genre":"speech","track":"3","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_02_calderon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"02 - Jornada II","track":"3","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"64","length":"42:12","format":"64Kbps MP3","original":"damaduende_02_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872569","size":"20259328","md5":"f597d6faf643a869282d6708ad4eaff4","crc32":"b2730f92","sha1":"c24f19c4f8935e7b8b21efe0a4f8f408e7a81d50","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_03_calderon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"03 - Jornada III","track":"4","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"115","length":"31:21","format":"VBR MP3","original":"damaduende_03_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872476","size":"27040256","md5":"225588e50a92807020ebd8695d00d366","crc32":"b0589377","sha1":"9f3fccf32d075c4f02363050970672e7dc3722b4","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_03_calderon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"damaduende_03_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395873037","size":"17606495","md5":"5ba1a1fd32a7b425464b57cbe2c33a83","crc32":"ec0ad7c5","sha1":"58a38498a4ec300990198a4b3291fc8798307d1c","length":"1881.58","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_03_calderon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1881.6","mtime":"1395869086","size":"30110287","md5":"89e95c2374153026492622f537ac81e2","crc32":"4ff37329","sha1":"fa26bc7171063778968eddaf6806c894a236c91a","title":"03 - Jornada III","artist":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","album":"La Dama Duende","genre":"speech","track":"4","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_03_calderon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","title":"03 - Jornada III","track":"4","album":"La Dama Duende","genre":"speech","bitrate":"64","length":"31:21","format":"64Kbps MP3","original":"damaduende_03_calderon_128kb.mp3","mtime":"1395872615","size":"15054336","md5":"79f5c48808dafc916fe81a8440cede4e","crc32":"c4ea1ac9","sha1":"5d9e531fa003c697d80cf45a5ca887c043a94cfa","height":"0","width":"0"},"\/damaduende_1403_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"dc8469d8d86dc47236fc334a7ad89e0f49d09090","mtime":"1395874912","size":"17072","md5":"6fa50b4f45de50875ee4b4f597a12877","crc32":"7e404099","sha1":"27144ff3f4b3a568beb20e80e8c205276610d2c3","format":"Archive BitTorrent"},"\/damaduende_1403_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"bacd118c715449c8bc5d7ba9b97f10e7"},"\/damaduende_1403_librivox_meta.sqlite":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1395869109","size":"24576","md5":"5404f706c2b2d641ee3c1ba46e8173df","crc32":"313ae084","sha1":"482ff0b62ad6336d3979c786a8fe6f8d5ee1106b"},"\/damaduende_1403_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1395874896","size":"3671","md5":"c0d8e30b6551f7f8111f1649e3d35979","crc32":"1b80c857","sha1":"bede04209a2d64a3abb7afc49374a97758247389"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"https:\/\/ia600501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/librivoxnewlogo.jpg","header_image":"https:\/\/ia600501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/librivoxnewlogo.jpg","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain Mark 1.0","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/","image_url":"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png","embed_text":"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?>\n<rdf:RDF\n  xmlns:foaf='http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/'\n  xmlns:cc='http:\/\/creativecommons.org\/ns#'\n  xmlns:rdf='http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#'\n  xmlns:dc='http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/'\n  xmlns:dcq='http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/'\n>\n  <cc:License rdf:about=\"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/\">\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Reproduction\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#DerivativeWorks\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Distribution\"\/>\n    <dc:identifier>mark<\/dc:identifier>\n    <dcq:hasVersion>1.0<\/dcq:hasVersion>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/80x15.png\"\/>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png\"\/>\n    <cc:licenseClass rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/license\/publicdomain\/\"\/>\n    <dc:title xml:lang=\"be\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ast-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"cs\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eo\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"da\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"i18n\">${licenses.publicdomain_mark_title} 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hy\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"el\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"vi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"id\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"he\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"oci-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"th\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr-latn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ta\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ec\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-tw\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"az\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pe\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-br\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-co\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"no\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-gt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-cl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ur\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-lu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"as\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-sg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-gb\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-at\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ms\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ga\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-mx\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"gl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"tr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-us\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ru\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"is\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"af\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"uk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nso\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ro\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ko\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ja\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n  <\/cc:License>\n<\/rdf:RDF>"},
"item":
{"downloads":46,"week":38,"month":76}}