{
"server":"ia600608.us.archive.org",
"dir":"/22/items/antologia_de_discursos_em_portugues_1402_librivox",
"metadata":{"identifier":["antologia_de_discursos_em_portugues_1402_librivox"],"creator":["Various"],"date":["2014-02-19"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of Antologia de Discursos em Portugu\u00eas by Various. <br \/> Read in Portuguese by Leni<br \/> \n\nCole\u00e7\u00e3o de discursos famosos, traduzidos para o portugu\u00eas ou escritos em portugu\u00eas. <br \/> \n\nFor further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the <a href=\"http:\/\/librivox.org\/antologia-de-discursos-em-portugues-by-various\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox catalog page<\/a> for this recording.<br \/><br \/> For more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>.<br \/><br \/><a href=\"https:\/\/archive.org\/download\/LibrivoxM4bCollectionAudiobooks_9\/AntologiaDeDiscursosEmPortugues.m4b\" rel=\"nofollow\">M4B Format Available<\/a>"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"mediatype":["audio"],"subject":["librivox; audiobooks;discursos; orat\u00f3ria; ret\u00f3rica"],"title":["Antologia de Discursos em Portugu\u00eas"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry"],"publicdate":["2014-02-19 01:44:32"],"addeddate":["2014-02-19 01:44:32"],"year":["2014"],"boxid":["OL100020512"],"ppi":["600"],"ocr":["ABBYY FineReader 9.0"]},
"files":
{"\/antologia_de_discursos_em_portugues_01_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"01 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 1","track":"1","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"119","length":"28:13","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_128kb.mp3","mtime":"1392775305","size":"25190400","md5":"1524c5879f733b23d6d5b769330aeafd","crc32":"585b9612","sha1":"c46d834adff52c4218695b2151bf7db0c5719125","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_01_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_128kb.mp3","mtime":"1392776499","size":"15984087","md5":"4f2730ecb6948784ce5cbe33b8654ae4","crc32":"3fedab72","sha1":"ed9530da07f35e77cf8a7423a57eeba5ae7e6c6e","length":"1693.02","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_01_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_01_various.mp3","mtime":"1414283718","size":"10543","md5":"a05793ae130a884fc3c151b2c41dd2b0","crc32":"c2fcd062","sha1":"17986394786eefff12198781aaba167f58a97425"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1693.05","mtime":"1392774319","size":"27093457","md5":"b350e3078cb48bf561f0addf4dcd338f","crc32":"faca731d","sha1":"f8ae5f7239cf52bb4027787fdae0aed6b069e005","title":"01 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 1","artist":"Demosthenes","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"1","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Demosthenes","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420898628","size":"40159","md5":"71cbdeb6aad1fad033d69e19c2de1521","crc32":"af744532","sha1":"da5a5cec5d84ce238ecc59870a07e6016179b7bd","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"01 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 1","track":"1","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"28:13","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_128kb.mp3","mtime":"1392775816","size":"13545984","md5":"c08cfa570022b94c3ed1138194a9cc82","crc32":"30a0b358","sha1":"eea5b65d82b469d6f70b4a02102340573eae7ca9","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_01_various_128kb.mp3","mtime":"1420896387","size":"277951","md5":"a563e1a1530d1115be6aa64d801e3f0d","crc32":"2c6d0bc9","sha1":"b08e2241ca64b810fc463c93edcd6dcc4788ea3a"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_02_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"02 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 2","track":"2","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"117","length":"36:54","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_128kb.mp3","mtime":"1392775373","size":"32347136","md5":"1b718395b50f488ec727ec81439d867e","crc32":"9c03f665","sha1":"4193ded633190f190d354c2ebc9083d71f80bb58","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_02_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_128kb.mp3","mtime":"1392776447","size":"20630119","md5":"ad8cff2493d08ada7f417072b41815e3","crc32":"d4d4d47a","sha1":"8ae4799e03ae5d2cc3186de7d94f8d5f7fc47459","length":"2214.04","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_02_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_02_various.mp3","mtime":"1414283779","size":"10507","md5":"dc0a7dd729fd6634c696bc2350abc3d9","crc32":"6d63d93d","sha1":"8e40fcb8c42b8fad9e78cf05d9a8a80fa48786b5"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"2214.06","mtime":"1392774423","size":"35429653","md5":"414e13182f97d38650edac458af0073c","crc32":"7e1cc881","sha1":"24ac2346b406bbd8285ac3fbe1510894044900e9","title":"02 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 2","artist":"Demosthenes","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"2","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Demosthenes","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420899798","size":"45906","md5":"5303e8f1bdcd56efedd8c7f16844962d","crc32":"1ddc6041","sha1":"8062b85b854fc3b0d599f82e1d82330a0a5c8209","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"02 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 2","track":"2","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"36:54","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_128kb.mp3","mtime":"1392775781","size":"17714176","md5":"a6d21ffe71167fc6e666140e28b649d5","crc32":"ac59e984","sha1":"261292970d848f351e822d9e96e662591d8ecd74","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_02_various_128kb.mp3","mtime":"1420896361","size":"273238","md5":"c0a0322f3c084ecacf49b9efbb01b9b6","crc32":"454c89a1","sha1":"db616dfd47e199cf22f1f810e12a6ab19432087d"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_03_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"03 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 3","track":"3","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"114","length":"47:31","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_128kb.mp3","mtime":"1392774443","size":"40764416","md5":"b0ca3743567c88d344aafababa9c63da","crc32":"e017fdb3","sha1":"14bf504594b3ab5ab2fc39448c693a19096705cd","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_03_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_128kb.mp3","mtime":"1392774817","size":"26206097","md5":"40def5b045ed92d8d042315f461f73fb","crc32":"587caec3","sha1":"26a5cfd4d9b9aab4ab7266d4a037f69dd3dd549f","length":"2851.45","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_03_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_03_various.mp3","mtime":"1414283940","size":"11079","md5":"1ab4ffda3c3680526fe0c2cf0e7ac509","crc32":"9a343312","sha1":"cc364e753e633d97e3e86d2eda6b4cdceba4609a"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"2851.47","mtime":"1392774271","size":"45628307","md5":"3528dd778d9632bc9087268f46004f3b","crc32":"aec64d5e","sha1":"2b1bf943161cd82bf23ccfc12cfd8679cb9fa3b3","title":"03 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 3","artist":"Demosthenes","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"3","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Demosthenes","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420897274","size":"52478","md5":"ccaba277911e9b114ef33273b960a4a5","crc32":"a49acfbd","sha1":"5be12794fd283587ea9f973a409fc7e22cd5d857","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"03 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 3","track":"3","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"47:31","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_128kb.mp3","mtime":"1392774560","size":"22813696","md5":"05b29a42b9914005b34e19dbcae4847e","crc32":"70d04bdb","sha1":"6bdf4f334487eb89a72eaf7129b4bd9610728eef","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_03_various_128kb.mp3","mtime":"1420896406","size":"266604","md5":"45ad24741ec94da93ce858d797d7e65d","crc32":"ece7123a","sha1":"cfe0f05ebd16843fd2c10e5ccd18d6d66791ddb4"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_04_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"04 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 4","track":"4","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"117","length":"45:55","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_128kb.mp3","mtime":"1392775150","size":"40452608","md5":"cdebe35455862149896dbe6a13319ba2","crc32":"b9182e39","sha1":"66a6972defbe239046cea1e63ce23e30344784d6","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_04_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_128kb.mp3","mtime":"1392775996","size":"25675995","md5":"e2432f26b7dc4f54f39ce3ef9c5414dc","crc32":"cb4a55c4","sha1":"dc32c09e2548b6776fbea339053c89537c88e9a5","length":"2755.01","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_04_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_04_various.mp3","mtime":"1414284069","size":"10343","md5":"25c627d529c7fc0ee5f409e1d91f2156","crc32":"9cb3dc03","sha1":"0b0d3136bb22be29c2c6211b269df97d7b694cd5"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"2755.03","mtime":"1392774366","size":"44085170","md5":"cccb4e768ed91fb8991516ef324567d3","crc32":"88e0dd23","sha1":"8dfd3e700ddc5b4ec0fb81717b76f109e70cb604","title":"04 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 4","artist":"Demosthenes","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"4","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Demosthenes","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420896891","size":"51939","md5":"8f31ca1f068b8b342097b0cb78de9596","crc32":"cd0ea260","sha1":"7ee64a5fecf4aa59c3c7e0ba20eec6ba98cf0d89","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"04 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 4","track":"4","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"45:55","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_128kb.mp3","mtime":"1392775196","size":"22042112","md5":"4db96219e5cc23304c500411725b1d2a","crc32":"762178f1","sha1":"6297ceb9d8388dbc0fa17f66383a8e6da26c9447","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_04_various_128kb.mp3","mtime":"1420896424","size":"271473","md5":"74dee49886d0d304f46bc9bc7665a016","crc32":"f991d26b","sha1":"f834025f71647941cbe8dbc355240f72050d273d"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_05_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"05 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 5","track":"5","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"118","length":"32:13","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_128kb.mp3","mtime":"1392775254","size":"28537856","md5":"ce17c2d2529ccc36d628a461884370d5","crc32":"99d787c1","sha1":"35047f47f671958f3f47a990b3bd2918a5b82710","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_05_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_128kb.mp3","mtime":"1392776057","size":"17943226","md5":"7a923e38d620cff95b36ceceeda30072","crc32":"770b5513","sha1":"5540ae2c3e4f0a50fda15c0ab3af06c0fbfe6b0b","length":"1933.01","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_05_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_05_various.mp3","mtime":"1414284161","size":"11609","md5":"027d90b7e8a3e5596d553a87beaf76e6","crc32":"a0d276e7","sha1":"51b09bf0d470f20d84d9aaab76ff1056ca105e8a"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1933.04","mtime":"1392774448","size":"30933248","md5":"bd505f09960f3c1edfdcd4559199ad7d","crc32":"cec045d5","sha1":"01dfbc4dcadda28ffaa885308ca537bf1d6ec56c","title":"05 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 5","artist":"Demosthenes","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"5","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Demosthenes","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420898182","size":"43103","md5":"9cc08dc6c21213760e23ad77b7b25b9b","crc32":"4b54246c","sha1":"06e073d3477ce0478916fb61460c159d87f5b4d4","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"05 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 5","track":"5","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"32:13","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_128kb.mp3","mtime":"1392775632","size":"15465984","md5":"b610e650f3b0cfca7b0c1ef11c9e7599","crc32":"67e51061","sha1":"fef2805859399ba6af0e292eee9955f8cc60f778","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_05_various_128kb.mp3","mtime":"1420896438","size":"280976","md5":"129724e40d8e3b8847a4a55fbe0a6f6a","crc32":"c989ca24","sha1":"f63ff94f4b0103275d273fe60518670305f7160e"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_06_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"06 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 6","track":"6","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"113","length":"40:30","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_128kb.mp3","mtime":"1392775448","size":"34289664","md5":"8b339e5a08a6ee4813d4f618c698909c","crc32":"9dccc558","sha1":"7d9035503a1334f84165ce00de3d31ad0584a0af","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_06_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_128kb.mp3","mtime":"1392776134","size":"22068824","md5":"f062464a4c18cc2e4f4518fc00991497","crc32":"d2660460","sha1":"355f3e4ac8721878e11cc7f366e0a8155f8b7c87","length":"2430.75","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_06_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_06_various.mp3","mtime":"1414284221","size":"10548","md5":"4165b5edcef5a7e17a97c9665ec85375","crc32":"adb8dd1d","sha1":"6f00b73e65fec90ef732ff67ba79daceff862a08"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"2430.77","mtime":"1392774442","size":"38897042","md5":"919776dcf73043bcccb865a6cf7d8d03","crc32":"c1d3d77a","sha1":"9ce272c4e72d2a5f3b3a529e94571eb2305ad1b9","title":"06 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 6","artist":"Demosthenes","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"6","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Demosthenes","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420897609","size":"47350","md5":"8a617ae353a5591546676991ef8c0101","crc32":"31db5f05","sha1":"77712b051ba5d286867bed4ab104b3a632fae674","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Demosthenes","title":"06 - Ora\u00e7\u00e3o da Coroa, parte 6","track":"6","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"40:30","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_128kb.mp3","mtime":"1392775690","size":"19447808","md5":"3eddd9115e9d0150976d96b3b816b414","crc32":"269c0371","sha1":"ae218105f762884bb0f82591a411d5b33135a675","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_06_various_128kb.mp3","mtime":"1420896465","size":"281926","md5":"daa65370c377f461952622bb238c9282","crc32":"c8f51580","sha1":"599fe4d0291ba7506eac0e876d8a64df5639f006"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_07_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Marcus Tullius Cicero","title":"07 - Primeira Catilin\u00e1ria","track":"7","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"118","length":"29:55","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_128kb.mp3","mtime":"1392775069","size":"26383872","md5":"95af3f090b7cc3ca355cf15297e3eefb","crc32":"4ddc30c0","sha1":"3a839d00971b75fc89b5b7ae172c4aa9e7fc1985","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_07_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_128kb.mp3","mtime":"1392776322","size":"16853705","md5":"042c0b874e989691b192dedc2581f6a3","crc32":"46fb16fe","sha1":"3fafa868e3e55ef0b3485a1dabb185acdeb41e27","length":"1795.63","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_07_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_07_various.mp3","mtime":"1414284313","size":"10995","md5":"437864827075d46133c09e10ed211076","crc32":"f11bf56b","sha1":"3bfc8f9a60088a26d18135a4e12d40b4b6c135bb"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1795.66","mtime":"1392774405","size":"28735201","md5":"acc1796d60d86308e64c0e6fe1a01200","crc32":"f1e8facf","sha1":"c5a78dffb8ab4b35aea771cf7f18f132c6ed151c","title":"07 - Primeira Catilin\u00e1ria","artist":"Marcus Tullius Cicero","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"7","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Marcus Tullius Cicero","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420899295","size":"41327","md5":"3b242510bc78399d91dc709a47f33346","crc32":"b098cc2f","sha1":"4fb8767296f8939ed59be721fbcbef73b86b6ab5","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Marcus Tullius Cicero","title":"07 - Primeira Catilin\u00e1ria","track":"7","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"29:55","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_128kb.mp3","mtime":"1392775877","size":"14367232","md5":"b840d098f2cda8511f1f3e732d97b6fe","crc32":"77032404","sha1":"1decd21a3d780ad09ea5244148ac767b25cd37a3","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_07_various_128kb.mp3","mtime":"1420896373","size":"279523","md5":"a4989462415aa5620976653102888a10","crc32":"21664db4","sha1":"939e2000f57f9a506d4123073596b2b40089a30d"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_08_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Marcus Tullius Cicero","title":"08 - Segunda Catilin\u00e1ria","track":"8","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"118","length":"30:19","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_128kb.mp3","mtime":"1392774368","size":"26808832","md5":"5486637a05d2d85ad274ae37b9e37f4d","crc32":"f4398cd3","sha1":"263d9d6652d4050be7b74f84b63453ff7756cb52","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_08_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_128kb.mp3","mtime":"1392774657","size":"16904777","md5":"fde5f5c6e2b9689c064a87cfb9cd99e0","crc32":"b302d536","sha1":"e7031e9f4de98ebd7d65a61dbe41f3c3150359e6","length":"1819.01","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_08_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_08_various.mp3","mtime":"1414284357","size":"10849","md5":"a7018964a022a98ee37e2e826d8a4ce4","crc32":"bd3bcb2e","sha1":"596e65641dd027fce5cbcdefd7ca8588aeefe2b6"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1819.04","mtime":"1392774294","size":"29109274","md5":"c8c662413c09a7074f33a27f7e363095","crc32":"a9d8f87f","sha1":"20bdc886fed6ea2ffbdc54f518b4790176781029","title":"08 - Segunda Catilin\u00e1ria","artist":"Marcus Tullius Cicero","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"8","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Marcus Tullius Cicero","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420898409","size":"42943","md5":"1c486a58c782eb83220884d015ece05e","crc32":"5c653b40","sha1":"71bb03f59004a168a2f0897043bc9b366c1e863f","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Marcus Tullius Cicero","title":"08 - Segunda Catilin\u00e1ria","track":"8","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"30:19","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_128kb.mp3","mtime":"1392774591","size":"14554112","md5":"a94b3744ed6f69e786b57ba5f2e408f0","crc32":"87b592cb","sha1":"4ec8874f2b1f30f407765d76ca73e50174d1786b","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_08_various_128kb.mp3","mtime":"1420896477","size":"284840","md5":"9977ceb6f9f1a8d3589219f07c1fc80c","crc32":"30109ad2","sha1":"1ea58b6061e4994396d7711967177c62d5da8527"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_09_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jos\u00e9 de Anchieta","title":"09 - Serm\u00e3o da Convers\u00e3o de S\u00e3o Paulo, parte 1","track":"9","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"116","length":"29:53","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_128kb.mp3","mtime":"1392775511","size":"25973760","md5":"116b61bcde1a2a5cc4f29a1a382ca99f","crc32":"ff221d0a","sha1":"98e71a5f482ca072425afdf78b336b19c74f33ba","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_09_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_128kb.mp3","mtime":"1392776378","size":"16510881","md5":"a0d69d0a976e361038a63a752c319eff","crc32":"37a79bc7","sha1":"9b6ceea75cd4e6cd7c268c882f5dfc2c7b6d898d","length":"1793.05","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_09_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_09_various.mp3","mtime":"1414283993","size":"9938","md5":"a15b9226a10d4ce796e24fe900d7f03b","crc32":"99eddbb5","sha1":"82001e04ae7d9b0f2d0596b69231aad3e74cb204"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1793.07","mtime":"1392774434","size":"28693823","md5":"7c4703b2fe34f1c04864822e1bb32326","crc32":"7673e601","sha1":"2ae6e7560110815a296160401349f12655706e62","title":"09 - Serm\u00e3o da Convers\u00e3o de S\u00e3o Paulo, parte 1","artist":"Jos\u00e9 de Anchieta","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"9","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Jos\u00e9 de Anchieta","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420899062","size":"41267","md5":"63da48b785c4634ceb9ed40335b8b87a","crc32":"4f29e4fa","sha1":"3f274db6c6c926b43147c45e736e88bbaad3d89a","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jos\u00e9 de Anchieta","title":"09 - Serm\u00e3o da Convers\u00e3o de S\u00e3o Paulo, parte 1","track":"9","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"29:53","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_128kb.mp3","mtime":"1392775848","size":"14346240","md5":"02503cc3a4fcb7a2febfbc0894895f6c","crc32":"5ff10b99","sha1":"c311ab309827a6a7cd6409ddde75f503dc11d9e7","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_09_various_128kb.mp3","mtime":"1420896489","size":"287444","md5":"4d6bd62d36d473269e8b1d901a221e91","crc32":"d17d73f6","sha1":"4970c9edebd229a50a5c9ec8acc12f5e6858b076"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_10_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jos\u00e9 de Anchieta","title":"10 - Serm\u00e3o da Convers\u00e3o de S\u00e3o Paulo, parte 2","track":"10","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"116","length":"29:27","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_128kb.mp3","mtime":"1392775582","size":"25641472","md5":"b48c033fd12fac0b8ed00874c434273d","crc32":"a4c7a5ff","sha1":"5a8e94b55de1489e7bc83984963b2f8bea9af29f","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_10_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_128kb.mp3","mtime":"1392776189","size":"16328685","md5":"b0d5f6581300481fec0180b7069965d4","crc32":"430d72b9","sha1":"5d57a5a6d8a0fb082f143edbb281fce6af4f69e4","length":"1767","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_10_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_10_various.mp3","mtime":"1414284268","size":"10210","md5":"c7217797dcfbb787ab1a10eb100c88ae","crc32":"c380cc2a","sha1":"c810ce670a6d74b825c1cc48e9d709f78f7adaa3"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1767.03","mtime":"1392774453","size":"28277118","md5":"cc9e8a1ab2aaa4138aebc58d7a977e56","crc32":"26ef9a1b","sha1":"7ba79f2da7749b048aa8157af2222df66ea578b9","title":"10 - Serm\u00e3o da Convers\u00e3o de S\u00e3o Paulo, parte 2","artist":"Jos\u00e9 de Anchieta","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"10","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Jos\u00e9 de Anchieta","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420899525","size":"41607","md5":"7d323c8f0d58328a92faa40bcab44eda","crc32":"a9e8dd8a","sha1":"f447bf800f83d7ca15f9060c495a850db1cea772","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jos\u00e9 de Anchieta","title":"10 - Serm\u00e3o da Convers\u00e3o de S\u00e3o Paulo, parte 2","track":"10","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"29:27","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_128kb.mp3","mtime":"1392775731","size":"14137856","md5":"f85855a5491b2ffc62eaa5652bc759c7","crc32":"265feef5","sha1":"371e88f9825c8b2bac670335d97b9bd8004911bb","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_10_various_128kb.mp3","mtime":"1420896501","size":"286586","md5":"b2fdd9487eaf3f9c29b2894311b4751e","crc32":"215e967f","sha1":"1abaa79932a10d2e7408415339891a4314279f64"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_11_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Antonio Vieira","title":"11 - Serm\u00e3o pelo Bom Sucesso das Armas de Portugal, parte 1","track":"11","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"117","length":"26:52","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_128kb.mp3","mtime":"1392774516","size":"23545856","md5":"0204da9dbcc816ce4290436e955ed872","crc32":"84927f35","sha1":"2897606b247639e62ca7aad7c68f9e745cf03a90","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_11_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_128kb.mp3","mtime":"1392774716","size":"14928363","md5":"6dd445d30aaa2525501c790038d3b1c6","crc32":"8c047d07","sha1":"357c693cb30c7eb8b53f9a514497c08ecf6df75e","length":"1612.7","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_11_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_11_various.mp3","mtime":"1414284108","size":"10567","md5":"f7fb5877a8aecb9e38df68ac61f6e70b","crc32":"dba8a30c","sha1":"9e74952befb722dda4fd5ecb7b5837461636aca2"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"1612.72","mtime":"1392774286","size":"25808233","md5":"4e3616020600f5976aa951d05bc15bf0","crc32":"d54ebe43","sha1":"09529dbb64ec926fc4a98cbc32c76a7e4374448d","title":"11 - Serm\u00e3o pelo Bom Sucesso das Armas de Portugal, parte 1","artist":"Padre Antonio Vieira","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"11","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Padre Antonio Vieira","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420898828","size":"40089","md5":"ff0833c53b515bb8496d461bb0c856fa","crc32":"78f1e0b2","sha1":"9048015d2dcb8326c8c654fdfd3f846a8fa1e889","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Antonio Vieira","title":"11 - Serm\u00e3o pelo Bom Sucesso das Armas de Portugal, parte 1","track":"11","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"26:52","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_128kb.mp3","mtime":"1392774470","size":"12903424","md5":"d43f13ce2b68f6d1ca3d35b9af363590","crc32":"26ba0181","sha1":"16dcdf830c2dd722787436fa4c3556cb5c75b45f","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_11_various_128kb.mp3","mtime":"1420896449","size":"285635","md5":"ec5e542329d5670a62c69c0c07fc5103","crc32":"7757f9c5","sha1":"4e7b71036ba2c4543302efd2f840a4175af41116"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_12_various.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Antonio Vieira","title":"12 - Serm\u00e3o pelo Bom Sucesso das Armas de Portugal, parte 2","track":"12","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"117","length":"41:20","format":"VBR MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_128kb.mp3","mtime":"1392775015","size":"36138496","md5":"50626d63c675187d71bd1db9775a7824","crc32":"b89e4fe4","sha1":"1919a5c2dce42f0fca4160623038544ad2c05b23","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_12_various.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_128kb.mp3","mtime":"1392776266","size":"23045243","md5":"d4915a7f7ae8de7e6fd57c630685da58","crc32":"77ce66eb","sha1":"50cb3677a3d1268827a68fe6d156369b3c2aacd2","length":"2480.72","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_12_various.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_12_various.mp3","mtime":"1414283843","size":"9681","md5":"f54d4cb17a1780d17300325640589302","crc32":"53e0b69f","sha1":"60a80632e662301c26b362be8bc3a78a44a947dd"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"2480.74","mtime":"1392774337","size":"39696598","md5":"5d3553ed938d81fa074176e70a19cb4b","crc32":"af90f4d6","sha1":"0a5c7249954d92cb5c4237f1b46285a8d9b582de","title":"12 - Serm\u00e3o pelo Bom Sucesso das Armas de Portugal, parte 2","artist":"Padre Antonio Vieira","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","track":"12","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Padre Antonio Vieira","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420897937","size":"48076","md5":"a2f8c0fc88776c497f57bdde95322bd5","crc32":"75105d91","sha1":"edd4b899e461adef91d716717cf7ce4a3f2eb77f","format":"Essentia Low GZ"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Padre Antonio Vieira","title":"12 - Serm\u00e3o pelo Bom Sucesso das Armas de Portugal, parte 2","track":"12","album":"Antologia de Discursos em Portugu\u00eas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"41:20","format":"64Kbps MP3","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_128kb.mp3","mtime":"1392775911","size":"19847680","md5":"959bfaf3aea955920e595fe80c4c555b","crc32":"18b82da4","sha1":"db7ff4870bf5dcb6a388e3221ca7d4c02d5cb731","height":"0","width":"0"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"antologia_de_discursos_em_portugues_12_various_128kb.mp3","mtime":"1420896519","size":"276306","md5":"13b9dfb9865db8002c36197d31ebfae1","crc32":"63409769","sha1":"52cc6ef6ad209cf08617d3e482603f34cc29fc45"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_1402_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"57454d6a7a1cc25c20e2e206b48ad8abfc6c2ed1","mtime":"1420899883","size":"43910","md5":"aeec564563c5ea1a6215c7fdca4d9855","crc32":"dcd50006","sha1":"022c7e2151849c9d4bb6240fb1ab86da935f5d3f","format":"Archive BitTorrent"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_1402_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"df94b7641d53f05433a9b88f2c6c758b"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_1402_librivox_meta.sqlite":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1392774871","size":"24576","md5":"977d8f249abb96e07dcfd033b343b588","crc32":"032b0c6a","sha1":"66c9d9fe944b10cd07799a834ef24b622045d307"},"\/antologia_de_discursos_em_portugues_1402_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1420899856","size":"1715","md5":"4ac6a7df9d276307e3160430274d3103","crc32":"d684ef64","sha1":"6d01b89dea7f25a596b2dfef2e23bff995d1ea36"},"\/antologia_discursos_1402.jpg":{"source":"original","format":"JPEG","mtime":"1392977949","size":"28779","md5":"9498f254ba69d67787fe079716b9f851","crc32":"461508fc","sha1":"e66cff017b4d12eef225e66bea71734a0ebd9578"},"\/antologia_discursos_1402.pdf":{"source":"original","format":"Text PDF","mtime":"1392977952","size":"112818","md5":"522fdfcc201432ca2485e125e944c219","crc32":"a4457912","sha1":"b70a064dae00a2f406423857514fdf31d9854edd"},"\/antologia_discursos_1402_abbyy.gz":{"source":"derivative","format":"Abbyy GZ","original":"antologia_discursos_1402_jp2.zip","mtime":"1414284696","size":"15469","md5":"cadd89a69a3d75c566a66683c0a43491","crc32":"e0c15a1d","sha1":"f1f6bd31e80c04bceee4011e137c074d6a48de41"},"\/antologia_discursos_1402_djvu.xml":{"source":"derivative","format":"Djvu XML","original":"antologia_discursos_1402_abbyy.gz","mtime":"1414284702","size":"11715","md5":"0d77c2015f5e45f680bcd025ab8748c2","crc32":"d3ccbcda","sha1":"e185c3f59de1286a859a1a42d55934daea5b996a"},"\/antologia_discursos_1402_jp2.zip":{"source":"derivative","format":"Single Page Processed JP2 ZIP","original":"antologia_discursos_1402.pdf","mtime":"1414284364","size":"594349","md5":"4fcfde7ee67374f05089b1927ae024bf","crc32":"0d8c8a54","sha1":"7ae13a69dd4981f3bf3fd579604dce9572bfe465"},"\/antologia_discursos_1402_scandata.xml":{"source":"derivative","format":"Scandata","original":"antologia_discursos_1402_djvu.xml","mtime":"1420899798","size":"559","md5":"35d01e7b2cc136316c0aed134c8d2942","crc32":"0579a9cd","sha1":"0abeac257823684f056daad8418ad533331f7a07"},"\/antologia_discursos_1402_thumb.jpg":{"source":"original","format":"JPEG Thumb","mtime":"1392977955","size":"15375","md5":"4ac5d81ac76f5a66e15e3e32dbd1c1be","crc32":"674deb1c","sha1":"03a644e3b38abecb89bd0af60870df2c39e5a834"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"https:\/\/ia600608.us.archive.org\/22\/items\/antologia_de_discursos_em_portugues_1402_librivox\/antologia_discursos_1402_thumb.jpg","header_image":"https:\/\/ia700501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/librivox.png","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain Mark 1.0","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/","image_url":"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png","embed_text":"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?>\n<rdf:RDF\n  xmlns:foaf='http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/'\n  xmlns:cc='http:\/\/creativecommons.org\/ns#'\n  xmlns:rdf='http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#'\n  xmlns:dc='http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/'\n  xmlns:dcq='http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/'\n>\n  <cc:License rdf:about=\"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/\">\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Reproduction\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#DerivativeWorks\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Distribution\"\/>\n    <dc:identifier>mark<\/dc:identifier>\n    <dcq:hasVersion>1.0<\/dcq:hasVersion>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/80x15.png\"\/>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png\"\/>\n    <cc:licenseClass rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/license\/publicdomain\/\"\/>\n    <dc:title xml:lang=\"be\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ast-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"cs\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eo\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"da\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"i18n\">${licenses.publicdomain_mark_title} 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hy\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"el\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"vi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"id\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"he\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"oci-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"th\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr-latn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ta\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ec\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-tw\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"az\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pe\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-br\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-co\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"no\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-gt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-cl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ur\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-lu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"as\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-sg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-gb\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-at\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ms\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ga\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-mx\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"gl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"tr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-us\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ru\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"is\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"af\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"uk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nso\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ro\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ko\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ja\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n  <\/cc:License>\n<\/rdf:RDF>"},
"item":
{"downloads":20796,"week":834,"month":3520}}