{
"server":"ia601503.us.archive.org",
"dir":"/31/items/interessante_kriminal-prozesse_teil_1_1510_librivox",
"metadata":{"identifier":["interessante_kriminal-prozesse_teil_1_1510_librivox"],"creator":["Hugo Friedl\u00e4nder; Erich Sello"],"date":["2015-10-17"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1 by Hugo Friedl\u00e4nder; Erich Sello. <br \/> Read in German by Karlsson; RenateIngrid; Availle; Jan M\u00fcnter; Julia Niedermaier; Martin Harbecke; Cyamis; Ramona Deininger-Schnabel; Sandra Schmit; heeheekitty; Michael Gro\u00df; Acantha; Ohrbuch; Monika Rolley<br \/> Nach vierzigj\u00e4hriger T\u00e4tigkeit als Gerichtsreporter ver\u00f6ffentlichte Hugo Friedl\u00e4nder zwischen 1910 und 1921 seine zw\u00f6lfb\u00e4ndige Sammlung \u00bbInteressante Kriminal-Prozesse von kulturhistorischer Bedeutung\u00ab. Auf knapp 3.000 Druckseiten behandelte Friedl\u00e4nder in diesem Pitaval 63 Gerichtsverfahren aus der Zeit des deutschen Kaiserreichs, die sich auch heute noch als kulturhistorisch bedeutsam erweisen. Dabei reicht das Spektrum vom Proze\u00df gegen den \u00bbHauptmann von K\u00f6penick\u00ab \u00fcber sozial- und justizgeschichtlich aufschlu\u00dfreiche Verhandlungen gegen Gewaltverbrecher und politische Verfahren bis hin zu Prozessen wegen antisemitischer Ausschreitungen. Die Reportagen zeigen Friedl\u00e4nder als einen wachen Beobachter. Der bekennende Sozialdemokrat beleuchtete die F\u00e4lle stets unter sozialen und politischen Gesichtspunkten, verlieh ihnen durch die Wiedergabe vieler Dialoge aber auch den Reiz des Authentischen. (Aus der Vorbemerkung)<br \/> For further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the <a href=\"http:\/\/librivox.org\/interessante-kriminal-prozesse-i-by-hugo-friedlaender\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox catalog page<\/a> for this recording.<br \/><br \/> For more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>.<br \/><br \/>"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"mediatype":["audio"],"subject":["librivox; audiobooks;Berlin; prozess; kriminalfall; strafrecht; attentat"],"title":["Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry"],"publicdate":["2015-10-17 10:02:31"],"addeddate":["2015-10-17 10:02:31"]},
"files":
{"\/interessante_kriminal-prozesse_teil_1_1510_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"d790ce83a56cf501045d1d27995a4117a074ceba","mtime":"1445076369","size":"35503","md5":"0084e73a52fd6d6ee539e29a54a792c9","crc32":"d7da29a9","sha1":"a3296868b99190c1c6bc9ec63294183948e4f0c8","format":"Archive BitTorrent"},"\/interessante_kriminal-prozesse_teil_1_1510_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"b3f15becb58fd086438581f8350b906f"},"\/interessante_kriminal-prozesse_teil_1_1510_librivox_meta.sqlite":{"source":"original","mtime":"1445076338","size":"168960","md5":"e8d82ffc7ada42c21ded5fbcb9ac43ce","crc32":"2608e384","sha1":"7520a817f3b228fa39d13ea22585674666181182","format":"Metadata"},"\/interessante_kriminal-prozesse_teil_1_1510_librivox_meta.xml":{"source":"original","mtime":"1445076340","size":"2568","md5":"0ef7a050caf6e02e9b37b28f780a6a9e","crc32":"62c95ba7","sha1":"a1785ac06dd72a39c276046011a2d29c4b66f3a2","format":"Metadata"},"\/kriminalprozesse1_01_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"01 - Vorwort zu Band 1","track":"1","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"129","length":"07:16","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_01_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_01_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_01_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_01_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_01_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_01_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076206","size":"6987949","md5":"8f92f529d21cf97ca31247aae8ce97ae","crc32":"138609bf","sha1":"b8c63f9d3355550e5035520b5c6460fc13335ea2","format":"128Kbps MP3","length":"436.45","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_01_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"01 - Vorwort zu Band 1","track":"1","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"07:16","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_01_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_02_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"02 - Vorwort zu Band 2","track":"2","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"128","length":"06:08","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_02_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_02_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_02_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_02_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_02_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_02_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076273","size":"5892896","md5":"008f84b21a1e902b79688bfa967d77fc","crc32":"ed8b43b7","sha1":"81862d4d9f737a4cecaf3e3aeda8ccbf39f978cb","format":"128Kbps MP3","length":"368.01","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_02_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"02 - Vorwort zu Band 2","track":"2","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"06:08","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_02_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_03_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"03 - Vorwort zu Band 3","track":"3","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"128","length":"06:37","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_03_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_03_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_03_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_03_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076326","size":"6371877","md5":"42ea3c05673e31868fc98ca900be7630","crc32":"ba7d103f","sha1":"385c5bb000eab27499774399f9ca0a08ab398542","format":"128Kbps MP3","length":"397.95","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_03_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"03 - Vorwort zu Band 3","track":"3","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"06:38","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_03_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_04_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"04 - Ein Raubmord im Eisenbahn-Kupee","track":"4","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"131","length":"22:22","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_04_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_04_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_04_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_04_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_04_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_04_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076254","size":"21490296","md5":"7c9c23c0cedc5f54980aa4d28fe683ad","crc32":"5e95919d","sha1":"6a8e195600365b889db5a16f3eda7efafe5b358c","format":"128Kbps MP3","length":"1342.85","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_04_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"04 - Ein Raubmord im Eisenbahn-Kupee","track":"4","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"22:22","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_04_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_05_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"05 - Proze\u00df wider das Grafen-Ehepaar Kwilecki wegen Kindesunterschiebung, Teil 1","track":"5","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"110","length":"30:48","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_05_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_05_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_05_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_05_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076226","size":"29577839","md5":"1bde27e6af64d268a1dd5e664444c3be","crc32":"cdca718a","sha1":"d8a95b114f48baa5ebd3aca2a680b0aa1de8a2dd","format":"128Kbps MP3","length":"1848.32","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_05_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"05 - Proze\u00df wider das Grafen-Ehepaar Kwilecki wegen Kindesunterschiebung, Teil 1","track":"5","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"30:48","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_05_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_06_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"06 - Proze\u00df wider das Grafen-Ehepaar Kwilecki wegen Kindesunterschiebung, Teil 2","track":"6","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"110","length":"23:35","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_06_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_06_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_06_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_06_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_06_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_06_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076284","size":"22653927","md5":"5deb8e0932600da613042728e534437e","crc32":"248f9de1","sha1":"83548a60adc71617a73c739959e020c17cecb51b","format":"128Kbps MP3","length":"1415.58","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_06_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"06 - Proze\u00df wider das Grafen-Ehepaar Kwilecki wegen Kindesunterschiebung, Teil 2","track":"6","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"23:35","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_06_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_07_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"07 - Proze\u00df wider das Grafen-Ehepaar Kwilecki wegen Kindesunterschiebung, Teil 3","track":"7","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"110","length":"22:02","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_07_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_07_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_07_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_07_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_07_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_07_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076212","size":"21159305","md5":"0fdcac1c2f5e8c06b110687936bd43e5","crc32":"eca059ca","sha1":"63106a14508dd2bc124d1a7a7a80a4adba1b9ce9","format":"128Kbps MP3","length":"1322.16","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_07_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"07 - Proze\u00df wider das Grafen-Ehepaar Kwilecki wegen Kindesunterschiebung, Teil 3","track":"7","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"22:02","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_07_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_08_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"08 - Der Hannoversche Spieler- und Wucherproze\u00df","track":"8","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"119","length":"26:45","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_08_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_08_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_08_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_08_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_08_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_08_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076322","size":"25690786","md5":"89e88656c1d5bce89fa2beda1364dbbc","crc32":"cdb12b01","sha1":"5d0d1c82300c2c3fc4bfa862c0354748ef2672c1","format":"128Kbps MP3","length":"1605.38","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_08_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"08 - Der Hannoversche Spieler- und Wucherproze\u00df","track":"8","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"26:45","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_08_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_09_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"09 - Die Leiche im Koffer","track":"9","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"125","length":"07:04","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_09_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_09_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_09_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_09_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_09_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_09_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076275","size":"6803629","md5":"297b1e9a8a872d0d4a27b1f51a4eb30c","crc32":"5993aca8","sha1":"62e4adccd3144a7e7c4af6220e9876a5a631aebe","format":"128Kbps MP3","length":"424.93","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_09_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"09 - Die Leiche im Koffer","track":"9","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"07:05","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_09_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_10_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"10 - Der Raubm\u00f6rder Hennig","track":"10","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"123","length":"12:51","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_10_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_10_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_10_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_10_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_10_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_10_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076229","size":"12345349","md5":"60840420cd1da096d57a31eddc9e96c8","crc32":"52f0a5d5","sha1":"86ecfec600208207792297e3758057fbd74ac838","format":"128Kbps MP3","length":"771.29","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_10_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"10 - Der Raubm\u00f6rder Hennig","track":"10","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"12:51","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_10_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_11_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"11 - Der Knabenmord in Xanten, Teil 1","track":"11","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"103","length":"27:20","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_11_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_11_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_11_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_11_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_11_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_11_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076193","size":"26245836","md5":"bf9804d6cabb07a166de782ca30e4f31","crc32":"127511b2","sha1":"e158596830f265da64e11b670e94854cce30d0a3","format":"128Kbps MP3","length":"1640.07","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_11_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"11 - Der Knabenmord in Xanten, Teil 1","track":"11","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"27:20","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_11_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_12_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"12 - Der Knabenmord in Xanten, Teil 2","track":"12","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"104","length":"24:50","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_12_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_12_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_12_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_12_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_12_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_12_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076314","size":"23852634","md5":"e6bb658fa4cb574151b9570b5389d392","crc32":"b15c45d8","sha1":"4c06a394dc6988280d35f3c23dd6d803c65ca40f","format":"128Kbps MP3","length":"1490.49","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_12_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"12 - Der Knabenmord in Xanten, Teil 2","track":"12","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"24:50","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_12_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_13_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"13 - Die Geheimnisse des Alexianer-Klosters Mariaberg, Teil 1","track":"13","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"123","length":"35:43","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_13_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_13_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_13_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_13_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_13_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_13_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076281","size":"34306629","md5":"99c8d018587eea07c39497f05ec82b10","crc32":"9f3ae046","sha1":"453a51cbbf4ba714afefbe5102d0f7ffca9faaf3","format":"128Kbps MP3","length":"2143.87","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_13_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"13 - Die Geheimnisse des Alexianer-Klosters Mariaberg, Teil 1","track":"13","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"35:43","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_13_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_14_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"14 - Die Geheimnisse des Alexianer-Klosters Mariaberg, Teil 2","track":"14","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"126","length":"29:37","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_14_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_14_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_14_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_14_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076292","size":"28446391","md5":"6cc4cc9f2d1cc374ea52ddf13cd3a8d2","crc32":"a97ed405","sha1":"14bae63c3a6f61e613acd9f07eb788f3bd1a30ca","format":"128Kbps MP3","length":"1777.61","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_14_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"14 - Die Geheimnisse des Alexianer-Klosters Mariaberg, Teil 2","track":"14","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"29:37","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_14_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_15_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"15 - Die Geheimnisse des Alexianer-Klosters Mariaberg, Teil 3","track":"15","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"128","length":"34:08","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_15_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_15_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_15_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_15_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076215","size":"32785258","md5":"5395bbd8bf13864092b5ae0271396a8f","crc32":"f366b7be","sha1":"2e156d8291178ecd8d1448a20fceb2465fe35d70","format":"128Kbps MP3","length":"2049.08","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_15_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"15 - Die Geheimnisse des Alexianer-Klosters Mariaberg, Teil 3","track":"15","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"34:08","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_15_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_16_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"16 - Der falsche Hauptmann von K\u00f6penick, Wilhelm Voigt","track":"16","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"128","length":"14:25","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_16_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_16_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_16_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_16_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_16_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_16_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076318","size":"13848749","md5":"e2e78637d9afbcf39d698b4b686f86e5","crc32":"55dbb2b0","sha1":"7b0b4d508cd0cf1b7427e7192ee4126ac86e96d6","format":"128Kbps MP3","length":"865.25","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_16_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"16 - Der falsche Hauptmann von K\u00f6penick, Wilhelm Voigt","track":"16","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"14:25","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_16_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_17_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"17 - Der Judenflinten-Proze\u00df","track":"17","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"126","length":"30:36","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_17_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_17_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_17_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_17_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_17_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_17_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076260","size":"29388471","md5":"89a57215c7027c941a9f40f42b59ab44","crc32":"95c0b6c1","sha1":"c6e6b2b11cd857a050fc9fe333849627f3f4b4f5","format":"128Kbps MP3","length":"1836.49","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_17_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"17 - Der Judenflinten-Proze\u00df","track":"17","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"30:36","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_17_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_18_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"18 - Ein entmenschtes Weib. Die Engelmacherin Wiese","track":"18","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"115","length":"31:40","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_18_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_18_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_18_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_18_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076201","size":"30405784","md5":"f2edf455738d34f0e7227fc0ef532ea9","crc32":"df000e2a","sha1":"a86e5e254cd979d4831602f1078ed237613db733","format":"128Kbps MP3","length":"1900.07","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_18_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"18 - Ein entmenschtes Weib. Die Engelmacherin Wiese","track":"18","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"31:40","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_18_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_19_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"19 - Die Ermordung zweier 'Reisebegleiterinnen' im Walde","track":"19","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"116","length":"15:49","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_19_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_19_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_19_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_19_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_19_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_19_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076209","size":"15194995","md5":"a1feeac9c878cd36afff94504c77391f","crc32":"01974cc0","sha1":"668f922928a341866aa5a75e990cccf3cedafef4","format":"128Kbps MP3","length":"949.39","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_19_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"19 - Die Ermordung zweier 'Reisebegleiterinnen' im Walde","track":"19","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"15:49","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_19_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_20_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"20 - Die Ermordung des Rittmeisters v. Krosigk, Teil 1","track":"20","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"117","length":"34:24","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_20_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_20_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_20_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_20_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_20_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_20_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076190","size":"33028478","md5":"d1aaa7f7813bec6b7851a78e4616ee31","crc32":"d4e80c8d","sha1":"4906a1db3be241cd218eeb11ff98d26bb1a5d9d9","format":"128Kbps MP3","length":"2063.99","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_20_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"20 - Die Ermordung des Rittmeisters v. Krosigk, Teil 1","track":"20","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"34:24","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_20_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_21_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"21 - Die Ermordung des Rittmeisters v. Krosigk, Teil 2","track":"21","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"119","length":"33:45","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_21_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_21_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_21_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_21_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_21_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_21_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076263","size":"32404464","md5":"7ebec130bb0c2568bfcca88e3767da59","crc32":"06378c33","sha1":"8bb7fd09b6cd4dc988810856b44d0803ebd5ae71","format":"128Kbps MP3","length":"2024.99","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_21_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"21 - Die Ermordung des Rittmeisters v. Krosigk, Teil 2","track":"21","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"33:45","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_21_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_22_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"22 - Das spiritistische Medium Anna Rothe, Teil 1","track":"22","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"119","length":"23:14","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_22_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_22_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_22_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_22_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076185","size":"22312036","md5":"706b08382aecd01e5a543dc83e56f819","crc32":"5ab641c3","sha1":"0a9d2b6cd497d4a71c22d17ec2b4c2a78caf8d1c","format":"128Kbps MP3","length":"1394.21","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_22_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"22 - Das spiritistische Medium Anna Rothe, Teil 1","track":"22","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"23:14","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_22_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_23_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"23 - Das spiritistische Medium Anna Rothe, Teil 2","track":"23","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"118","length":"23:47","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_23_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_23_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_23_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_23_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_23_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_23_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076243","size":"22841172","md5":"9693973c96a3515e94506ef5bda21409","crc32":"08eb73ab","sha1":"c20ee5e328b6a29847431018cfe33e43c573e287","format":"128Kbps MP3","length":"1427.28","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_23_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"23 - Das spiritistische Medium Anna Rothe, Teil 2","track":"23","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"23:47","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_23_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_24_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"24 - Das spiritistische Medium Anna Rothe, Teil 3","track":"24","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"118","length":"27:45","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_24_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_24_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_24_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_24_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076172","size":"26650870","md5":"51b84a0aef75fc60a459b1fe389a9b17","crc32":"306f7a7d","sha1":"27376d4aff0db705fba618ed8fb9a8644bc52b15","format":"128Kbps MP3","length":"1665.38","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_24_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"24 - Das spiritistische Medium Anna Rothe, Teil 3","track":"24","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"27:45","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_24_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_25_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"25 - Die Ermordung der Medizinalr\u00e4tin Molitor, Teil 1","track":"25","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"98.8","length":"28:14","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_25_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_25_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_25_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_25_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076289","size":"27123132","md5":"9824df46ef7fa80468703951494c5ca6","crc32":"2c9f545a","sha1":"c41f3377919caf400434e3cec08d4ac3fc982786","format":"128Kbps MP3","length":"1694.9","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_25_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"25 - Die Ermordung der Medizinalr\u00e4tin Molitor, Teil 1","track":"25","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"28:14","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_25_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_26_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"26 - Die Ermordung der Medizinalr\u00e4tin Molitor, Teil 2","track":"26","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"87.8","length":"30:18","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_26_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_26_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_26_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_26_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_26_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_26_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076204","size":"29095064","md5":"370b5db1551028780e7fed17ed0e2c8c","crc32":"c6bf3627","sha1":"6503c5f56c112a970e58b196145e08f1424af652","format":"128Kbps MP3","length":"1818.15","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_26_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"26 - Die Ermordung der Medizinalr\u00e4tin Molitor, Teil 2","track":"26","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"30:18","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_26_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_27_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"27 - Die Ermordung der Medizinalr\u00e4tin Molitor, Teil 3","track":"27","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"87.1","length":"38:14","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_27_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_27_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_27_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_27_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_27_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_27_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076305","size":"36716549","md5":"24a9a36ab41813c9ebc579810757daa1","crc32":"4ffab497","sha1":"bec1733b8bfeb047aa0f761acb6bdf68826952d0","format":"128Kbps MP3","length":"2294.49","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_27_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"27 - Die Ermordung der Medizinalr\u00e4tin Molitor, Teil 3","track":"27","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"38:14","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_27_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_28_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"28 - Die Ermordung zweier Frauen in der K\u00f6niggr\u00e4tzer Stra\u00dfe in Berlin, Teil 1","track":"28","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"115","length":"25:05","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_28_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_28_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_28_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_28_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_28_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_28_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076167","size":"24085405","md5":"9296ef533bad2a46e9a75c1edadb55d0","crc32":"31180c72","sha1":"1cabcb75ca18bcc5ac1ee0bf03bd65f58f6c8eb4","format":"128Kbps MP3","length":"1505.04","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_28_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"28 - Die Ermordung zweier Frauen in der K\u00f6niggr\u00e4tzer Stra\u00dfe in Berlin, Teil 1","track":"28","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"25:05","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_28_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_29_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"29 - Die Ermordung zweier Frauen in der K\u00f6niggr\u00e4tzer Stra\u00dfe in Berlin, Teil 2","track":"29","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"116","length":"23:16","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_29_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_29_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_29_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_29_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_29_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_29_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076311","size":"22354218","md5":"82ed77abbe15b363e10263fbe6071fe1","crc32":"e2741e24","sha1":"210b0c7d4df573dc0308e14299f37613832674e9","format":"128Kbps MP3","length":"1396.85","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_29_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"29 - Die Ermordung zweier Frauen in der K\u00f6niggr\u00e4tzer Stra\u00dfe in Berlin, Teil 2","track":"29","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"23:16","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_29_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_30_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"30 - Die Ermordung zweier Frauen in der K\u00f6niggr\u00e4tzer Stra\u00dfe in Berlin, Teil 3","track":"30","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"116","length":"22:33","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_30_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_30_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_30_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_30_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_30_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_30_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076266","size":"21661274","md5":"02394c9bfbea7354675252de913843df","crc32":"c2959a6d","sha1":"038d060ef89999944c9e4ab0491a0f2e2f5f8730","format":"128Kbps MP3","length":"1353.53","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_30_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"30 - Die Ermordung zweier Frauen in der K\u00f6niggr\u00e4tzer Stra\u00dfe in Berlin, Teil 3","track":"30","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"22:33","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_30_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_31_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"31 - Eine Bluttat in Essen vor dem Marinekriegsgericht, Teil 1","track":"31","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"120","length":"26:24","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_31_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_31_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_31_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_31_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_31_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_31_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076238","size":"25349313","md5":"b5072bcfd690c9135fdb20f9aeaf33cf","crc32":"ab2b5cb1","sha1":"976a32de5dd38807d449a045d3d33e252e0db519","format":"128Kbps MP3","length":"1584.04","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_31_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"31 - Eine Bluttat in Essen vor dem Marinekriegsgericht, Teil 1","track":"31","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"26:24","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_31_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_32_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"32 - Eine Bluttat in Essen vor dem Marinekriegsgericht, Teil 2","track":"32","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"121","length":"31:47","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_32_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_32_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_32_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_32_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_32_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_32_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076270","size":"30529500","md5":"01adf72de7d6106f926df3dff03df55e","crc32":"d33422e1","sha1":"c362bc812d34e0bafcd5fda8a0eb4a0a8f4c82ea","format":"128Kbps MP3","length":"1907.8","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_32_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"32 - Eine Bluttat in Essen vor dem Marinekriegsgericht, Teil 2","track":"32","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"31:47","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_32_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_33_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"33 - Ein blutiges Drama","track":"33","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"125","length":"26:59","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_33_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_33_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_33_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_33_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076252","size":"25912722","md5":"01bf13a5c3802766efd3a116a54689ca","crc32":"7dd50f09","sha1":"cecf730eeae7e153eaf930087a181f8449d19c14","format":"128Kbps MP3","length":"1619.25","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_33_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"33 - Ein blutiges Drama","track":"33","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"26:59","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_33_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_34_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"34 - Der Mord im Essener Stadtwalde, Teil 1","track":"34","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"120","length":"36:04","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_34_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_34_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_34_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_34_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076257","size":"34632187","md5":"595de02e3ac845858603f191ec19f0a5","crc32":"e3e6c585","sha1":"e11dc88562cd068f3596f26a8a4bba165e85eab3","format":"128Kbps MP3","length":"2164.22","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_34_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"34 - Der Mord im Essener Stadtwalde, Teil 1","track":"34","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"36:04","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_34_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_35_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"35 - Der Mord im Essener Stadtwalde, Teil 2","track":"35","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"120","length":"37:29","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_35_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_35_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_35_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_35_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076308","size":"35992644","md5":"7e8cc34a6e49d6a4c7f08f126f07c636","crc32":"f17ae21d","sha1":"6446ee4f10bbf0d5225270be74f8dc9d82ca3e9c","format":"128Kbps MP3","length":"2249.25","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_35_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"35 - Der Mord im Essener Stadtwalde, Teil 2","track":"35","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"37:29","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_35_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_36_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"36 - Die Ermordung des Oberstleutnants Roos","track":"36","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"114","length":"29:43","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_36_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_36_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_36_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_36_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_36_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_36_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076295","size":"28537088","md5":"5bc5676ab1411fd1851d98699c8ec029","crc32":"bd6af8fb","sha1":"834685ae25caa157ac24a3e23ecec8712cae0934","format":"128Kbps MP3","length":"1783.28","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_36_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"36 - Die Ermordung des Oberstleutnants Roos","track":"36","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"29:43","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_36_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_37_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"37 - Das Dynamit-Attentat gegen den Polizeioberst Krause, Teil 1","track":"37","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"96","length":"27:48","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_37_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_37_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_37_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_37_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076170","size":"26706845","md5":"116a99c470250580e975742448e8d972","crc32":"593405a4","sha1":"ed6723bb792097cf149fa1ff94306717dc20a214","format":"128Kbps MP3","length":"1668.88","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_37_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"37 - Das Dynamit-Attentat gegen den Polizeioberst Krause, Teil 1","track":"37","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"27:48","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_37_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_38_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"38 - Das Dynamit-Attentat gegen den Polizeioberst Krause, Teil 2","track":"38","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"95.7","length":"24:12","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_38_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_38_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_38_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_38_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076219","size":"23236980","md5":"85b3012e33834ad1d095bd5ea6ea3e66","crc32":"d3d4b40b","sha1":"f513f88812ddeb7d0979dcf05f8632cd542b934a","format":"128Kbps MP3","length":"1452.02","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_38_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"38 - Das Dynamit-Attentat gegen den Polizeioberst Krause, Teil 2","track":"38","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"24:12","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_38_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_39_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"39 - Das Dynamit-Attentat gegen den Polizeioberst Krause, Teil 3","track":"39","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"91.7","length":"29:14","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_39_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_39_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_39_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_39_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_39_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_39_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076198","size":"28084052","md5":"6cdcd7ed96768e570bd1f9b514ae5c8b","crc32":"8e9dd2bf","sha1":"201a963a44fafb3aa6be9e04cc0a81c9dc0c4e7d","format":"128Kbps MP3","length":"1754.96","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_39_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"39 - Das Dynamit-Attentat gegen den Polizeioberst Krause, Teil 3","track":"39","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"29:15","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_39_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_40_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"40 - R\u00e4uberhauptmann Knei\u00dfl vor dem Schwurgericht, Teil 1","track":"40","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"123","length":"36:15","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_40_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_40_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_40_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_40_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_40_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_40_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076277","size":"34816925","md5":"5d06e2dee5bbbe22027849b2c4507cb8","crc32":"bdb0e479","sha1":"5512d2d811fd52014b5f83c71e250af6af500058","format":"128Kbps MP3","length":"2175.76","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_40_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"40 - R\u00e4uberhauptmann Knei\u00dfl vor dem Schwurgericht, Teil 1","track":"40","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"36:15","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_40_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_41_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"41 - R\u00e4uberhauptmann Knei\u00dfl vor dem Schwurgericht, Teil 2","track":"41","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"124","length":"34:21","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_41_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_41_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_41_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_41_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076165","size":"32981666","md5":"7e524061b114066e2beac48e2e2bc127","crc32":"8ab358dd","sha1":"e63ef9343915464f638bded9551d962aa5062a10","format":"128Kbps MP3","length":"2061.06","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_41_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"41 - R\u00e4uberhauptmann Knei\u00dfl vor dem Schwurgericht, Teil 2","track":"41","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"34:21","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_41_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_42_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"42 - Der Hochverratsproze\u00df gegen Liebknecht, Bebel und Hepner, Teil 1","track":"42","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"132","length":"33:46","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_42_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_42_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_42_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_42_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_42_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_42_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076221","size":"32420379","md5":"491bc72a5a6386b48d98546da2b74081","crc32":"2aebc6bb","sha1":"e35470ab60b3e6c3493735cfe4fd7ebe48b4c478","format":"128Kbps MP3","length":"2025.98","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_42_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"42 - Der Hochverratsproze\u00df gegen Liebknecht, Bebel und Hepner, Teil 1","track":"42","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"33:46","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_42_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_43_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"43 - Der Hochverratsproze\u00df gegen Liebknecht, Bebel und Hepner, Teil 2","track":"43","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"132","length":"29:17","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_43_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_43_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_43_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_43_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_43_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_43_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076162","size":"28119997","md5":"1f272a3c551a0640c71d0fe75fe514e6","crc32":"64f4e629","sha1":"e6dd6010837e9b79ed0dc874d1d5c45e39fd5378","format":"128Kbps MP3","length":"1757.2","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_43_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"43 - Der Hochverratsproze\u00df gegen Liebknecht, Bebel und Hepner, Teil 2","track":"43","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"29:17","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_43_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_44_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"44 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 1","track":"44","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"122","length":"31:48","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_44_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_44_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_44_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_44_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076175","size":"30545414","md5":"204c987fb3523e66206f06a668a40048","crc32":"3eeabfbb","sha1":"94fc0f32421937c65b3792577151ffd080151f3a","format":"128Kbps MP3","length":"1908.79","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_44_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"44 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 1","track":"44","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"31:48","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_44_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_45_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"45 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 2","track":"45","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"123","length":"24:41","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_45_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_45_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_45_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_45_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_45_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_45_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076188","size":"23712617","md5":"84043bb689d7b82cd4f601d2e54263af","crc32":"4b791e3f","sha1":"6e0b44b2955a2bb25c4da8fff670d4c649c1df33","format":"128Kbps MP3","length":"1481.74","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_45_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"45 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 2","track":"45","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"24:41","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_45_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_46_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"46 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 3","track":"46","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"112","length":"24:43","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_46_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_46_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_46_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_46_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076324","size":"23747308","md5":"fddc09142a28bfb3d77ce9ff32b13c48","crc32":"5a4ca89b","sha1":"e36e6427d3ad960726a6c799bef8da22a8d6c79c","format":"128Kbps MP3","length":"1483.91","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_46_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"46 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 3","track":"46","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"24:43","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_46_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_47_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"47 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 4","track":"47","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"119","length":"27:55","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_47_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_47_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_47_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_47_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_47_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_47_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076150","size":"26816800","md5":"75cc66de57e2fc7663668f3f986c7b9c","crc32":"0f61d464","sha1":"cedb86d9c24d723d5f067e93cbcb3483fdd83d46","format":"128Kbps MP3","length":"1675.76","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_47_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"47 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 4","track":"47","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"27:55","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_47_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_48_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"48 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 5","track":"48","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"119","length":"34:14","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_48_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_48_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_48_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_48_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_48_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_48_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076179","size":"32870071","md5":"9e5830dc8701e92050e3f5f88cd7c469","crc32":"d99ef421","sha1":"d7fa610245995da68584f1ded61983d0effb2812","format":"128Kbps MP3","length":"2054.09","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_48_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"48 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 5","track":"48","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"34:14","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_48_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_49_friedlander.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"49 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 6","track":"49","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"120","length":"38:54","format":"VBR MP3","original":"kriminalprozesse1_49_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_49_friedlander.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"kriminalprozesse1_49_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_49_friedlander.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"kriminalprozesse1_49_friedlander_128kb.mp3"},"\/kriminalprozesse1_49_friedlander_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1445076249","size":"37352265","md5":"64a3a11ea9173cfae22ede4c993801bd","crc32":"334fd37a","sha1":"30d9ed0bbbb92c65bd975e7ba76db5a8e855a6e1","format":"128Kbps MP3","length":"2334.22","height":"0","width":"0"},"\/kriminalprozesse1_49_friedlander_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Hugo Friedl\u00e4nder","title":"49 - Das Dynamit-Attentat bei der Enth\u00fcllungsfeier des Niederwald-Denkmals, Teil 6","track":"49","album":"Interessante Kriminal-Prozesse, Teil 1","genre":"speech","bitrate":"64","length":"38:54","format":"64Kbps MP3","original":"kriminalprozesse1_49_friedlander_128kb.mp3"}},
"misc":
{"image":"\/\/archive.org\/services\/img\/librivoxaudio&fallback=1","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain Mark 1.0","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/","image_url":"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png","embed_text":"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?>\n<rdf:RDF\n  xmlns:foaf='http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/'\n  xmlns:cc='http:\/\/creativecommons.org\/ns#'\n  xmlns:rdf='http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#'\n  xmlns:dc='http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/'\n  xmlns:dcq='http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/'\n>\n  <cc:License rdf:about=\"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/\">\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Reproduction\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#DerivativeWorks\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Distribution\"\/>\n    <dc:identifier>mark<\/dc:identifier>\n    <dcq:hasVersion>1.0<\/dcq:hasVersion>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/80x15.png\"\/>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png\"\/>\n    <cc:licenseClass rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/license\/publicdomain\/\"\/>\n    <dc:title xml:lang=\"be\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ast-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"cs\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eo\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"da\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"i18n\">${licenses.publicdomain_mark_title} 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hy\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"el\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"vi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"id\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"he\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"oci-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"th\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr-latn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ta\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ec\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-tw\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"az\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pe\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-br\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-co\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"no\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-gt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-cl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ur\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-lu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"as\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-sg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-gb\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-at\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ms\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ga\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-mx\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"gl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"tr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-us\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ru\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"is\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"af\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"uk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nso\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ro\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ko\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ja\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n  <\/cc:License>\n<\/rdf:RDF>"}}