{
"server":"ia902503.us.archive.org",
"dir":"/14/items/sombrerotrespicos_1405_librivox",
"metadata":{"identifier":["sombrerotrespicos_1405_librivox"],"creator":["Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza"],"date":["2014-05-11"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of El Sombrero de Tres Picos by Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza. <br \/> Read in Spanish by Tux<br \/> En una ciudad andaluza, de nombre desconocido, viven enamorados y en pac\u00edfica convivencia el t\u00edo Lucas, hombre feo y contrahecho, y su mujer, bella y codiciada por todos los vecinos, la se\u00f1\u00e1 Frasquita: ella navarra y \u00e9l murciano. Ambos rigen un molino de harina en que se re\u00fane la tertulia de los notables de la ciudad. D. Eugenio de Z\u00fa\u00f1iga y Ponce de Le\u00f3n, corregidor del lugar y hombre todav\u00eda m\u00e1s feo y contrahecho, con la complicidad del alguacil Gardu\u00f1a, tiende una trampa al molinero para que se ausente de su casa y poder as\u00ed manifestar sus amores a la molinera, pero por una serie de circunstancias casuales el corregidor se va a ver envuelto en un embrollo considerable. (Resumen por Tux) <br \/> For further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the <a href=\"http:\/\/librivox.org\/el-sombrero-de-tres-picos-by-pedro-antonio-de-alarcon-y-ariza\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox catalog page<\/a> for this recording.<br \/><br \/> For more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>.<br \/><br \/><a href=\"https:\/\/archive.org\/download\/LibrivoxM4bCollectionAudiobooks_11\/sombrerotrespicos_1405.m4b\" rel=\"nofollow\">M4B Format Available<\/a>"],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"mediatype":["audio"],"subject":["librivox; audiobooks;"],"title":["El Sombrero de Tres Picos"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry"],"publicdate":["2014-05-11 20:04:38"],"addeddate":["2014-05-11 20:04:38"],"year":["2014"],"boxid":["OL100020406"],"ppi":["600"],"ocr":["ABBYY FineReader 9.0"]},
"files":
{"\/el_sombrero_de_tres_picos_1405.jpg":{"source":"original","format":"JPEG","mtime":"1399932451","size":"143572","md5":"307c3b77c9e94ff4d482d5ca34ad481d","crc32":"a007856c","sha1":"e05d34e594c98205f6138b1f37f2ff34d5eba9ec"},"\/el_sombrero_de_tres_picos_1405.pdf":{"source":"original","format":"Text PDF","mtime":"1399932455","size":"307128","md5":"6a1ac84b7f133d5be5234ac9d28ed9e4","crc32":"900c27a7","sha1":"3b0dcaaf3fe86b59a8219201c4c121f788f6bba5"},"\/el_sombrero_de_tres_picos_1405_abbyy.gz":{"source":"derivative","format":"Abbyy GZ","original":"el_sombrero_de_tres_picos_1405_jp2.zip","mtime":"1414331024","size":"16755","md5":"96233fffd8c159a3154604b905cd7884","crc32":"24b3ad18","sha1":"ab5244b8cf6c74b6ed93121f5faa8151d93cd8c5"},"\/el_sombrero_de_tres_picos_1405_djvu.xml":{"source":"derivative","format":"Djvu XML","original":"el_sombrero_de_tres_picos_1405_abbyy.gz","mtime":"1414331031","size":"11807","md5":"22e9b1e4349823a6dfa9ddff08a0c2f8","crc32":"ca1b4aef","sha1":"d8f9422a162b3cae048b68565cf86dbb416e1c8d"},"\/el_sombrero_de_tres_picos_1405_jp2.zip":{"source":"derivative","format":"Single Page Processed JP2 ZIP","original":"el_sombrero_de_tres_picos_1405.pdf","mtime":"1414330396","size":"1035173","md5":"435274196bd6fa4f4d816af68041e185","crc32":"c44db36c","sha1":"ae09688a652ec0633bf57d5e54f5d148dbc98d85"},"\/el_sombrero_de_tres_picos_1405_scandata.xml":{"source":"derivative","format":"Scandata","original":"el_sombrero_de_tres_picos_1405_djvu.xml","mtime":"1420874772","size":"541","md5":"ebc7fd71b4c4a7648f31e6541e7fabab","crc32":"2d0d044d","sha1":"c2186397eeaaed2afe5e69c57e8bbedf7b5f46d1"},"\/el_sombrero_de_tres_picos_1405_thumb.jpg":{"source":"original","format":"JPEG Thumb","mtime":"1399932457","size":"58717","md5":"f899ee38e08aa1fcdf3839a64cae6290","crc32":"b7ae6b98","sha1":"db66df4f4927e7e216e574c54dbaec185b80b57a"},"\/sombrerotrespicos_1405_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"bd61ec965df4a2a25d89a515771379a7522b3c23","mtime":"1420874857","size":"69134","md5":"e40fcbf41fd70bf7b40df546499b6deb","crc32":"3832c610","sha1":"89e673b7fd8a772c75253ece4422d58041468061","format":"Archive BitTorrent"},"\/sombrerotrespicos_1405_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"70b932b4ca5a4e6f4230097061792d3e"},"\/sombrerotrespicos_1405_librivox_meta.sqlite":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1399838977","size":"88064","md5":"467fec9c0a5e87a290df62cf033e94f6","crc32":"00d2862d","sha1":"66229513dfc86572a65c26bff6eba4eb978e2a2b"},"\/sombrerotrespicos_1405_librivox_meta.xml":{"source":"original","format":"Metadata","mtime":"1420874836","size":"2318","md5":"be860d5829f2ccc2f8a40480dbdcf9e9","crc32":"d450782d","sha1":"ea767c68f019eba7228f3b00b9ce6d72ff5cc9ea"},"\/trespicos_01_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"01 - De cu\u00e1ndo sucedi\u00f3 la cosa","track":"1","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"122","length":"03:58","format":"VBR MP3","original":"trespicos_01_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839085","size":"3627520","md5":"d164395cbd2cd8e5689b953298155e2d","crc32":"e66aee90","sha1":"046f8fa35aac31b8f725ca479e113dca0d4e82e1","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_01_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_01_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839662","size":"2254218","md5":"da5e0170cfaa220b8918325c450ef7b3","crc32":"303f0139","sha1":"d42c6f8c0380f09ec71e3adb97452dc33d367563","length":"238.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_01_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_01_alarcon.mp3","mtime":"1414330251","size":"11811","md5":"79a37521736dee2b646991057350e26b","crc32":"b889e7b3","sha1":"b0879ec6520c55c81b1871c8d8b62cb6166628cd"},"\/trespicos_01_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"238.05","mtime":"1399838801","size":"3813549","md5":"d01eb22a4e08426379dfad44121c07f1","crc32":"688796e4","sha1":"818efc32c9b85854649835f675d11ed8896a07a9","title":"01 - De cu\u00e1ndo sucedi\u00f3 la cosa","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"1","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_01_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873792","size":"24290","md5":"845d7bcaf3d4f2a6836bd651d93099ba","crc32":"45f7d609","sha1":"319a0433b4a854e196957a8376b36673cdd1682d","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_01_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"01 - De cu\u00e1ndo sucedi\u00f3 la cosa","track":"1","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"03:58","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_01_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839380","size":"1906176","md5":"d3501bdeec69f4659924622063e7bc7e","crc32":"43644243","sha1":"afa7229d6bd35c13f7526cfb01219f6df81c9d42","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_01_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_01_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873583","size":"301613","md5":"2cf3494afd11fcb61a60e9120eb521c8","crc32":"97abef14","sha1":"841d71eb1f5149c8174eb2f5eb48f9dd90e13566"},"\/trespicos_02_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"02 - De c\u00f3mo viv\u00eda entonces la gente","track":"2","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"121","length":"02:23","format":"VBR MP3","original":"trespicos_02_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839268","size":"2165760","md5":"0fa206d2d75a27eb6ccd2cbcec2033dc","crc32":"5c82e8e0","sha1":"ac449b806e74d85384be35e4d25dbe9da3973ee2","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_02_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_02_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839708","size":"1359083","md5":"51684c62e3557f7206ee2df0ab959b04","crc32":"6b1d870c","sha1":"665c62e4ec15586142507ab2e68bec8bd4601a68","length":"143.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_02_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_02_alarcon.mp3","mtime":"1414330216","size":"12055","md5":"e2116cf31621b90ffa2dc231848d93e1","crc32":"a7e78ebc","sha1":"cf6e527d4ab066fac9e73e8f580e260fc727ff09"},"\/trespicos_02_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"143.05","mtime":"1399838798","size":"2293431","md5":"4c04a04087cd29549748b8bfc6ba4a7a","crc32":"497ef21a","sha1":"c448643a96c8b0260b9e28832362bcd9fde1c42c","title":"02 - De c\u00f3mo viv\u00eda entonces la gente","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"2","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_02_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873725","size":"22640","md5":"3f83e2a9927b858bdb16a14e2439177d","crc32":"7e025ca2","sha1":"e1a8e9099546facab61c10fbfe9238791eed0e56","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_02_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"02 - De c\u00f3mo viv\u00eda entonces la gente","track":"2","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"02:23","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_02_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839367","size":"1145856","md5":"be15fefbbb93dc4f3a5cdbb4ec6ebc9d","crc32":"5a0d5455","sha1":"28295c5fcb5f176f360cddeb1223ef544adfbe0b","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_02_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_02_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873597","size":"304254","md5":"0e16e9d8b81fec28ff2bc500d4cff252","crc32":"1ac59ea3","sha1":"9c1d0532f5f0687d4f5323d687ea209b711252ca"},"\/trespicos_03_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"03 - Do ut des","track":"3","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"118","length":"04:17","format":"VBR MP3","original":"trespicos_03_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839140","size":"3805696","md5":"ea881544f32a2926b3f83f2c266f7366","crc32":"dff01e5c","sha1":"af65e24b41bcb278c6516e0ac464eb4688e32f89","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_03_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_03_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839452","size":"2391295","md5":"8505f6fee80cf7e74df05587b4447155","crc32":"4178337e","sha1":"130b51171f62e835f1a153bcc1b14d4e2c14f7fb","length":"257.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_03_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_03_alarcon.mp3","mtime":"1414330213","size":"12119","md5":"fdce91b738f8f454dc188ff8ba7a3c78","crc32":"fa64d1f4","sha1":"9d687c45010b50b90d454b916eb57b475206b8ed"},"\/trespicos_03_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"257.04","mtime":"1399838792","size":"4117405","md5":"51bca2daadcce17aca2179d05adede06","crc32":"905edebf","sha1":"64415a6a16e6866ff36d00d7f2ba36d7bafbbb6e","title":"03 - Do ut des","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"3","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_03_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873978","size":"24669","md5":"d92bb80ae10e7eae9d2c20da11662496","crc32":"4d791c17","sha1":"b3f1d0924fccad3a72dcf9300240cc6106062bb1","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_03_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"03 - Do ut des","track":"3","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:17","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_03_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839353","size":"2058240","md5":"1cba0632f870f10e7e22005866fde360","crc32":"d2d1882a","sha1":"e55e25d39fa56a19b5d804ab075eefb1065134da","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_03_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_03_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873606","size":"301960","md5":"34b40e40800e058a8fefbf992c9dfe92","crc32":"a28e6024","sha1":"8fe5c9b5c18206f5790bbd8cf625f4feec2da874"},"\/trespicos_04_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"04 - Una mujer vista por fuera","track":"4","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"124","length":"06:17","format":"VBR MP3","original":"trespicos_04_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839126","size":"5859328","md5":"09ac0ba558f63f060c5fe8522930217a","crc32":"b3b498c9","sha1":"d966bdd0bd9bf244c365e32c1b6615fca43d68ce","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_04_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_04_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839653","size":"3566717","md5":"b720e61ccefde502e9f63b5ca51984de","crc32":"305319d0","sha1":"edcad3d03e27b2b8f788d3c506478709cdbec64d","length":"377.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_04_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_04_alarcon.mp3","mtime":"1414330238","size":"11988","md5":"aafdf7961f00140594a909a2df1cc08f","crc32":"adb770b1","sha1":"ee022d3f7022632d35176df9b74b8464d4887fa2"},"\/trespicos_04_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"377.05","mtime":"1399838820","size":"6037509","md5":"23d9db36b50b2cb91e9444bff069c041","crc32":"2fa7a83d","sha1":"f2844447e2e061ad87bdfd98a1004b94cc602b5d","title":"04 - Una mujer vista por fuera","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"4","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_04_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874267","size":"25808","md5":"27894dda8e7df7def85bd2728e4c9428","crc32":"39af9163","sha1":"66a2a77ca3d2d78c974bd4d8e15fcfefa00390a6","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_04_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"04 - Una mujer vista por fuera","track":"4","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"06:17","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_04_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839345","size":"3018240","md5":"6211d2cf9463f8e29523ad8480a11e6a","crc32":"ba42c6d8","sha1":"d756813d0713e263cb03a67a39d2fb35fb3a6a6e","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_04_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_04_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873601","size":"298340","md5":"9369ef6d3950e753dd674a48ea09d6dd","crc32":"abd725c1","sha1":"d9a3f5b7a5fb80072b99a86e0efb52419102d837"},"\/trespicos_05_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"05 - Un hombre visto por fuera y por dentro","track":"5","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"122","length":"03:10","format":"VBR MP3","original":"trespicos_05_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839229","size":"2896384","md5":"25b6a11f283499b3f68fa3f27674e20f","crc32":"ad8a026f","sha1":"9215088863a53fa90f8b74d27c789dd9b23eb238","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_05_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_05_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839681","size":"1776459","md5":"ee2af653517db9f8ba6eef05d63024fa","crc32":"2dba529c","sha1":"7f052d845b1969c8e4cdabe870b7537c1f6ed013","length":"190.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_05_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_05_alarcon.mp3","mtime":"1414330272","size":"12252","md5":"5ffe788431e0eab69e74e6e44d6cdef1","crc32":"e0469cc6","sha1":"95f2a1b5f6f33b7a5a3070448312942bb1ca14ae"},"\/trespicos_05_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"190.04","mtime":"1399838783","size":"3045340","md5":"235a4cb8b8007b548da132ac7459ac5c","crc32":"6d617987","sha1":"9612f4da11ad4ad581f1f63a1acb68dba94f1091","title":"05 - Un hombre visto por fuera y por dentro","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"5","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_05_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874523","size":"23804","md5":"1c3282c00b14e7afe405cbabcf9f861e","crc32":"37bd27b0","sha1":"1cac5bde25adac60ba7938cdb22a21d8740dd32c","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_05_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"05 - Un hombre visto por fuera y por dentro","track":"5","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"03:10","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_05_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839348","size":"1522176","md5":"12b003230eaae76f95d434ee5fb077f6","crc32":"2d6e4d48","sha1":"3de82633088fcac2b1ac68bd0e1152b863c93d30","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_05_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_05_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873613","size":"303409","md5":"c03edb2bab13aa5c0b0d70bc41fa68a1","crc32":"e68b90ae","sha1":"60a3db7d52474b66a65466cac45924cdc93da189"},"\/trespicos_06_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"06 - Habilidades de los dos c\u00f3nyuges","track":"6","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"125","length":"04:10","format":"VBR MP3","original":"trespicos_06_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839178","size":"3914240","md5":"c2b30232f6fb7ca4aef288ed7e464bdb","crc32":"d6cd5b1b","sha1":"904bfb2f0337b6cc39b1d403f048e7ad3110961c","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_06_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_06_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839703","size":"2400542","md5":"f609d8289462907c54e9c00408d0d264","crc32":"25150653","sha1":"63f02d8bdbca656b7e8779c133f1ffc36db6d240","length":"250.05","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_06_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_06_alarcon.mp3","mtime":"1414330276","size":"12126","md5":"08aed910d846f70345ef26cd72fa1559","crc32":"5c3e04a9","sha1":"3d2d88934ed4b1a7e01dc2a19e2a99a24ebfeb95"},"\/trespicos_06_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"250.07","mtime":"1399838744","size":"4005810","md5":"fbfe379263f7cac388121cfc108e608e","crc32":"7d665e05","sha1":"dc15d4a15a3bb03c510741ff8ac771238c1d404c","title":"06 - Habilidades de los dos c\u00f3nyuges","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"6","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_06_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874659","size":"24290","md5":"ba88846f13ee7d35259d911196499615","crc32":"f0f83f3c","sha1":"6aebf4496191852aea8e78f72bf8f00e7a71fd33","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_06_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"06 - Habilidades de los dos c\u00f3nyuges","track":"6","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:10","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_06_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839358","size":"2002432","md5":"505993ea074cd9142ae006b582ff6628","crc32":"9793e912","sha1":"b2d6f70453abbe3ff5769da1a922f14a9804d1be","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_06_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_06_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873604","size":"300604","md5":"08d8e37ead1cfe9c9a2671c85ce86698","crc32":"11cb9e03","sha1":"8d6722ddc46275f9e7821ea27a69b370a676c1dc"},"\/trespicos_07_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"07 - El fondo de la felicidad","track":"7","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"120","length":"02:20","format":"VBR MP3","original":"trespicos_07_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838787","size":"2099200","md5":"2e2e7fdf6c13f79ce80cca9b632666e4","crc32":"8a708900","sha1":"f0931cab15f5b7943e348d0793b03fb2ee0dce38","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_07_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_07_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838897","size":"1303493","md5":"238d8de272455a8408616d3377b5dc6f","crc32":"f1ed6f3f","sha1":"9c4c128ee4b8abc85062ab57a8672a4c0a40144d","length":"140.04","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_07_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_07_alarcon.mp3","mtime":"1414330241","size":"11893","md5":"c6211272b76d2f8e8003054943b31b5e","crc32":"c8fb53a4","sha1":"af57ee6583524c3704249ab014502d7130d27374"},"\/trespicos_07_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"140.07","mtime":"1399838704","size":"2245784","md5":"066be1a47ad2521e39acc80ac1f69abe","crc32":"f2d3382f","sha1":"da873556d0c1bb61597314cd1c1a79e2a4545736","title":"07 - El fondo de la felicidad","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"7","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_07_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874539","size":"22994","md5":"0d98205fc2d7e3cb188a87d1af0218f7","crc32":"f536b442","sha1":"d31533be7b4b3e9ffb8abf855facd13462703437","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_07_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"07 - El fondo de la felicidad","track":"7","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"02:20","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_07_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838734","size":"1122304","md5":"f921a2ae5c47ddabd2fde080e47c7dbb","crc32":"19bac83e","sha1":"a44f1f4441929e7c947a5e0a749dee5de73f456b","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_07_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_07_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873599","size":"301638","md5":"7d327eee68d0ca2421d2ea6e0af1f2f4","crc32":"eb775f62","sha1":"3c086dafd9c430cfecffee489b174eb10d3a9178"},"\/trespicos_08_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"08 - El hombre del sombrero de tres picos","track":"8","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"125","length":"05:50","format":"VBR MP3","original":"trespicos_08_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839217","size":"5454336","md5":"d3ab74c62a5c557d01d88625e68d79f4","crc32":"6fc7e7fc","sha1":"e30c9b68487f193ddf1243d92904f0143bfb3bc0","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_08_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_08_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839674","size":"3355273","md5":"61cfe648b657895ccabc7dad3b32ffb0","crc32":"a0bbd3f9","sha1":"7bf5c07d45fee693edc3e4f059e847d1ca6b57a3","length":"350.04","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_08_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_08_alarcon.mp3","mtime":"1414330208","size":"11812","md5":"a736cae3cdb7034db078631eba7f8c18","crc32":"775cd176","sha1":"a39f4d21ed1988339d998c9de2a13a5cda125c6c"},"\/trespicos_08_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"350.07","mtime":"1399838804","size":"5605758","md5":"dae5805019fb9db0be924680e22ad969","crc32":"14c96abb","sha1":"31157eeaa1edf021b0eb2b35b5623e2016533b9c","title":"08 - El hombre del sombrero de tres picos","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"8","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_08_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874578","size":"25567","md5":"3cc832f1bd4ed61b07b7228ee0abe1ba","crc32":"815fc90c","sha1":"eeffb656c576b3f49a70fd937830d283c1cb8564","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_08_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"08 - El hombre del sombrero de tres picos","track":"8","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"05:50","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_08_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839390","size":"2802176","md5":"7ab6d994c5a3a81c33b16ee9defa296c","crc32":"21ab2756","sha1":"b0bbbf512435e3f5b1103232179cb422bb258f9c","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_08_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_08_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873576","size":"297550","md5":"5044f38d24e7655c11a3617b3f888783","crc32":"6ba095e2","sha1":"99d453673e89b1da0a0126e0a5e25452887b164b"},"\/trespicos_09_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"09 - \u00a1Arre, burra!","track":"9","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"120","length":"02:25","format":"VBR MP3","original":"trespicos_09_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839272","size":"2173952","md5":"d50f41dd34f1ffcaca799b822bd21052","crc32":"51b018d1","sha1":"36f28b091b57622fb016598afc6ad2440985dead","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_09_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_09_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839639","size":"1342544","md5":"d20ff0572cc0e1fe9e9b3799e61ef1ba","crc32":"d5e292f0","sha1":"747daa5622e5f600e7435e3c04f57cf208289de6","length":"145.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_09_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_09_alarcon.mp3","mtime":"1414330263","size":"12208","md5":"4852cf1e7c48125db107120620793650","crc32":"e073732a","sha1":"dc34edcb7d8e1a70d803145b26b1cbead939aac5"},"\/trespicos_09_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"145.06","mtime":"1399838795","size":"2325614","md5":"f1d07bd5ee76fc9372b445569b6e390f","crc32":"187101c4","sha1":"5e118ab10549b56202588b59512956478a0ce9dc","title":"09 - \u00a1Arre, burra!","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"9","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_09_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873925","size":"23182","md5":"a1af24792124f751ff8019fdecc46924","crc32":"82cde692","sha1":"3e444e4e4b0f3faf1cdc8e49c6700e2f95183138","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_09_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"09 - \u00a1Arre, burra!","track":"9","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"02:25","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_09_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839393","size":"1162240","md5":"258442f13d4e92804b8e2d731888f5e9","crc32":"debe0bd8","sha1":"f5b516d8690762529ce1ce36642197a09260f052","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_09_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_09_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873643","size":"304462","md5":"bb5dba898278e26d0bdad575ddf79595","crc32":"893d3a3d","sha1":"28d2e60bdfbf805a9ca6b8659556fa6c2fa463b6"},"\/trespicos_10_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"10 - Desde la parra","track":"10","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"121","length":"05:16","format":"VBR MP3","original":"trespicos_10_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839068","size":"4777984","md5":"212626526f863dfeb7da9cd13337b6e3","crc32":"ae0c8f76","sha1":"7eb4f44c65c32252ad78e996f007d2065af92527","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_10_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_10_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839421","size":"2921609","md5":"70cfa12205249d81d8383de2d98c745d","crc32":"ed6042c0","sha1":"3886ebbc26863ae6389b84fc5c17fd708084cf5f","length":"316","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_10_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_10_alarcon.mp3","mtime":"1414330269","size":"13234","md5":"a05872ee4a71c162684655e3cc75bfb8","crc32":"b2e9532d","sha1":"074fc68482fa709a313e84dc3c29b80c98a2426d"},"\/trespicos_10_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"316.03","mtime":"1399838806","size":"5061157","md5":"bad7eabac0c65b1197ec073a8f998611","crc32":"cc24e691","sha1":"318e6cc65266192896e0ddfdc127fddfb16b94f8","title":"10 - Desde la parra","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"10","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_10_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873840","size":"25035","md5":"03a8a6898cc057f4d2d5c9a9dca67d4e","crc32":"09f070e4","sha1":"36ff63a4daa1ad4014398afb07cd8776cf63887e","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_10_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"10 - Desde la parra","track":"10","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"05:16","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_10_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839307","size":"2529792","md5":"354b6beaae1a70ea8ceebaa38b160f6b","crc32":"121f5765","sha1":"ea42a69cf7463c390f98f16af58e040887d19c4b","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_10_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_10_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873624","size":"302321","md5":"c82b2a5c4c3bf61a5aa5a5b6300a9378","crc32":"bcbf7b85","sha1":"33e58017f2fb00195fc8e130bed5f89df70d7e6a"},"\/trespicos_11_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"11 - El bombardeo de Pamplona","track":"11","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"121","length":"10:23","format":"VBR MP3","original":"trespicos_11_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838783","size":"9436672","md5":"7ae578879ec64c2763a2ce9deb21edd1","crc32":"ecb45228","sha1":"d86ed20380d2053906b1857e45ca723ff2b304fe","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_11_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_11_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838847","size":"5791978","md5":"df6f6dd6ceb3c614bb3055dc28a1efd5","crc32":"34b7e789","sha1":"61e91894948e37667d40eceef93cf2d145099acb","length":"623.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_11_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_11_alarcon.mp3","mtime":"1414330260","size":"11697","md5":"5f7a66ad140e1102fa9967ada29cb986","crc32":"72362f27","sha1":"bbe504db02935408390821f14d09b7ed42bb3d06"},"\/trespicos_11_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"623.05","mtime":"1399838691","size":"9973431","md5":"e900b6a4ed20be8ec5656b68aba6d0a4","crc32":"982f83b7","sha1":"2b94b873d73b429db24d9058f6acb148a1fbb117","title":"11 - El bombardeo de Pamplona","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"11","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_11_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873909","size":"29964","md5":"4945e07b1cc24bbbb0eed02c752afd41","crc32":"f4c1d371","sha1":"1bcfbe203e75fb7ea1783605cab8654088dc388b","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_11_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"11 - El bombardeo de Pamplona","track":"11","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"10:23","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_11_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838815","size":"4985856","md5":"4ed028e444c0dab48db642a2f2ceadff","crc32":"35a74679","sha1":"f17dc94cced994aa5f4bf810cc8f97ebc532f9ab","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_11_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_11_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873630","size":"292643","md5":"49b6b4cec4ad0bb91fce9051bac8cd23","crc32":"dd13c324","sha1":"ec7af031f17e1e4ca3e8393b5fee53187ab43236"},"\/trespicos_12_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"12 - Diezmos y primicias","track":"12","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"123","length":"06:10","format":"VBR MP3","original":"trespicos_12_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838766","size":"5708288","md5":"4eebc4c59b531f9f9078be6ad3367d40","crc32":"de882108","sha1":"25ac77f6a09071fb90133b110a5615278f16db3e","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_12_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_12_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838891","size":"3489765","md5":"d8c0f4b1f18dac954e0b5b19b6cb4e4d","crc32":"61330e7d","sha1":"e1605d7106084d3d1e8da58f1749595df7d60c32","length":"370","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_12_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_12_alarcon.mp3","mtime":"1414330247","size":"12139","md5":"62555b42d184ef90c9016b537a2daba3","crc32":"c5af3729","sha1":"71124f2efd454106b67a76b33f57d078173cb940"},"\/trespicos_12_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"370.02","mtime":"1399838677","size":"5925078","md5":"3b0ef48be135741d65c37a4e32de9b2b","crc32":"e892afe3","sha1":"415a50b4835b3648ad67e4a60db0c3f4f30c5ac2","title":"12 - Diezmos y primicias","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"12","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_12_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873767","size":"26294","md5":"9d6bffd4a1562999abda53c03e68a630","crc32":"3f3515c8","sha1":"a1145198dd9f3c1eb5b5ee9e6bca10bb514f933d","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_12_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"12 - Diezmos y primicias","track":"12","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"06:10","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_12_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838799","size":"2961920","md5":"1cc22d8f55b821d152f70c6026a1be11","crc32":"e396ef54","sha1":"17a1b3711e174aac2235903e2e7c8d830fda99dd","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_12_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_12_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873637","size":"299575","md5":"004da21e0c177f43e5710bb842a189a7","crc32":"ff45b8f0","sha1":"4f4e40ca05d56767a2a616956c453416fc782dc2"},"\/trespicos_13_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"13 - Le dijo el grajo al cuervo","track":"13","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"118","length":"04:26","format":"VBR MP3","original":"trespicos_13_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839060","size":"3929600","md5":"cc65859b82ce534828797eb4f98c2ac2","crc32":"305d5722","sha1":"9ae42417bd0b2a609c10c61b2ac717f2f3c97ccc","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_13_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_13_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839473","size":"2441979","md5":"332c14a8db20cb8764be06e680239f14","crc32":"ab042982","sha1":"1cf410d9f28608dc0d782d7fcf7acce22b8817fa","length":"266.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_13_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_13_alarcon.mp3","mtime":"1414330222","size":"12268","md5":"173c9ff3a56564b15893f33501a2cb7c","crc32":"e8b44895","sha1":"cf17b908693b2813357b6cc0f9363f9135bad108"},"\/trespicos_13_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"266.06","mtime":"1399838802","size":"4261601","md5":"2aa8654f51c1899dd99f5a6e971889dc","crc32":"a2d53e7a","sha1":"afbf9309b7e0d5fdf8cb45dc777d419089132a42","title":"13 - Le dijo el grajo al cuervo","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"13","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_13_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873954","size":"24724","md5":"a76c098d9a89662ce7ed16ab0bc728d9","crc32":"f9ba4e72","sha1":"9b877838d342d75d763a17bd28a7857d1409f801","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_13_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"13 - Le dijo el grajo al cuervo","track":"13","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:26","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_13_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839322","size":"2129920","md5":"04da15ce963fa4575b50adbd3c47a9e9","crc32":"7ac860da","sha1":"7dc2a523271b60135fa70a675b71ffbab5dbf310","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_13_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_13_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873650","size":"302894","md5":"9ae9548bd9f4be731ca50cbc2a778abf","crc32":"c0921698","sha1":"5908f04992d800d93a705248a593e6dddf2f4371"},"\/trespicos_14_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"14 - Los consejos de Gardu\u00f1a","track":"14","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"07:52","format":"VBR MP3","original":"trespicos_14_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839167","size":"6993920","md5":"80d4560643bd27711963963682eb040f","crc32":"008313d0","sha1":"46b9ce9475de2ccbf55014da76ed79687321ae26","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_14_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_14_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839443","size":"4350556","md5":"fadff844cdba97c03ba9d36ed3116139","crc32":"eb0a82e6","sha1":"1349dac1b28f8a143f5ae038f254dd8ad31a1086","length":"472.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_14_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_14_alarcon.mp3","mtime":"1414330377","size":"12405","md5":"7ec4ebe394a973bf89fc3e7aa63c4a34","crc32":"de6fd38b","sha1":"aaf3b2e647ccb42082fd5331f183e75c4c70bc92"},"\/trespicos_14_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"472.06","mtime":"1399838807","size":"7557627","md5":"71e9191a3ceb05a9929d80fce19b824b","crc32":"bf75e81e","sha1":"42b57e0d6b6662cb68c00b6d2f3ae20bba20a507","title":"14 - Los consejos de Gardu\u00f1a","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"14","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_14_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874029","size":"27096","md5":"974cf9d3e5b5c22764f7b1a0110eb104","crc32":"61f7bd36","sha1":"5a4f8afe2c6152eecf070997dabcd02ca7ced986","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_14_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"14 - Los consejos de Gardu\u00f1a","track":"14","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"07:52","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_14_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839318","size":"3778048","md5":"c4dfd45f60122d803cbed82cb358b40a","crc32":"2ff8ee07","sha1":"2bba92f3d3475fda7757d06386a1c8f9ffa0b557","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_14_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_14_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873569","size":"300049","md5":"b36265cc5369e22d21fc9ee0cdc72f9a","crc32":"265ec13d","sha1":"b2d688bc6531f0b642cf7b535125e568fda6022d"},"\/trespicos_15_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"15 - Despedida en prosa","track":"15","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"118","length":"07:44","format":"VBR MP3","original":"trespicos_15_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838747","size":"6833664","md5":"ada3fdf929cbc86663fc1bf80cdb50dc","crc32":"7cc76aa0","sha1":"9442a4810ae0707cca6f643899fa089e56e0b374","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_15_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_15_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838878","size":"4257204","md5":"17976ef6a029414734cad434410cd633","crc32":"d120cc8e","sha1":"30c9550222e7e33872c2011f8cb83563240cf9a9","length":"464.04","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_15_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_15_alarcon.mp3","mtime":"1414330301","size":"12581","md5":"0cd31981689a7da680e08f26ff305810","crc32":"c8f5eb5d","sha1":"6cb93a824c42cf554192ba3b9b25277494897068"},"\/trespicos_15_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"464.07","mtime":"1399838699","size":"7429731","md5":"a542bc94d7fc265ca6b08fa74003b9ec","crc32":"a17619af","sha1":"0fd71341a535c7bf08b19d8979c34dc8c6f779a2","title":"15 - Despedida en prosa","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"15","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_15_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873709","size":"27575","md5":"1f47393748efcf4c22f09f82678fedf7","crc32":"bf345087","sha1":"bf15ef23866b21913eb4483dc272635021794ffb","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_15_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"15 - Despedida en prosa","track":"15","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"07:44","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_15_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838823","size":"3714048","md5":"34f81ab7deef26d33fc350adb107e504","crc32":"9c4cf5a9","sha1":"b05b445b7d16e88b51ff476f93dfcc9b88c15d32","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_15_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_15_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873586","size":"297590","md5":"161a056140fcecd4f2c9701efc9095ed","crc32":"6a6c5f0f","sha1":"51105830c22561ab1739b67d2f36d90dfb96ecfc"},"\/trespicos_16_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"16 - Un ave de mal ag\u00fcero","track":"16","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"02:25","format":"VBR MP3","original":"trespicos_16_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839114","size":"2150912","md5":"9722a2ce79c746d197dba5983436b9f2","crc32":"d5355449","sha1":"ad3f652dd00b24f3f92169ef9bde3fa687c1b47c","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_16_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_16_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839426","size":"1336165","md5":"8f965b3e40eaeb475a50e77b7ce7d724","crc32":"12ff7fed","sha1":"204e4ef44fe3658b45f4ba21c1fb65d9a4eb67cb","length":"145.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_16_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_16_alarcon.mp3","mtime":"1414330304","size":"11655","md5":"20c01a44036a33d9f9545286282c9618","crc32":"32767364","sha1":"cd5b395957d86d7e62925c6c7c0f8fadd39f427f"},"\/trespicos_16_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"145.06","mtime":"1399838817","size":"2325614","md5":"1f336d6caf8e2e9dd0763b022d3daedb","crc32":"df261271","sha1":"fd069814dda647065a239be22301e7a3a7509fbb","title":"16 - Un ave de mal ag\u00fcero","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"16","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_16_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420873807","size":"23067","md5":"0eec4036c5d456ef3d8061e8fc9caf89","crc32":"10b43ebf","sha1":"068c93371f6be63e4e21c6121791166ca3625e80","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_16_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"16 - Un ave de mal ag\u00fcero","track":"16","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"02:25","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_16_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839311","size":"1162240","md5":"ddc5fa8f623dd8ab448bd64210240079","crc32":"e92ff3f8","sha1":"d487aff4eed69680416902ca288df5fe03d323ba","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_16_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_16_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873648","size":"301257","md5":"2da3e239737fc359412950fdaa1bfae1","crc32":"4c7132b6","sha1":"ad80aceb2c38c5b650f1cce76bd7928216a4032c"},"\/trespicos_17_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"17 - Un alcalde de monterilla","track":"17","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"04:31","format":"VBR MP3","original":"trespicos_17_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839147","size":"4024320","md5":"e3fc42f374b4cdedbc88553f03053ea2","crc32":"ef10601a","sha1":"3df640f907bbcffbb2ba270891208d98de59bccf","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_17_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_17_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839483","size":"2522777","md5":"132bc3333f3e56444e55ae2fc3702da0","crc32":"33e8f330","sha1":"41f17d2d73080f3c9dcf6c3c5948b32c7b34a401","length":"271.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_17_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_17_alarcon.mp3","mtime":"1414330336","size":"12062","md5":"0d75466850f185af8fc847669e5069be","crc32":"e8956a2e","sha1":"e6af4d0c388e72e94e887c6d2c2f68dd98b1f70f"},"\/trespicos_17_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"271.05","mtime":"1399838738","size":"4341431","md5":"a28788f3f7037dbe8257eda1920d6bff","crc32":"347e0e50","sha1":"8a91f23ee039c6b91794909c3ace8f351ae9b5eb","title":"17 - Un alcalde de monterilla","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"17","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_17_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874060","size":"24384","md5":"d98ae71fb1ba87437511f5047d6f0f99","crc32":"9fc100ff","sha1":"8b9479ac912583f9494788b304ce04bed325ab79","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_17_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"17 - Un alcalde de monterilla","track":"17","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:31","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_17_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839281","size":"2169856","md5":"88c5f5446ea5401647fcb886aabbac49","crc32":"5821b874","sha1":"ddb7ef27498f57af8e25c438a29251df58c01a2a","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_17_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_17_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873611","size":"301244","md5":"44852b5b8e7b390099a9effd960aacf1","crc32":"f5647a19","sha1":"c8948bf457362ee4b518cb07b49178f488518aaa"},"\/trespicos_18_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"18 - Donde se ver\u00e1 que el t\u00edo Lucas ten\u00eda el sue\u00f1o muy ligero","track":"18","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"01:26","format":"VBR MP3","original":"trespicos_18_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839245","size":"1285120","md5":"354aa9d78fb24ffa44b978dd7ba861d1","crc32":"41cf9fff","sha1":"7cf7e21d588c9a11e6f62f179f3d3f0fb0065cbc","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_18_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_18_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839529","size":"796371","md5":"b8860236db10a39d0676604a26a016bb","crc32":"77b86f7e","sha1":"771394188307612cd026b27b0e229bd9f484b489","length":"86.05","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_18_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_18_alarcon.mp3","mtime":"1414330218","size":"10078","md5":"710de40a5e73eaeac53c2f078967ea3b","crc32":"24c00893","sha1":"f048b3bc9013a30af5e3966607c1765df9230743"},"\/trespicos_18_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"86.07","mtime":"1399838733","size":"1381862","md5":"8d3168e45757aa92c858267b769f6478","crc32":"d4107564","sha1":"aa23cdf9c89e4270bccb2ada7d9a4c9bba470a9d","title":"18 - Donde se ver\u00e1 que el t\u00edo Lucas ten\u00eda el sue\u00f1o muy ligero","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"18","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_18_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874070","size":"22282","md5":"d23de53d53191d5ea170ba9ef9730e26","crc32":"4f9e657a","sha1":"0823da151f71c8fbce3de3a00d68c092b5fb891f","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_18_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"18 - Donde se ver\u00e1 que el t\u00edo Lucas ten\u00eda el sue\u00f1o muy ligero","track":"18","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"01:26","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_18_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839277","size":"690176","md5":"e314af75a8016ca35a36d004b627723a","crc32":"23a6778a","sha1":"f276f106f610423e4d169f8e4767313cd06f89ea","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_18_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_18_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873638","size":"304346","md5":"6c3fab58daa233f8aba558bc5b1a8f84","crc32":"0c806dc1","sha1":"d390e444d3fd8ec98f4c84fc57fced92898d8f01"},"\/trespicos_19_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"19 - Voces clamantes in deserto","track":"19","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"125","length":"03:49","format":"VBR MP3","original":"trespicos_19_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839223","size":"3578368","md5":"7c0b9736c07ab1ebd32fb836c11eaafd","crc32":"0cdbc3d1","sha1":"1ce101210c9585a828ca5965329ed82c9e6407b9","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_19_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_19_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839693","size":"2185654","md5":"aafe9a646cf40fce656ea51ace8b96c0","crc32":"473a2ca4","sha1":"5c6fd768444db85b95d8a197c3bc0b1bafdaf764","length":"229.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_19_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_19_alarcon.mp3","mtime":"1414330293","size":"12223","md5":"c215737b61802b38a6aad4bb6ffa2b2b","crc32":"8b50492d","sha1":"a87f289916d2c2e2565d57057977fc3afd468bb2"},"\/trespicos_19_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"229.04","mtime":"1399838758","size":"3669353","md5":"e1ed8c3241327cd9cde4e65a3f04e63f","crc32":"ff02a7f6","sha1":"2fff59fc5e759eb031aca09f7d34f95f679ab509","title":"19 - Voces clamantes in deserto","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"19","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_19_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874292","size":"24064","md5":"2eb13663879ed6ab1ccd02ba83dd63ca","crc32":"3a9cc24a","sha1":"a0a62f3f8883b4219d404fb8cb4607b06bfc52e3","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_19_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"19 - Voces clamantes in deserto","track":"19","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"03:49","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_19_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839384","size":"1833984","md5":"59ad58d88438ba14e4c9274920543e7c","crc32":"919113aa","sha1":"c1e9a49f30dad5744a3c15e56134ed081e22b27a","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_19_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_19_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873641","size":"303973","md5":"d0962791cef587b946dea1d975289385","crc32":"1149a875","sha1":"eef4b73908fbe92f96fdd3f364f82b2cb2aa6f4b"},"\/trespicos_20_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"20 - La duda y la realidad","track":"20","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"122","length":"10:57","format":"VBR MP3","original":"trespicos_20_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839208","size":"9989120","md5":"f3131db9c36a5b52c683a98f0b7a2f79","crc32":"21e4653e","sha1":"c7aa850e5890fab58b346fb77faa6ca7ecdd06bf","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_20_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_20_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839506","size":"6189008","md5":"2d3496200933d157e90c92c3aae1cd08","crc32":"16b74feb","sha1":"f2717b529e105c031fe7f4e9ce4af91dc15b622e","length":"657.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_20_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_20_alarcon.mp3","mtime":"1414330313","size":"12178","md5":"fc2c7cc939f7bd4e85accc279562ea30","crc32":"a1367b60","sha1":"9f04fe74bcc79f6fa72835de00a2ee473cb73953"},"\/trespicos_20_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"657.06","mtime":"1399838778","size":"10517614","md5":"216eede0f947ecd1c3a14b4f677c7c16","crc32":"170e8997","sha1":"d92e7617786bcacb644c96b2ea0dde87d2ce8d05","title":"20 - La duda y la realidad","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"20","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_20_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874142","size":"30197","md5":"48634e7a69c680090ebd419d85050ee4","crc32":"0dd6a8e5","sha1":"1bfec14af24f191d34d2622870e7e2ac705fdd74","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_20_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"20 - La duda y la realidad","track":"20","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"10:57","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_20_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839335","size":"5258240","md5":"d08d6121601dc8350c591b952ec914af","crc32":"d5e53c60","sha1":"785b2950a25de49c10621d3d8c3f70247baae2e7","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_20_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_20_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873659","size":"290906","md5":"5de17697133326ac92e822e65b5c53ba","crc32":"9f0d7a9a","sha1":"22fd93c6ce2f458d672782ea23c4d964b841da51"},"\/trespicos_21_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"21 - \u00a1En guardia, caballero!","track":"21","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"122","length":"09:00","format":"VBR MP3","original":"trespicos_21_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839192","size":"8216576","md5":"ea15e7631ad33e9db3bd0040ec4932f8","crc32":"4ef4a0a2","sha1":"53c49be0e33c681ef32fb6c27bdc64b3906f9417","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_21_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_21_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839525","size":"5098265","md5":"54d12a11a4e660bc3ed47e73e58a66b8","crc32":"1d9697f8","sha1":"c1848eeff425c81845dec54a8e258bf5d5d2dfc9","length":"540.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_21_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_21_alarcon.mp3","mtime":"1414330325","size":"12067","md5":"5b93662224b7f89fac6e81df183b94c1","crc32":"d24b5227","sha1":"ce3bb1a5a6b1e23cf9451f4cc5bb77fbf1bd941f"},"\/trespicos_21_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"540.06","mtime":"1399838752","size":"8645575","md5":"3134cd132ef086d964081b1672d34f6c","crc32":"5ce55f24","sha1":"ee334c570f229d8bdaca6cfa5014abfbe4477374","title":"21 - \u00a1En guardia, caballero!","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"21","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_21_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874228","size":"28128","md5":"39c4f11476d77848a9f121f33af3028c","crc32":"ebe38a15","sha1":"c30b42f3ed80d990b57331bffef88cbda3e8849e","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_21_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"21 - \u00a1En guardia, caballero!","track":"21","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:00","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_21_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839289","size":"4322304","md5":"2d148882ec4cb9e81070da90863c7449","crc32":"08d92434","sha1":"19f1e5a49f7bccd8175c479fbeee27b7b182a49c","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_21_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_21_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873654","size":"296892","md5":"545c83e69d8a78180453bdd4e8003d14","crc32":"2e5fe666","sha1":"dbdf39e0387e7f4e5852fcbd70f71736da6b1a7b"},"\/trespicos_22_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"22 - Gardu\u00f1a se multiplica","track":"22","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"122","length":"04:13","format":"VBR MP3","original":"trespicos_22_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839236","size":"3863040","md5":"3d600e59adc0bbb2da947da2ad0a5f32","crc32":"20728d35","sha1":"bf841a100156b31f1e3b329683dd1c039ba5aac3","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_22_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_22_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839463","size":"2373135","md5":"4503177616413bdfeb9f03a88400d0ae","crc32":"39de8bbd","sha1":"7428406b0f325e7d2df4df1d67742a03ececce18","length":"253","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_22_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_22_alarcon.mp3","mtime":"1414330329","size":"12365","md5":"13629d5dde05c5a4212607419d3b962f","crc32":"1546028c","sha1":"14b1f1359cc93c73afc1949736ca397bfe6fe25b"},"\/trespicos_22_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"253.02","mtime":"1399838789","size":"4053039","md5":"f525b812184a7f2cb5b0b8367d91bc46","crc32":"8f4cee2d","sha1":"f3f9d50e8fa7fe8cf4e5a836fde798de7855511b","title":"22 - Gardu\u00f1a se multiplica","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"22","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_22_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874170","size":"24379","md5":"b75dc29b5ab79c81110e5b97873b4088","crc32":"a18ccf10","sha1":"59ac189dade577e9866180456e97371bbe5a98f2","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_22_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"22 - Gardu\u00f1a se multiplica","track":"22","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:13","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_22_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839300","size":"2025984","md5":"e289582da2631d9dc09c41b89edd9b39","crc32":"0bedaf71","sha1":"c7d92c5041487b55a1b8b28f313c4f98af0c58dc","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_22_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_22_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873626","size":"305302","md5":"a7b225f206427c02d8583e32644c7589","crc32":"edf15d6b","sha1":"9a80a8f8e811fc1f098878850428fab82a50718f"},"\/trespicos_23_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"23 - Otra vez el desierto y las consabidas voces","track":"23","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"120","length":"01:32","format":"VBR MP3","original":"trespicos_23_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839117","size":"1387008","md5":"e4771e70a2724b6a9cc97a7d6809cb0c","crc32":"476f285a","sha1":"fd89d87af7a51b96a7649be6ef07e45adfe98db5","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_23_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_23_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839602","size":"856275","md5":"1e1a906dbb82ac24990554ddbfe64e27","crc32":"9e6b2177","sha1":"ad6ae13a3c0cd921480ff13ffd120c3f0eac41ed","length":"92.06","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_23_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_23_alarcon.mp3","mtime":"1414330331","size":"10533","md5":"c5620f2cf271c6b071e3958d669af304","crc32":"142989e2","sha1":"088a549bd2623f5f626e03f4e96e1928599da39d"},"\/trespicos_23_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"92.08","mtime":"1399838816","size":"1477993","md5":"1e1d4cd1ee6cb89685f1b35f64cacb60","crc32":"bbae2679","sha1":"661176d147173d1331cb9bd6207971f4695a3fd1","title":"23 - Otra vez el desierto y las consabidas voces","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"23","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_23_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874303","size":"22484","md5":"9aa7276b4b0308066df3f0953637ae48","crc32":"5aa48f45","sha1":"6b71a8a573573070457415dc632c71711db39d49","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_23_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"23 - Otra vez el desierto y las consabidas voces","track":"23","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"01:32","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_23_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839302","size":"738304","md5":"ae84e8f8413ce942af439e1bb4828c99","crc32":"dcd4555a","sha1":"256e83e5ba3a15380c3a0a9e8fb49d75fa05df51","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_23_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_23_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873633","size":"302271","md5":"9d1b9bdb49c2f909ae372b719ae56a65","crc32":"d07c86c1","sha1":"0d07316eb011564d6c897389e27f90a84188f64e"},"\/trespicos_24_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"24 - Un rey de entonces","track":"24","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"121","length":"04:45","format":"VBR MP3","original":"trespicos_24_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839109","size":"4329984","md5":"ee9ad021b24f8e5dc4a944023731864d","crc32":"158d0742","sha1":"fc349a398d29e1f02c1d4acf277dbc431c7db855","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_24_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_24_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839612","size":"2690750","md5":"8566a75ed0ba85cf69b0c13999e534cb","crc32":"ddcc9c5b","sha1":"045497b65ed6fc627c739e63cfaa73aaff28686e","length":"285.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_24_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_24_alarcon.mp3","mtime":"1414330317","size":"12499","md5":"76a65d51c73326eceefae52dce893c04","crc32":"edb22639","sha1":"2a0ff5823a933aa3370cca122d581badaf02b725"},"\/trespicos_24_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"285.05","mtime":"1399838729","size":"4565457","md5":"edf4383088788124a09af7bda757e77d","crc32":"e3e0daef","sha1":"8a2bd0af8ff5099aec847b4462038a8582f0143a","title":"24 - Un rey de entonces","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"24","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_24_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874334","size":"24666","md5":"c711c76d307b92f9e66d77213b7e5bc7","crc32":"37cd332e","sha1":"1e64704f512fbb8c8f624c498b18da16ae9f6b97","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_24_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"24 - Un rey de entonces","track":"24","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:45","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_24_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839294","size":"2281984","md5":"7469a3ceea59833d29a4ff4b996f8e92","crc32":"7a11bd90","sha1":"5aa4cef992f8632b76ca3f32d57654d64fe95dbd","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_24_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_24_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873609","size":"302261","md5":"2e513e8cf8c193b88cec70af1f64ef50","crc32":"13bea739","sha1":"bd10f71b9274a20e91f1be878cb39a3ce480aafd"},"\/trespicos_25_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"25 - La estrella de Gardu\u00f1a","track":"25","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"122","length":"03:11","format":"VBR MP3","original":"trespicos_25_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838793","size":"2910720","md5":"fc41ee804cf052653c9b10929a6f9cc3","crc32":"94d55fbc","sha1":"fa12491d1a8cc8371e7558e893cbaeacd034ffd6","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_25_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_25_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838863","size":"1802350","md5":"89c3f74449a21b345b62737dac413195","crc32":"fe0f6f24","sha1":"bfd352c77fe734467f2946de75860425ec061ec2","length":"191.01","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_25_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_25_alarcon.mp3","mtime":"1414330339","size":"11833","md5":"b70158bcbcb3f3f198ed67e8cadfdee3","crc32":"88ec6f52","sha1":"00fb5a35644ecd6eb9f9992a94b82df0d280c134"},"\/trespicos_25_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"191.03","mtime":"1399838709","size":"3061222","md5":"0a31ea3fab08c50fa66748c4b5049ecb","crc32":"d4850a27","sha1":"bdab51f09a9f94ad45da330c44e1a7536f40c088","title":"25 - La estrella de Gardu\u00f1a","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"25","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_25_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874355","size":"23525","md5":"2eb6932f64ba7142e20d933e801a9009","crc32":"946bb93c","sha1":"3a256a036228d4593b06c88e9068d6a276f23a70","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_25_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"25 - La estrella de Gardu\u00f1a","track":"25","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"03:11","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_25_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838827","size":"1529856","md5":"bd6197a80f00a25eef15a46e1ea02f5d","crc32":"f0e6a92b","sha1":"3c487ca112fb4eab2f283a53e9da9bd9d6b3648d","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_25_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_25_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873632","size":"303819","md5":"bdf289be6d45780ba5195ddc89b92d0e","crc32":"0c6c431a","sha1":"8310402c46401a47438915b43b63a35ff996c609"},"\/trespicos_26_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"26 - Reacci\u00f3n","track":"26","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"01:27","format":"VBR MP3","original":"trespicos_26_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839275","size":"1298944","md5":"f46f53c65a717ab9932ca0eac9a7f543","crc32":"f3ee6cbf","sha1":"32eea085dd85ab16aa82a751e466647ecf490217","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_26_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_26_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839598","size":"799360","md5":"dd908a138454634304b76eebb47c2209","crc32":"4cd16515","sha1":"4c4369e7292aecd37af9b452d0eafbdfd6af8c43","length":"87.04","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_26_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_26_alarcon.mp3","mtime":"1414330379","size":"11016","md5":"02d559c1636d49176e734edec606a990","crc32":"a3083112","sha1":"9f67dbc56f7ab8f33b783c50f9261c6f797d548c"},"\/trespicos_26_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"87.07","mtime":"1399838794","size":"1397744","md5":"dfc6dbd753a6e255086ad662d2851648","crc32":"6085b392","sha1":"45e62f9666f29da46d9bf57229a387fd0b8683a3","title":"26 - Reacci\u00f3n","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"26","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_26_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874395","size":"21991","md5":"e559b64247ef28e5bc920d58e0a7dc0e","crc32":"16ed7eb9","sha1":"79418819eb99837b4a7b35626765399ff8f12c37","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_26_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"26 - Reacci\u00f3n","track":"26","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"01:27","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_26_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839296","size":"698368","md5":"ad8b98406ca58a0bb756819025d621b2","crc32":"cabcbec4","sha1":"132849d24f44a2ac02e6b4d132e19bf9f46b3381","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_26_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_26_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873621","size":"305640","md5":"21b93bb24028ea2829679c57dc86dd1b","crc32":"315b84f8","sha1":"ece9711d0ad73306ea1c94ab2f8a52c721e914a3"},"\/trespicos_27_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"27 - \u00a1Favor al rey!","track":"27","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"04:39","format":"VBR MP3","original":"trespicos_27_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838755","size":"4141056","md5":"74b71e9506c3ba4d921f022f374a9c13","crc32":"e26c79d1","sha1":"d188adc7a09da255327043dc8003f2e0268cf5ca","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_27_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_27_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838857","size":"2588646","md5":"095001b2f4edfb1a02e204c53b3fb15f","crc32":"d821061a","sha1":"56e20c56b103a071330cd690debc1d4975b681d4","length":"279.02","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_27_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_27_alarcon.mp3","mtime":"1414330281","size":"12749","md5":"bf064cd7b8634883e7cc3b5bfa0ef254","crc32":"e2e82966","sha1":"96469d822a5d59f5eb1a2d205c456336a92d7ccc"},"\/trespicos_27_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"279.04","mtime":"1399838715","size":"4469327","md5":"06b5a93179a08798eac84bf721e43318","crc32":"b890b79e","sha1":"0202b68d97cc0d126a0ee27f7f7f6a6ede52d111","title":"27 - \u00a1Favor al rey!","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"27","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_27_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874385","size":"24857","md5":"10819b554f12669e9e64c80c5280a2e8","crc32":"3299cce9","sha1":"f008594707250f5605502fde9f6e3a704bc99138","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_27_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"27 - \u00a1Favor al rey!","track":"27","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:39","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_27_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399838804","size":"2233856","md5":"1f507a57d134bac93b3ff4553c54befe","crc32":"687b4eea","sha1":"c5b15d26a57ed0be78c50d5f3318a17e602d4fd8","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_27_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_27_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873645","size":"302139","md5":"0221bc4fb42acf28ddd66310c22987e0","crc32":"c0d9d854","sha1":"76c9e5059359ff068682cf2db70e94e048828211"},"\/trespicos_28_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"28 - \u00a1Ave Mar\u00eda pur\u00edsima! \u00a1Las doce y media y sereno!","track":"28","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"03:53","format":"VBR MP3","original":"trespicos_28_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839242","size":"3469312","md5":"6e520ff60cd8ebf9267da54647cdb168","crc32":"a843038a","sha1":"3b6645616962dc2066bbf8457ce416ab80748b5a","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_28_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_28_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839634","size":"2142649","md5":"064d4ca003f8eacbc1ebbace7f80dc2e","crc32":"61dccbb4","sha1":"fcdfb5b6e474f6a2d33afb70a89cccb138702308","length":"233.01","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_28_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_28_alarcon.mp3","mtime":"1414330226","size":"12474","md5":"66ed7ae49efdad1bddf5c7f72bfb6db9","crc32":"3ecc6d28","sha1":"44155ee0fb656fc5c4b360167f9ff6aaf497c1af"},"\/trespicos_28_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"233.04","mtime":"1399838769","size":"3733300","md5":"9d60dcbc368fee1a1f9970c2eaf299fa","crc32":"0d8ab40a","sha1":"05ba823eaadc9d2bade3878c69ad84af4f259406","title":"28 - \u00a1Ave Mar\u00eda pur\u00edsima! \u00a1Las doce y media y sereno!","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"28","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_28_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874458","size":"23818","md5":"cba0db2207a32834bea6adfbf95509c7","crc32":"475f61ae","sha1":"259f75a4b0645f177ae09ab59e53a2a9ea061cc5","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_28_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"28 - \u00a1Ave Mar\u00eda pur\u00edsima! \u00a1Las doce y media y sereno!","track":"28","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"03:53","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_28_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839339","size":"1866240","md5":"20107d10f8190114413120e13e326f08","crc32":"c1a1fa54","sha1":"5e315f483c9e4a7ca3c50b9884c4de9e4c63e1ef","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_28_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_28_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873573","size":"308588","md5":"5143817de5562705b98fe9bfeb0b5238","crc32":"0ebb4e2c","sha1":"b81425d7929251c9ec9d6336ae54e09086da10da"},"\/trespicos_29_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"29 - Post nubila... diana","track":"29","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"01:36","format":"VBR MP3","original":"trespicos_29_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839263","size":"1432064","md5":"fc8f64feb9593ecd34f197fa83f02f5f","crc32":"04a300a5","sha1":"034d161b51cdce6caa3046a88f6fe3f5bfcbffbb","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_29_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_29_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839685","size":"885022","md5":"cc60c9354f8448c679f83995d6742b39","crc32":"891de267","sha1":"cb2a9579bfffd514921167fec06871eb7b629ff3","length":"96.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_29_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_29_alarcon.mp3","mtime":"1414330229","size":"10574","md5":"658569933346816f9d26555f0c8e1a48","crc32":"a7f1770d","sha1":"804fd9783d2e764dcbad806a08f5b0ee6efb47dc"},"\/trespicos_29_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"96.05","mtime":"1399838809","size":"1541522","md5":"15329d2d2627e8246a8d0bd9faf3e0df","crc32":"e2133e9f","sha1":"2f61a057c1c1a2533cef7c2fa7ee49db84480e31","title":"29 - Post nubila... diana","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"29","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_29_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874772","size":"22363","md5":"069995c2b88d0d88e367def50242f756","crc32":"3e340ac4","sha1":"f3fc9207539f0bbf01ebd87027a5988dc011a1f6","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_29_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"29 - Post nubila... diana","track":"29","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"01:36","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_29_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839309","size":"770048","md5":"141b8f08c9eb6622d1ae08b278104f4e","crc32":"af7ac2a9","sha1":"e2ab4de05dc72b4d6c6cf1ded7428d7bdab3bcc7","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_29_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_29_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873571","size":"307815","md5":"142f1e31795c071fdc201a0abf6e51b7","crc32":"212b08fb","sha1":"541d90da2de76bbb444ccd104ec96f59d935cc82"},"\/trespicos_30_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"30 - Una se\u00f1ora de clase","track":"30","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"123","length":"02:32","format":"VBR MP3","original":"trespicos_30_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839172","size":"2336256","md5":"6defb28f346026e09e5b9b46b00bc0a1","crc32":"bf3b8110","sha1":"e4a271720ba7d250cb41e6ddbe82a9283a233677","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_30_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_30_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839565","size":"1443331","md5":"4f458fdd854c027d2e52ef4c652068a0","crc32":"e55ce7a6","sha1":"0c8980c4df00066974a82b07a0895acc37529371","length":"152.03","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_30_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_30_alarcon.mp3","mtime":"1414330232","size":"11985","md5":"e3231bc0258387ea03f3ed5b9ee12908","crc32":"639c3a77","sha1":"63667b46149deffa7059aec33538378b4d416ffa"},"\/trespicos_30_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"152.06","mtime":"1399838797","size":"2437627","md5":"00c3201edd6b276dd142c836ab3dfd18","crc32":"c17dde72","sha1":"0c881dba2f3413edbe5cb586357efb9b5318c12c","title":"30 - Una se\u00f1ora de clase","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"30","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_30_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874676","size":"23088","md5":"b3d48a8a58b129698921fb60d32e79a3","crc32":"0831411b","sha1":"bef76f757937c3fc257cf46ef9304644b9897c38","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_30_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"30 - Una se\u00f1ora de clase","track":"30","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"02:32","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_30_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839088","size":"1218048","md5":"aa95e55fd2e65048b1474957f9b08637","crc32":"9bc71ca5","sha1":"9c4326209f7dc5c4484f4a9554a62cdb0e3d007b","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_30_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_30_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873591","size":"305458","md5":"92cb7d5cdc01992adac38c574222f6de","crc32":"089da5ef","sha1":"572aa1ebed93f654720f730e652682da1d5d2d98"},"\/trespicos_31_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"31 - La pena del Tali\u00f3n","track":"31","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"121","length":"09:02","format":"VBR MP3","original":"trespicos_31_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839102","size":"8174080","md5":"2bb19fb56b8b64188b54cdecec0e91ec","crc32":"29dd8e30","sha1":"4695cedb5f0f2092a7bd99b10523b3c32810c607","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_31_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_31_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839547","size":"5095988","md5":"b197c67110f066682ad4e897b31cb931","crc32":"cd6d09cd","sha1":"ee343db7654e418d71ebba9e6437ecd7fc5b6f83","length":"541.99","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_31_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_31_alarcon.mp3","mtime":"1414330289","size":"12147","md5":"ba7079b8d32af87914ca5fb4f0fbb8e8","crc32":"22f785d9","sha1":"7ac9286c05bfb83cf45ede6f764698f4f1307934"},"\/trespicos_31_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"542.01","mtime":"1399838723","size":"8676922","md5":"0c5ccfed90d7d1847ce780930822278b","crc32":"cf695764","sha1":"d34957bec5497812a9e252dfbb14aabf50f2ecdb","title":"31 - La pena del Tali\u00f3n","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"31","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_31_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874634","size":"28632","md5":"434345ceaa8534c75403dc57e3060d3c","crc32":"b38e8d3c","sha1":"c1bf946ceabb5830df424fee5f8a8bbea64b361b","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_31_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"31 - La pena del Tali\u00f3n","track":"31","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:02","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_31_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839402","size":"4337664","md5":"c0e5c36dc943af1eb54949903557c0ff","crc32":"670dd2be","sha1":"f011a0b7e0dfa9f92ae3d87c2f4df3aa65ba679b","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_31_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_31_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873595","size":"296377","md5":"052be4bc03b21202fac2c05acac8177f","crc32":"ef3682f6","sha1":"a1b3f8b115ac9d3ec35e2e69f383947293309895"},"\/trespicos_32_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"32 - La fe mueve las monta\u00f1as","track":"32","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"118","length":"04:04","format":"VBR MP3","original":"trespicos_32_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839251","size":"3603456","md5":"3f36e7ee3df80aac7fd14007cd92f4cc","crc32":"2fd1a0c1","sha1":"c019119b533f3e0babafc5361dc35c64e3ee73ba","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_32_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_32_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839574","size":"2274565","md5":"20362e79f7376a9cf8d50ef7f7b89dd3","crc32":"b390999a","sha1":"ca0efa1a6e84ec60c83e2e499f5cf06d5c91bd1e","length":"243.99","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_32_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_32_alarcon.mp3","mtime":"1414330353","size":"12113","md5":"8efd80687d4b228bd50e313444281830","crc32":"2d32328e","sha1":"94614da6736a4d644f3cc4e17a5e6aa4e708cfab"},"\/trespicos_32_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"244.01","mtime":"1399838814","size":"3908843","md5":"aeb6a6c96608f87b57ca26c2d1f2193a","crc32":"f7b9ae5d","sha1":"3fb183e808fb5a57235ada6357fc8b286fd82c77","title":"32 - La fe mueve las monta\u00f1as","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"32","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_32_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874762","size":"24355","md5":"ba1f69db951ee39ec6ba414b78a95a45","crc32":"212e8bb7","sha1":"d3f2ad9ccc988469f4691d5009ad8ab957f7db75","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_32_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"32 - La fe mueve las monta\u00f1as","track":"32","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:04","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_32_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839326","size":"1953792","md5":"d2c685c59d1c89a559410c6cd73c346f","crc32":"b3cd05fd","sha1":"8b953dda3d06d6a118f737b36943724642e2f545","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_32_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_32_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873578","size":"303133","md5":"7ef01e63e23b8548eec965fe94a7f4a2","crc32":"63ce8338","sha1":"ba11a1c59e9e5fd336c53786b9dbc33b03fb7cfd"},"\/trespicos_33_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"33 - Pues \u00bfy t\u00fa?","track":"33","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"119","length":"06:31","format":"VBR MP3","original":"trespicos_33_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839078","size":"5832192","md5":"e527a839429feb7fc5add56a3fb73c12","crc32":"0e45e19d","sha1":"bde24a9e9f15459eab9f07b497ff7b49e419e190","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_33_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_33_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839625","size":"3666399","md5":"e3de20bbdb5058efc967bfbe06972e94","crc32":"56890c95","sha1":"1529fdd092e6f9528df91a09667c2fb84f9739e5","length":"391.05","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_33_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_33_alarcon.mp3","mtime":"1414330364","size":"12955","md5":"27e95abc7cbe11b2f12aa8789d41cff1","crc32":"217c1080","sha1":"d1572dd79b23efeacff301ac54578010de91bfb3"},"\/trespicos_33_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"391.08","mtime":"1399838810","size":"6261953","md5":"61347302c1e1e7e1255ad26baee328d2","crc32":"fc3f0c54","sha1":"d5686860bfed56482cd64ea4aad2a30fb597d176","title":"33 - Pues \u00bfy t\u00fa?","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"33","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_33_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874502","size":"25960","md5":"50b14d386c666cef934564437c322a38","crc32":"200aec8f","sha1":"8cc03f6807ffcf35222b09a94e16474f7734cb0f","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_33_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"33 - Pues \u00bfy t\u00fa?","track":"33","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"06:31","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_33_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839365","size":"3130368","md5":"adc8b0015d14668f3939d5339c7abaf4","crc32":"82046cfc","sha1":"c19ed2f3b84c8f698f163feaf184520467dc2b73","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_33_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_33_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873617","size":"300663","md5":"77ac291fef409afa6c7a4de05189f050","crc32":"b404ed97","sha1":"dd06a430a81a4edac51b3b13782aff08359244f6"},"\/trespicos_34_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"34 - Tambi\u00e9n la corregidora es guapa","track":"34","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"122","length":"05:37","format":"VBR MP3","original":"trespicos_34_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839260","size":"5125632","md5":"1edc79a39963c2d6ce10c8e1d77673b9","crc32":"f7f85f98","sha1":"cd656fa772a9ee9d0c28bad534b67f997f7f28c4","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_34_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_34_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839560","size":"3205161","md5":"a0166577a0647026592701c9e0c37adf","crc32":"1c54741e","sha1":"dc7b5e401aaaea3924f060750e67140b60aac46f","length":"337.06","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_34_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_34_alarcon.mp3","mtime":"1414330358","size":"12514","md5":"b2797156c8cb56a479c9588845663797","crc32":"7e10d998","sha1":"569176e2e9ef82888a2c73ee63d150881ddd931e"},"\/trespicos_34_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"337.08","mtime":"1399838812","size":"5398032","md5":"56c749ac9e8e7284cb957d5ff82b8a1c","crc32":"f6fc60f9","sha1":"4bb93dc9549eaa858361ac2144631b6aaf1ef96b","title":"34 - Tambi\u00e9n la corregidora es guapa","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"34","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_34_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874432","size":"25989","md5":"3b1dcc5905fa615fd1ec6d22707b0a7c","crc32":"345c2712","sha1":"6030816c1cb699ef1c05f28dd87f166cf6a448b9","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_34_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"34 - Tambi\u00e9n la corregidora es guapa","track":"34","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"05:37","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_34_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839408","size":"2698240","md5":"7db79152bcfd376f5b8aef7fddff7e6d","crc32":"13807eb6","sha1":"7ab73aeeafa7b46b1207d237a179ec0b35e0c3e1","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_34_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_34_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873619","size":"301483","md5":"a4a6aea61ce33f0ab3684e0fe6588e97","crc32":"d4c6c2f9","sha1":"58b5a8462d3da1e83cc0a85845c5ea631d1ef41a"},"\/trespicos_35_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"35 - Decreto imperial","track":"35","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"120","length":"04:02","format":"VBR MP3","original":"trespicos_35_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839133","size":"3634688","md5":"dcbe2b08df02e94c019571f707123767","crc32":"a747d2ed","sha1":"c189ea8128c9580c1bc5ac685dc92f3700fa9c1a","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_35_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_35_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839583","size":"2291856","md5":"02a4816b26d8df69273a84b6f77c3b5c","crc32":"48e05ae1","sha1":"22f185bcaacc5ec50ee29e661974cbe4cccf27e9","length":"241.97","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_35_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_35_alarcon.mp3","mtime":"1414330343","size":"11960","md5":"e057186035ac8a97d39dc2bb937c62de","crc32":"61d473ff","sha1":"288cc8b68959fffc25968e15af6bc209f4c5d2d8"},"\/trespicos_35_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"242","mtime":"1399838764","size":"3876660","md5":"464191e91633742cd0608eefd8e6e4c2","crc32":"69ad1003","sha1":"3e677bffe6bb22226a083d9aed322b4ec99cfd22","title":"35 - Decreto imperial","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"35","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_35_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874737","size":"24346","md5":"a88526254fe6e8a872c51e302b8b3c5d","crc32":"da676ec5","sha1":"313870472c0793bb72b58a28651496fe665bd018","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_35_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"35 - Decreto imperial","track":"35","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"04:02","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_35_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839376","size":"1937408","md5":"17e64175f2e3f63f1eee8b9e49462f80","crc32":"c2a8431f","sha1":"39b2b8f361a132e9e0d47d69f19b940d03a407d4","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_35_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_35_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873580","size":"301243","md5":"1b5e60def93d218445be30e83aa3456a","crc32":"70735217","sha1":"78be65b2ecad97b92e5f8523ceed6d013270213a"},"\/trespicos_36_alarcon.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"36 - Conclusi\u00f3n, moraleja y ep\u00edlogo","track":"36","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"120","length":"05:19","format":"VBR MP3","original":"trespicos_36_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839156","size":"4784128","md5":"19ac7753f587d19e950235e4c679a144","crc32":"a27b5652","sha1":"d5ca85b1bf950ef5535e11a868e0945d2e0c489d","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_36_alarcon.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"trespicos_36_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839594","size":"3016910","md5":"6b92a82b31c35eeb5d8ad31f2796dedc","crc32":"8ff92b4e","sha1":"ed3bdcdf5c91e5b70a8e93f6fc6fff7af4341f66","length":"319.01","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_36_alarcon.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"trespicos_36_alarcon.mp3","mtime":"1414330349","size":"12078","md5":"d0d274477af9691c31c23175eda2d362","crc32":"a4715fe1","sha1":"7ab184e8bcc8fb20396aebc3a567a98f05514f84"},"\/trespicos_36_alarcon_128kb.mp3":{"source":"original","format":"128Kbps MP3","length":"319.03","mtime":"1399838822","size":"5109222","md5":"39ecca61a9ee4e4d3819209d6632f666","crc32":"36791fc5","sha1":"a21b6d2309f5eca9289949c5d90f253ae6c2db50","title":"36 - Conclusi\u00f3n, moraleja y ep\u00edlogo","artist":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","track":"36","external-identifier":"urn:acoustid:unknown","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_36_alarcon_128kb_esslow.json.gz":{"source":"original","mtime":"1420874711","size":"25279","md5":"a16a97b8cf579599137f89a01d948c38","crc32":"db14c4b6","sha1":"df4cbe3bdd6096dc3ffedfeb55f47f101c34b6e5","format":"Essentia Low GZ"},"\/trespicos_36_alarcon_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Pedro Antonio de Alarc\u00f3n y Ariza","title":"36 - Conclusi\u00f3n, moraleja y ep\u00edlogo","track":"36","album":"El Sombrero de Tres Picos","genre":"speech","bitrate":"64","length":"05:19","format":"64Kbps MP3","original":"trespicos_36_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1399839372","size":"2553856","md5":"c905813ece0c4483e693b879da5f2116","crc32":"da3343cf","sha1":"3437d65687641e72510b44d6683a3a5335e98a44","height":"0","width":"0"},"\/trespicos_36_alarcon_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"trespicos_36_alarcon_128kb.mp3","mtime":"1420873589","size":"295650","md5":"860da855f186b867d854fd2142d8f648","crc32":"04ee9e43","sha1":"25e1100becd4719923834968e7b158f060381abe"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"https:\/\/ia902503.us.archive.org\/14\/items\/sombrerotrespicos_1405_librivox\/el_sombrero_de_tres_picos_1405_thumb.jpg","header_image":"https:\/\/ia700501.us.archive.org\/1\/items\/librivoxaudio\/librivox.png","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain Mark 1.0","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/","image_url":"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png","embed_text":"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?>\n<rdf:RDF\n  xmlns:foaf='http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/'\n  xmlns:cc='http:\/\/creativecommons.org\/ns#'\n  xmlns:rdf='http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#'\n  xmlns:dc='http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/'\n  xmlns:dcq='http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/'\n>\n  <cc:License rdf:about=\"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/\">\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Reproduction\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#DerivativeWorks\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Distribution\"\/>\n    <dc:identifier>mark<\/dc:identifier>\n    <dcq:hasVersion>1.0<\/dcq:hasVersion>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/80x15.png\"\/>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png\"\/>\n    <cc:licenseClass rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/license\/publicdomain\/\"\/>\n    <dc:title xml:lang=\"be\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ast-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"cs\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eo\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"da\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"i18n\">${licenses.publicdomain_mark_title} 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hy\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"el\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"vi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"id\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"he\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"oci-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"th\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr-latn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ta\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ec\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-tw\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"az\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pe\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-br\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-co\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"no\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-gt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-cl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ur\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-lu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"as\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-sg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-gb\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-at\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ms\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ga\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-mx\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"gl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"tr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-us\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ru\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"is\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"af\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"uk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nso\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ro\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ko\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ja\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n  <\/cc:License>\n<\/rdf:RDF>"},
"item":
{"downloads":3348,"week":81,"month":372}}