{
"server":"ia601504.us.archive.org",
"dir":"/33/items/lavueltaalmundoenochentadias_1504_librivox",
"metadata":{"identifier":["lavueltaalmundoenochentadias_1504_librivox"],"creator":["Jules Verne"],"date":["2015-04-03"],"description":["<a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox<\/a> recording of La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas by Jules Verne. (Translated by Vincente Guimer\u00e1.)<br \/><br \/> Read in Spanish by Victor Villarraza.<br \/><br \/> El flem\u00e1tico y solitario caballero brit\u00e1nico Phileas Fogg abandonar\u00e1 su vida de escrupulosa disciplina para cumplir con una apuesta con sus colegas del Club Reformista (Reform Club), en la que arriesgar\u00e1 la mitad de su fortuna comprometi\u00e9ndose a dar la vuelta al mundo en s\u00f3lo ochenta d\u00edas usando los medios disponibles en la segunda mitad del siglo XIX y siguiendo el proyecto publicado en el Morning Chronicle, su peri\u00f3dico de lectura cotidiana. Lo acompa\u00f1ar\u00e1 su reci\u00e9n contratado mayordomo franc\u00e9s, y tendr\u00e1 que lidiar no s\u00f3lo con los retrasos en los medios de transporte, sino con la pertinaz persecuci\u00f3n del detective Fix, que, ignorando la verdadera identidad del caballero, se enrola en toda la aventura a la espera de una orden de arresto de la Corona brit\u00e1nica, en la creencia de que, antes de partir, Fogg rob\u00f3 el Banco de Inglaterra. Summary by Wikipedia<br \/><br \/> For further information, including links to online text, reader information, RSS feeds, CD cover or other formats (if available), please go to the <a href=\"http:\/\/librivox.org\/la-vuelta-al-mundo-en-ochenta-dias-by-jules-verne\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox catalog page<\/a> for this recording.<br \/><br \/> For more free audio books or to become a volunteer reader, visit <a href=\"http:\/\/librivox.org\/\" rel=\"nofollow\">LibriVox.org<\/a>."],"licenseurl":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"mediatype":["audio"],"subject":["librivox; audiobooks;Phileas Fogg; viajes; vuelta al mundo; picaporte"],"title":["La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas"],"collection":["librivoxaudio","audio_bookspoetry"],"publicdate":["2015-04-03 13:00:12"],"addeddate":["2015-04-03 13:00:12"],"year":["2015"]},
"files":
{"\/lavueltaalmundoenochentadias_1504_librivox_archive.torrent":{"source":"original","btih":"6787e1f0dfd6ef2db62def1f175606c0eaad1f79","mtime":"1428070709","size":"75261","md5":"086b729289344f3b5d2ab4fe14a16e74","crc32":"083d4b53","sha1":"6730c4a5eb2f1f8d65ebd1ce08edc6d0dd0a8cc6","format":"Archive BitTorrent"},"\/lavueltaalmundoenochentadias_1504_librivox_files.xml":{"source":"original","format":"Metadata","md5":"c48f08f992969a94a348e00b55b47095"},"\/lavueltaalmundoenochentadias_1504_librivox_meta.sqlite":{"source":"original","mtime":"1428066655","size":"101376","format":"Metadata","md5":"58daa23131ca318c47401a9e09c80112","crc32":"c3d3ce9c","sha1":"cfb1119f6ca7f8f433ad68244938c0cb88a0ca40"},"\/lavueltaalmundoenochentadias_1504_librivox_meta.xml":{"source":"original","mtime":"1428070694","size":"2341","format":"Metadata","md5":"f8fc7d92e2afb45345f1a6b09265e291","crc32":"8a6fc7ee","sha1":"827501915d23cbab2aab600f86c306b900dd1526"},"\/vueltaalmundoenochentadias_01_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"01 - Primera Parte Cap\u00edtulo Primero","track":"1","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"114","length":"14:11","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_01_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067307","size":"12100608","md5":"b13129c01a5ed6822fa8cf3e5df599da","crc32":"4be02917","sha1":"a0a0f413e57cc8aff75d836a42ede7cf964ad8d1","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_01_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_01_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069241","size":"7744902","md5":"d40ff8758f4dc9ea887f4d34b9b6dc4a","crc32":"7e2bb4c0","sha1":"845baf1861cd37149021b34dc675d620ad9ee18b","length":"851.38","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_01_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_01_verne.mp3","mtime":"1428070107","size":"7029","md5":"21b12436d9fcdf9240491d47ed371650","crc32":"740cd5b1","sha1":"3f87a14b28e01e7c00db29ce53d4eee213be5255"},"\/vueltaalmundoenochentadias_01_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066067","size":"13597339","md5":"92be11a7d835c218078ff9fe9bb29296","crc32":"1b6a050b","sha1":"4bf8530a9911fb7ae676874a01b31daf1b5acfa2","format":"128Kbps MP3","length":"849.83","height":"0","width":"0","title":"01 - Primera Parte Cap\u00edtulo Primero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"1"},"\/vueltaalmundoenochentadias_01_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"01 - Primera Parte Cap\u00edtulo Primero","track":"1","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"14:11","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_01_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067701","size":"6812672","md5":"4ac70afebf1f5e078400cf3d02467550","crc32":"4a821717","sha1":"d60bb58c5490213cffeabdd3c6686411a81ad529","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_01_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_01_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069801","size":"263484","md5":"5ce090b33c2dce26bb3db2adb764a8f2","crc32":"7a2e0046","sha1":"ce52b221da5f6d3ed40c02b9027769b9a41a14f8"},"\/vueltaalmundoenochentadias_02_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"02 - Primera Parte Cap\u00edtulo Segundo","track":"2","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"119","length":"10:59","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_02_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067282","size":"9772032","md5":"9c77da4554211edba91495fd1955022c","crc32":"ae8e0b9c","sha1":"35359d5bc166f3491040f6a780339dd30ae003b8","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_02_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_02_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068267","size":"5947159","md5":"c530766a424ede67d115cd90054cf792","crc32":"a8a01906","sha1":"8046dac202f3ac7fa66657e86dce40671329fea5","length":"659.59","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_02_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_02_verne.mp3","mtime":"1428069948","size":"9772","md5":"27691bfe34143c02428174070a18732f","crc32":"6bdd0187","sha1":"40d153727b3e912feee0beffb1a12059a6d2a999"},"\/vueltaalmundoenochentadias_02_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066165","size":"10535725","md5":"23d0b7d07858986db7fd34ab5b0e71e5","crc32":"19c92620","sha1":"931ac1974a7aee7beddc4f9c8cd6e2453bd5b516","format":"128Kbps MP3","length":"658.48","height":"0","width":"0","title":"02 - Primera Parte Cap\u00edtulo Segundo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"2"},"\/vueltaalmundoenochentadias_02_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"02 - Primera Parte Cap\u00edtulo Segundo","track":"2","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"10:59","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_02_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067320","size":"5278208","md5":"4331eedec7c76c1e5de7b8462447f86a","crc32":"714d4389","sha1":"a893945d194d43c131f72e16cd6d926f2041b1e4","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_02_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_02_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069868","size":"268452","md5":"8d8477560c9d388b372d7fabc90caa71","crc32":"6976a45a","sha1":"931694087e84a4b99455dfa2e0e4f64808961457"},"\/vueltaalmundoenochentadias_03_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"03 - Primera Parte Cap\u00edtulo Tercero","track":"3","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"117","length":"18:50","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_03_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066861","size":"16477696","md5":"606a13eeab732c088e0d47b663c286d1","crc32":"173ef1a5","sha1":"a3fa21646f9a8b134b7a18b51fe4175abf6e5d66","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_03_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_03_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068961","size":"10447829","md5":"1a94762721ddd705d01fbf9682df1322","crc32":"9b7549ee","sha1":"e565c21bf218b6a894d0393322a7a59226083fe4","length":"1130.21","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_03_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_03_verne.mp3","mtime":"1428069975","size":"7973","md5":"dfaa2a0c04dc9f812dd48142b0307843","crc32":"fc2485df","sha1":"8a9f2e4c8bf0f52b008bdff7666c2098752a6da7"},"\/vueltaalmundoenochentadias_03_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066080","size":"18048394","md5":"b8d6f8ab7b9b7b97bb3ed6550706a5e5","crc32":"bd07ae11","sha1":"99bda5bb71b03832bd02c65a52c676fc6acf3352","format":"128Kbps MP3","length":"1128.02","height":"0","width":"0","title":"03 - Primera Parte Cap\u00edtulo Tercero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"3"},"\/vueltaalmundoenochentadias_03_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"03 - Primera Parte Cap\u00edtulo Tercero","track":"3","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"18:50","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_03_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067948","size":"9043456","md5":"7c0de202824d10f64da3dd2488fbfe1b","crc32":"671f6527","sha1":"01cda75d1ae1c2cc5f873e0b9621922114b91ffc","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_03_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_03_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069917","size":"272908","md5":"9a694b7c9ef64b0a66226f05fd2f4ad7","crc32":"aa72473f","sha1":"ec10c8498732decd6faabe89f0ba1b5ac75e1206"},"\/vueltaalmundoenochentadias_04_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"04 - Primera Parte Cap\u00edtulo Cuarto","track":"4","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"110","length":"08:47","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_04_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066137","size":"7275008","md5":"604b2dcdbbd516b9fd27e24f59d68786","crc32":"6b71ae1a","sha1":"44a5e1ecd281012fb3691c88c4a996152583f4d5","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_04_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_04_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066250","size":"4695328","md5":"57e597c415891194d928c4bfceacc8d0","crc32":"2ff2b25a","sha1":"a80e25c75163a902fdec23beecd4a54937c0eca0","length":"527.44","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_04_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_04_verne.mp3","mtime":"1428066474","size":"7767","md5":"fa59e9eeaaf36804459f236ed2a7a61b","crc32":"e3a22f0d","sha1":"e7a92774e0af74e8fdcf29c0e08e33862b811beb"},"\/vueltaalmundoenochentadias_04_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066037","size":"8426116","md5":"66abc435442c1d9cfc81b1cab857dc3c","crc32":"af72150a","sha1":"76e4c7850bc76128f2e1042774dec403574f836f","format":"128Kbps MP3","length":"526.63","height":"0","width":"0","title":"04 - Primera Parte Cap\u00edtulo Cuarto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"4"},"\/vueltaalmundoenochentadias_04_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"04 - Primera Parte Cap\u00edtulo Cuarto","track":"4","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"08:47","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_04_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066232","size":"4221440","md5":"236a7f2016d6f57a3c585eeb447d600b","crc32":"6ce43085","sha1":"db2d0fd8d2fecaa9c2758e6d9a61d0d02eaacc50","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_04_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_04_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066460","size":"286920","md5":"e8c3a132a99eb92a5c997f4aa5d13d17","crc32":"2f3e4462","sha1":"5be9183efa2557f056db6c9bf7dabc63fd0142eb"},"\/vueltaalmundoenochentadias_05_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"05 - Primera Parte Cap\u00edtulo Quinto","track":"5","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"108","length":"09:45","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_05_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067874","size":"7895040","md5":"91ce41c82fe5ca2c28ab27108345b4e5","crc32":"96d38706","sha1":"bb2e174751fbdb065a2fa0771407efcdb9004231","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_05_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_05_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068239","size":"5229556","md5":"ebb2ac11b0b8af4f01ef24e067d95d68","crc32":"462d96a3","sha1":"0a2b98ba0f86bbf73e1c137f00e8f9c8630e7b81","length":"585.17","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_05_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_05_verne.mp3","mtime":"1428069999","size":"10309","md5":"6dbb29d955af52ee221f0933b5fd9b9b","crc32":"90db0b4a","sha1":"604e27abbf30a9742c4d8756e2f086f250d0baa3"},"\/vueltaalmundoenochentadias_05_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066100","size":"9347686","md5":"c189c3043cbddb06088a4bad61f7e7d0","crc32":"80251f6c","sha1":"e25362ed67b31ca563a3ef5dbcb623984cbf8597","format":"128Kbps MP3","length":"584.23","height":"0","width":"0","title":"05 - Primera Parte Cap\u00edtulo Quinto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"5"},"\/vueltaalmundoenochentadias_05_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"05 - Primera Parte Cap\u00edtulo Quinto","track":"5","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:45","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_05_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067729","size":"4683264","md5":"0a0a4b545beda12dee1cd825867e2914","crc32":"e8926618","sha1":"28e7a482da2e17a222f75061d9633805b4bae31b","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_05_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_05_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069817","size":"275447","md5":"9379794a11d244fa515eab69449bcdb5","crc32":"8dffac08","sha1":"5471c6572f607777208db7284090bd5a16b3521a"},"\/vueltaalmundoenochentadias_06_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"06 - Primera Parte Cap\u00edtulo Sexto","track":"6","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"114","length":"11:39","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_06_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066928","size":"9936384","md5":"c58a83035d74a28a914eada8b29e9466","crc32":"60a38fc0","sha1":"ab4ecaa202b113c3649cbb7573a7e2ceed79907c","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_06_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_06_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068759","size":"6475684","md5":"e1a31cb5580d9dea3d139ba7db6187f5","crc32":"b3c33cd9","sha1":"1ab9290021d4a8b44a438678bacb8ac7255ae5ff","length":"699.85","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_06_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_06_verne.mp3","mtime":"1428070013","size":"7397","md5":"dd50e2f8ec85f08588e49d4519e5361d","crc32":"c8e3846f","sha1":"945ab7ec8bc3b0407cdcdd83beaff46524073ec0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_06_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066064","size":"11178313","md5":"57233028b7c2dbeee6d92da34bca45bf","crc32":"9325bbc5","sha1":"52857afad92427ea188d4cee3e4e2e5198e50591","format":"128Kbps MP3","length":"698.64","height":"0","width":"0","title":"06 - Primera Parte Cap\u00edtulo Sexto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"6"},"\/vueltaalmundoenochentadias_06_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"06 - Primera Parte Cap\u00edtulo Sexto","track":"6","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"11:39","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_06_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066725","size":"5600256","md5":"ccbcedd24a64225a0ef4e7a5af80a875","crc32":"fa520f47","sha1":"12c13dc26a09b42acd3e44b38ae412b0ad3a1c7d","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_06_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_06_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069920","size":"273117","md5":"fa9738280632622fee38e8121e80da08","crc32":"f3ec1e7f","sha1":"eb31a83d65a15222ac13f7a77eacbbaae2993187"},"\/vueltaalmundoenochentadias_07_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"07 - Primera Parte Cap\u00edtulo S\u00e9ptimo","track":"7","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"112","length":"07:36","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_07_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068012","size":"6407168","md5":"0cf92650f755434b17c22dca38fcf9c1","crc32":"2f3141fd","sha1":"9fc9a58b29fe05132188fb274e00c527baae6102","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_07_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_07_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068125","size":"4162714","md5":"7c777cc1463b3cff368b5667535e69f3","crc32":"22eeb37b","sha1":"34170d1fc5487a214f63298e03144b0d5b99d4f4","length":"456.36","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_07_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_07_verne.mp3","mtime":"1428070021","size":"9619","md5":"e187d0e1c76a3d70b9db634e200d07e3","crc32":"33193ca1","sha1":"30942ee82682baf8e1990c0dcf376a359a07aff3"},"\/vueltaalmundoenochentadias_07_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066168","size":"7291463","md5":"6967cc5c7cb6c8df0b0b769259813198","crc32":"5e081fd7","sha1":"9d8e4d69e2b4b8ce23ff9b54f94be8d821fb8333","format":"128Kbps MP3","length":"455.72","height":"0","width":"0","title":"07 - Primera Parte Cap\u00edtulo S\u00e9ptimo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"7"},"\/vueltaalmundoenochentadias_07_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"07 - Primera Parte Cap\u00edtulo S\u00e9ptimo","track":"7","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"07:36","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_07_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067984","size":"3652608","md5":"a6ed2befde3e7a2b1b9e2d80cb4b57d2","crc32":"110ecaa9","sha1":"65e97e378ac0e050a7dc787a16d2361209a581a1","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_07_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_07_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069865","size":"283468","md5":"15a1d3a3ac6cf0b56e0b5425296f30e7","crc32":"d710a662","sha1":"a3d5b387653391ac0d8fc7fa15e908860aa40d5f"},"\/vueltaalmundoenochentadias_08_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"08 - Primera Parte Cap\u00edtulo Octavo","track":"8","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"112","length":"09:28","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_08_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066996","size":"7940096","md5":"7c90ad39b22cec00ccccfa112924fa3a","crc32":"01308c63","sha1":"5b577c3b0cc100489ec224821c35dff038dbc61c","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_08_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_08_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068108","size":"5158870","md5":"2cfdcd5c6ad24e85f9c7c1ff0a6d11d0","crc32":"4d93fcc3","sha1":"7c95bbf96a131c13c12b035dadcaaa26b543ca15","length":"568.87","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_08_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_08_verne.mp3","mtime":"1428070031","size":"7534","md5":"c33aca323ed406f09d855b3bdb66c70b","crc32":"de70bf47","sha1":"e2cc1257ae18a373da20f56b92a4a1cb41e91c6b"},"\/vueltaalmundoenochentadias_08_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066173","size":"9087478","md5":"0adb8f1585ce253452779f95774a31f8","crc32":"ecf46a1d","sha1":"bf7cd44af35ccbe065f9a232f15f643c6569e0e8","format":"128Kbps MP3","length":"567.97","height":"0","width":"0","title":"08 - Primera Parte Cap\u00edtulo Octavo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"8"},"\/vueltaalmundoenochentadias_08_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"08 - Primera Parte Cap\u00edtulo Octavo","track":"8","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:28","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_08_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066957","size":"4552704","md5":"42a14e24c6d7599998e3d775f97475b5","crc32":"0cfaf8ed","sha1":"5bf787c77de5b85aff2d2fff1c91a663eb1d1e0c","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_08_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_08_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069896","size":"283645","md5":"d07899f8f8e1d2801895531c8a36db5b","crc32":"fa22a0f6","sha1":"fbf52aa35b87dceaf145e0db3f9bdeeb69c681a2"},"\/vueltaalmundoenochentadias_09_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"09 - Primera Parte Cap\u00edtulo Noveno","track":"9","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"111","length":"14:39","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_09_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068086","size":"12249600","md5":"9ae6bea602b55e89619df966ef675183","crc32":"bccd38ac","sha1":"49c8a239e6a44257e95bb72e218f24192695fb9d","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_09_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_09_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068515","size":"7739879","md5":"b19948cffa36bf5c8737cb3d363b5478","crc32":"b6878915","sha1":"fb928b8275b77fb78c6428d5ca72a9602e316be8","length":"879.62","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_09_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_09_verne.mp3","mtime":"1428069989","size":"8415","md5":"a5370e9b91142856bd50d32c2a083d60","crc32":"e4c7517d","sha1":"d0088ed61c008db46896d448c968647b9671794f"},"\/vueltaalmundoenochentadias_09_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066191","size":"14048110","md5":"d9ae78f3c2bbdda52dfd05c5eb8cbbb7","crc32":"9680ad03","sha1":"92ab034e9d61b3fd1ca5485a7d2db8727758f3e2","format":"128Kbps MP3","length":"878.01","height":"0","width":"0","title":"09 - Primera Parte Cap\u00edtulo Noveno","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"9"},"\/vueltaalmundoenochentadias_09_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"09 - Primera Parte Cap\u00edtulo Noveno","track":"9","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"14:39","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_09_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067999","size":"7038464","md5":"7539e6af6329b4981690a63476de3afa","crc32":"f21e0a4b","sha1":"61effd4b52a70a8fdde269d2377a0467e9cefe7c","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_09_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_09_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069908","size":"269596","md5":"23fcfdc4a5093840c765a2410afeb427","crc32":"40e30356","sha1":"429a161e5a042e787bdbf13bfc38913c2279aac3"},"\/vueltaalmundoenochentadias_10_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"10 - Primera Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimo","track":"10","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"107","length":"13:32","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_10_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067930","size":"10907648","md5":"72fcdc580a6be52f8f418f62f5e00124","crc32":"46037088","sha1":"97d5d0172acd114c38c347e03b65fb3d2d07fb41","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_10_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_10_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068618","size":"7046079","md5":"67c7937dcb3ac48214cfaa43283c92a8","crc32":"4cba3e19","sha1":"21dc0b26fd804af9d8416b77ef40efd652ccf296","length":"812.3","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_10_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_10_verne.mp3","mtime":"1428070044","size":"8548","md5":"fd31ad19c2c004c11b8a87d53e2ff48c","crc32":"738250b8","sha1":"c4e666cfc07b3b22789a2a58e464afe5fa2ca36f"},"\/vueltaalmundoenochentadias_10_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066130","size":"12973505","md5":"76f9a5a6175860647df384ef971c228f","crc32":"dd4e7a56","sha1":"d1c3f45ec180185514893987ca7f60300df88081","format":"128Kbps MP3","length":"810.84","height":"0","width":"0","title":"10 - Primera Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"10"},"\/vueltaalmundoenochentadias_10_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"10 - Primera Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimo","track":"10","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"13:32","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_10_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068025","size":"6500352","md5":"2d978e676ebfd71f31e6675de58b9629","crc32":"4b8de4a0","sha1":"c30347faa2058386b891c5cf7b72b0a102704df4","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_10_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_10_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069899","size":"269135","md5":"2271e889ecf485cf000571b7a3fd12c2","crc32":"e4061f2c","sha1":"744e06c0cc4a314a8f05a8d222e754bda8eaa5a5"},"\/vueltaalmundoenochentadias_11_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"11 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoprimero","track":"11","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"103","length":"23:03","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_11_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066209","size":"17837568","md5":"71fb6aea2e6056f32256d33fda63a7ff","crc32":"18696164","sha1":"dd0c74b76dce1850e2d3be4671d08613065ab92c","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_11_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_11_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066333","size":"11881283","md5":"05ffb03b7ecc9f0e4a3b785d7d7f61a0","crc32":"054c16a2","sha1":"eaba5830383199900d78b3142ecc3dfd2b57a632","length":"1383.58","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_11_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_11_verne.mp3","mtime":"1428066512","size":"5401","md5":"d280986eb217f9515fd6d63fb922bad7","crc32":"15dc3470","sha1":"82851577aa1eef5d9a6c5a9fd457d71faeaad2af"},"\/vueltaalmundoenochentadias_11_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066011","size":"22092898","md5":"a0a40abd09c342766598bf668a7025aa","crc32":"6a02f729","sha1":"51826aab93af0557f25d025a28cd0535f706c378","format":"128Kbps MP3","length":"1380.81","height":"0","width":"0","title":"11 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoprimero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"11"},"\/vueltaalmundoenochentadias_11_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"11 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoprimero","track":"11","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"23:03","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_11_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066123","size":"11070464","md5":"f3b7d8fe55b7569c712d850f54883421","crc32":"cfd9ab77","sha1":"ecc7dc59de0113e727791034fda3097228ee8327","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_11_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_11_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066451","size":"276408","md5":"684d1737d3e97866380166662d8f26d0","crc32":"e671cf77","sha1":"d6879cb0f508c65fb3ea52fa388c5dc7bb5719fe"},"\/vueltaalmundoenochentadias_12_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"12 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimosegundo","track":"12","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"96.1","length":"18:44","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_12_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066174","size":"13507072","md5":"4b3558b2c76defd8a8c449b7c78e5364","crc32":"bc0e9f46","sha1":"9a2875fbe2ca6a6371d95922a882c8f779facf75","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_12_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_12_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066287","size":"9364670","md5":"93004f4c51daeb7ff02431d7714f5096","crc32":"ed1fb3f8","sha1":"a2d92ded860b27168b68d90b9b2676fd133fddfe","length":"1124","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_12_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_12_verne.mp3","mtime":"1428066527","size":"9645","md5":"31a19984e0e07edd158bafb06dd07e77","crc32":"b124a370","sha1":"715a743235bf1da246780d9baab9670f018b5773"},"\/vueltaalmundoenochentadias_12_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066045","size":"17949169","md5":"20a9d41f2599f4c70d2e6c411f54c8dc","crc32":"92e6b045","sha1":"e6742149c36e638f05320a30047fb919c0ad7f9c","format":"128Kbps MP3","length":"1121.82","height":"0","width":"0","title":"12 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimosegundo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"12"},"\/vueltaalmundoenochentadias_12_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"12 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimosegundo","track":"12","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"18:44","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_12_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066088","size":"8993792","md5":"211c32d1291a631c79e1e7763ae539f9","crc32":"d98908e3","sha1":"e8953a65178222a2cea1bc6b76b37c95060a5683","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_12_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_12_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066446","size":"279412","md5":"bb113be77c8ab66918de4555d958af92","crc32":"ac12a4ff","sha1":"28748686f4f43122cf3600c0a0cd4cf5bba3256a"},"\/vueltaalmundoenochentadias_13_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"13 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimotercero","track":"13","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"97","length":"17:06","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_13_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066827","size":"12449280","md5":"f75a8b481898621a439a0b4162db4eaa","crc32":"ff952f31","sha1":"b2d64f2a13b04ae2cad03cae14e8b0f491659673","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_13_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_13_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068398","size":"8491176","md5":"694dc2bcb7f01858cf64fb74da825400","crc32":"5964993a","sha1":"f0801579c8602f0cdfa4b79fbff262234f3bbfeb","length":"1026.74","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_13_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_13_verne.mp3","mtime":"1428070137","size":"7310","md5":"9b3dc8d07471b62cd96900d581602174","crc32":"a6360718","sha1":"c2a1120375b27a60a2f1ca0571bf596a8bb72e4d"},"\/vueltaalmundoenochentadias_13_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066074","size":"16396678","md5":"9754f0cb64b9ae65a532ec240f02f7c4","crc32":"16c41207","sha1":"2d6ba5a21aa1c24c9155208a67455c2faacd84ab","format":"128Kbps MP3","length":"1024.79","height":"0","width":"0","title":"13 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimotercero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"13"},"\/vueltaalmundoenochentadias_13_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"13 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimotercero","track":"13","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:06","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_13_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067128","size":"8215552","md5":"c4456e4a69e98957821abb2e197311e3","crc32":"82b70a1f","sha1":"91584d88c39410a0a46d58119f7ebd8cbf5bcf9d","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_13_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_13_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069826","size":"263367","md5":"c3570bba2bf7d81b7ed50ad4c518c554","crc32":"488d955e","sha1":"3ced75fe7da02d7c4522f0b5f8a5c7f32c54ea12"},"\/vueltaalmundoenochentadias_14_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"14 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimocuarto","track":"14","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"106","length":"17:21","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_14_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067383","size":"13749760","md5":"130703fff8a27946109bb51635b3f8ef","crc32":"bd5c7ff1","sha1":"7b42f9520f93a7537a43b0d090e1e1031b4ffb10","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_14_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_14_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068696","size":"8908630","md5":"03c5020ced1d20f3d7fa41d94d5e43b4","crc32":"4aaf2ef6","sha1":"a1070b19ab8d3d9a60484662e599e33417b502c1","length":"1041.97","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_14_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_14_verne.mp3","mtime":"1428070086","size":"7198","md5":"b8f9867fca67cd2c7179dca4c14bfb68","crc32":"ede4cb27","sha1":"c301dab533af8beae4abebbaeb58e1135655b895"},"\/vueltaalmundoenochentadias_14_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066104","size":"16639786","md5":"d28dc362e9d0bd74bb5215b87b3a9caa","crc32":"eea09987","sha1":"3b9e163a1fe6aea28fdc05ec5e49f2d0d4054a95","format":"128Kbps MP3","length":"1039.99","height":"0","width":"0","title":"14 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimocuarto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"14"},"\/vueltaalmundoenochentadias_14_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"14 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimocuarto","track":"14","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:22","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_14_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067353","size":"8337408","md5":"a17157d2da41966556d1fd7b97802fbf","crc32":"01225894","sha1":"0f2cb9decd55dec227a29b9b0003c344364b2140","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_14_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_14_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069904","size":"282064","md5":"83cadb7285cb340ac162f46ec15719de","crc32":"572ce615","sha1":"8fa076b1b668ff10e7449da4748755da63b60154"},"\/vueltaalmundoenochentadias_15_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"15 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoquinto","track":"15","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"111","length":"16:20","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_15_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066907","size":"13636096","md5":"03a1a3dc280d1e55228cc8826f69b32b","crc32":"b31aa4d9","sha1":"7a9c40d0584b314c7f440fa84dac8e6d95dd8a4b","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_15_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_15_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068465","size":"8452406","md5":"c81b7b14b10354132b0d7f3eaf7c75a1","crc32":"21303fc5","sha1":"ece30c331048f62623ff0540eb1ef226a86c2562","length":"980.4","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_15_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_15_verne.mp3","mtime":"1428070161","size":"7299","md5":"f132f5da1fdee328de6f0d2d37b6859f","crc32":"79be9357","sha1":"d8d31346d6b51b9544e66d8e096c00abbfd22a66"},"\/vueltaalmundoenochentadias_15_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066200","size":"15656917","md5":"5ec6909e57472e38a5624c1a4d58cce1","crc32":"a4b32cca","sha1":"8b5d8ba0752cfcaf7ff27b4274d3e3b4d5ccf2df","format":"128Kbps MP3","length":"978.56","height":"0","width":"0","title":"15 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoquinto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"15"},"\/vueltaalmundoenochentadias_15_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"15 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoquinto","track":"15","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"16:20","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_15_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067079","size":"7844864","md5":"bb573d1983ccc5ea2a975c9d825364b6","crc32":"53223453","sha1":"5666c03084c12b925f760acdec02d20b5b7fcbcb","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_15_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_15_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069912","size":"281499","md5":"ea654107b8c8188f39c08deff465caf2","crc32":"5b4bd350","sha1":"ce6b7c572ef6fddec71408b160b90d6d0f35f39e"},"\/vueltaalmundoenochentadias_16_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"16 - Primera Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimosexto","track":"16","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"104","length":"14:03","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_16_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068048","size":"10915328","md5":"e19dd1f2fa6cbe29941900c88b2a30b7","crc32":"91f1e94f","sha1":"48b11c935438447fcb34c628bab79f703be05dce","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_16_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_16_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068154","size":"7244694","md5":"35a4fad8b6100bb43206ac48b891a7ee","crc32":"13621c10","sha1":"155a81229853eede0f1e493c08ea9389da934800","length":"843.47","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_16_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_16_verne.mp3","mtime":"1428070186","size":"10435","md5":"24c872b54ffcff446d5bd2dd8fe5c2eb","crc32":"7222691f","sha1":"09199cbf025aae5f3216e7496a8044d3bc9128ba"},"\/vueltaalmundoenochentadias_16_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066162","size":"13471000","md5":"e5288338fa31a511de40db044e91f303","crc32":"e7c03950","sha1":"7fbc353dfac8366f30838a08045446727072367d","format":"128Kbps MP3","length":"841.94","height":"0","width":"0","title":"16 - Primera Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimosexto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"16"},"\/vueltaalmundoenochentadias_16_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"16 - Primera Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimosexto","track":"16","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"14:03","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_16_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068062","size":"6749696","md5":"eedfd1def894c5190d52b25cf150812c","crc32":"83a1ceb1","sha1":"c9a982da363fb54bc74b95e4b53e9adb3fd9806a","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_16_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_16_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069806","size":"282078","md5":"e7e6b2cc9097ee1342b10827d1c9ad9c","crc32":"e71eef7e","sha1":"a6c2f153b060a14756839c4722cbfb902f3ba282"},"\/vueltaalmundoenochentadias_17_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"17 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimos\u00e9ptimo","track":"17","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"102","length":"17:37","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_17_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067839","size":"13514240","md5":"9844f48937f747148a3b658230e739f1","crc32":"53b36dc9","sha1":"d6d3c5b22d03a17d19cfa9b613d446c5ef9b3231","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_17_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_17_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068219","size":"9166723","md5":"55b0b4e07ed8bd5d79771cad5cd052e1","crc32":"8313258d","sha1":"38cd44aa36c966ca217429f01721403423ff3c87","length":"1057.52","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_17_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_17_verne.mp3","mtime":"1428070062","size":"8554","md5":"144f8b70a60483a595e79bd5e341a70f","crc32":"fae8bf50","sha1":"9bbb71c6ca94162b9174ebaa0216e529649036cd"},"\/vueltaalmundoenochentadias_17_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066084","size":"16925346","md5":"f2af6c648d6f501ee39596a0c751bcc2","crc32":"f19426be","sha1":"cc3b783c306172f335bed7fa82daafc7c7478764","format":"128Kbps MP3","length":"1057.54","height":"0","width":"0","title":"17 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimos\u00e9ptimo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"17"},"\/vueltaalmundoenochentadias_17_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"17 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimos\u00e9ptimo","track":"17","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:37","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_17_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067857","size":"8461824","md5":"2a600db24ca12406ec036fa835625b8b","crc32":"8f529bda","sha1":"e1a174625fdb8405b90ebcf8567258e9ff37cca7","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_17_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_17_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069822","size":"277488","md5":"acb0d97f79c118e02ae076e3fb0b734b","crc32":"8f6aa80f","sha1":"0f5b5e616a209b5ccb945d9b59b452a38ff9069f"},"\/vueltaalmundoenochentadias_18_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"18 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoctavo","track":"18","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"102","length":"12:04","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_18_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067780","size":"9201664","md5":"ce31270fb7614fb1727eeb8977563784","crc32":"49abf810","sha1":"47bef022b49b210330af4479d884596c970f62e1","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_18_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_18_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068180","size":"6200329","md5":"bb321dc16bcdc19e70241fe6b45c78a0","crc32":"a7c64ae6","sha1":"a6cbc4f527552808cd92adab227ace37079cb22b","length":"724.25","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_18_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_18_verne.mp3","mtime":"1428070172","size":"11962","md5":"f2dae1f7d7e6292f1f21b81d598a364c","crc32":"4dcfe25c","sha1":"57a7b81a3f8bf7e9667699b57b26411aa513eb44"},"\/vueltaalmundoenochentadias_18_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066094","size":"11593023","md5":"fffd70200296e7e7b12e1be5f33dcbe5","crc32":"d3f85350","sha1":"1690c3ad2cf3416e924070e573fdc2336495ad2e","format":"128Kbps MP3","length":"724.27","height":"0","width":"0","title":"18 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoctavo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"18"},"\/vueltaalmundoenochentadias_18_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"18 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimoctavo","track":"18","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"12:04","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_18_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067810","size":"5795840","md5":"138ddcec883a35eb337407a77f1fdd24","crc32":"6e166b17","sha1":"f4ced2bb9f02f795e985b17247ae93518e7edac7","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_18_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_18_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069839","size":"291524","md5":"6beb3e101d38fe9242b547078d453ba1","crc32":"76a038f6","sha1":"d4376e0de2bb2ec8f9e6e45c57931e95a65834ad"},"\/vueltaalmundoenochentadias_19_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"19 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimonoveno","track":"19","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"111","length":"19:34","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_19_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067759","size":"16336384","md5":"c8cd0efd6e54bd62c511fd8f129ec6bb","crc32":"b1ced8c7","sha1":"7b2bad4d0ac056b93368d408715fa0accfc4bdea","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_19_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_19_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068659","size":"10348105","md5":"40d3d2c61f8378770bcc0290f597db5d","crc32":"e1c84152","sha1":"326dd25e544d94fca74727197ed71a21a35c5d1c","length":"1174.13","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_19_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_19_verne.mp3","mtime":"1428070213","size":"9191","md5":"9a29c13c90723353a669ee1a41515654","crc32":"1aea2ab0","sha1":"191e14e1a1b311032fdaf04d5f7e4a6e6b1f5c49"},"\/vueltaalmundoenochentadias_19_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066061","size":"18749389","md5":"6da7cfcb83c5d444c5e415cb01937285","crc32":"fa7c7337","sha1":"c55bb44bd37c09930fb20582751e7370b074491c","format":"128Kbps MP3","length":"1171.84","height":"0","width":"0","title":"19 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimonoveno","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"19"},"\/vueltaalmundoenochentadias_19_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"19 - Primera Parte Cap\u00edtulo Decimonoveno","track":"19","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"19:34","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_19_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067798","size":"9394688","md5":"d92131af1c8bea07f39d58a97743501b","crc32":"b8e4c7dd","sha1":"90ccb831cb7e0d92b52d10a1fa04c37ea8c9d6a7","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_19_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_19_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069929","size":"297356","md5":"f7ef4d8c6bee3b1a030ceb7e4bb1aa32","crc32":"3201792b","sha1":"89d5e46c06571d8e9f104af32b8a1b9cbdc3a2c7"},"\/vueltaalmundoenochentadias_20_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"20 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Primero","track":"20","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"107","length":"15:11","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_20_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067688","size":"12211712","md5":"1781ecdbbefd412d68f84c8e292af72d","crc32":"dcdfc909","sha1":"67b867f445f532348fee868c3e45b65b103fceb1","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_20_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_20_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068555","size":"7922639","md5":"b3c23adc6553aca6b0284c684c0487e6","crc32":"c0a214c4","sha1":"398054fc071c3b33f0133f1abcf59d9bd052ece1","length":"911.26","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_20_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_20_verne.mp3","mtime":"1428070236","size":"7781","md5":"9a2428c175eb845f7bef25477f00fc80","crc32":"a588b506","sha1":"b0aef3b835298fbcf6026aa8ddc9be002020d12d"},"\/vueltaalmundoenochentadias_20_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066197","size":"14585193","md5":"7e96d50424a892b02c9b2c503651dd91","crc32":"09c9220a","sha1":"a39f5b7ad8a19b04a47be9531181089152f59112","format":"128Kbps MP3","length":"911.28","height":"0","width":"0","title":"20 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Primero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"20"},"\/vueltaalmundoenochentadias_20_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"20 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Primero","track":"20","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"15:11","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_20_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067663","size":"7291904","md5":"01103cc021a855f90dc91235949f57fe","crc32":"a92cc9f6","sha1":"a88995b230d3b977d768797f453843d30e3cc8ea","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_20_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_20_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069892","size":"285598","md5":"6a044d355eacb1bf59dccf074cabdb1a","crc32":"c4bb6761","sha1":"9274503b276818c84c78be4dd6d7ec6d4e1f9a46"},"\/vueltaalmundoenochentadias_21_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"21 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Segundo","track":"21","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"103","length":"21:22","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_21_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067908","size":"16593408","md5":"273f71c9597157f2894fe12e42902fa2","crc32":"f1b1c269","sha1":"a49f725662f7a3cc9661904330cbeb2ea655b462","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_21_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_21_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068337","size":"10925645","md5":"c5fbe7c94a1157382a40b032617bda75","crc32":"e0410577","sha1":"4b5299f95107f39f12a3c2bc84a89c5f7a1ef6e5","length":"1282.56","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_21_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_21_verne.mp3","mtime":"1428070267","size":"8685","md5":"f9febab2609c4598256bc7c91314e4a6","crc32":"c82a2fbb","sha1":"3fbdf586f8478484667c8a92dca5eb63516ca8cc"},"\/vueltaalmundoenochentadias_21_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066107","size":"20526064","md5":"0206e91927fb1f5510d71896c0da480c","crc32":"d54e53cf","sha1":"cb3a61bf7398fbcc2f341dd716dbc3f688846318","format":"128Kbps MP3","length":"1282.59","height":"0","width":"0","title":"21 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Segundo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"21"},"\/vueltaalmundoenochentadias_21_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"21 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Segundo","track":"21","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"21:22","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_21_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067648","size":"10262528","md5":"29eead3e4d5b73a80196aeef25b18747","crc32":"a5df2c75","sha1":"e306a7e472cde4d2cf96cb389d156990a4fc4a1e","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_21_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_21_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069863","size":"282679","md5":"f643c985d7c2e64cd0c665a15ef9a1cd","crc32":"18bacbcd","sha1":"2e10eb0b8a6f85773bc3c52d9ffd6755f79a9edb"},"\/vueltaalmundoenochentadias_22_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"22 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Tercero","track":"22","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"104","length":"17:31","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_22_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067626","size":"13606400","md5":"596c156f3e8f7314f81ce3095576ecf4","crc32":"cbf16172","sha1":"4cd9233bc0b3e6559a396b3a2b120d795b069927","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_22_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_22_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068590","size":"9000575","md5":"cca6f0eb9b7fc14291a5d3b956ebd7ac","crc32":"68eae802","sha1":"cc32543fa3f9269438b4906dc56d8c968732d242","length":"1051.22","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_22_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_22_verne.mp3","mtime":"1428070283","size":"11622","md5":"abbe1695de43991c4ae98cf0c72a4306","crc32":"b139f86d","sha1":"c025289fe1a76b2700e78619019ec5eecef4bbdb"},"\/vueltaalmundoenochentadias_22_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066143","size":"16787389","md5":"0620185724f3a86444578a760505979c","crc32":"a4dd2944","sha1":"87d4ceeb9104d7a9176835edf1b949df9db18e92","format":"128Kbps MP3","length":"1049.21","height":"0","width":"0","title":"22 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Tercero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"22"},"\/vueltaalmundoenochentadias_22_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"22 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Tercero","track":"22","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:31","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_22_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067718","size":"8411648","md5":"909aad5476fd675013d0f73878c0f7e5","crc32":"830da7c9","sha1":"66bcfd76a6dbf99c25707997aebf583abbb53433","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_22_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_22_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069848","size":"281298","md5":"84d677ba6db3399b45f1da1db4b7f8a3","crc32":"64bd3ca0","sha1":"6936583301c125e9b4c6f81a83cd6c61c073b3e0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_23_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"23 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Cuarto","track":"23","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"103","length":"16:44","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_23_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067594","size":"12933120","md5":"fc865566ca7edb21350650873a2095e9","crc32":"60e178c8","sha1":"ecea37e68c346c6a09e4025b353056f0c8764814","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_23_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_23_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069143","size":"8735163","md5":"7aabe00e7a505cc1b1b116da04d79dfd","crc32":"0e0b57a9","sha1":"bd43047df168197c2aae21915cbb5dfa9c5ec8d3","length":"1004.72","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_23_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_23_verne.mp3","mtime":"1428070315","size":"6445","md5":"b38a0182ce94f6b71671e35f46d957b9","crc32":"b5fc85a6","sha1":"fc32b5b2312c7d9758efceb6193933bc13cec8e0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_23_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066183","size":"16080651","md5":"32d82affe2303b3cbd1f93aa11224a0c","crc32":"12228eb9","sha1":"2a245c62a6b36cd3efff7c081bb6c08c2535b46c","format":"128Kbps MP3","length":"1004.75","height":"0","width":"0","title":"23 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Cuarto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"23"},"\/vueltaalmundoenochentadias_23_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"23 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Cuarto","track":"23","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"16:44","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_23_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067262","size":"8039936","md5":"9b0c3f65b7d348fdbf8f11fc24fdf8e9","crc32":"a10e7b7a","sha1":"361db9fc149f176efadbf3927a8de320f00d0f3d","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_23_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_23_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069814","size":"283938","md5":"197f973a9a356b41685ea31cd7fb2224","crc32":"0fa4f294","sha1":"13bbb6d38aea9bc9d4a99d88abfa582034dcfd28"},"\/vueltaalmundoenochentadias_24_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"24 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Quinto","track":"24","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"102","length":"15:44","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_24_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066752","size":"12028416","md5":"8703246758e2568276304af1f66a05ca","crc32":"74506b65","sha1":"76575c2777fbab0264d416572da6daaef5c4dd03","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_24_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_24_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068845","size":"8128654","md5":"976273fbcd3a544352c94793838875a1","crc32":"d7347592","sha1":"ebe50d213b8016cf5dc94dc6f766a3b860165bc0","length":"944.85","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_24_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_24_verne.mp3","mtime":"1428070339","size":"9292","md5":"ac93da1fcac3bcabba1f80b986555501","crc32":"087d59d3","sha1":"ba52b251c108ee5b30967394d3c09420882dea67"},"\/vueltaalmundoenochentadias_24_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066115","size":"15122688","md5":"2416a0fa499ac6b7af4d2e13069895f3","crc32":"24d241cf","sha1":"a53c9c7e1bcbccbf4c103874e81f825c0d40b4a7","format":"128Kbps MP3","length":"944.88","height":"0","width":"0","title":"24 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Quinto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"24"},"\/vueltaalmundoenochentadias_24_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"24 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Quinto","track":"24","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"15:44","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_24_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066712","size":"7560704","md5":"b037cf8e7b7761c1e52065a531ebdfd6","crc32":"cd28425b","sha1":"f44bf2c92a7ad0bccca2fcf2648e872141704f57","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_24_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_24_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069924","size":"289454","md5":"f029d737976a7e01b1a525732b6648a8","crc32":"8cdb3a7d","sha1":"bcbf1a3158816023aedb6c960d373f9cc31bda46"},"\/vueltaalmundoenochentadias_25_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"25 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Sexto","track":"25","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"110","length":"17:11","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_25_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067109","size":"14159360","md5":"ee8ac0bf1d3884a47b71a1bba38fec45","crc32":"193a3f94","sha1":"39fae14bea39ff5c889437b30bb17289ea9582f4","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_25_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_25_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068880","size":"9216133","md5":"d7370df908a1f6431999a0d43dc3fa6c","crc32":"2f479e85","sha1":"b17b1c6565028a8f6245fc3ef94cb497802dea02","length":"1031.71","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_25_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_25_verne.mp3","mtime":"1428070559","size":"9709","md5":"1e2eacdd083d97277ca658eaa95eaaa0","crc32":"36a4c806","sha1":"b76ffe7398eece910d7f6cecbe50dba14803f319"},"\/vueltaalmundoenochentadias_25_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066203","size":"16512402","md5":"588ae688be42258f2b98539e0b1e9c8a","crc32":"c4fb1347","sha1":"7f6419a7ecd3b788c6ae5cfda8326050d10f1073","format":"128Kbps MP3","length":"1031.73","height":"0","width":"0","title":"25 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Sexto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"25"},"\/vueltaalmundoenochentadias_25_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"25 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Sexto","track":"25","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:11","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_25_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066770","size":"8255488","md5":"97ecbbad4d72a127c66bceaed7c53d10","crc32":"22ddb90b","sha1":"e42d9d03902b53d60dea6a854f5774f76dbbfad3","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_25_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_25_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069852","size":"283397","md5":"45e6dd8c4ff1c4b977d320218a59a863","crc32":"4e167f57","sha1":"9010bae0b3ceca88040147e670daac97df8b126a"},"\/vueltaalmundoenochentadias_26_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"26 - Segunda Parte Cap\u00edtulo S\u00e9ptimo","track":"26","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"104","length":"14:53","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_26_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067059","size":"11600896","md5":"ef34f2618c06d59f10a53795c6ed8168","crc32":"faedb8de","sha1":"f7885f8faf0fda6f7f92e1381346be77286c741b","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_26_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_26_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068991","size":"7807791","md5":"a876baba6b2e28530ac5c7308312ed0a","crc32":"c665e64c","sha1":"c0cba335da7bc5120306d0cc9e77373bc6181ab1","length":"893.1","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_26_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_26_verne.mp3","mtime":"1428070353","size":"11722","md5":"7d85b6fec1c038786dd3152454a440bb","crc32":"617f336c","sha1":"ba9738fd529e046e75270255c47026eb41bb5d13"},"\/vueltaalmundoenochentadias_26_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066126","size":"14294711","md5":"e7c71d89c80967972857ba3db5851dc7","crc32":"774a8abc","sha1":"a38c3b2d0f202b2842b8617292629bc4f7ddb3c6","format":"128Kbps MP3","length":"893.13","height":"0","width":"0","title":"26 - Segunda Parte Cap\u00edtulo S\u00e9ptimo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"26"},"\/vueltaalmundoenochentadias_26_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"26 - Segunda Parte Cap\u00edtulo S\u00e9ptimo","track":"26","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"14:53","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_26_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066878","size":"7146496","md5":"be309ba42dd441322e7c45da79b15105","crc32":"3131144b","sha1":"ce6bcf9d35a05f68b2f76406a89da36224385282","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_26_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_26_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069878","size":"285252","md5":"8ee886ffc887186112aca255cebbf9d0","crc32":"f045a3ef","sha1":"23cfc418420a782decffeddca55c0864ae66e749"},"\/vueltaalmundoenochentadias_27_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"27 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Octavo","track":"27","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"101","length":"17:39","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_27_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067976","size":"13433344","md5":"b467d45e0eafcc8f3eecf769461300d4","crc32":"46af90fa","sha1":"58b848dd6602664c14a54f25bdf13345d1e07ba5","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_27_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_27_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069028","size":"8973408","md5":"c1552b783ca9bcb15ec8427702ae8a88","crc32":"783dbff0","sha1":"090d9643b59ca9361782847007c3cd74bccbb48d","length":"1059.06","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_27_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_27_verne.mp3","mtime":"1428070380","size":"7086","md5":"abe8c18bad4fa2e735d7e779b530dd61","crc32":"2769e15e","sha1":"91b2969f6cf4630bb904f9b7e244ab3748153253"},"\/vueltaalmundoenochentadias_27_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066091","size":"16950006","md5":"b2d996a05065faf43896ac4eff252b95","crc32":"25cb95c4","sha1":"e0c652f38bcb6544a89026f5f6f378d5805d7e7a","format":"128Kbps MP3","length":"1059.08","height":"0","width":"0","title":"27 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Octavo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"27"},"\/vueltaalmundoenochentadias_27_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"27 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Octavo","track":"27","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:39","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_27_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067538","size":"8474112","md5":"23a803429b07659f9f7c6e364bbefa3b","crc32":"cb6ad951","sha1":"6fa9f4c0f3249aaa4f60454693b6eb278723e712","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_27_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_27_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069883","size":"274867","md5":"55b69300ee7a9381fbe39c39e4f58b9f","crc32":"befc075a","sha1":"b32907d3f0ea74054a2b032c010257ea77d20bb5"},"\/vueltaalmundoenochentadias_28_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"28 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Noveno","track":"28","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"104","length":"20:59","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_28_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067032","size":"16393216","md5":"37658b7ef4015c77db5a8b2402c7d319","crc32":"a7c8a0c6","sha1":"e6a2f3c3b28a361e29a742c14c510550b777838b","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_28_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_28_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069077","size":"11088166","md5":"6cd0a33e0eec00e486a50fd6913e0ce1","crc32":"af34a83d","sha1":"4be011b3cff874d74f5bb0f39a1c755edfa1fbb1","length":"1259.83","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_28_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_28_verne.mp3","mtime":"1428070419","size":"6949","md5":"dd2ecba73080216308d9da6a3fd1b2e5","crc32":"b1a4cacf","sha1":"7eabd45f74dc2ace7fe8ea4bd4e58e1ead2e8153"},"\/vueltaalmundoenochentadias_28_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066180","size":"20162440","md5":"e21e18491fb8e3181181220507991c37","crc32":"551f2fc2","sha1":"1b16cc68d388285a7f0d016f1f02d3e4cfbead45","format":"128Kbps MP3","length":"1259.86","height":"0","width":"0","title":"28 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Noveno","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"28"},"\/vueltaalmundoenochentadias_28_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"28 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Noveno","track":"28","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"20:59","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_28_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066979","size":"10080768","md5":"d0391a94c581a26431a457cb8e923870","crc32":"d351912d","sha1":"a2a29cde458dfc96c15228c8bdd0524183012c2f","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_28_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_28_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069874","size":"278280","md5":"5f6d8c318813929a96e5d82f9e9bea77","crc32":"3867b73b","sha1":"da65063cad015f84224269ca339752e1a3635dd3"},"\/vueltaalmundoenochentadias_29_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"29 - Segunda Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimo","track":"29","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"109","length":"17:30","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_29_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066799","size":"14244352","md5":"592c7ce489ca16e18b7c65113929639d","crc32":"8a6cdcb5","sha1":"a367744b9cf87845cd62a2c67164aca521c3ce4f","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_29_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_29_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068733","size":"8908891","md5":"4127dbe98090a21353f6533389600a29","crc32":"b163499f","sha1":"1c71726c407a5d16fb70d3922d24760565078af0","length":"1050.12","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_29_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_29_verne.mp3","mtime":"1428070444","size":"9827","md5":"e833e4ca2d8127e3390ebaad66e475d6","crc32":"000f6157","sha1":"49897d4129066ef698ab713d3b1f40565251fb1d"},"\/vueltaalmundoenochentadias_29_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066177","size":"16769873","md5":"1bd595978af5f76b812de4bda205b59e","crc32":"00ec4317","sha1":"fea2fc55d875fdcd4f7831d2c8f1ecabbb58f93a","format":"128Kbps MP3","length":"1048.12","height":"0","width":"0","title":"29 - Segunda Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"29"},"\/vueltaalmundoenochentadias_29_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"29 - Segunda Parte Cap\u00edtulo D\u00e9cimo","track":"29","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:30","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_29_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067561","size":"8402432","md5":"a2e9640c5ac5ad8e8345af01c4b4ffcb","crc32":"92dc7df2","sha1":"560f259a478cb2a5249821dac450716137d85c06","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_29_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_29_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069810","size":"288229","md5":"e33c0ba1afccafc6cf198df4df56ef60","crc32":"c03ccc3f","sha1":"2cb5a6c5b079128fd602f574a8178b6fbc3e5c37"},"\/vueltaalmundoenochentadias_30_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"30 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoprimero","track":"30","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"108","length":"17:31","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_30_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067244","size":"14136320","md5":"477f046da4a4efc51a9d15c30f433ba6","crc32":"a728b808","sha1":"5bedf5c33af4c4a2b3cf96bbfe71260a64f808d3","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_30_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_30_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069185","size":"9280039","md5":"46636567f506e0c175f4213404cbaf61","crc32":"751062e8","sha1":"bfec6c369367e4050955472d9f8d4a34f107fde3","length":"1051.25","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_30_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_30_verne.mp3","mtime":"1428070462","size":"10826","md5":"a717e3f56b4ed88aa12cb1330909e3c9","crc32":"b9e817a1","sha1":"04c36789d49d8bdd761873ee6d3f2b3ac1762f8a"},"\/vueltaalmundoenochentadias_30_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066194","size":"16825036","md5":"333e0d4b46ff1db8341b8bbcd7de6dd2","crc32":"99e2c190","sha1":"95856df1736cea4fff0f4e9764e048a53cc52b13","format":"128Kbps MP3","length":"1051.27","height":"0","width":"0","title":"30 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoprimero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"30"},"\/vueltaalmundoenochentadias_30_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"30 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoprimero","track":"30","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"17:31","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_30_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066947","size":"8411648","md5":"6d06d45fcfca39aa1a4377ac26006eb1","crc32":"f2da9b17","sha1":"044c91bf128e2b4e2e4434abb7a2303d7d0a927d","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_30_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_30_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069887","size":"293036","md5":"b6257709dc9ba943f5f48bcd6648b8d2","crc32":"5e43edaf","sha1":"ea4e39179e560be66ea6aead437a34b5a0d9165b"},"\/vueltaalmundoenochentadias_31_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"31 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimosegundo","track":"31","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"104","length":"15:36","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_31_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067467","size":"12182528","md5":"88f9b30d8eb62d329ce422df0fe43ffa","crc32":"e29f81be","sha1":"2443d662167ae18a930263522752459f3e2cf7a9","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_31_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_31_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068792","size":"8164231","md5":"d4040762e01a7d540097c66de17819b8","crc32":"d77b2c2f","sha1":"05e8f26e70e5e35f32e0cf35a62106006cec95c5","length":"936.94","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_31_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_31_verne.mp3","mtime":"1428070478","size":"9916","md5":"73d99a3a8783a37b4dcec704cdf9a891","crc32":"a90354b7","sha1":"b6235ebac93ae1b072d9b2bca9b241657cb2b498"},"\/vueltaalmundoenochentadias_31_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066159","size":"14996047","md5":"c9bfd17025cdb987ae4387231a8c1891","crc32":"6c01056f","sha1":"00d73e76da61ed5661941293025f4ea41d52f369","format":"128Kbps MP3","length":"936.96","height":"0","width":"0","title":"31 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimosegundo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"31"},"\/vueltaalmundoenochentadias_31_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"31 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimosegundo","track":"31","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"15:37","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_31_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067209","size":"7497216","md5":"3f401a4f0ce55452b02791a9bfec1aa4","crc32":"ee2f0eeb","sha1":"d962cf874c9ce823111e455b2041e210dc8123e7","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_31_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_31_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069843","size":"287885","md5":"18829a89760b572b15c97e190c602110","crc32":"980f15de","sha1":"b38bdb4fb0c9a2f49a240b9f4bbac3e8663bca17"},"\/vueltaalmundoenochentadias_32_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"32 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimotercero","track":"32","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"103","length":"10:11","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_32_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067179","size":"7849984","md5":"6e6ac1f16261d8c4838ee0aacd4b9a3b","crc32":"006c46fb","sha1":"fed1ccfef71273ab02d9fbd3a9960aa77fced273","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_32_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_32_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068813","size":"5341426","md5":"c07762942a8a637564b6e573deca51b7","crc32":"1d87893f","sha1":"76641a534fb8a4ea86a01a71ba10bad6bdd17404","length":"611.03","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_32_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_32_verne.mp3","mtime":"1428070489","size":"7255","md5":"a17b8c8130133919bae7917c4f3a9611","crc32":"dc15594f","sha1":"c0cf24aa7bab2c984d487bb33a925193e2ef27d0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_32_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066188","size":"9781588","md5":"93c17651b4fd2b5576d3f99f7997d3da","crc32":"33210ff3","sha1":"ffadd1cfe7cf699278b7435ea3c330ce8619b7d4","format":"128Kbps MP3","length":"611.06","height":"0","width":"0","title":"32 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimotercero","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"32"},"\/vueltaalmundoenochentadias_32_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"32 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimotercero","track":"32","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"10:11","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_32_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067139","size":"4890112","md5":"4be0ba09d8c0ff97ead6779678c30fbc","crc32":"bfe337e3","sha1":"3c0224c741b4bdd234c26c00b2909ec201326d38","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_32_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_32_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069836","size":"290862","md5":"d13fad67951fecc641f0c882246c50a9","crc32":"78577d1e","sha1":"823cbe2d8a199e238dd591925cd148807c300e10"},"\/vueltaalmundoenochentadias_33_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"33 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimocuarto","track":"33","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"105","length":"20:47","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_33_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067515","size":"16446976","md5":"b417f0fa36d708e4e8a042432e42cc7b","crc32":"b9cfd633","sha1":"32ecd7418ebf1fa3c1f58e24028be00a2618f622","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_33_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_33_verne_128kb.mp3","mtime":"1428068922","size":"10901221","md5":"2f3695e922d67adffa1110f0684e734d","crc32":"118c8b6f","sha1":"a6d85cb47a52439c9418f49485ad742e664201b2","length":"1247.45","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_33_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_33_verne.mp3","mtime":"1428070509","size":"10472","md5":"a15f518879936ceb6353e33804c4efb5","crc32":"d923582c","sha1":"639c85f9df45ba42def1771181d46643b39a8860"},"\/vueltaalmundoenochentadias_33_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066152","size":"19964327","md5":"0a47ceb437daced1845424accf50144d","crc32":"adba1374","sha1":"7429f4011a65ff6f643b5bfb5985661d0d9bbd0f","format":"128Kbps MP3","length":"1247.48","height":"0","width":"0","title":"33 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimocuarto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"33"},"\/vueltaalmundoenochentadias_33_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"33 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimocuarto","track":"33","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"20:47","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_33_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067436","size":"9981440","md5":"87f9c435086b3a222eb9d6ba826d92f5","crc32":"a0085db2","sha1":"8d8c1a769b99dfae2e6aa516d78c1d4ba9ea17b1","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_33_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_33_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069857","size":"288718","md5":"f22c6de40202ada0855eff16f85227d8","crc32":"4a96393e","sha1":"f37aee1d68df23c9ba93e5b2f49db39604692629"},"\/vueltaalmundoenochentadias_34_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"34 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoquinto","track":"34","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"100","length":"08:43","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_34_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066223","size":"6548480","md5":"d214a3f89f45044868caf26f3d9a5584","crc32":"15574939","sha1":"9b9c565df98dc5ec095deee398596f6d69a81c91","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_34_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_34_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066370","size":"4482747","md5":"37c990cbf6362b55ba836011e5cdfeab","crc32":"7ced7349","sha1":"3086852881e3616cbc496ccd7b860b072715f60e","length":"523.91","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_34_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_34_verne.mp3","mtime":"1428066537","size":"9492","md5":"a9373a20a4466140bea13d1df5fe8959","crc32":"6436150b","sha1":"cd6cab03dfc67b0fb21c24f43e2478d124fe959c"},"\/vueltaalmundoenochentadias_34_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066040","size":"8387694","md5":"9baddcd4bc730d493bf8435c9abe4187","crc32":"752e7462","sha1":"f203a9464f0acd7c5fc424eac81ea9e0117a8fc6","format":"128Kbps MP3","length":"523.94","height":"0","width":"0","title":"34 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoquinto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"34"},"\/vueltaalmundoenochentadias_34_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"34 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoquinto","track":"34","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"08:44","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_34_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066146","size":"4193280","md5":"f8cc12d1ec4213db90a41e42ff2941cb","crc32":"7df46f94","sha1":"9f160da7d831d3da6b5410e30f4ddda0b202c3fd","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_34_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_34_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066454","size":"294199","md5":"7137a9f91ce453f6dee6cda7e519bcd5","crc32":"8f2c0648","sha1":"eefd567d4c5780cbc51d43f1d6c3ece16b6b3303"},"\/vueltaalmundoenochentadias_35_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"35 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimosexto","track":"35","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"107","length":"13:09","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_35_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067410","size":"10527232","md5":"092237f8e201cafc6ec500a9c196a942","crc32":"4943a4da","sha1":"685428a841e800da5ac92cdeac03bd0cb12fdecd","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_35_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_35_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069106","size":"6989735","md5":"3d1d7af19daf30f460aa191a88e71ff7","crc32":"ba45b699","sha1":"58c9cda52885a531a9705ebb589dc49c71c046b6","length":"789.37","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_35_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_35_verne.mp3","mtime":"1428070522","size":"12171","md5":"8cac1c59af4978bbb5267c2215e77218","crc32":"70f30d84","sha1":"1a45538d212519ae297b20c5abefebd4542997c9"},"\/vueltaalmundoenochentadias_35_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066206","size":"12634995","md5":"8765002592254b01cce5dce1cc0fbc51","crc32":"27d9bfd1","sha1":"e2e42cd9add18c8fca1b084f4973946bf649ad77","format":"128Kbps MP3","length":"789.39","height":"0","width":"0","title":"35 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimosexto","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"35"},"\/vueltaalmundoenochentadias_35_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"35 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimosexto","track":"35","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"13:09","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_35_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067334","size":"6317056","md5":"a179a981998cafd62253007795b7ea21","crc32":"304dca5a","sha1":"b369504509cbf1d4bab270dfca125f15105dcee9","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_35_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_35_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069829","size":"293304","md5":"ddc3985b076b624ac100c64996b223f4","crc32":"5c96ce62","sha1":"e28ffc7e42306b6b607be11490490c4cea1855cb"},"\/vueltaalmundoenochentadias_36_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"36 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimos\u00e9ptimo","track":"36","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"106","length":"10:21","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_36_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067160","size":"8205312","md5":"e86893be3904540970fbecae0034ac8e","crc32":"d56f5f45","sha1":"876d6154dc7b439498257bb6fa8c83e887686065","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_36_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_36_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069210","size":"5442351","md5":"101e79d022dc70f39447da9ff359dcd4","crc32":"1baf2ecd","sha1":"b11bfd848f807ead6c81892e572f75b690c63e8f","length":"620.96","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_36_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_36_verne.mp3","mtime":"1428070532","size":"10768","md5":"4a72ec9cf00f55759522f3774522294c","crc32":"8d21b33b","sha1":"e29b52bf90f0159bee9267dd9151214050789e40"},"\/vueltaalmundoenochentadias_36_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066121","size":"9940412","md5":"72a5d11effcc474eebf969b6ec138762","crc32":"ef9e3b2a","sha1":"cfcdff614853f4f50dad783f1bddbc05688b85b7","format":"128Kbps MP3","length":"620.98","height":"0","width":"0","title":"36 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimos\u00e9ptimo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"36"},"\/vueltaalmundoenochentadias_36_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"36 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimos\u00e9ptimo","track":"36","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"10:21","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_36_verne_128kb.mp3","mtime":"1428067192","size":"4969472","md5":"e069d8beb036bc0bf12bb05cb45faf1e","crc32":"e147ecdb","sha1":"f168f3c611c2c211d29ddacf47977ffd3ae6c384","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_36_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_36_verne_128kb.mp3","mtime":"1428069833","size":"291949","md5":"a8a226c9d4b39cad16c29ba5d3c19ffa","crc32":"abd78b22","sha1":"15ccd489e8bcf623c50ee9dd8787b719aa51cdbe"},"\/vueltaalmundoenochentadias_37_verne.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"37 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoctavo","track":"37","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"105","length":"09:00","format":"VBR MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_37_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066103","size":"7097856","md5":"6b89349990e69ae1f06f4fb27e71951a","crc32":"a7ed74b9","sha1":"5b2ac4b91f3ea69dbca82238fc5d2261d910a332","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_37_verne.ogg":{"source":"derivative","format":"Ogg Vorbis","original":"vueltaalmundoenochentadias_37_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066352","size":"4801489","md5":"75ce0ac34273bd91d1fe8c62436b6f61","crc32":"eeaae613","sha1":"74c824d2901ed3ca19df790438e93a4099f308b2","length":"540.63","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_37_verne.png":{"source":"derivative","format":"PNG","original":"vueltaalmundoenochentadias_37_verne.mp3","mtime":"1428066547","size":"8049","md5":"7e4869a82349cf83b1b8a9213cdfd85e","crc32":"634532f6","sha1":"e9095d767aa720184a4edc701b621e5b151a7980"},"\/vueltaalmundoenochentadias_37_verne_128kb.mp3":{"source":"original","mtime":"1428066034","size":"8655188","md5":"e61b63a26375b71aeebce7b4e6abc439","crc32":"5c653267","sha1":"387c9016e9199d52b59764e1c24f68cf1f0eb790","format":"128Kbps MP3","length":"540.66","height":"0","width":"0","title":"37 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoctavo","artist":"Jules Verne","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","track":"37"},"\/vueltaalmundoenochentadias_37_verne_64kb.mp3":{"source":"derivative","creator":"Jules Verne","title":"37 - Segunda Parte Cap\u00edtulo Decimoctavo","track":"37","album":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","genre":"speech","bitrate":"64","length":"09:00","format":"64Kbps MP3","original":"vueltaalmundoenochentadias_37_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066071","size":"4326912","md5":"4dd47ec4743c4abb6f805915d7d58083","crc32":"d8bb933f","sha1":"21e1624c8cd43438881de1673111d844d1cd4051","height":"0","width":"0"},"\/vueltaalmundoenochentadias_37_verne_spectrogram.png":{"source":"derivative","format":"Spectrogram","original":"vueltaalmundoenochentadias_37_verne_128kb.mp3","mtime":"1428066457","size":"291611","md5":"b86e7718330f6ea1f6ce6eb1a9ad83f3","crc32":"11c9c81a","sha1":"e7da71b291677b9e93c1bf43fba100e91a554b45"}},
"misc":
{"css":"audio","image":"https:\/\/ia601504.us.archive.org\/33\/items\/lavueltaalmundoenochentadias_1504_librivox\/vueltaalmundoenochentadias_01_verne.png","collection-title":"The LibriVox Free Audiobook Collection"},
"creativecommons":
{"name":"Public Domain Mark 1.0","license_url":"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/","image_url":"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png","embed_text":"<?xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?>\n<rdf:RDF\n  xmlns:foaf='http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/'\n  xmlns:cc='http:\/\/creativecommons.org\/ns#'\n  xmlns:rdf='http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#'\n  xmlns:dc='http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/'\n  xmlns:dcq='http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/'\n>\n  <cc:License rdf:about=\"http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/\">\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Reproduction\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#DerivativeWorks\"\/>\n    <cc:permits rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/ns#Distribution\"\/>\n    <dc:identifier>mark<\/dc:identifier>\n    <dcq:hasVersion>1.0<\/dcq:hasVersion>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/80x15.png\"\/>\n    <foaf:logo rdf:resource=\"http:\/\/i.creativecommons.org\/p\/mark\/1.0\/88x31.png\"\/>\n    <cc:licenseClass rdf:resource=\"http:\/\/creativecommons.org\/license\/publicdomain\/\"\/>\n    <dc:title xml:lang=\"be\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ast-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"bg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"cs\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eo\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"da\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"i18n\">${licenses.publicdomain_mark_title} 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"it-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ch\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"eu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hy\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"el\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"vi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"id\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"he\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lv\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"lt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"oci-es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"th\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr-latn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ta\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ec\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-tw\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"az\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-pe\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-br\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-co\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"no\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-gt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-cl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ur\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-lu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"as\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-sg\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh-hk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-gb\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-ar\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zu\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"de-at\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt-pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ms\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pt\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"pl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ga\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"es-mx\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"zh\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"gl\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr-ca\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"tr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"en-us\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ru\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"is\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"af\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"uk\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"hi\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"nso\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"sr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ro\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ko\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"mn\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"fr\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n    <dc:title xml:lang=\"ja\">Public Domain Mark 1.0<\/dc:title>\n  <\/cc:License>\n<\/rdf:RDF>"}}