{"books":{"36":{"id":"2928","title":"Commune","description":"<p>Louise Michel <small>(1830-1905)<\/small> \u00e9tait une anarchiste fran\u00e7aise tr\u00e8s active dans la Commune de Paris de 1871. Son livre \"La Commune\" \u00e9crit en 1898 raconte ce qui s'y passa durant cette p\u00e9riode. <br\/>(R\u00e9sum\u00e9 par Enko) <\/p><p>Louise Michel <small>(1830-1905<\/small>) was a french anarchist very active during the Paris Commune of 1871. Her book \"La Commune\" written in 1898 describes what happened in that event. <br\/>(Summary by Enko)<\/p>","url_text_source":"http:\/\/classiques.uqac.ca\/classiques\/michel_louise\/la_commune\/la_commune.html","language":"French","copyright_year":"1898","num_sections":"37","url_rss":"http:\/\/librivox.org\/rss\/2928","url_zip_file":"http:\/\/www.archive.org\/download\/\/la_commune_1312_librivox\/la_commune_1312_librivox_64kb_mp3.zip","url_project":"","url_librivox":"http:\/\/librivox.org\/la-commune-by-louise-michel\/","url_other":null,"totaltime":"11:59:04","totaltimesecs":43144,"authors":[{"id":"5111","first_name":" Louise","last_name":"Michel","dob":"1830","dod":"1905"}],"url_iarchive":"http:\/\/archive.org\/details\/la_commune_1312_librivox","sections":[{"id":"175966","section_number":"0","title":"Avant-propos","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_00_michel.mp3","language":"English","playtime":"290","file_name":"commune_00_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175967","section_number":"1","title":"<b>Premi\u00e8re partie : L'AGONIE DE L'EMPIRE<\/b> <br>Le r\u00e9veil","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_01_michel.mp3","language":"English","playtime":"422","file_name":"commune_01_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175968","section_number":"2","title":"La litt\u00e9rature \u00e0 la fin de l'Empire","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_02_michel.mp3","language":"English","playtime":"782","file_name":"commune_02_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"1989","display_name":"Sergio Baldelli"}]},{"id":"175969","section_number":"3","title":"L'Internationale","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_03_michel.mp3","language":"English","playtime":"1002","file_name":"commune_03_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175970","section_number":"4","title":"Enterrement de Victor Noir","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_04_michel.mp3","language":"English","playtime":"1774","file_name":"commune_04_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175971","section_number":"5","title":"Le proc\u00e8s de Blois","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_05_michel.mp3","language":"English","playtime":"376","file_name":"commune_05_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175972","section_number":"6","title":"La guerre","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_06_michel.mp3","language":"English","playtime":"716","file_name":"commune_06_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"4937","display_name":"jeremlerigolo"}]},{"id":"175973","section_number":"7","title":"L'affaire de la Villette","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_07_michel.mp3","language":"English","playtime":"772","file_name":"commune_07_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"4937","display_name":"jeremlerigolo"}]},{"id":"175974","section_number":"8","title":"<b>Deuxi\u00e8me partie : R\u00c9PUBLIQUE DU 4 SEPTEMBRE <\/b><br> Le 4 septembre","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_08_michel.mp3","language":"English","playtime":"512","file_name":"commune_08_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175975","section_number":"9","title":"La r\u00e9forme nationale","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_09_michel.mp3","language":"English","playtime":"1547","file_name":"commune_09_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7400","display_name":"FrancoiseD"}]},{"id":"175976","section_number":"10","title":"Le 31 octobre","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_10_michel.mp3","language":"English","playtime":"931","file_name":"commune_10_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7400","display_name":"FrancoiseD"}]},{"id":"175977","section_number":"11","title":"Du 31 octobre au 22 janvier","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_11_michel.mp3","language":"English","playtime":"894","file_name":"commune_11_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7439","display_name":"Cutty"}]},{"id":"175978","section_number":"12","title":"Le 22 janvier","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_12_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1202","file_name":"commune_12_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8778","display_name":"Fran\u00e7oise"}]},{"id":"175979","section_number":"13","title":"Quelques r\u00e9publicains dans l'arm\u00e9e et dans la flotte","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_13_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1262","file_name":"commune_13_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8778","display_name":"Fran\u00e7oise"}]},{"id":"175980","section_number":"14","title":"L'Assembl\u00e9e de Bordeaux","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_14_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"617","file_name":"commune_14_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8778","display_name":"Fran\u00e7oise"}]},{"id":"175981","section_number":"15","title":"Soul\u00e8vements par le monde pour la libert\u00e9","listen_url":"http:\/\/uploads.librivox.org\/ezwa\/commune_15_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"480","file_name":"commune_15_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8778","display_name":"Fran\u00e7oise"}]},{"id":"175982","section_number":"16","title":"Les femmes de 70","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_16_michel.mp3","language":"English","playtime":"687","file_name":"commune_16_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"5207","display_name":"Nadia"}]},{"id":"175983","section_number":"17","title":"<b>Troisi\u00e8me partie : LA COMMUNE <\/b><br> Le 18 mars","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_17_michel.mp3","language":"English","playtime":"853","file_name":"commune_17_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175984","section_number":"18","title":"Mensonges de Versailles","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_18_michel.mp3","language":"English","playtime":"1685","file_name":"commune_18_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175985","section_number":"19","title":"L'affaire du 22 mars","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_19_michel.mp3","language":"English","playtime":"602","file_name":"commune_19_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175986","section_number":"20","title":"Proclamation de la Commune","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_20_michel.mp3","language":"English","playtime":"649","file_name":"commune_20_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175987","section_number":"21","title":"Premiers jours de la Commune","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_21_michel.mp3","language":"English","playtime":"600","file_name":"commune_21_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175988","section_number":"22","title":"L'attaque de Versailles","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_22_michel.mp3","language":"English","playtime":"1840","file_name":"commune_22_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175989","section_number":"23","title":"Souvenirs","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_23_michel.mp3","language":"English","playtime":"906","file_name":"commune_23_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175990","section_number":"24","title":"Le flot monte","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_24_michel.mp3","language":"English","playtime":"360","file_name":"commune_24_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175991","section_number":"25","title":"Les communes de province","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_25_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1841","file_name":"commune_25_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175992","section_number":"26","title":"L'arm\u00e9e de la Commune","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_26_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"750","file_name":"commune_26_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175993","section_number":"27","title":"Derniers jours de libert\u00e9","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_27_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"447","file_name":"commune_27_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175994","section_number":"28","title":"Les francs-ma\u00e7ons","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_28_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1123","file_name":"commune_28_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175995","section_number":"29","title":"Affaire de l'\u00e9change de Blanqui","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_29_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"854","file_name":"commune_29_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175996","section_number":"30","title":"La fin","listen_url":"http:\/\/uploads.librivox.org\/ezwa\/commune_30_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1582","file_name":"commune_30_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"175997","section_number":"31","title":"<b>Quatri\u00e8me partie : L'H\u00c9CATOMBE <\/b><br>La lutte dans Paris","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_31_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"2538","file_name":"commune_31_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8778","display_name":"Fran\u00e7oise"}]},{"id":"175998","section_number":"32","title":"La cur\u00e9e froide","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_32_michel.mp3","language":"English","playtime":"1156","file_name":"commune_32_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]},{"id":"175999","section_number":"33","title":"Des bastions \u00e0 Satory et \u00e0 Versailles","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_33_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1772","file_name":"commune_33_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"176000","section_number":"34","title":"Les prisons de Versailles. Les poteaux de Satory","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_34_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"3405","file_name":"commune_34_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"176001","section_number":"35","title":"<b>Cinqui\u00e8me partie : DEPUIS <\/b><br>Prisons et pontons","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/ezwa\/commune_35_michel_128kb.mp3","language":"English","playtime":"4562","file_name":"commune_35_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"176002","section_number":"36","title":"Le retour","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/ez\/commune_36_michel.mp3","language":"English","playtime":"1353","file_name":"commune_36_michel_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"2904","display_name":"Enko"}]}],"genres":[{"id":"36","name":"*Non-fiction"},{"id":"87","name":"History "}],"translators":[]}}}