{"books":{"74":{"id":"6390","title":"Antologia Brasileira, Colet\u00e2nea em Prosa e Verso de Escritores Nacionais, Volume 1","description":"A Antologia Brasileira de Eugenio Werneck, cuja primeira edi\u00e7\u00e3o foi publicada em 1900, como parte da comemora\u00e7\u00e3o pelo quarto centen\u00e1rio do Brasil, foi um dos livros did\u00e1ticos para ensino de literatura brasileira mais populares de sua \u00e9poca, tendo atingido a 17a edi\u00e7\u00e3o em 1935 e a 22a em 1942. Composta de duas partes, a primeira dedicada \u00e0 prosa e a segunda \u00e0 poesia, o livro pretendia introduzir \u00e0 juventude brasileira trechos not\u00e1veis das obras dos mais importantes autores brasileiros, dos tempos coloniais ao fim do s\u00e9culo XIX, sobre os mais diversos assuntos e sob as mais diversas formas liter\u00e1rias. Cada excerto vem precedido de uma nota biobibliogr\u00e1fica sobre o autor. <br><br> O audiolivro ser\u00e1 dividido em dois volumes correspondentes \u00e0s duas partes da obra. Esta primeira parte, \"Prosa\", \u00e9 subdividida em \"Narra\u00e7\u00f5es e descri\u00e7\u00f5es\", \"Teatro\", \"Quest\u00f5es Sociais e Caracteres\", \"Eloqu\u00eancia Sagrada e Pol\u00edtica\" e \"Hist\u00f3ria e Tradi\u00e7\u00e3o\". (Resumo escrito por Leni)","url_text_source":"http:\/\/www.archive.org\/details\/anthologiabrasi00unkngoog","language":"Portuguese","copyright_year":"1900","num_sections":"75","url_rss":"http:\/\/librivox.org\/rss\/6390","url_zip_file":null,"url_project":"","url_librivox":"https:\/\/forum.librivox.org\/viewtopic.php?f=28&t=38407","url_other":null,"totaltime":null,"totaltimesecs":0,"authors":[{"id":"18","first_name":"","last_name":"Various","dob":"","dod":""},{"id":"6394","first_name":" Eugenio","last_name":"Werneck","dob":null,"dod":null}],"url_iarchive":"","sections":[{"id":"249054","section_number":"0","title":"00 - Duas Palavras, de Eug\u00eanio Werneck","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_00_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"2961","display_name":"Leni"}]},{"id":"249055","section_number":"1","title":"01 - A Tempestade; Morte de Iracema; O Pampa","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_01_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"2961","display_name":"Leni"}]},{"id":"249056","section_number":"2","title":"02 - Entrada para a Escola","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_02_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"2961","display_name":"Leni"}]},{"id":"249057","section_number":"3","title":"03 - O Torr\u00e3o Natal; A Minha Rosa","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_03_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"2961","display_name":"Leni"}]},{"id":"249058","section_number":"4","title":"04 - A Taba do Cacique","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249059","section_number":"5","title":"05 - O Campo dos Ciganos","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_5_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249060","section_number":"6","title":"06 - Um Ap\u00f3logo","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_06_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8680","display_name":"mlaura"}]},{"id":"249061","section_number":"7","title":"07 - O Sert\u00e3o","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249062","section_number":"8","title":"08 - S\u00e3o Jos\u00e9 d'El Rey","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249063","section_number":"9","title":"09 - Entre Ru\u00ednas","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249064","section_number":"10","title":"10 - Cora\u00e7\u00e3o","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_10_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7028","display_name":"Ian Taquary"}]},{"id":"249065","section_number":"11","title":"11 - Maria Sem Tempo","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249066","section_number":"12","title":"12 - Os Tropeiros","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249067","section_number":"13","title":"13 - A Pedreira","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9217","display_name":"diegoqueres81"}]},{"id":"249068","section_number":"14","title":"14 - Plebiscito","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249069","section_number":"15","title":"15 - S\u00e3o Jo\u00e3o D'El Rei","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249070","section_number":"16","title":"16 - O Ber\u00e7o","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_16_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249071","section_number":"17","title":"17 - Hoje; Amanh\u00e3","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_17_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249072","section_number":"18","title":"18 - A Derribada","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249073","section_number":"19","title":"19 - O Povo e o Torr\u00e3o Fluminense","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249074","section_number":"20","title":"20 - O Caboclo do Amazonas","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_20_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249075","section_number":"21","title":"21 - Escravo","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_21_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249076","section_number":"22","title":"22 - Manh\u00e3 na Ro\u00e7a","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_22_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249077","section_number":"23","title":"23 - M\u00e3e, Ato IV, Cenas XI a XVI","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249078","section_number":"24","title":"24 - A Fam\u00edlia e a Festa na Ro\u00e7a, Cenas XI a XV","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249079","section_number":"25","title":"25 - Como se Fazia um Deputado, Cenas VI e VII ","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249080","section_number":"26","title":"26 - Sobre a Quest\u00e3o da Escravid\u00e3o","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249081","section_number":"27","title":"27 - Inteireza dos Andradas","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249082","section_number":"28","title":"28 - Civilizamento dos \u00cdndios","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249083","section_number":"29","title":"29 - A Crise do Pa\u00eds","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249084","section_number":"30","title":"30 - A Abertura do Amazonas","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249085","section_number":"31","title":"31 - O Marqu\u00eas de Maric\u00e1","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_31_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8655","display_name":"Larry Welch"}]},{"id":"249086","section_number":"32","title":"32 - Frei Francisco de Santa Teresa de Jesus Sampaio e Frei Francisco de Monte-Alverne","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249087","section_number":"33","title":"33 - Solu\u00e7\u00e3o da Quest\u00e3o Religiosa","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249088","section_number":"34","title":"34 - O Duque de Caxias","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249089","section_number":"35","title":"35 - A Opini\u00e3o P\u00fablica e o Governo","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249090","section_number":"36","title":"36 - Frei Francisco de Monte Alverne","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249091","section_number":"37","title":"37 - Inf\u00e2ncia de Nabuco","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249092","section_number":"38","title":"38 - A L\u00edngua Portuguesa no Brasil","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_38_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"6549","display_name":"Sandra Luna"}]},{"id":"249093","section_number":"39","title":"39 - Trecho de um Livro","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249094","section_number":"40","title":"40 - A Eloqu\u00eancia Sagrada","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_40_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"2961","display_name":"Leni"}]},{"id":"249095","section_number":"41","title":"41 - Machado de Assis","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249096","section_number":"42","title":"42 - Inf\u00e2ncia de Carlos Gomes","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249097","section_number":"43","title":"43 - Silva Jardim","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249098","section_number":"44","title":"44 - M\u00e1ximas e Pensamentos","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_44_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249099","section_number":"45","title":"45 - Pensamentos e M\u00e1ximas","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_45_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249100","section_number":"46","title":"46 - Pensamentos","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_46_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7925","display_name":"Etel Buss"}]},{"id":"249101","section_number":"47","title":"47 - A Virtude da F\u00e9","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_47_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"6549","display_name":"Sandra Luna"}]},{"id":"249102","section_number":"48","title":"48 - Dies Irae","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249103","section_number":"49","title":"49 - A Causa das Revolu\u00e7\u00f5es","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249104","section_number":"50","title":"50 - \u00daltima Sess\u00e3o da Constituinte Sobre a Liberdade de Imprensa","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249105","section_number":"51","title":"51 - A Crise de 1823 na Constituinte","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249106","section_number":"52","title":"52 - Uma Perora\u00e7\u00e3o","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249107","section_number":"53","title":"53 - A Prop\u00f3sito da Capitula\u00e7\u00e3o de Montevid\u00e9u","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249108","section_number":"54","title":"54 - Invoca\u00e7\u00e3o","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249109","section_number":"55","title":"55 - O Brasil","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_55_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"6549","display_name":"Sandra Luna"}]},{"id":"249110","section_number":"56","title":"56 - O Nome de Brasil","listen_url":" http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/le\/antologiabrasileira1_56_werneck.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"6549","display_name":"Sandra Luna"}]},{"id":"249111","section_number":"57","title":"57 - O Ind\u00edgena do Brasil na \u00c9poca do Descobrimento","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249112","section_number":"58","title":"58 - Funda\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_58_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9217","display_name":"diegoqueres81"}]},{"id":"249113","section_number":"59","title":"59 - Descobrimento do Rio de Janeiro","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249114","section_number":"60","title":"60 - Subleva\u00e7\u00e3o Popular no Maranh\u00e3o","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_60_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9351","display_name":"Felipe Vale da Silva"}]},{"id":"249115","section_number":"61","title":"61 - A Insurrei\u00e7\u00e3o Pernambucana e Andr\u00e9 Vidal de Negreiros","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_61_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9351","display_name":"Felipe Vale da Silva"}]},{"id":"249116","section_number":"62","title":"62 - Rob\u00e9rio Dias ou As Minas de Prata","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_62_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9351","display_name":"Felipe Vale da Silva"}]},{"id":"249117","section_number":"63","title":"63 - A Amaz\u00f4nia","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_63_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9351","display_name":"Felipe Vale da Silva"}]},{"id":"249118","section_number":"64","title":"64 - A Execu\u00e7\u00e3o de Tiradentes","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_64_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9351","display_name":"Felipe Vale da Silva"}]},{"id":"249119","section_number":"65","title":"65 - Mil\u00edcia Estrangeira","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_65_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9351","display_name":"Felipe Vale da Silva"}]},{"id":"249120","section_number":"66","title":"66 - Depois da Abdica\u00e7\u00e3o","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/leni\/antologiabrasileira1_66_werneck_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9351","display_name":"Felipe Vale da Silva"}]},{"id":"249121","section_number":"67","title":"67 - A Poesia Popular no Brasil","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249122","section_number":"68","title":"68 - A L\u00edngua Tupi","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249123","section_number":"69","title":"69 - Contos Populares","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249124","section_number":"70","title":"70 - S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Funda\u00e7\u00e3o da Cidade do Rio de Janeiro","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249125","section_number":"71","title":"71 - A Cruz do Patr\u00e3o","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249126","section_number":"72","title":"72 - Ign\u00e1cio Correa, O Ca\u00e7ador de On\u00e7as","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249127","section_number":"73","title":"73 - Jantares","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"249128","section_number":"74","title":"74 - O Matuto Mineiro","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]}],"genres":[{"id":"15","name":"General Fiction"},{"id":"36","name":"*Non-fiction"},{"id":"80","name":"Biography & Autobiography"},{"id":"99","name":"Political Science"},{"id":"102","name":"Religion"}],"translators":[]}}}