{"books":{"34":{"id":"7016","title":"Infernaliana","description":"De toutes les erreurs populaires, la croyance au vampirisme est \u00e0 coup s\u00fbr la plus absurde; je ne sais m\u00eame si elle ne l'est pas plus que les contes de revenans.<p><\/p>Les vampires ne furent gu\u00e8re connus que vers le dix-huiti\u00e8me si\u00e8cle. La Valachie, la Hongrie, la Pologne, la Russie, furent leurs berceaux. Voltaire, dans son Dictionnaire philosophique, nous dit: \u00abOn n'entendit parler que de vampires depuis 1730 jusqu'en 1735; on les guetta, on leur arracha le coeur, on les br\u00fbla: ils ressemblaient aux anciens martyrs; plus on en br\u00fblait, plus il s'en trouvait.\u00bb<p><\/p>Il est \u00e9tonnant que des \u00eatre raisonnables aient pu croire si longtems que des morts sortaient la nuit des cimeti\u00e8res pour aller sucer le sang des vivans, et que ces m\u00eames morts retournaient ensuite dans leurs cercueils. Nous pouvons certifier cependant que des gens de m\u00e9rite y ont cru, et que l'autorit\u00e9 elle-m\u00eame a servi \u00e0 propager de semblables absurdit\u00e9s. Nous engageons nos lecteurs \u00e0 se d\u00e9fier de ces r\u00e9cits ainsi que des pr\u00e9tendues histoires de revenans, de sorciers, de diables, etc. Tout ce qu'on peut dire et \u00e9crire sur ce sujet, n'a aucune authenticit\u00e9 et ne m\u00e9rite aucune croyance. Nous avons tir\u00e9 plusieurs contes de diff\u00e9rens auteurs: Langlet-Dufresnois, les Mille et un Jour, dom Calmet, etc., nous en ont fourni.<p><\/p>Un grand nombre sont de notre imagination, et si nous n'en citons pas les auteurs en particulier, c'est que cela aurait entra\u00een\u00e9 \u00e0 trop de longueurs. Au surplus, si le vampirisme ne date que d'un si\u00e8cle \u00e0-peu-pr\u00e8s, la croyance aux revenans, aux sorciers, etc., date, je crois, depuis la cr\u00e9ation du monde, sans que personne de bon sens, puisse assurer en avoir vu ou connu. (Avertissement au lecteur, par Charles Nodier)<p>","url_text_source":"http:\/\/www.gutenberg.org\/ebooks\/18089","language":"French","copyright_year":"1822","num_sections":"35","url_rss":"http:\/\/librivox.org\/rss\/7016","url_zip_file":"http:\/\/www.archive.org\/download\/\/infernaliana_1312_librivox\/infernaliana_1312_librivox_64kb_mp3.zip","url_project":"","url_librivox":"http:\/\/librivox.org\/infernaliana-by-charles-nodier\/","url_other":null,"totaltime":"03:19:05","totaltimesecs":11945,"authors":[{"id":"5160","first_name":" Charles","last_name":"Nodier","dob":"1780","dod":"1844"}],"url_iarchive":"http:\/\/archive.org\/details\/infernaliana_1312_librivox","sections":[{"id":"264538","section_number":"0","title":"Avertissement","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_00_nodier.mp3","language":"English","playtime":"154","file_name":"infernaliana_00_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"264539","section_number":"1","title":"La Nonne sanglante. Nouvelle","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_01_nodier.mp3","language":"English","playtime":"382","file_name":"infernaliana_01_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"264540","section_number":"2","title":"Le Vampire Arnold-Paul","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_02_nodier.mp3","language":"English","playtime":"231","file_name":"infernaliana_02_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7239","display_name":"manofwealth"}]},{"id":"264541","section_number":"3","title":"Jeune Fille flamande \u00e9trangl\u00e9e par le Diable. Conte noir","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_03_nodier.mp3","language":"English","playtime":"307","file_name":"infernaliana_03_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7614","display_name":"Britannia"}]},{"id":"264542","section_number":"4","title":"Vampire de Hongrie","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_04_nodier.mp3","language":"English","playtime":"196","file_name":"infernaliana_04_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7679","display_name":"Libby Gohn"}]},{"id":"264543","section_number":"5","title":"Histoire d'un mari assassin\u00e9 qui revient apr\u00e8s sa mort demander vengeance","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_05_nodier.mp3","language":"English","playtime":"371","file_name":"infernaliana_05_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"264544","section_number":"6","title":"Aventures de la Tante M\u00e9lanchton","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_06_nodier.mp3","language":"English","playtime":"98","file_name":"infernaliana_06_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7848","display_name":"bala"}]},{"id":"264545","section_number":"7","title":"Le Spectre d'Olivier. Petit roman","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/neckertb\/infernaliana_07_nodier_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1110","file_name":"infernaliana_07_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"264546","section_number":"8","title":"Spectres qui excitent la temp\u00eate","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_08_nodier.mp3","language":"English","playtime":"131","file_name":"infernaliana_08_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264547","section_number":"9","title":"L'Esprit du Ch\u00e2teau d'Egmont. Anecdote","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_09_nodier.mp3","language":"English","playtime":"167","file_name":"infernaliana_09_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"3698","display_name":"Nadine Eckert-Boulet"}]},{"id":"264548","section_number":"10","title":"Le Vampire Harppe","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_10_nodier.mp3","language":"English","playtime":"94","file_name":"infernaliana_10_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7239","display_name":"manofwealth"}]},{"id":"264549","section_number":"11","title":"Histoire d'une apparition de D\u00e9mons et de Spectres, en 1609","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_11_nodier.mp3","language":"English","playtime":"265","file_name":"infernaliana_11_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7239","display_name":"manofwealth"}]},{"id":"264550","section_number":"12","title":"Spectres qui vont en p\u00e9lerinage","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_12_nodier.mp3","language":"English","playtime":"211","file_name":"infernaliana_12_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264551","section_number":"13","title":"Histoire d'une Damn\u00e9e qui revient apr\u00e8s sa mort","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_13_nodier.mp3","language":"English","playtime":"200","file_name":"infernaliana_13_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7239","display_name":"manofwealth"}]},{"id":"264552","section_number":"14","title":"Le Tr\u00e9sor du Diable. Conte noir","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_14_nodier.mp3","language":"English","playtime":"113","file_name":"infernaliana_14_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264553","section_number":"15","title":"Histoire de l'Esprit qui apparut \u00e0 Dourdans","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_15_nodier.mp3","language":"English","playtime":"418","file_name":"infernaliana_15_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264554","section_number":"16","title":"Les Aventures de Thibaud de la Jacqui\u00e8re. Petit roman","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_16_nodier.mp3","language":"English","playtime":"935","file_name":"infernaliana_16_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8128","display_name":"Praeivis"}]},{"id":"264555","section_number":"17","title":"Spectre qui demande vengeance. Conte noir","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/neckertb\/infernaliana_17_nodier_128kb.mp3","language":"English","playtime":"221","file_name":"infernaliana_17_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"5232","display_name":"Nathalie Mussard"}]},{"id":"264556","section_number":"18","title":"Caroline. Nouvelle","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_18_nodier.mp3","language":"English","playtime":"384","file_name":"infernaliana_18_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8128","display_name":"Praeivis"}]},{"id":"264557","section_number":"19","title":"Flaxbinder corrig\u00e9 par un Spectre","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_19_nodier.mp3","language":"English","playtime":"168","file_name":"infernaliana_19_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264558","section_number":"20","title":"L'Apparition singuli\u00e8re. Anecdote","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_20_nodier.mp3","language":"English","playtime":"139","file_name":"infernaliana_20_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264559","section_number":"21","title":"Le Diable comme il s'en trouve. Anecdote","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_21_nodier.mp3","language":"English","playtime":"162","file_name":"infernaliana_21_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264560","section_number":"22","title":"F\u00eate nocturne, ou Assembl\u00e9e de Sorciers","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_22_nodier.mp3","language":"English","playtime":"467","file_name":"infernaliana_22_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"3698","display_name":"Nadine Eckert-Boulet"}]},{"id":"264561","section_number":"23","title":"Histoire d'un broucolaque","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_23_nodier.mp3","language":"English","playtime":"464","file_name":"infernaliana_23_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264562","section_number":"24","title":"La Petite Chienne blanche. Conte noir","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_24_nodier.mp3","language":"English","playtime":"588","file_name":"infernaliana_24_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8128","display_name":"Praeivis"}]},{"id":"264563","section_number":"25","title":"Le Voyage","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_25_nodier.mp3","language":"English","playtime":"138","file_name":"infernaliana_25_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"4174","display_name":"Availle"}]},{"id":"264564","section_number":"26","title":"Le Cheval sans fin. Conte noir","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_26_nodier.mp3","language":"English","playtime":"139","file_name":"infernaliana_26_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"6318","display_name":"Cebes"}]},{"id":"264565","section_number":"27","title":"La Maison enchant\u00e9e. Conte plaisant","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_27_nodier.mp3","language":"English","playtime":"270","file_name":"infernaliana_27_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7614","display_name":"Britannia"}]},{"id":"264566","section_number":"28","title":"Le Pacte infernal. Petit roman","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_28_nodier.mp3","language":"English","playtime":"773","file_name":"infernaliana_28_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264567","section_number":"29","title":"Le Revenant rouge. Conte noir","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_29_nodier.mp3","language":"English","playtime":"437","file_name":"infernaliana_29_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"6318","display_name":"Cebes"}]},{"id":"264568","section_number":"30","title":"Le Li\u00e8vre","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_30_nodier.mp3","language":"English","playtime":"194","file_name":"infernaliana_30_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264569","section_number":"31","title":"La Biche de l'Abbaye. Conte noir","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/neckertb\/infernaliana_31_nodier_128kb.mp3","language":"English","playtime":"1113","file_name":"infernaliana_31_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7423","display_name":"Gilles G. Le Blanc"}]},{"id":"264570","section_number":"32","title":"La Maison Du Lac","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/neckertb\/infernaliana_32_nodier_128kb.mp3","language":"English","playtime":"392","file_name":"infernaliana_32_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"5232","display_name":"Nathalie Mussard"}]},{"id":"264571","section_number":"33","title":"Le Tr\u00e9sor","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_33_nodier.mp3","language":"English","playtime":"165","file_name":"infernaliana_33_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"8102","display_name":"Graigolin"}]},{"id":"264572","section_number":"34","title":"Fac\u00e9ties sur les Vampires","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/neb\/infernaliana_34_nodier.mp3","language":"English","playtime":"348","file_name":"infernaliana_34_nodier_128kb.mp3","readers":[{"reader_id":"7239","display_name":"manofwealth"}]}],"genres":[{"id":"11","name":"Myths, Legends & Fairy Tales"},{"id":"16","name":"Horror & Supernatural Fiction"}],"translators":[]}}}