{"books":{"52":{"id":"8030","title":"Andersens M\u00e4rchen Ergaenzungsband","description":"Die M\u00e4rchen erschienen bereits um 1840 in unterschiedlichen deutschen \u00dcbersetzungen. Angelehnt an d\u00e4nische, deutsche und griechische Sagen und historische Begebenheiten, dem Volksglauben verbunden und inspiriert von literarischen Str\u00f6mungen seiner Zeit, schuf Andersen so die bedeutsamsten Kunstm\u00e4rchen des Biedermeier. Andersens M\u00e4rchen sind nicht nur zeitlos; sie geh\u00f6ren mittlerweile zur Weltliteratur. Provisorische Zusammenfassung von Wikipedia ","url_text_source":"http:\/\/gutenberg.spiegel.de\/buch\/6251\/1","language":"German","copyright_year":"1905","num_sections":"53","url_rss":"http:\/\/librivox.org\/rss\/8030","url_zip_file":"","url_project":"","url_librivox":"https:\/\/forum.librivox.org\/viewtopic.php?f=28&t=47348","url_other":null,"totaltime":"","totaltimesecs":0,"authors":[{"id":"122","first_name":"Hans Christian","last_name":"Andersen","dob":"1805","dod":"1875"}],"url_iarchive":"","sections":[{"id":"287946","section_number":"0","title":"Vorbemerkung","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_00_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7579","display_name":"Kajo"}]},{"id":"287947","section_number":"1","title":"Der Stein des Weisen 1","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_01_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8470","display_name":"Rebecca Braunert-Plunkett"}]},{"id":"287948","section_number":"2","title":"Der Stein des Weisen 2","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_02_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8470","display_name":"Rebecca Braunert-Plunkett"}]},{"id":"287949","section_number":"3","title":"Des Hagestolzen Nachtm\u00fctze","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_03_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10325","display_name":"FritzSavira"}]},{"id":"287950","section_number":"4","title":"Das Abcbuch","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_04_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9514","display_name":"Tabea"}]},{"id":"287951","section_number":"5","title":"Der Wind erz\u00e4hlt von Waldemar Doe und seinen T\u00f6chtern","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_05_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7998","display_name":"RenateIngrid"}]},{"id":"287952","section_number":"6","title":"Turmw\u00e4chter Ole","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_06_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10352","display_name":"Roland Illig"}]},{"id":"287953","section_number":"7","title":"Anne Lisbeth","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_07_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10325","display_name":"FritzSavira"}]},{"id":"287954","section_number":"8","title":"Ein St\u00fcck Perlenschnur","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_08_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8743","display_name":"OldZach"}]},{"id":"287955","section_number":"9","title":"Sch\u00f6n","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_09_andersen_2nd.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"6225","display_name":"jab"}]},{"id":"287956","section_number":"10","title":"Eine Geschichte aus den D\u00fcnen 1","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenrgaenzungsband_10_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7998","display_name":"RenateIngrid"}]},{"id":"287957","section_number":"11","title":"Eine Geschichte aus den D\u00fcnen 2","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_11_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7998","display_name":"RenateIngrid"}]},{"id":"287958","section_number":"12","title":"Eine Geschichte aus den D\u00fcnen 3","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_12_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7998","display_name":"RenateIngrid"}]},{"id":"287959","section_number":"13","title":"Eine Geschichte aus den D\u00fcnen 4","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_13_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7998","display_name":"RenateIngrid"}]},{"id":"287960","section_number":"14","title":"Die Muse des neuen Jahrhunderts","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_14_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10325","display_name":"FritzSavira"}]},{"id":"287961","section_number":"15","title":"Die Irrwische sind in der Stadt","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10325","display_name":"FritzSavira"}]},{"id":"287962","section_number":"16","title":"Der Bischof auf B\u00f6rglum und seine Sippe","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"287963","section_number":"17","title":"In der Kinderstube","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_17_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"3885","display_name":"Elli"}]},{"id":"287964","section_number":"18","title":"Der Teetopf","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_18_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7579","display_name":"Kajo"}]},{"id":"287965","section_number":"19","title":"Die kleinen Gr\u00fcnen","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_19_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7579","display_name":"Kajo"}]},{"id":"287966","section_number":"20","title":"Der Kobold und die Frau","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_20_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8489","display_name":"Lispelchen"}]},{"id":"287967","section_number":"21","title":"Peiter, Peter, Peer","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_21_andersensen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7998","display_name":"RenateIngrid"}]},{"id":"287968","section_number":"22","title":"Der Sohn des Pf\u00f6rtners 1","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_22_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8470","display_name":"Rebecca Braunert-Plunkett"}]},{"id":"287969","section_number":"23","title":"Der Sohn des Pf\u00f6rtners 2","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_23_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8470","display_name":"Rebecca Braunert-Plunkett"}]},{"id":"287970","section_number":"24","title":"Ziehtag","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_24_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8732","display_name":"LordOider"}]},{"id":"287971","section_number":"25","title":"Tante","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10348","display_name":"Audrey Giger"}]},{"id":"287972","section_number":"26","title":"Des Paten Bilderbuch 1","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_26_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"6507","display_name":"Ramona Deininger-Schnabel"}]},{"id":"287973","section_number":"27","title":"Des Paten Bilderbuch 2","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_27_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"6507","display_name":"Ramona Deininger-Schnabel"}]},{"id":"287974","section_number":"28","title":"Lumpen","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_28_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8447","display_name":"Anastasiia Solokha"}]},{"id":"287975","section_number":"29","title":"Wan\u00f6 und Glan\u00f6","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_29_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8447","display_name":"Anastasiia Solokha"}]},{"id":"287976","section_number":"30","title":"Wer war die Gl\u00fccklichste?","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_30_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"5424","display_name":"Julia Niedermaier"}]},{"id":"287977","section_number":"31","title":"Die Dryade 1","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"287978","section_number":"32","title":"Die Dryade 2","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"287979","section_number":"33","title":"H\u00fchnergretes Familie","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"287980","section_number":"34","title":"Was die Distel erlebte","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_34_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"5424","display_name":"Julia Niedermaier"}]},{"id":"287981","section_number":"35","title":"Was man erfinden kann","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_35_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"5424","display_name":"Julia Niedermaier"}]},{"id":"287982","section_number":"36","title":"Das Gl\u00fcck kann in einem Zweige liegen","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_36_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"5424","display_name":"Julia Niedermaier"}]},{"id":"287983","section_number":"37","title":"Der Komet","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10348","display_name":"Audrey Giger"}]},{"id":"287984","section_number":"38","title":"Die Tage der Woche","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_38_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8611","display_name":"dodo"}]},{"id":"287985","section_number":"39","title":"Sonnenscheingeschichten","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_39_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"3885","display_name":"Elli"}]},{"id":"287986","section_number":"40","title":"Urgro\u00dfvater","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_40_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9058","display_name":"Kristof Dreier"}]},{"id":"287987","section_number":"41","title":"Die Lichte","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_41_andersen_128kb.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8470","display_name":"Rebecca Braunert-Plunkett"}]},{"id":"287988","section_number":"42","title":"Das Unglaublichste","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_42_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8489","display_name":"Lispelchen"}]},{"id":"287989","section_number":"43","title":"43 - Was die ganze Familie sagte","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_43_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"3885","display_name":"Elli"}]},{"id":"287990","section_number":"44","title":"Tanze, tanze, Puppe mein!","listen_url":"http:\/\/upload.librivox.org\/share\/uploads\/avs\/andersensmaerchenergaenzungsband_44_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8530","display_name":"Veronika Hintzen"}]},{"id":"287991","section_number":"45","title":"Frag' die Amagerfrau","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_45_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"10191","display_name":"Pamela Nagami"}]},{"id":"287992","section_number":"46","title":"Die gro\u00dfe Seeschlange","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"287993","section_number":"47","title":"Der G\u00e4rtner und die Herrschaft","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_47_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"7998","display_name":"RenateIngrid"}]},{"id":"287994","section_number":"48","title":"Der Floh und der Professor","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_48_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"8659","display_name":"Rogthey"}]},{"id":"287995","section_number":"49","title":"Was die alte Johanne erz\u00e4hlte","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"5424","display_name":"Julia Niedermaier"}]},{"id":"287996","section_number":"50","title":"Der Hausschl\u00fcssel","listen_url":"","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[]},{"id":"287997","section_number":"51","title":"Der Kr\u00fcppel","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_51_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9646","display_name":"Klaus Neubauer"}]},{"id":"287998","section_number":"52","title":"Tante Zahnweh","listen_url":"https:\/\/librivox.org\/uploads\/aravis\/andersensmaerchenergaenzungsband_52_andersen.mp3","language":"English","playtime":"0","file_name":null,"readers":[{"reader_id":"9349","display_name":"Mira"}]}],"genres":[],"translators":[]}}}